{
    "place_id": "ChIJ04ytiz7FyhQRBelkH1X8nm8",
    "name": "Avukat Selin Hay\u0131rl\u0131gil",
    "description": null,
    "reviews": 2,
    "competitors": [
        {
            "name": "Legal Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Ve Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Legal+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+Ve+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.912074800000006,29.1790803?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 2,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "OKUMU\u015e HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/OKUMU%C5%9E+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK+B%C3%9CROSU/@40.9121638,29.1791833?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "CEYLAN Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/CEYLAN+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.912120099999996,29.176814399999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "I\u015eILDAKLI HUKUK VE DANI\u015eMANLIK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/I%C5%9EILDAKLI+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK/@40.9105673,29.172682699999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 7,
            "rating": 4.6,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Akg\u00fcl Hukuk",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Akg%C3%BCl+Hukuk/@40.9101327,29.202530399999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 42,
            "rating": 4.1,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "https://www.selinhayirligil.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "110726320935217120443",
        "name": "Avukat Selin Hay\u0131rl\u0131gil (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/110726320935217120443"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=0U2YzVoHxCbJyMNg6BLecQ&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=358.4943&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": null,
    "closed_on": "Open All Days",
    "phone": "0553 639 91 98",
    "address": "Avukat Selin Hay\u0131rl\u0131gil, Cevizli Mah., Bayraktar Sok., No:9, Nursanlar Plaza 2, Daire:39, Kat:6, 34865 Kartal/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ04ytiz7FyhQRBelkH1X8nm8",
    "status": null,
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 2
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ04ytiz7FyhQRBelkH1X8nm8&q=?q=place_id:ChIJ04ytiz7FyhQRBelkH1X8nm8&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9125221,
        "longitude": 29.176160699999997
    },
    "plus_code": "W57G+2F Kartal, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Cevizli",
        "street": "Cevizli Mah., Bayraktar Sok., No:9, Nursanlar Plaza 2, Daire:39, Kat:6",
        "city": "Kartal",
        "postal_code": "34865",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "8043143427059411205",
    "data_id": "0x14cac53e8bad8cd3:0x6f9efc551f64e905",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=0U2YzVoHxCbJyMNg6BLecQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=358.4943&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=0U2YzVoHxCbJyMNg6BLecQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=358.4943&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Miras davam\u0131z hakk\u0131nda dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti alm\u0131\u015ft\u0131m, ilgisinden memnun kald\u0131k. Te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "T\u00fcrkan Tokatl\u0131o\u011flu",
            "rating": 5,
            "review_text": "Miras davam\u0131z hakk\u0131nda dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti alm\u0131\u015ft\u0131m, ilgisinden memnun kald\u0131k. Te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "11 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-01-10T19:09:33.163000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 15,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 13,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105286592591712196984/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVCwSTsC7jjGMerc1Y2Trblnr4IbhQr6jEwolPxy2dFSGw=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok kibar ve \u00e7ok anlay\u0131\u015fl\u0131 iyiki tanidim harika bir insan",
            "reviewer_name": "Pinar \u00c7ezik",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok kibar ve \u00e7ok anlay\u0131\u015fl\u0131 iyiki tanidim harika bir insan",
            "published_at": "11 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-01-15T16:38:41.533000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114603444160882318749/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKMBk3kxkVbDBViKso4rIF8qxcqwg9r_yhhr39h1pFM=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}