{
    "place_id": "ChIJU8aAC3S4yhQRdOTrzZMo9hE",
    "name": "C & M Hukuk B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [
        {
            "name": "Akdeniz Hukuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k ve Arabuluculuk -Bak\u0131rk\u00f6y",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Akdeniz+Hukuk+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+ve+Arabuluculuk+-Bak%C4%B1rk%C3%B6y/@40.9947741,28.8796038?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "C+M Hukuk Ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/C%2BM+Hukuk+Ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9114558,29.1808211?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "C&A Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/C%26A+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9908278,29.030724199999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Karadeniz&\u00d6zkan&Pekdemir Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Karadeniz%26%C3%96zkan%26Pekdemir+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9873798,29.028801899999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "KA\u0130M HUKUK & DANI\u015eMANLIK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/KA%C4%B0M+HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK/@40.993475,29.038346?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": null,
        "name": "C & M Hukuk B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": null
    },
    "featured_image": "//lh5.googleusercontent.com/-84COlM_rTZr73BleJrPwrlgLIiChhtGSpQ_fIEq3llAapAgjobPP7ak3V4Q1o9W=w426-h240-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0216) 550 95 50",
    "address": "E\u011fitim, C & M Hukuk B\u00fcrosu, Poyraz Sk. Sadiko\u011flu 2 \u0130\u015f Merkezi 28/34, 34722 Kad\u0131k\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJU8aAC3S4yhQRdOTrzZMo9hE",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJU8aAC3S4yhQRdOTrzZMo9hE&q=?q=place_id:ChIJU8aAC3S4yhQRdOTrzZMo9hE&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.992209599999995,
        "longitude": 29.0405311
    },
    "plus_code": "X2RR+V6 Kad\u0131k\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "E\u011fitim",
        "street": "Poyraz Sk. Sadiko\u011flu 2 \u0130\u015f Merkezi 28/34",
        "city": "Kad\u0131k\u00f6y",
        "postal_code": "34722",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "1294266558195688564",
    "data_id": "0x14cab8740b80c653:0x11f62893cdebe474",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "//lh5.googleusercontent.com/-84COlM_rTZr73BleJrPwrlgLIiChhtGSpQ_fIEq3llAapAgjobPP7ak3V4Q1o9W=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=wh581--KtHBwS58U7mK__Q&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=239.35744&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}