{
    "place_id": "ChIJ5-pq6IGPKBURlMgCTJ_o9go",
    "name": "POLAT Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": 2,
    "competitors": [
        {
            "name": "TANIR HUKUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/TANIR+HUKUK+B%C3%9CROSU/@36.986801299999996,35.3327471?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat Serpil DEL\u0130BI\u00c7AK CEH\u0130Z Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Serpil+DEL%C4%B0BI%C3%87AK+CEH%C4%B0Z+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@36.9908984,35.328618899999995?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "ZEYNEL FURKAN YILMAZ HUKUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/ZEYNEL+FURKAN+YILMAZ+HUKUK+B%C3%9CROSU/@36.990945599999996,35.3275546?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 3,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Alptekin Hukuk, Dan\u0131\u015fmanl\u0131k ve Arabuluculuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Alptekin+Hukuk%2C+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+ve+Arabuluculuk+B%C3%BCrosu/@36.9897365,35.3297251?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "https://polatlawoffice.business.site/",
    "owner": {
        "id": "101579662831937893695",
        "name": "POLAT Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/101579662831937893695"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNZi0ZXjAehPUd4WWHgitnzXgyTeNKUwO9hd1Iz=w427-h240-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Avukat",
        "Hukuk Hizmetleri"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201317:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0530 441 62 62",
    "address": "Kayal\u0131ba\u011f, POLAT Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, Turhan Cemal Beriker Blv. Ziya Algan \u0130\u015f Merkezi Kat: 4, 01010 Seyhan/Adana",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ5-pq6IGPKBURlMgCTJ_o9go",
    "status": "Kapal\u0131 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 09:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 2
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ5-pq6IGPKBURlMgCTJ_o9go&q=?q=place_id:ChIJ5-pq6IGPKBURlMgCTJ_o9go&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 36.9911367,
        "longitude": 35.3280414
    },
    "plus_code": "X8RH+F6 Seyhan, Adana",
    "detailed_address": {
        "ward": "Kayal\u0131ba\u011f",
        "street": "Turhan Cemal Beriker Blv. Ziya Algan \u0130\u015f Merkezi Kat: 4",
        "city": "Seyhan",
        "postal_code": "01010",
        "state": "Adana",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "790074555522795668",
    "data_id": "0x15288f81e86aeae7:0xaf6e89f4c02c894",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNZi0ZXjAehPUd4WWHgitnzXgyTeNKUwO9hd1Iz=w530-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNZi0ZXjAehPUd4WWHgitnzXgyTeNKUwO9hd1Iz=w530-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "10:30\u201314:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "Sena Hall\u0131o\u011flu",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-01-20T17:13:08.891000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 0,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102033917678675262034/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLUR7E262t-lGJnLQS3dMk3KiKNnzd4GcACHAOv2Deg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "B\u00fc\u015fra Polat",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-01-20T18:41:26.599000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 0,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108783622927242857469/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLzLZkW4-k4JW9DVti_kyOlkVj1qmYeWPv-HJtgUUB-=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}