{
    "place_id": "ChIJWQKPgTqjyhQRqXmBa6n5cmU",
    "name": "\u00c7\u00f6z\u00fcm Avukatl\u0131k Hukuk Ofisi",
    "description": null,
    "reviews": 9,
    "competitors": [
        {
            "name": "Alkan Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Alkan+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.996080600000006,28.826386799999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 4,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Canan Vergili Oru\u00e7",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Canan+Vergili+Oru%C3%A7/@40.9940694,28.824678099999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "AGE HUKUK & DANI\u015eMANLIK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AGE+HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK/@40.9955948,28.824357799999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 3,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "\u00c7AKIR & \u00d6ZL\u00dc",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%87AKIR+%26+%C3%96ZL%C3%9C/@40.9955948,28.824357799999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "\u00c7\u00f6z\u00fcm Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%87%C3%B6z%C3%BCm+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.00716,28.656314?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 1,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "https://cozum-avukatlik.business.site/%3Futm_source%3Dgmb%26utm_medium%3Dreferral",
    "owner": {
        "id": "102753691160169453046",
        "name": "\u00c7\u00f6z\u00fcm Avukatl\u0131k Hukuk Ofisi (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/102753691160169453046"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNpzmc9vtaNH6aPzzb0Un7xjzVGV0v97RMwVHdN=w408-h408-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Temlik Avukat\u0131",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Avukat",
        "Sa\u011fl\u0131k Avukat\u0131",
        "Ferdi Kaza Avukat\u0131",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:30\u201318:30",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0544 129 34 68",
    "address": "\u00c7\u00f6z\u00fcm Avukatl\u0131k Hukuk Ofisi, \u00c7oban\u00e7e\u015fme Mahallesi Sanayi Caddesi Nish \u0130stanbul Residence No : 44 B Blok D:61, 34180 Bah\u00e7elievler/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJWQKPgTqjyhQRqXmBa6n5cmU",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 9
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJWQKPgTqjyhQRqXmBa6n5cmU&q=?q=place_id:ChIJWQKPgTqjyhQRqXmBa6n5cmU&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9961507,
        "longitude": 28.8246219
    },
    "plus_code": "XRWF+FR Bah\u00e7elievler, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "\u00c7oban\u00e7e\u015fme",
        "street": "\u00c7oban\u00e7e\u015fme Mahallesi Sanayi Caddesi Nish \u0130stanbul Residence No : 44 B Blok D:61",
        "city": "Bah\u00e7elievler",
        "postal_code": "34180",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "7310179651224172969",
    "data_id": "0x14caa33a818f0259:0x6572f9a96b8179a9",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "from_the_business",
            "name": "\u0130\u015fletme hakk\u0131nda",
            "options": [
                {
                    "name": "Sahibi kad\u0131n oldu\u011funu belirtiyor",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNpzmc9vtaNH6aPzzb0Un7xjzVGV0v97RMwVHdN=w298-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPsCA4ABO_K8lvS4AKs3RfvnUTuIkzOai0Dv7oW=w224-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "10:30\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "2022 y\u0131l\u0131nda kar\u0131\u015ft\u0131m\u0131z yaralamada trafik kazas\u0131nda kemik k\u0131r\u0131\u011f\u0131 ve uzuv kayb\u0131 meydana gelmi\u015fti kaza avukat\u0131 aray\u0131\u015f\u0131na girdi\u011fimizde avukat cuma Ali Beyle ile tan\u0131\u015ft\u0131k savc\u0131l\u0131k a\u015famam\u0131zda kusur de\u011ferlendirmesinde ba\u015far\u0131l\u0131 sonu\u00e7lar elde eti ve iyile\u015fme s\u00fcrcimiz tamamlanmadan da sigorta param\u0131z\u0131 ald\u0131 \u00e7ok k\u0131ymetli ve g\u00fcvenilir bir ekip emekleri ve katk\u0131lar\u0131ndan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ederiz \ud83d\ude4f\ud83e\udd17 \ud83d\udd25\ud83c\udf39\ud83c\udf39",
            "reviewer_name": "\u00c7ilem Memis",
            "rating": 5,
            "review_text": "2022 y\u0131l\u0131nda kar\u0131\u015ft\u0131m\u0131z yaralamada trafik kazas\u0131nda kemik k\u0131r\u0131\u011f\u0131 ve uzuv kayb\u0131 meydana gelmi\u015fti kaza avukat\u0131 aray\u0131\u015f\u0131na girdi\u011fimizde avukat cuma Ali Beyle ile tan\u0131\u015ft\u0131k savc\u0131l\u0131k a\u015famam\u0131zda kusur de\u011ferlendirmesinde ba\u015far\u0131l\u0131 sonu\u00e7lar elde eti ve iyile\u015fme s\u00fcrcimiz tamamlanmadan da sigorta param\u0131z\u0131 ald\u0131 \u00e7ok k\u0131ymetli ve g\u00fcvenilir bir ekip emekleri ve katk\u0131lar\u0131ndan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ederiz \ud83d\ude4f\ud83e\udd17 \ud83d\udd25\ud83c\udf39\ud83c\udf39",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-09-28T16:20:28.241000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114661113179375743734/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWYaFTfK-6NGAMD5X-PmrWWI45n27FqQMNYYWmMTQLuEA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "tart\u0131\u015fmas\u0131z trafik kazas\u0131nda en iyi avukatlardan biri. Kesinlikle g\u00fcven veren bi kurum. ilginize m\u00fcte\u015fekkirim.",
            "reviewer_name": "Murat A\u015fan",
            "rating": 5,
            "review_text": "tart\u0131\u015fmas\u0131z trafik kazas\u0131nda en iyi avukatlardan biri. Kesinlikle g\u00fcven veren bi kurum. ilginize m\u00fcte\u015fekkirim.",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-09T16:18:03.834000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106312649735423528120/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU0eF1M5vDq2EqWtMJsp6H3QwnorMJMiuKcLVGb1OJQrscT=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ger\u00e7ekten guzel bir ekip var  trafik kazas\u0131nda \u00e7ok yard\u0131mci oldular  Cumali bey e Murat beye te\u015fekk\u00fcr ediyorum",
            "reviewer_name": "Bayram Turgut",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ger\u00e7ekten guzel bir ekip var  trafik kazas\u0131nda \u00e7ok yard\u0131mci oldular  Cumali bey e Murat beye te\u015fekk\u00fcr ediyorum",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-08-20T11:55:28.174000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 10,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 4,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103154859699563471488/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocI4_noCEVSq275SURhvet4uiuMRJEKVyM4MMoBS9nAV=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Abi sizin gibi de\u011ferli insanlar yan\u0131mzda olduk\u00e7a bizim gibi insanlar\u0131n haklar\u0131n\u0131 savunduk\u00e7a Rabbim s\u0131rt\u0131n\u0131z\u0131 yere getirmez mesleki hayat\u0131n\u0131zda umar\u0131m daha en g\u00fczellerini g\u00f6rmeniz dile\u011fiyle abilerim",
            "reviewer_name": "Yasin Esra",
            "rating": 5,
            "review_text": "Abi sizin gibi de\u011ferli insanlar yan\u0131mzda olduk\u00e7a bizim gibi insanlar\u0131n haklar\u0131n\u0131 savunduk\u00e7a Rabbim s\u0131rt\u0131n\u0131z\u0131 yere getirmez mesleki hayat\u0131n\u0131zda umar\u0131m daha en g\u00fczellerini g\u00f6rmeniz dile\u011fiyle abilerim",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-08-20T12:14:36.317000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103696122565166985895/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIbsSo4P-KUemA56em68NARAn8jC5yQp3T4_cqoE43K=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Hukuk sorunlar\u0131n\u0131z i\u00e7in ba\u015fvurabilece\u011finiz profesyonel bir ekip. Tesekkurler",
            "reviewer_name": "Ferdi Yaksi",
            "rating": 5,
            "review_text": "Hukuk sorunlar\u0131n\u0131z i\u00e7in ba\u015fvurabilece\u011finiz profesyonel bir ekip. Tesekkurler",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-01T22:02:27.231000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 7,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103883037418668721254/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJUnHpNprhBjLr_6j0Vb5MM9UqFQA2bjbecnOBbtkTN=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Uzman kadro, g\u00fcvenilir  hukuk deste\u011fi i\u00e7in  te\u015fekk\u00fcrler",
            "reviewer_name": "EM\u0130NE ORHAN",
            "rating": 5,
            "review_text": "Uzman kadro, g\u00fcvenilir  hukuk deste\u011fi i\u00e7in  te\u015fekk\u00fcrler",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-08-20T17:08:35.136000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117974831014587686815/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKCT5NOipJbK0dJe-1fNWDlrYkgdu4Jbc94smqqsXg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Gayet Ba\u015far\u0131l\u0131 i\u015finde uzman bir ekip \ud83d\udc4d",
            "reviewer_name": "h\u00fcseyin kul",
            "rating": 5,
            "review_text": "Gayet Ba\u015far\u0131l\u0131 i\u015finde uzman bir ekip \ud83d\udc4d",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-08-21T14:35:27.864000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 10,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102543863219366331606/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWSDtuD_cNl7yFsazaVsMNvOl-t7XhNrIxHQ_-dGoAsUSM=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "Vildan Albayrak",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "7 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-22T13:27:08.504000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109828814494566401420/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocI3j1hNlfETQ11Yrwmyai1v2tKl94tUpUFNA_v9IpE_=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}