{
    "place_id": "ChIJQwvs3RbFyhQRQq1mmcZcmjw",
    "name": "ANKA HUKUK / DANI\u015eMANLIK OF\u0130S\u0130",
    "description": null,
    "reviews": 1,
    "competitors": [
        {
            "name": "Anka Hukuk Dani\u015fmanlik",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Anka+Hukuk+Dani%C5%9Fmanlik/@41.0056594,29.2161447?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 9,
            "rating": 4.2,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Anka Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Anka+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@40.986064999999996,29.028591000000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "ANKA AVUKATLIK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/ANKA+AVUKATLIK+B%C3%9CROSU/@40.9660533,29.2695328?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 29,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Akta\u015f & Ak\u015fahin Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Akta%C5%9F+%26+Ak%C5%9Fahin+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@40.911893,29.176860399999995?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 56,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuki \u0130\u015fler B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "AV. ULA\u015e Y\u00dcKSEL HUKUK ve DANI\u015eMANLIK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AV.+ULA%C5%9E+Y%C3%9CKSEL+HUKUK+ve+DANI%C5%9EMANLIK/@40.9122565,29.176900099999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "https://anka-hukuk-dansmanlk-ofisi.business.site/%3Futm_source%3Dgmb%26utm_medium%3Dreferral",
    "owner": {
        "id": "103724690567899419068",
        "name": "ANKA HUKUK / DANI\u015eMANLIK OF\u0130S\u0130 (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/103724690567899419068"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=-DOCol3WsWXHvBXlOTUGaw&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=122.461494&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201317:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0532 626 92 02",
    "address": "Cevizli, ANKA HUKUK / DANI\u015eMANLIK OF\u0130S\u0130, Dada\u015f Sk. no 12/6, 34865 Kartal/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJQwvs3RbFyhQRQq1mmcZcmjw",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 17:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Per 09:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 1
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJQwvs3RbFyhQRQq1mmcZcmjw&q=?q=place_id:ChIJQwvs3RbFyhQRQq1mmcZcmjw&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.911966,
        "longitude": 29.178072
    },
    "plus_code": "W56H+Q6 Kartal, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Cevizli",
        "street": "Dada\u015f Sk. no 12/6",
        "city": "Kartal",
        "postal_code": "34865",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "4366904796736040258",
    "data_id": "0x14cac516ddec0b43:0x3c9a5cc69966ad42",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=-DOCol3WsWXHvBXlOTUGaw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=122.461494&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=-DOCol3WsWXHvBXlOTUGaw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=122.461494&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "11:00\u201315:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "G\u00fcven ve i\u015f takibindeki titizli\u011finin yan\u0131nda dinamik olu\u015fu tercih sebebimiz oldu , tavsiye edecek derecede memnunuz",
            "reviewer_name": "Emir Kizil",
            "rating": 5,
            "review_text": "G\u00fcven ve i\u015f takibindeki titizli\u011finin yan\u0131nda dinamik olu\u015fu tercih sebebimiz oldu , tavsiye edecek derecede memnunuz",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-07-23T17:36:45.492000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114966159375906704857/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKQEnbwpK1k0DkOdKRxgSpyDaHWYaBFN_xE-XJwyJ36=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}