{
    "place_id": "ChIJM9b2zRWN0BQReRixtLnrnSU",
    "name": "Sel\u00e7uk \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi",
    "description": null,
    "reviews": 139,
    "competitors": [
        {
            "name": "Sel\u00e7uk \u00dcniversitesi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Sel%C3%A7uk+%C3%9Cniversitesi/@38.0236831,32.5095834?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 218,
            "rating": 4.3,
            "main_category": "\u00dcniversite"
        },
        {
            "name": "Sel\u00e7uk \u00dcniversitesi Edebiyat Fak\u00fcltesi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Sel%C3%A7uk+%C3%9Cniversitesi+Edebiyat+Fak%C3%BCltesi/@38.0261487,32.506779699999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 21,
            "rating": 4.4,
            "main_category": "\u00dcniversite"
        },
        {
            "name": "Sel\u00e7uk \u00dcniversitesi Adalet Meslek Y\u00fcksekokulu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Sel%C3%A7uk+%C3%9Cniversitesi+Adalet+Meslek+Y%C3%BCksekokulu/@38.024022599999995,32.5056575?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "\u00dcniversite"
        },
        {
            "name": "Sel\u00e7uk \u00dcniversitesi G\u00fczel Sanatlar Fak\u00fcltesi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Sel%C3%A7uk+%C3%9Cniversitesi+G%C3%BCzel+Sanatlar+Fak%C3%BCltesi/@38.0270242,32.5029782?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 3.5,
            "main_category": "\u00dcniversite"
        },
        {
            "name": "\u00dcniversite Evi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%9Cniversite+Evi/@38.0251301,32.510424199999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 7,
            "rating": 4.7,
            "main_category": "\u00dcniversite"
        }
    ],
    "website": "https://selcuk.edu.tr/Birim/fakulteler/hukuk/1823",
    "owner": {
        "id": null,
        "name": "Sel\u00e7uk \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi (Sahibi)",
        "link": null
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOnEnWLpF5jkLL4ZeC2-QuuzREH8z-_xgdLmgkm=w408-h544-k-no",
    "main_category": "\u00dcniversite",
    "categories": [
        "\u00dcniversite"
    ],
    "rating": 4.1,
    "workday_timing": "08:00\u201317:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0332) 223 32 37",
    "address": "Sel\u00e7uk \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi, Alaaddin Keykubat Kamp\u00fcs\u00fc, Hukuk Fak\u00fcltesi, 42250 Sel\u00e7uklu/Konya",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJM9b2zRWN0BQReRixtLnrnSU",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 17:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 17,
        "2": 5,
        "3": 11,
        "4": 24,
        "5": 82
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJM9b2zRWN0BQReRixtLnrnSU&q=?q=place_id:ChIJM9b2zRWN0BQReRixtLnrnSU&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 38.024569799999995,
        "longitude": 32.5050209
    },
    "plus_code": "2GF4+R2 B\u00fcy\u00fckkayac\u0131k Osb, Sel\u00e7uklu/Konya",
    "detailed_address": {
        "ward": "Ard\u0131\u00e7l\u0131",
        "street": "Alaaddin Keykubat Kamp\u00fcs\u00fc, Hukuk Fak\u00fcltesi",
        "city": "Sel\u00e7uklu",
        "postal_code": "42250",
        "state": "Konya",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "2710581733579888761",
    "data_id": "0x14d08d15cdf6d633:0x259debb9b4b11879",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOnEnWLpF5jkLL4ZeC2-QuuzREH8z-_xgdLmgkm=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "En son",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMDb_1zC9U9T2ZdN0ZQZRIUGEn0tjju7eIy4-Kp=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Videolar",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNonBDKGP0YFtIVgaHpezGlPdK4_yVvFkv6gfVA=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=pMxbnnwaEERVBFCgNZfqrQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=283.5104&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "K\u0131z\u0131m yatay ge\u00e7i\u015f yapt\u0131 kay\u0131t yapt\u0131rmam\u0131z 4 saat s\u00fcrd\u00fc bu devirde bu kadar yava\u015f bir sistem g\u00f6rmedim",
            "reviewer_name": "Sait Akbo\u011fa",
            "rating": 3,
            "review_text": "K\u0131z\u0131m yatay ge\u00e7i\u015f yapt\u0131 kay\u0131t yapt\u0131rmam\u0131z 4 saat s\u00fcrd\u00fc bu devirde bu kadar yava\u015f bir sistem g\u00f6rmedim",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-08-28T08:48:27.915000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 13,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 32,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114371629951651866015/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVRJqZEcx7XRcvQkTRdzGAsflx8pDhUhsoSooksQmFO6Vc=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Kaliteli akademik kadrosu var, \u00fclkemizin en k\u00f6kl\u00fc hukuk fak\u00fcltelerinden. Emek verirseniz kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 fazlas\u0131yla alabilirsiniz.",
            "reviewer_name": "Gizem Elif B\u00fcy\u00fcky\u0131ld\u0131r\u0131m",
            "rating": 5,
            "review_text": "Kaliteli akademik kadrosu var, \u00fclkemizin en k\u00f6kl\u00fc hukuk fak\u00fcltelerinden. Emek verirseniz kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 fazlas\u0131yla alabilirsiniz.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-08-27T09:54:44.113000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 6,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 14,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 18,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102731843671362369931/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXOgB4lptxwI9A5EJfmQeW3TqqfdtSKxhWi4sBHoXieeoI=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": [
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOikGIcdmvGihYJgwGoWXH4cWeJ7OfwUzvOdPec=w150-h150-k-no-p",
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPX3q_OYD_EjtgzpfD4XoQTYLrhW5xTymwac9tE=w150-h150-k-no-p"
            ]
        },
        {
            "review_id": "Sel\u00e7uk \u00dcniversitesi, T\u00fcrkiye'nin ilk kurulan k\u00f6kl\u00fc hukuk fak\u00fcltelerinden biri, kendi yeti\u015ftirdi\u011fi akademik kadrosu ile kendine yeten bir \u00fcniversite. Ta\u015fra \u00fcniversitesi gibi g\u00f6z\u00fckse de Hakimlik Savc\u0131l\u0131k alan\u0131nda en \u00e7ok kazand\u0131ran fak\u00fclte, bir\u00e7ok hocas\u0131 farkl\u0131 \u00fcniversitelere gitse de hala kendine yetiyor akademik a\u00e7\u0131dan. Sosyal faaliyetlere gelirsek \u00f6\u011frenciler \u00e7ok \u00e7abal\u0131yor s\u00fcrekli bir konferans etkinlik d\u00fczenleniyor. Hukuk Akademisi ve Hukukta Kariyer ba\u015fl\u0131ca en \u00f6nemli iki toplulu\u011fu ve Ki\u015fisel Verileri Koruma gibi bir\u00e7ok topluluk kurulup \u00f6\u011frencilerin kendilerini spesifik bir alanda da yeti\u015ftirmesine olanak sa\u011fl\u0131yor. Hocalar kaprissiz ileti\u015fime ge\u00e7ebiliyorsunuz. Tercih etmeden \u00f6nce \u00f6\u011frencilerle konu\u015fup fak\u00fclteyi gezmeniz daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olacakt\u0131r. Ne bekledi\u011finize ba\u011fl\u0131 olarak \u00e7ok g\u00fczel bir \u00fcniversite.\n\nYurt imkanlar\u0131 fazla, evler bir t\u0131k tuzlu.\n\n5 y\u0131l \u00f6nceki yorumlara gelirsek evet okul eskiden fet\u00f6c\u00fc doluyken, bug\u00fcnlerde fet\u00f6den ar\u0131nd\u0131r\u0131lm\u0131\u015f, kim var kim yok g\u00f6nderilmi\u015f. sek\u00fcler havay\u0131 alabilirsiniz okuldan. ba\u011f\u0131ms\u0131z ideolojilere sahip herhangi bir siyasi propaganda yapmayan hocalara sahip \u015fuan.\n\nOkulun en alt kat\u0131nda mescid, s\u0131cak su 7-24 var ; ayr\u0131ca kamp\u00fcste bir cami + k\u00fclliye var.",
            "reviewer_name": "M",
            "rating": 5,
            "review_text": "Sel\u00e7uk \u00dcniversitesi, T\u00fcrkiye'nin ilk kurulan k\u00f6kl\u00fc hukuk fak\u00fcltelerinden biri, kendi yeti\u015ftirdi\u011fi akademik kadrosu ile kendine yeten bir \u00fcniversite. Ta\u015fra \u00fcniversitesi gibi g\u00f6z\u00fckse de Hakimlik Savc\u0131l\u0131k alan\u0131nda en \u00e7ok kazand\u0131ran fak\u00fclte, bir\u00e7ok hocas\u0131 farkl\u0131 \u00fcniversitelere gitse de hala kendine yetiyor akademik a\u00e7\u0131dan. Sosyal faaliyetlere gelirsek \u00f6\u011frenciler \u00e7ok \u00e7abal\u0131yor s\u00fcrekli bir konferans etkinlik d\u00fczenleniyor. Hukuk Akademisi ve Hukukta Kariyer ba\u015fl\u0131ca en \u00f6nemli iki toplulu\u011fu ve Ki\u015fisel Verileri Koruma gibi bir\u00e7ok topluluk kurulup \u00f6\u011frencilerin kendilerini spesifik bir alanda da yeti\u015ftirmesine olanak sa\u011fl\u0131yor. Hocalar kaprissiz ileti\u015fime ge\u00e7ebiliyorsunuz. Tercih etmeden \u00f6nce \u00f6\u011frencilerle konu\u015fup fak\u00fclteyi gezmeniz daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 olacakt\u0131r. Ne bekledi\u011finize ba\u011fl\u0131 olarak \u00e7ok g\u00fczel bir \u00fcniversite.\n\nYurt imkanlar\u0131 fazla, evler bir t\u0131k tuzlu.\n\n5 y\u0131l \u00f6nceki yorumlara gelirsek evet okul eskiden fet\u00f6c\u00fc doluyken, bug\u00fcnlerde fet\u00f6den ar\u0131nd\u0131r\u0131lm\u0131\u015f, kim var kim yok g\u00f6nderilmi\u015f. sek\u00fcler havay\u0131 alabilirsiniz okuldan. ba\u011f\u0131ms\u0131z ideolojilere sahip herhangi bir siyasi propaganda yapmayan hocalara sahip \u015fuan.\n\nOkulun en alt kat\u0131nda mescid, s\u0131cak su 7-24 var ; ayr\u0131ca kamp\u00fcste bir cami + k\u00fclliye var.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-07-17T19:15:34.212000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 9,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 74,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 196,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107982566565534978273/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXdrOcV4FTSaDE4eRffvnhqvuknK0MXaEUfEGCw69KiAMw=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok g\u00fczel planlanm\u0131\u015f,  \u00e7\u0131nar, akasya ve de\u011fi\u015fik t\u00fcrdeki \u00e7i\u00e7eklerle bezeli, i\u00e7inden tramvay ge\u00e7en g\u00fczel bir kamp\u00fcs. Ayr\u0131ca lavantalarla bezenmi\u015f yol kenarlar\u0131, insan\u0131 Konya gibi bir k\u0131rsal co\u011frafyada botanik park\u0131na gelmi\u015f gibi huzur dolu hissettiriyor.",
            "reviewer_name": "\u015feyhmus Kavaret",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok g\u00fczel planlanm\u0131\u015f,  \u00e7\u0131nar, akasya ve de\u011fi\u015fik t\u00fcrdeki \u00e7i\u00e7eklerle bezeli, i\u00e7inden tramvay ge\u00e7en g\u00fczel bir kamp\u00fcs. Ayr\u0131ca lavantalarla bezenmi\u015f yol kenarlar\u0131, insan\u0131 Konya gibi bir k\u0131rsal co\u011frafyada botanik park\u0131na gelmi\u015f gibi huzur dolu hissettiriyor.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-07-30T12:54:26.730000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 29,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101465305946710237227/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUrAKXhnL7h1uz1Hm2jJScVkWMwsjl__w7aS-azkJL6tbA=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00dcniversite tarihinden de\u011fil \u015fuan ki halinden bahsetmek daha g\u00fcncel olacakt\u0131r tramvay ile son durak olan Hukuk Fak\u00fcltesi \u015fuan kamp\u00fcs i\u00e7inde konumlanm\u0131\u015ft\u0131r fak\u00fcltenin i\u00e7erisine kartla giri\u015f yap\u0131l\u0131r \u00f6\u011frencilerin not alabilece\u011fi k\u0131rtasiye k\u0131sm\u0131 kantin ve amfiler bulunur amfiler \u00e7ok eskilerden beri oldu\u011fu i\u00e7in ah\u015fap masalardan olu\u015fur ama hala \u00e7ok g\u00fczel genellikle olarak bah\u00e7esi ve amfisi g\u00fczel",
            "reviewer_name": "Ay\u015fenur G\u00fcl",
            "rating": 4,
            "review_text": "\u00dcniversite tarihinden de\u011fil \u015fuan ki halinden bahsetmek daha g\u00fcncel olacakt\u0131r tramvay ile son durak olan Hukuk Fak\u00fcltesi \u015fuan kamp\u00fcs i\u00e7inde konumlanm\u0131\u015ft\u0131r fak\u00fcltenin i\u00e7erisine kartla giri\u015f yap\u0131l\u0131r \u00f6\u011frencilerin not alabilece\u011fi k\u0131rtasiye k\u0131sm\u0131 kantin ve amfiler bulunur amfiler \u00e7ok eskilerden beri oldu\u011fu i\u00e7in ah\u015fap masalardan olu\u015fur ama hala \u00e7ok g\u00fczel genellikle olarak bah\u00e7esi ve amfisi g\u00fczel",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-04-01T20:16:28.161000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 5,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 140,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 260,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111767815099697908467/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUjJcqGlSuVHIgIVs_hzN6IBHtWuqXWA7M01PmiARHpCjNR=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "O\u011flumun fak\u00fcltesi 4 y\u0131l boyunca derece ile mezun oldu\u011fu ve mutlu bir \u015fekilde yeti\u015fti\u011fi kaliteli bir Fak\u00fclte. Hocalar\u0131m\u0131zi t\u00fcm ogretim personelini herkesi tebrik ederim",
            "reviewer_name": "Hasan Gezer",
            "rating": 5,
            "review_text": "O\u011flumun fak\u00fcltesi 4 y\u0131l boyunca derece ile mezun oldu\u011fu ve mutlu bir \u015fekilde yeti\u015fti\u011fi kaliteli bir Fak\u00fclte. Hocalar\u0131m\u0131zi t\u00fcm ogretim personelini herkesi tebrik ederim",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-06-12T05:20:29.295000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 274,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3616,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112061652668812179274/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW9-WA6pBIRk1FEw9lvXuqDxFcHlK-2tkCvjOP-tvsU=s120-c-rp-mo-ba6-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok g\u00fczel b\u0131 yer..",
            "reviewer_name": "Mehmet \u015eah Zilan",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok g\u00fczel b\u0131 yer..",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-10T16:36:00.268000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 68,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 9,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116839196355789799935/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjV_mQVOi1xwPhI5Y31VN-mf-5zbgo6WzwEd1J_JX1j7ONaA=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok sayg\u0131de\u011fer hocalar\u0131 vard\u0131r bu hocalar medya hocas\u0131 de\u011fillerdir \u00f6zellike \u015eAH\u0130N AKINCI m\u00fcthi\u015f bir insand\u0131r ANKARA HUKUK MEZUNU DUR ayr\u0131ca konya SEL\u00c7UK HUKUKU hukuk yapan hocalardand\u0131r",
            "reviewer_name": "EMRE AKG\u00dcL",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok sayg\u0131de\u011fer hocalar\u0131 vard\u0131r bu hocalar medya hocas\u0131 de\u011fillerdir \u00f6zellike \u015eAH\u0130N AKINCI m\u00fcthi\u015f bir insand\u0131r ANKARA HUKUK MEZUNU DUR ayr\u0131ca konya SEL\u00c7UK HUKUKU hukuk yapan hocalardand\u0131r",
            "published_at": "6 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2017-02-25T23:24:21.911000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113096057366909824906/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVhJr425PK0cUS-hbIl5hTdc2rFd3loDaxfJv-RPpcNMQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}