{
    "place_id": "ChIJ2f7G0v-2yhQR4AxIm3on-Yw",
    "name": "Hasan Erdem Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [
        {
            "name": "HUKUK & DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK+B%C3%9CROSU/@41.065379199999995,28.996112599999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Erdem & Erdem Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Erdem+%26+Erdem+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.076730999999995,29.0133843?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 15,
            "rating": 4.3,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "Erdem Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Erdem+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.049693700000006,28.991585099999995?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 4,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avar Hukuk&Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avar+Hukuk%26Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@41.0669135,28.9982695?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat \u0130smet Erdemo\u011flu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+%C4%B0smet+Erdemo%C4%9Flu/@41.0676456,28.9982058?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "http://www.erdem.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "107587470431872260877",
        "name": "Hasan Erdem Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/107587470431872260877"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=HFrBhUdjl_S_6siT0bSmIg&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=264.33414&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
    "categories": [
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": null,
    "address": "Fulya, Hasan Erdem Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, Ortaklar Cd. No:20 D:10, 34394 \u015ei\u015fli/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ2f7G0v-2yhQR4AxIm3on-Yw",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ2f7G0v-2yhQR4AxIm3on-Yw&q=?q=place_id:ChIJ2f7G0v-2yhQR4AxIm3on-Yw&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.064064699999996,
        "longitude": 28.9965461
    },
    "plus_code": "3X7W+JJ \u015ei\u015fli, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Fulya",
        "street": "Ortaklar Cd. No:20 D:10",
        "city": "\u015ei\u015fli",
        "postal_code": "34394",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "10158193842055548128",
    "data_id": "0x14cab6ffd2c6fed9:0x8cf9277a9b480ce0",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=HFrBhUdjl_S_6siT0bSmIg&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=264.33414&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=HFrBhUdjl_S_6siT0bSmIg&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=264.33414&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}