{
    "place_id": "ChIJV1VVlei2yhQRXPFkEDI-Gj8",
    "name": "\u00dclgen Hukuk B\u00fcrosu Avukat Fatma \u00dclgen",
    "description": null,
    "reviews": 4,
    "competitors": [
        {
            "name": "Ulgen Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Ulgen+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0740275,28.9816444?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk Hizmetleri"
        },
        {
            "name": "ALFA HUKUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/ALFA+HUKUK+B%C3%9CROSU/@41.073752999999996,28.980638000000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 4,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "Argun Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Argun+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.074585,28.972414999999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 3,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Eflatun Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Eflatun+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@40.920887799999996,29.157121600000004?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk Hizmetleri"
        },
        {
            "name": "AKIN HUKUK AVUKATLIK & HUKUK\u0130 DANI\u015eMANLIK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AKIN+HUKUK+AVUKATLIK+%26+HUKUK%C4%B0+DANI%C5%9EMANLIK/@41.06885,28.977629?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 15,
            "rating": 2.9,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "https://avukat-fatma-ulgen.business.site/",
    "owner": {
        "id": "111225949702507290857",
        "name": "\u00dclgen Hukuk B\u00fcrosu Avukat Fatma \u00dclgen (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/111225949702507290857"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=CJT77lA_FWVzIUyiuILZNQ&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=254.76169&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Aile Hukuku Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 2,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 240 16 97",
    "address": "\u00c7a\u011flayan, \u00dclgen Hukuk B\u00fcrosu Avukat Fatma \u00dclgen, Park Cd 22-24, 34403 K\u00e2\u011f\u0131thane/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJV1VVlei2yhQRXPFkEDI-Gj8",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 3,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 1
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJV1VVlei2yhQRXPFkEDI-Gj8&q=?q=place_id:ChIJV1VVlei2yhQRXPFkEDI-Gj8&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.07833,
        "longitude": 28.980517799999998
    },
    "plus_code": "3XHJ+86 K\u00e2\u011f\u0131thane, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "\u00c7a\u011flayan",
        "street": "Park Cd 22-24",
        "city": "K\u00e2\u011f\u0131thane",
        "postal_code": "34403",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "4547015158528274780",
    "data_id": "0x14cab6e895555557:0x3f1a3e321064f15c",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=CJT77lA_FWVzIUyiuILZNQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=254.76169&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=CJT77lA_FWVzIUyiuILZNQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=254.76169&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "\u015eeyma ve Arife Asl\u0131 Ardal\u0131 isimli ki\u015filer taraf\u0131ndan sn. Av. Fatma \u00dclgen hakk\u0131nda yaz\u0131lan t\u00fcm yorumlar ger\u00e7ek d\u0131\u015f\u0131 ve mesnetsizdir.  Avukat hn. t\u00fcm m\u00fcvekkilleri taraf\u0131ndan sevilen say\u0131lan nazik ve kibar tecr\u00fcbeli ve bilgili bir hukuk\u00e7udur. Bu ki\u015filerin avukat hn. ve ben U\u011fur Ayd\u0131n ile ilgili yazd\u0131klar\u0131 kesinlikle ger\u00e7ek d\u0131\u015f\u0131 ve iftirad\u0131r. Kendilerini tan\u0131m\u0131yorum. Ayr\u0131ca  \u00dclgen Hukuk firmas\u0131nda bir \u00e7al\u0131\u015fan de\u011filim bu husustada yan\u0131ld\u0131klar\u0131 ortadad\u0131r. Sn. avukat han\u0131m\u0131 ve taraf\u0131m\u0131 iftira yoluyla karalamak amac\u0131nda olduklar\u0131 bellidir. Bu t\u00fcr aciz, zavall\u0131, ki\u015filiksiz, zay\u0131f k\u00f6t\u00fc kalpli  ki\u015filerin yorumlar\u0131 kendilerini ba\u011flar.   Kendilerini bu k\u00f6t\u00fcl\u00fcklerle ba\u015fba\u015fa b\u0131rak\u0131yorum.\nAncak, ad\u0131 ge\u00e7enlerin yorumlar\u0131 i\u00e7erisinde taraf\u0131m\u0131za hakaret ve iftira edildi\u011fide a\u00e7\u0131kt\u0131r. Bu t\u00fcr hakaret ve iftira kelimeleri ge\u00e7en yorumlar\u0131n  yay\u0131nlanmamas\u0131 ve kald\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekmektedir. \u015eayet kald\u0131r\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 takdirde bu konuda hakaret eden ve iftira eden ki\u015filer ile buna arac\u0131l\u0131k eden yay\u0131nc\u0131larla ilgili hukuki yollara ba\u015fvurulaca\u011f\u0131n\u0131n bilinmesini istiyorum. Kimse kafas\u0131ndan ge\u00e7ti\u011fi \u015fekilde kimseye hakaret edemez ve iftirada bulunamaz.",
            "reviewer_name": "U\u011eUR AYDIN",
            "rating": 1,
            "review_text": "\u015eeyma ve Arife Asl\u0131 Ardal\u0131 isimli ki\u015filer taraf\u0131ndan sn. Av. Fatma \u00dclgen hakk\u0131nda yaz\u0131lan t\u00fcm yorumlar ger\u00e7ek d\u0131\u015f\u0131 ve mesnetsizdir.  Avukat hn. t\u00fcm m\u00fcvekkilleri taraf\u0131ndan sevilen say\u0131lan nazik ve kibar tecr\u00fcbeli ve bilgili bir hukuk\u00e7udur. Bu ki\u015filerin avukat hn. ve ben U\u011fur Ayd\u0131n ile ilgili yazd\u0131klar\u0131 kesinlikle ger\u00e7ek d\u0131\u015f\u0131 ve iftirad\u0131r. Kendilerini tan\u0131m\u0131yorum. Ayr\u0131ca  \u00dclgen Hukuk firmas\u0131nda bir \u00e7al\u0131\u015fan de\u011filim bu husustada yan\u0131ld\u0131klar\u0131 ortadad\u0131r. Sn. avukat han\u0131m\u0131 ve taraf\u0131m\u0131 iftira yoluyla karalamak amac\u0131nda olduklar\u0131 bellidir. Bu t\u00fcr aciz, zavall\u0131, ki\u015filiksiz, zay\u0131f k\u00f6t\u00fc kalpli  ki\u015filerin yorumlar\u0131 kendilerini ba\u011flar.   Kendilerini bu k\u00f6t\u00fcl\u00fcklerle ba\u015fba\u015fa b\u0131rak\u0131yorum.\nAncak, ad\u0131 ge\u00e7enlerin yorumlar\u0131 i\u00e7erisinde taraf\u0131m\u0131za hakaret ve iftira edildi\u011fide a\u00e7\u0131kt\u0131r. Bu t\u00fcr hakaret ve iftira kelimeleri ge\u00e7en yorumlar\u0131n  yay\u0131nlanmamas\u0131 ve kald\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekmektedir. \u015eayet kald\u0131r\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 takdirde bu konuda hakaret eden ve iftira eden ki\u015filer ile buna arac\u0131l\u0131k eden yay\u0131nc\u0131larla ilgili hukuki yollara ba\u015fvurulaca\u011f\u0131n\u0131n bilinmesini istiyorum. Kimse kafas\u0131ndan ge\u00e7ti\u011fi \u015fekilde kimseye hakaret edemez ve iftirada bulunamaz.",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-18T20:11:06.080000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103365811204406909151/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJjYJQ63KEZcmGt4hAJ2Y7Iv8baACrx7gCNff7lpq4B=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Hayat\u0131mda bu kadar le\u015f bir hukuk b\u00fcrosu g\u00f6rmedim. Fatma han\u0131m denilen ki\u015fi davalara girece\u011fini s\u00f6yleyip asla davalara girmiyor. Girdim diyor sonra kontrol etti\u011finizde davaya mazeret dilek\u00e7esi verdi\u011fini g\u00f6r\u00fcyorsunuz. U\u011fur Ayd\u0131n diye de bir \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 var, doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k 101 kitab\u0131n\u0131n yazar\u0131 olsa yeridir. Doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131n hakk\u0131n\u0131 ger\u00e7ekten veren bir hukuk m\u00fc\u015faviri, kendini hukuk okudum diyerek tan\u0131t\u0131yor ama asl\u0131nda i\u015fletme okumu\u015f. Ararsan\u0131z ikisinin de telefonlar\u0131na asla ula\u015famazs\u0131n\u0131z \u00e7\u00fcnk\u00fc hep savc\u0131yla beraberler ya da i\u015finiz ne ilgiliyse o ki\u015fiyle beraber ama kar\u015f\u0131 tarafa sorarsan\u0131z orda olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlaman\u0131z 5 dakikan\u0131z\u0131 almayacakt\u0131r. Kesinlikle uzak durulmas\u0131 gereken bir hukuk b\u00fcrosu.",
            "reviewer_name": "\u015eeyma",
            "rating": 1,
            "review_text": "Hayat\u0131mda bu kadar le\u015f bir hukuk b\u00fcrosu g\u00f6rmedim. Fatma han\u0131m denilen ki\u015fi davalara girece\u011fini s\u00f6yleyip asla davalara girmiyor. Girdim diyor sonra kontrol etti\u011finizde davaya mazeret dilek\u00e7esi verdi\u011fini g\u00f6r\u00fcyorsunuz. U\u011fur Ayd\u0131n diye de bir \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 var, doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k 101 kitab\u0131n\u0131n yazar\u0131 olsa yeridir. Doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131n hakk\u0131n\u0131 ger\u00e7ekten veren bir hukuk m\u00fc\u015faviri, kendini hukuk okudum diyerek tan\u0131t\u0131yor ama asl\u0131nda i\u015fletme okumu\u015f. Ararsan\u0131z ikisinin de telefonlar\u0131na asla ula\u015famazs\u0131n\u0131z \u00e7\u00fcnk\u00fc hep savc\u0131yla beraberler ya da i\u015finiz ne ilgiliyse o ki\u015fiyle beraber ama kar\u015f\u0131 tarafa sorarsan\u0131z orda olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlaman\u0131z 5 dakikan\u0131z\u0131 almayacakt\u0131r. Kesinlikle uzak durulmas\u0131 gereken bir hukuk b\u00fcrosu.",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-08-03T20:51:57.483000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109713059789721832533/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXnnKsqNlJOdqM6CvHMBwxm72vwb7fJPf-9TfC0_o5SLg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "E\u011fer ki yolunuz d\u00fc\u015ferse 1 lira bile \u00f6demeden ka\u00e7man\u0131z\u0131 \u00f6neririm. Bu kadar m\u00fcvekkilinden kopuk, s\u00f6z konusu davalardan bihaber, canlar\u0131 nas\u0131l isterse \u00f6yle hareket eden ba\u015fka bir hukuk b\u00fcrosuyla kar\u015f\u0131la\u015fmazs\u0131n\u0131z. Davay\u0131 kesin al\u0131r\u0131z diyip para pe\u015fin davranan U\u011fur bey(\u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131) paray\u0131 ald\u0131ktan sonra asla telefonlara \u00e7\u0131kmaz, davay\u0131 kaybedince de avukat Han\u0131m ben sadece vekil olarak takip ettim konu hakk\u0131mda bilgim yok der ve kenara \u00e7ekilir.",
            "reviewer_name": "Arife Asl\u0131 Ardali",
            "rating": 1,
            "review_text": "E\u011fer ki yolunuz d\u00fc\u015ferse 1 lira bile \u00f6demeden ka\u00e7man\u0131z\u0131 \u00f6neririm. Bu kadar m\u00fcvekkilinden kopuk, s\u00f6z konusu davalardan bihaber, canlar\u0131 nas\u0131l isterse \u00f6yle hareket eden ba\u015fka bir hukuk b\u00fcrosuyla kar\u015f\u0131la\u015fmazs\u0131n\u0131z. Davay\u0131 kesin al\u0131r\u0131z diyip para pe\u015fin davranan U\u011fur bey(\u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131) paray\u0131 ald\u0131ktan sonra asla telefonlara \u00e7\u0131kmaz, davay\u0131 kaybedince de avukat Han\u0131m ben sadece vekil olarak takip ettim konu hakk\u0131mda bilgim yok der ve kenara \u00e7ekilir.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-12-02T10:40:52.175000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 6,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115122266263168930762/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjX87DYXwZ6GZIacmYcpazFBPmN8Ier49f7askW9cERvDuk=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Fatma han\u0131m'la tesad\u00fcfen tan\u0131\u015ft\u0131m her konuda bizi \u00e7ok net bilgilendirdi , ve ger\u00e7ekten \u00e7ok iyi bir savunma yapt\u0131 taraf\u0131m\u0131z i\u00e7in kendisine te\u015fekk\u00fcr\u00fc bir bor\u00e7 biliyorum.",
            "reviewer_name": "Nazim Kara d",
            "rating": 5,
            "review_text": "Fatma han\u0131m'la tesad\u00fcfen tan\u0131\u015ft\u0131m her konuda bizi \u00e7ok net bilgilendirdi , ve ger\u00e7ekten \u00e7ok iyi bir savunma yapt\u0131 taraf\u0131m\u0131z i\u00e7in kendisine te\u015fekk\u00fcr\u00fc bir bor\u00e7 biliyorum.",
            "published_at": "9 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-02-21T13:53:18.883000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 22,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 6,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102792267566687039081/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKuoukkqV82OnhKWC6vJ6p1paeimJFm0c0cjM-II_aT=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}