{
    "place_id": "ChIJiaiohGFR0xQRsjIBtIfhQDA",
    "name": "\u00dcnsal Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k - Avukat Ebru \u00dcNSAL",
    "description": null,
    "reviews": 13,
    "competitors": [],
    "website": "https://www.ebruunsal.av.tr/iletisim/",
    "owner": {
        "id": "106731039383729895150",
        "name": "\u00dcnsal Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k - Avukat Ebru \u00dcNSAL (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/106731039383729895150"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMnclHPBwIQ6A1e8KBt--Qnow024PTe-kMlG6YP=w408-h306-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201320:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0507 118 64 12",
    "address": "Korkutreis, \u00dcnsal Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k - Avukat Ebru \u00dcNSAL, Sezenler Sk. Ya\u011fmur Apt No:12/7, 06420 \u00c7ankaya/Ankara",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJiaiohGFR0xQRsjIBtIfhQDA",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 20:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 13
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJiaiohGFR0xQRsjIBtIfhQDA&authuser=0&hl=tr&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 39.9270783,
        "longitude": 32.8518697
    },
    "plus_code": "WVG2+RP \u00c7ankaya, Ankara",
    "detailed_address": {
        "ward": "Korkutreis",
        "street": "Sezenler Sk. Ya\u011fmur Apt No:12/7",
        "city": "\u00c7ankaya",
        "postal_code": "06420",
        "state": "Ankara",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "3477026885286834866",
    "data_id": "0x14d3516184a8a889:0x3040e187b40132b2",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMnclHPBwIQ6A1e8KBt--Qnow024PTe-kMlG6YP=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipM1fQLaNwBw_DbQ_NLTkSjILrxy2iqSeo0aGJ4e=w264-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=5chjAPivI5zVzJfaRx7BvA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=265.98444&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "09:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Alan\u0131nda  uzman Ebru han\u0131m ile yakla\u015f\u0131k 5 y\u0131ld\u0131r \u00e7al\u0131\u015fmaktay\u0131z 7/24 ula\u015fabilirlik i\u015fine ve sigortal\u0131lar\u0131m\u0131za g\u00f6sterdi\u011fi \u00f6zen i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr eder Sigorta acentesi meslekta\u015flar\u0131m\u0131za tavsiye ederiz.",
            "reviewer_name": "AH\u0130 EVRAN S\u0130GORTA",
            "rating": 5,
            "review_text": "Alan\u0131nda  uzman Ebru han\u0131m ile yakla\u015f\u0131k 5 y\u0131ld\u0131r \u00e7al\u0131\u015fmaktay\u0131z 7/24 ula\u015fabilirlik i\u015fine ve sigortal\u0131lar\u0131m\u0131za g\u00f6sterdi\u011fi \u00f6zen i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr eder Sigorta acentesi meslekta\u015flar\u0131m\u0131za tavsiye ederiz.",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-21T16:42:15.243000",
            "response_from_owner_text": "Merhabalar\n\nYorumunuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "4 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-08-04T06:40:24.960000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 2,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103103691556032231210/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjV3VDSS7K-H8omJ4k1TIm8wTuSajPrDcHaY7MAZnFp0bQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Her t\u00fcrl\u00fc hukuki i\u015flerimle alakal\u0131 y\u0131llard\u0131r dan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m birisi. Benim g\u00f6zlemledi\u011fim, ilgilendi\u011fi davalar\u0131 sanki kendi davas\u0131ym\u0131\u015f gibi sahiplenmesi. Bu \u00e7ok \u00f6nemli.Ayr\u0131ca gen\u00e7 olmas\u0131na kar\u015f\u0131n \u00e7ok bilgili ve g\u00fclery\u00fczl\u00fc. Ebru han\u0131m i\u015fiyle toprak ve ya\u011fmur misal.. \ud83c\udf3c",
            "reviewer_name": "Abdulkadir Varol",
            "rating": 5,
            "review_text": "Her t\u00fcrl\u00fc hukuki i\u015flerimle alakal\u0131 y\u0131llard\u0131r dan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m birisi. Benim g\u00f6zlemledi\u011fim, ilgilendi\u011fi davalar\u0131 sanki kendi davas\u0131ym\u0131\u015f gibi sahiplenmesi. Bu \u00e7ok \u00f6nemli.Ayr\u0131ca gen\u00e7 olmas\u0131na kar\u015f\u0131n \u00e7ok bilgili ve g\u00fclery\u00fczl\u00fc. Ebru han\u0131m i\u015fiyle toprak ve ya\u011fmur misal.. \ud83c\udf3c",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-21T20:22:16.709000",
            "response_from_owner_text": "Merhabalar\n\nYorumunuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "4 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-08-04T06:40:08.519000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103083494897110518308/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXA3M8gzAB7Z48-2_g_SsEA3d5lfA4FprAf3JjkN-1FbPg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok profesyonel ve guleryuzlu b\u0131r avukat. Destek ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z s\u00fcre\u00e7 i\u00e7erisinde a\u00e7\u0131klay\u0131c\u0131 ve sabirliydi s\u00fcreci olabildi\u011fince h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde tamamlamamizi sa\u011flad\u0131. Te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "reviewer_name": "emre olcay",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok profesyonel ve guleryuzlu b\u0131r avukat. Destek ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z s\u00fcre\u00e7 i\u00e7erisinde a\u00e7\u0131klay\u0131c\u0131 ve sabirliydi s\u00fcreci olabildi\u011fince h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde tamamlamamizi sa\u011flad\u0131. Te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-21T17:19:25.319000",
            "response_from_owner_text": "Merhabalar\n\nYorumunuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "4 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-08-04T06:40:12.974000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103183365364861449152/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocICMIsdft6fPX71yrIWruYiimV3q_dA5Q_JPK5-5-xD=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ebru Han\u0131m \u00e7ok ilgili ve alan\u0131na \u00e7ok hakim, ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat. \u0130\u015fini iyi takip eder. Teredd\u00fcts\u00fcz gidebilece\u011finiz bir hukuk\u00e7u.",
            "reviewer_name": "p\u0131nar iliker",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ebru Han\u0131m \u00e7ok ilgili ve alan\u0131na \u00e7ok hakim, ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat. \u0130\u015fini iyi takip eder. Teredd\u00fcts\u00fcz gidebilece\u011finiz bir hukuk\u00e7u.",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-21T17:04:18.852000",
            "response_from_owner_text": "Merhabalar\n\nYorumunuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "4 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-08-04T06:40:18.164000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/118147198860826869295/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVzoDnKluVVBpseKIlF1GEw2_YhOb3h5P66RROevGGcAM0=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Trafik kazas\u0131nda kendisini geli\u015ftirmi\u015f, h\u0131zl\u0131, pratik, sonu\u00e7 odakl\u0131 de\u011ferli meslektasimdir.",
            "reviewer_name": "Avukat Arma\u011fan D\u0130NLEN\u00c7",
            "rating": 5,
            "review_text": "Trafik kazas\u0131nda kendisini geli\u015ftirmi\u015f, h\u0131zl\u0131, pratik, sonu\u00e7 odakl\u0131 de\u011ferli meslektasimdir.",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-22T09:46:31.929000",
            "response_from_owner_text": "Merhabalar\n\nYorumunuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "4 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-08-04T06:40:02.399000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 79,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 31,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115569398776201882829/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUyNW9c1lJ6R-EL7JyVwG5LSDOTMu7w0-7dmkKdtVwrCb4K=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130yi, ilgili ve bilgili bi avukat. \u0130\u00e7iniz rahat bi \u015fekilde g\u00fcvenebilirsiniz.",
            "reviewer_name": "Mehmet Erciyas",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130yi, ilgili ve bilgili bi avukat. \u0130\u00e7iniz rahat bi \u015fekilde g\u00fcvenebilirsiniz.",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-16T11:32:57.050000",
            "response_from_owner_text": "Bizi tercih etti\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "2 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-09-25T11:54:46.476000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102370551570322062259/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK7SxRFstkILsNTrg6QNq6S2iOKJ2Aa_IhXdClYR8B6=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "ilgi ve takip cok iyi\u2026boyle iyi bir hukuk brosunun basarilarini dilerim",
            "reviewer_name": "Pelin \u0130liker",
            "rating": 5,
            "review_text": "ilgi ve takip cok iyi\u2026boyle iyi bir hukuk brosunun basarilarini dilerim",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-21T17:03:56.088000",
            "response_from_owner_text": "Merhabalar\n\nYorumunuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "4 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-08-04T06:40:20.375000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101746443306373630415/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUVk4PVsM4Yg1m6F3W00CbKtIy9bzU6w2TbB-91AO5CYQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Sab\u0131r ile dan\u0131\u015fmanl\u0131k veren Ebru han\u0131m ilginiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim \ud83d\ude4f",
            "reviewer_name": "Can Coskun",
            "rating": 5,
            "review_text": "Sab\u0131r ile dan\u0131\u015fmanl\u0131k veren Ebru han\u0131m ilginiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim \ud83d\ude4f",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-21T17:23:50.880000",
            "response_from_owner_text": "Merhabalar\n\nYorumunuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "4 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-08-04T06:40:10.766000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 7,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110017754665656933289/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKHFpAv-NO7gPaSq75BnSSpFKZGzQ4GcanIM18yeORJ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}