{
    "place_id": "ChIJ6a25GFG7yhQRHk69gWZeAkA",
    "name": "Okuducu Avukatl\u0131k B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": 13,
    "competitors": [
        {
            "name": "Do\u011fan Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Do%C4%9Fan+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0128554,28.9084625?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Nokta Hukuk ve Arabuluculuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Nokta+Hukuk+ve+Arabuluculuk+B%C3%BCrosu/@41.0135758,28.9093507?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 13,
            "rating": 3.6,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "\u0130BA HUKUK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C4%B0BA+HUKUK/@41.0124314,28.9089037?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 6,
            "rating": 2.8,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Kara & G\u00f6k\u00e7e Avukatl\u0131k ve Arabuluculuk",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kara+%26+G%C3%B6k%C3%A7e+Avukatl%C4%B1k+ve+Arabuluculuk/@41.013489899999996,28.9081327?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 11,
            "rating": 4.6,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Kadim Avukatl\u0131k Ofisi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kadim+Avukatl%C4%B1k+Ofisi/@41.012677599999996,28.908337299999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 10,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk Hizmetleri"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "118414481179569762863",
        "name": "Okuducu Avukatl\u0131k B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/118414481179569762863"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=jAAu9NgPEC3ea4cOwaM_uw&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=133.07054&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 664 67 71",
    "address": "Okuducu Avukatl\u0131k B\u00fcrosu, Merkezefendi Mahallesi, Mevlana Caddesi,Terc\u00fcman Sitesi A10 Blok Kat:4 No:19, 34015 Zeytinburnu/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ6a25GFG7yhQRHk69gWZeAkA",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 13
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ6a25GFG7yhQRHk69gWZeAkA&q=?q=place_id:ChIJ6a25GFG7yhQRHk69gWZeAkA&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0130638,
        "longitude": 28.9071826
    },
    "plus_code": "2W74+6V Zeytinburnu, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Merkezefendi",
        "street": "Merkezefendi Mahallesi, Mevlana Caddesi,Terc\u00fcman Sitesi A10 Blok Kat:4 No:19",
        "city": "Zeytinburnu",
        "postal_code": "34015",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "4612352762737151518",
    "data_id": "0x14cabb5118b9ade9:0x40025e6681bd4e1e",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=jAAu9NgPEC3ea4cOwaM_uw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=133.07054&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPSANy2IQ3FCOyMjQ1Gw45OgcI0-kDTnIYjBZNS=w531-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=jAAu9NgPEC3ea4cOwaM_uw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=133.07054&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Sedat beyin bilgi birikiminin yan\u0131nda size verdi\u011fi g\u00fcvenle davan\u0131z\u0131 g\u00f6z\u00fc kapal\u0131 teslim edebilirsiniz. \u00c7ok beyefendi ve misafirperver bir ki\u015fili\u011fe sahip kendisine te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "reviewer_name": "mehmet Erdemli",
            "rating": 5,
            "review_text": "Sedat beyin bilgi birikiminin yan\u0131nda size verdi\u011fi g\u00fcvenle davan\u0131z\u0131 g\u00f6z\u00fc kapal\u0131 teslim edebilirsiniz. \u00c7ok beyefendi ve misafirperver bir ki\u015fili\u011fe sahip kendisine te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-11-24T12:27:41.318000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104089789598512394186/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVKjXs4KdJkPCvYwNFxYshLPD3NT8QOQnsjL3gcK8MEbrI=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Misafir a\u011f\u0131rlama, ilgi alaka \u00e7ok y\u00fcksek, ayr\u0131ca samimi muhabbetleri ve kendilerine kar\u015f\u0131 her t\u00fcrl\u00fc soru ve problemde \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcretmeleri,  yard\u0131mc\u0131 olmalar\u0131 tatmin edici d\u00fczeyde. Yolunuz d\u00fc\u015ferse kesinlikle u\u011framan\u0131z\u0131 tavsiye ederim.",
            "reviewer_name": "Mesut Aslan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Misafir a\u011f\u0131rlama, ilgi alaka \u00e7ok y\u00fcksek, ayr\u0131ca samimi muhabbetleri ve kendilerine kar\u015f\u0131 her t\u00fcrl\u00fc soru ve problemde \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcretmeleri,  yard\u0131mc\u0131 olmalar\u0131 tatmin edici d\u00fczeyde. Yolunuz d\u00fc\u015ferse kesinlikle u\u011framan\u0131z\u0131 tavsiye ederim.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-10-27T21:41:38.493000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109831487147987695823/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUztSK41FpR3mFwwc3gIsh7TIpqFl04oV52I3FM1tL4TQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Sedat Bey, mesleki tecr\u00fcbe ve ho\u015fg\u00f6r\u00fcs\u00fcyle kaliteli hukuki yard\u0131m alabilece\u011finiz birisi. Hukuki sorunlar\u0131n\u0131zda uzman kadrosuyla fark yaratacakt\u0131r.",
            "reviewer_name": "Emir Aslan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Sedat Bey, mesleki tecr\u00fcbe ve ho\u015fg\u00f6r\u00fcs\u00fcyle kaliteli hukuki yard\u0131m alabilece\u011finiz birisi. Hukuki sorunlar\u0131n\u0131zda uzman kadrosuyla fark yaratacakt\u0131r.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-11-17T19:50:41.882000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117291472533974892815/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKGqa051uUuFQ_OFrMCQ-9B6pFjKHGQNW1Ylsp38_Gp=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok samimi s\u0131cakkanl\u0131 her konuda yard\u0131mc\u0131 oldu misafirperverli\u011fide \u00e7ok iyidi alan\u0131nda uzman do\u011fru y\u00f6nlendirme ile i\u015fi \u00e7\u00f6zebilen biri  Allah yard\u0131mc\u0131s\u0131 olsun her\u015fey i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler",
            "reviewer_name": "Faruk Enzelioglu",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok samimi s\u0131cakkanl\u0131 her konuda yard\u0131mc\u0131 oldu misafirperverli\u011fide \u00e7ok iyidi alan\u0131nda uzman do\u011fru y\u00f6nlendirme ile i\u015fi \u00e7\u00f6zebilen biri  Allah yard\u0131mc\u0131s\u0131 olsun her\u015fey i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-11-24T12:25:25.619000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104287738735272746372/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVkEJIDBTuKxtlGeSC2zJxa5893fJMl-zGUUpcGnrXTfAc=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Uzman kadrosu ile davama \u00e7ok iyi bak\u0131p iyi sonu\u00e7 elde ettiler. Davam\u0131 kendi davalar\u0131 gibi \u00f6nemsedikleri i\u00e7in kendilerine te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "reviewer_name": "Yusuf Alada\u011f",
            "rating": 5,
            "review_text": "Uzman kadrosu ile davama \u00e7ok iyi bak\u0131p iyi sonu\u00e7 elde ettiler. Davam\u0131 kendi davalar\u0131 gibi \u00f6nemsedikleri i\u00e7in kendilerine te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-10-26T11:36:24.333000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz Yusuf Bey.",
            "response_from_owner_ago": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2019-10-26T14:20:41.669000",
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 16,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 5,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114020601108573796399/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVB10R0hPHPGqUHhmS9_jya8AkBZabZOzIae_CqNHuF7ciN=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Sedat Bey, meslek a\u00e7\u0131s\u0131ndan uzmanl\u0131\u011f\u0131 ilgi ve alakas\u0131yla ve en \u00f6nemlisi g\u00fcven veren ki\u015fili\u011fiyle herkese tavsiye ederim.",
            "reviewer_name": "serdar sevim",
            "rating": 5,
            "review_text": "Sedat Bey, meslek a\u00e7\u0131s\u0131ndan uzmanl\u0131\u011f\u0131 ilgi ve alakas\u0131yla ve en \u00f6nemlisi g\u00fcven veren ki\u015fili\u011fiyle herkese tavsiye ederim.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-10-27T16:23:51.022000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113799564263472692742/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIu4P3cjEVGz_McX6k90wPksCUzkNcehAQgdlLYemX-=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "A\u00e7t\u0131\u011f\u0131m dava ile Av.Sedat bey \u00e7ok ilgilendi ve halen her t\u00fcrl\u00fc hukuki i\u015flerimle kendi i\u015fiymi\u015f gibi ilgileniyor,kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "engin ak\u0131n",
            "rating": 5,
            "review_text": "A\u00e7t\u0131\u011f\u0131m dava ile Av.Sedat bey \u00e7ok ilgilendi ve halen her t\u00fcrl\u00fc hukuki i\u015flerimle kendi i\u015fiymi\u015f gibi ilgileniyor,kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-11-04T15:28:09.744000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100604267069813859433/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKou2NmkzZixdnNPS_Xrk-XdjU5YQYJEGPRv-B8GjqS=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ger\u00e7ekten i\u015finde \u00e7ok ba\u015far\u0131l\u0131 ve iddial\u0131 bir avukat. Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim.",
            "reviewer_name": "F\u0131rat Erat",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ger\u00e7ekten i\u015finde \u00e7ok ba\u015far\u0131l\u0131 ve iddial\u0131 bir avukat. Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-10-26T12:42:05.181000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108233048932683479250/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU0b_oiZHXYt0b494WPioZLfObPMpBO4Asy3vxLYMkm3g0=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}