{
    "place_id": "ChIJS-s1Y7y3yhQRQlsrHLqe86Y",
    "name": "Karada\u011f \u00d6ren Hukuk&Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": 1,
    "competitors": [
        {
            "name": "Karada\u011f Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Karada%C4%9F+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0282884,28.972973999999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 5,
            "rating": 4.2,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Onur Karada\u011f Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Onur+Karada%C4%9F+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.066618,29.006621?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 3.8,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Karada\u011f Hukuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Karada%C4%9F+Hukuk+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@41.0493768,28.988048900000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk Hizmetleri"
        },
        {
            "name": "Karada\u011f Law Office",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Karada%C4%9F+Law+Office/@41.031414,28.976086?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat Murat Karada\u011f",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Murat+Karada%C4%9F/@41.0078162,28.8950661?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 10,
            "rating": 3.7,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "http://www.karadagoren.com/",
    "owner": {
        "id": "114677049654829797786",
        "name": "Karada\u011f \u00d6ren Hukuk&Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/114677049654829797786"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=-yM3COCnFlP7_RZh78lVpQ&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=38.85338&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0541 907 11 47",
    "address": "Esentepe, Karada\u011f \u00d6ren Hukuk&Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, Esen Palas, Sa\u011flam Fikir Sk. no:2A, 34360 \u015ei\u015fli/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJS-s1Y7y3yhQRQlsrHLqe86Y",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 1
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJS-s1Y7y3yhQRQlsrHLqe86Y&authuser=0&hl=tr&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0702004,
        "longitude": 29.0060194
    },
    "plus_code": "32C4+3C \u015ei\u015fli, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Esentepe",
        "street": "Esen Palas, Sa\u011flam Fikir Sk. no:2A",
        "city": "\u015ei\u015fli",
        "postal_code": "34360",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "12030133551810435906",
    "data_id": "0x14cab7bc6335eb4b:0xa6f39eba1c2b5b42",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=-yM3COCnFlP7_RZh78lVpQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=38.85338&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=-yM3COCnFlP7_RZh78lVpQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=38.85338&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "EMRE SA\u011eIR",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "5 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-04T11:02:50.623000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 4,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106846297714564093399/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWjUYDZdsieaLpnkBIPQ9OQXfwUNOHQvfGrxbkTjRg5WJI=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}