{
    "place_id": "ChIJ5zvI7GijyhQRz-FOfRnHhJU",
    "name": "Avukat Melda Merve TEKCAN",
    "description": null,
    "reviews": 47,
    "competitors": [
        {
            "name": "Tekcan Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Tekcan+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.996135699999996,28.864865299999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 11,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat Arabulucu Derya Ertem | Ba\u011fc\u0131lar, Bah\u00e7elievler, Bak\u0131rk\u00f6y Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Arabulucu+Derya+Ertem+%7C+Ba%C4%9Fc%C4%B1lar%2C+Bah%C3%A7elievler%2C+Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0457399,28.8125477?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 6,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Melda Merve Tekcan",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Melda+Merve+Tekcan/@41.095711,28.7936773?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "Mircan T\u00dcRK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Mircan+T%C3%9CRK/@40.9955948,28.824357799999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "\u00c7EL\u0130K & BA\u015eT\u00dcRK HUKUK DANI\u015eMANLIK - Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Miras Avukat\u0131 - Gayrimenkul Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%87EL%C4%B0K+%26+BA%C5%9ET%C3%9CRK+HUKUK+DANI%C5%9EMANLIK+-+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1+-+Miras+Avukat%C4%B1+-+Gayrimenkul+Avukat%C4%B1/@41.0671021,28.994085?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 100,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "http://www.meldamervetekcan.com/",
    "owner": {
        "id": "114034488093708566350",
        "name": "Avukat Melda Merve TEKCAN (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/114034488093708566350"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNhMx_Dgd_cyEgx-keiKclL2cbpXZ-unrRj8XY-=w408-h271-k-no",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat"
    ],
    "rating": 4.3,
    "workday_timing": "09:00\u201318:30",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0532 211 57 25",
    "address": "Avukat Melda Merve TEKCAN, Bah\u00e7elievler Mah. Mehmet\u00e7ik Sk. No:1 Kat Plaza, 34180 Bah\u00e7elievler/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ5zvI7GijyhQRz-FOfRnHhJU",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 7,
        "2": 0,
        "3": 1,
        "4": 2,
        "5": 37
    },
    "featured_question": {
        "question": "Slm bo\u015fanma davas\u0131na bakiyormusunuz??",
        "answer": "Merhaba, evet. 0532 211 57 25 numaral\u0131 telefondan bana ula\u015fabilirsiniz. ",
        "question_date": "2018-10-01T15:26:08",
        "question_ago": "5 y\u0131l \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": "nuray tamar",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/107957454593696626224"
        },
        "answer_date": "2018-10-05T08:30:17",
        "answer_ago": "5 y\u0131l \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "Avukat Melda Merve TEKCAN (Sahibi)",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/114034488093708566350"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ5zvI7GijyhQRz-FOfRnHhJU&q=?q=place_id:ChIJ5zvI7GijyhQRz-FOfRnHhJU&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.996189,
        "longitude": 28.864644
    },
    "plus_code": "XVW7+FV Bah\u00e7elievler, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Bah\u00e7elievler Merkez",
        "street": "Bah\u00e7elievler Mah. Mehmet\u00e7ik Sk. No:1 Kat Plaza",
        "city": "Bah\u00e7elievler",
        "postal_code": "34180",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "10773955120867500495",
    "data_id": "0x14caa368ecc83be7:0x9584c7197d4ee1cf",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "from_the_business",
            "name": "\u0130\u015fletme hakk\u0131nda",
            "options": [
                {
                    "name": "Sahibi kad\u0131n oldu\u011funu belirtiyor",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNhMx_Dgd_cyEgx-keiKclL2cbpXZ-unrRj8XY-=w447-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipM56PQ6BFhuWVIZmVgtVWUCp5PP3UqJqzpLeoxz=w248-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=VTe3IF6GGdmBN2upo-0vPw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=189.06017&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "09:00\u201316:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Kendisini miras hukuku ile ilgili yardimci olabilir mi d\u00fc\u015f\u00fcncesiyle internette buldum.whatsapp numarasina mesaj gonderdim ve bugun aradi.Gayet olumlu bir g\u00f6r\u00fc\u015fme olurken g\u00f6r\u00fcsmenin 8.dakikasinda telefon kesildi.Hat kesildi sandim bir kac kez aradim cevap alamadim.Ayip olmasin benim hattimdanmi diye d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm yine whatsappdan mesaj yazdim telefon kapandi diye.Fakat anladimki telefonu kapatmis.\u015e\u00fckrediyorum;  bu profesyonellikten uzak kaba davranisi yaptigi i\u00e7in,ya vekalet verseydim kendisine..Once hak ve adalet dani\u015fanla kurulur.Kendisine daha profesyonel davranmasini tavsiye ederim.",
            "reviewer_name": "Mine Odaba\u015fi",
            "rating": 1,
            "review_text": "Kendisini miras hukuku ile ilgili yardimci olabilir mi d\u00fc\u015f\u00fcncesiyle internette buldum.whatsapp numarasina mesaj gonderdim ve bugun aradi.Gayet olumlu bir g\u00f6r\u00fc\u015fme olurken g\u00f6r\u00fcsmenin 8.dakikasinda telefon kesildi.Hat kesildi sandim bir kac kez aradim cevap alamadim.Ayip olmasin benim hattimdanmi diye d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm yine whatsappdan mesaj yazdim telefon kapandi diye.Fakat anladimki telefonu kapatmis.\u015e\u00fckrediyorum;  bu profesyonellikten uzak kaba davranisi yaptigi i\u00e7in,ya vekalet verseydim kendisine..Once hak ve adalet dani\u015fanla kurulur.Kendisine daha profesyonel davranmasini tavsiye ederim.",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-04T14:28:00.105000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107706738954549906156/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKmfB0qMzUi1l-BvjXTBCTYyq4I7rHxVDdYlSMRkEUO=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Y\u00fcze telefon kapatarak i\u015fine olan sayg\u0131s\u0131n\u0131 belli eden kimse. \u0130\u015fin \u00e7er\u00e7evesi bellidir. Ay\u0131rabilece\u011finiz s\u00fcreyi ve bedelini belirtirsiniz kar\u015f\u0131n\u0131zdaki insan da de\u011ferlendirerek size bildirimde bulunur. \u015eimdi cevaben b\u00f6yle bir m\u00fcvekkilimiz bulunmamaktad\u0131r diye bir yorumda bulunulacak muhtemelen, ancak g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclen s\u00fcre, diyalog, ve y\u00fcze kapat\u0131lma an\u0131 belgelidir. \u0130nsana, insanl\u0131\u011fa ve manaya odaklanal\u0131m \u00fclkecek biraz. O zaman yol alabilece\u011fizdir umar\u0131m.",
            "reviewer_name": "\u00f6zge bulut",
            "rating": 1,
            "review_text": "Y\u00fcze telefon kapatarak i\u015fine olan sayg\u0131s\u0131n\u0131 belli eden kimse. \u0130\u015fin \u00e7er\u00e7evesi bellidir. Ay\u0131rabilece\u011finiz s\u00fcreyi ve bedelini belirtirsiniz kar\u015f\u0131n\u0131zdaki insan da de\u011ferlendirerek size bildirimde bulunur. \u015eimdi cevaben b\u00f6yle bir m\u00fcvekkilimiz bulunmamaktad\u0131r diye bir yorumda bulunulacak muhtemelen, ancak g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclen s\u00fcre, diyalog, ve y\u00fcze kapat\u0131lma an\u0131 belgelidir. \u0130nsana, insanl\u0131\u011fa ve manaya odaklanal\u0131m \u00fclkecek biraz. O zaman yol alabilece\u011fizdir umar\u0131m.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-06-23T13:34:51.839000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112064187694546899527/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVh9yrexCg4BPWwkoVQ2j3qNzDhamyWyTUxmDG_uEfwTUY=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Burda yap\u0131lm\u0131\u015f olan sahte olumlu yorumlara kanmay\u0131n sak\u0131n. Yar\u0131s\u0131ndan \u00e7o\u011fu sahtelik i\u00e7erikli \u00f6vmeler. E\u011fer Avukat ar\u0131yorsan\u0131z en son se\u00e7meniz gereken insand\u0131r kendisi. \u00c7\u00fcnk\u00fc  oda\u011f\u0131 sorunu \u00e7\u00f6zmek veya m\u00fcvekkiline yard\u0131mc\u0131 olmak de\u011fil tamamen kibir i\u00e7inde sadece parad\u0131r. Yapabilse yan\u0131n\u0131zda ald\u0131\u011f\u0131 her nefes i\u00e7in \u00fccret talep eder eminim. Ama size yard\u0131mc\u0131 olmaz. Vakit kayb\u0131 size tavsiyem ba\u015fka avukat bulun.",
            "reviewer_name": "G\u00fcl\u015fah A\u015fk\u0131n",
            "rating": 1,
            "review_text": "Burda yap\u0131lm\u0131\u015f olan sahte olumlu yorumlara kanmay\u0131n sak\u0131n. Yar\u0131s\u0131ndan \u00e7o\u011fu sahtelik i\u00e7erikli \u00f6vmeler. E\u011fer Avukat ar\u0131yorsan\u0131z en son se\u00e7meniz gereken insand\u0131r kendisi. \u00c7\u00fcnk\u00fc  oda\u011f\u0131 sorunu \u00e7\u00f6zmek veya m\u00fcvekkiline yard\u0131mc\u0131 olmak de\u011fil tamamen kibir i\u00e7inde sadece parad\u0131r. Yapabilse yan\u0131n\u0131zda ald\u0131\u011f\u0131 her nefes i\u00e7in \u00fccret talep eder eminim. Ama size yard\u0131mc\u0131 olmaz. Vakit kayb\u0131 size tavsiyem ba\u015fka avukat bulun.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-03-06T17:50:59.632000",
            "response_from_owner_text": "G\u00fcl\u015fah A\u015fk\u0131n ad\u0131nda bir m\u00fcvekkilimiz bulunmamaktad\u0131r. Bu sahte yorum tamamen firmam\u0131z\u0131 karalamak i\u00e7in yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r ve hakk\u0131nda yasal i\u015flem ba\u015flat\u0131lacakt\u0131r.",
            "response_from_owner_ago": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2020-05-10T23:55:21.617000",
            "review_likes_count": 14,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104851347255996122164/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW9QqackUW7Li9eeRRAJ5t4fBFkngsEYKyKC8Zd1HotjV0=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00d6nceden b\u0131rak\u0131n adlinenin \u00f6n\u00fcnden ge\u00e7meyi mahkeme kelimesini telaffuz etmekten bile korkard\u0131m . Bu s\u00fcre\u00e7 \u00e7ok uzun ve zor geliyordu, ba\u015fa gelen \u00e7ekilir zannediyordum \u00f6yle olmad\u0131n\u0131 Melda Han\u0131m ve ekip arkada\u015flar\u0131 sayesinde g\u00f6rd\u00fcm. \u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. Avukatlara olan sayg\u0131m dahada artt\u0131 kim ne derse desin T\u00fcrkiye Cumhuriyeti bir hukuk devleti ve Ne mutlu T\u00fcrk\u00fcm diyene",
            "reviewer_name": "Furkan Yurdakul",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00d6nceden b\u0131rak\u0131n adlinenin \u00f6n\u00fcnden ge\u00e7meyi mahkeme kelimesini telaffuz etmekten bile korkard\u0131m . Bu s\u00fcre\u00e7 \u00e7ok uzun ve zor geliyordu, ba\u015fa gelen \u00e7ekilir zannediyordum \u00f6yle olmad\u0131n\u0131 Melda Han\u0131m ve ekip arkada\u015flar\u0131 sayesinde g\u00f6rd\u00fcm. \u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. Avukatlara olan sayg\u0131m dahada artt\u0131 kim ne derse desin T\u00fcrkiye Cumhuriyeti bir hukuk devleti ve Ne mutlu T\u00fcrk\u00fcm diyene",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-11-04T08:44:36.675000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 5,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109695345605272416387/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUrygdZJLCyk7VfHO6M7aJLpg0dIdCSIBSpmpP54Q7cGpQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130\u015f yerimden \u00e7\u0131k\u0131nca bir t\u00fcrl\u00fc \u00f6demeyi alamad\u0131m bana yap\u0131lacak \u00f6demeyi yapmad\u0131lar, etraf\u0131m\u0131zdakilerin \u00f6nerisi ile tekcan hukuk b\u00fcrosuna geldim. Ger\u00e7ekten ba\u015ftan sona \u00e7ok ilgili davran\u0131p beni bu durumdan kurtard\u0131lar. Te\u015fekk\u00fcrler. Efsane bir i\u015f hukuku avukat\u0131",
            "reviewer_name": "p\u0131nar a\u011far",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130\u015f yerimden \u00e7\u0131k\u0131nca bir t\u00fcrl\u00fc \u00f6demeyi alamad\u0131m bana yap\u0131lacak \u00f6demeyi yapmad\u0131lar, etraf\u0131m\u0131zdakilerin \u00f6nerisi ile tekcan hukuk b\u00fcrosuna geldim. Ger\u00e7ekten ba\u015ftan sona \u00e7ok ilgili davran\u0131p beni bu durumdan kurtard\u0131lar. Te\u015fekk\u00fcrler. Efsane bir i\u015f hukuku avukat\u0131",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-07-25T20:52:16.259000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102526671116746996514/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocL_esV03EMJji_fCJ9ENmfSN4Bf2VCkfCs_yZnLpjNPYg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130\u015f kazas\u0131 davas\u0131na  bak\u0131yo musun ben i\u015fkazas\u0131 ge\u00e7irdim Avukat\u0131m  var ama 3 y\u0131ld\u0131r s\u00fcr\u00fcmcede  ssk dan %24 rapor ald\u0131m  nasil oldu bilmiyorum benim rapor % 7.5 indirdiler  mahkeme  yetersiz buldu ve biz seni tekrar gonderece giz dediler halen surumcede benim bu davam\u0131 takip edermisin avukattan davay\u0131 al\u0131p takip ede bilirmisin",
            "reviewer_name": "MUSTAFA KEMAL DO\u011eRUER",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130\u015f kazas\u0131 davas\u0131na  bak\u0131yo musun ben i\u015fkazas\u0131 ge\u00e7irdim Avukat\u0131m  var ama 3 y\u0131ld\u0131r s\u00fcr\u00fcmcede  ssk dan %24 rapor ald\u0131m  nasil oldu bilmiyorum benim rapor % 7.5 indirdiler  mahkeme  yetersiz buldu ve biz seni tekrar gonderece giz dediler halen surumcede benim bu davam\u0131 takip edermisin avukattan davay\u0131 al\u0131p takip ede bilirmisin",
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-09-17T09:48:12.322000",
            "response_from_owner_text": "Merhaba, mevcut avukat\u0131n\u0131zla devam etmeniz sizin i\u00e7in en uygun olan\u0131d\u0131r. Te\u015fekk\u00fcrler",
            "response_from_owner_ago": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2018-10-05T08:28:27.967000",
            "review_likes_count": 5,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114980471322817068542/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKQoOmnjdvePDvu9GaD5bbWQ3x1bPJBWN6ImN_0SVJ2=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Melda Han\u0131m\u2019la arsa miras devam\u0131z i\u00e7in tavsiye \u00fczerine tan\u0131\u015ft\u0131k.Dava s\u00fcrecimizde t\u00fcm sorular\u0131m\u0131z\u0131 sab\u0131rla cevapland\u0131rarak bizi ayd\u0131nlatt\u0131.Her a\u015famada bilgilendirdi te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "reviewer_name": "Zeynep Albayrak",
            "rating": 5,
            "review_text": "Melda Han\u0131m\u2019la arsa miras devam\u0131z i\u00e7in tavsiye \u00fczerine tan\u0131\u015ft\u0131k.Dava s\u00fcrecimizde t\u00fcm sorular\u0131m\u0131z\u0131 sab\u0131rla cevapland\u0131rarak bizi ayd\u0131nlatt\u0131.Her a\u015famada bilgilendirdi te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-07-30T11:33:44.779000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 4,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115323210185467796999/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKt8skYbX3y4NYkuKyZLuZRWlPWy463Kv18gWktTIVq=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ger\u00e7ekten iyi bir Avukat hem davalar\u0131m\u0131 k\u0131sa s\u00fcrede \u00e7\u00f6zd\u00fc hemde uygun bir fiyat verdi..Art\u0131k mahkemelerden korkmuyorum Melda han\u0131m varsa korkmaya gerek yok t\u015fkler..",
            "reviewer_name": "Aziz Girgin",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ger\u00e7ekten iyi bir Avukat hem davalar\u0131m\u0131 k\u0131sa s\u00fcrede \u00e7\u00f6zd\u00fc hemde uygun bir fiyat verdi..Art\u0131k mahkemelerden korkmuyorum Melda han\u0131m varsa korkmaya gerek yok t\u015fkler..",
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-12-13T23:44:15.390000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 14,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114232847372278542082/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKg9LTdfjrgJnQ-AN3l5hKUpdXRWZ-XdKsh2mT5PyU4=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}