{
    "place_id": "ChIJ727tyES7yhQR9mzA0k8sEtA",
    "name": "Av. Mehmet K\u0131ra\u00e7 Hukuk Avukatl\u0131k Arabuluculuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": 3,
    "competitors": [
        {
            "name": "Avukat M.Sad\u0131k Avc\u0131 Hukuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+M.Sad%C4%B1k+Avc%C4%B1+Hukuk+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@40.9958136,28.869126899999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Hekimo\u011flu Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Hekimo%C4%9Flu+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9943175,28.882195399999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Mehmet Alt\u0131nova",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Mehmet+Alt%C4%B1nova/@40.994979,28.880186000000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 5,
            "rating": 1.2,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "ADALET HUKUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/ADALET+HUKUK+B%C3%9CROSU/@40.9950323,28.8764994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Karar Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Karar+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9925516,28.880882200000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 3,
            "rating": 3.7,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "107382952444185061575",
        "name": "Av. Mehmet K\u0131ra\u00e7 Hukuk Avukatl\u0131k Arabuluculuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/107382952444185061575"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=vZ5gM6pnUHw-Hy9vmYTPmw&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=238.84317&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat",
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 4.3,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0533 399 92 53",
    "address": "Osmaniye, Av. Mehmet K\u0131ra\u00e7 Hukuk Avukatl\u0131k Arabuluculuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu, \u015eirin Sk. No:25, 34146 Bak\u0131rk\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ727tyES7yhQR9mzA0k8sEtA",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 1,
        "4": 0,
        "5": 2
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ727tyES7yhQR9mzA0k8sEtA&q=?q=place_id:ChIJ727tyES7yhQR9mzA0k8sEtA&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.995216,
        "longitude": 28.87546
    },
    "plus_code": "XVWG+35 Bak\u0131rk\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Osmaniye",
        "street": "\u015eirin Sk. No:25",
        "city": "Bak\u0131rk\u00f6y",
        "postal_code": "34146",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "14993094830819667190",
    "data_id": "0x14cabb44c8ed6eef:0xd0122c4fd2c06cf6",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun asans\u00f6r",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=vZ5gM6pnUHw-Hy9vmYTPmw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=238.84317&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNkERT5LlWsAOlInMVFbjINXKPj1yYwqVI5cg2Z=w224-h497-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=vZ5gM6pnUHw-Hy9vmYTPmw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=238.84317&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Yerini bilmiyorum",
            "reviewer_name": "Kamuran Aldemir",
            "rating": 3,
            "review_text": "Yerini bilmiyorum",
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-11-07T09:24:48.010000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 137,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 24,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112019530729696904225/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW-m_Ixqp30u104wyfYJuZT8g02m94fEeJJE62SJu-Dgbg=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "D\u0130LARA OLCAYTO AYTEK",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-01-19T13:31:10.472000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 192,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 24,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115372411531030889613/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVh5rd57bQq2Pabd3vDn9yVVG5Y08sXFx7sP7rt5KR0wRQ4=s120-c-rp-mo-ba5-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "Mustafa Kirac",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-09-06T08:34:22.475000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103822326948293441835/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXNEJXHDxxxHTU0dVhCUxzqMWrtj0zsxED2S5UfbmUIIAg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}