{
    "place_id": "ChIJZ6KyuUbPyhQRwBSwPjMPNzU",
    "name": "\u00c7EKMEK\u00d6Y AVUKAT KILI\u00c7\u00c7EKEN HUKUK & DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU",
    "description": null,
    "reviews": 74,
    "competitors": [],
    "website": "https://cekmekoyavukat.com/",
    "owner": {
        "id": "106577895821643199516",
        "name": "\u00c7EKMEK\u00d6Y AVUKAT KILI\u00c7\u00c7EKEN HUKUK & DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/106577895821643199516"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMDXyBIwrSgAWtQ60RM-jsmml1nqkTOyOYfqOM6=w408-h544-k-no",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "Aile Hukuku Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Hukuk Hizmetleri",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:00\u201320:30",
    "closed_on": "Open All Days",
    "phone": "0533 926 66 91",
    "address": "Ta\u015fdelen, \u00c7EKMEK\u00d6Y AVUKAT KILI\u00c7\u00c7EKEN HUKUK & DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU, G\u00fcng\u00f6ren Mah, \u0130n\u00f6n\u00fc Cd. No:28 D:1, 34788 \u00c7ekmek\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJZ6KyuUbPyhQRwBSwPjMPNzU",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 20:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 74
    },
    "featured_question": {
        "question": "\u00c7ekmek\u00f6y'de i\u015finin ehli avukatlar, tavsiye ederim",
        "answer": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz, her zaman bekleriz.",
        "question_date": "2023-11-18T22:02:15",
        "question_ago": "bir ay \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": "KILI\u00c7 HUKUK",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/118216846562567902178"
        },
        "answer_date": "2023-11-18T22:06:07",
        "answer_ago": "bir ay \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "\u00c7EKMEK\u00d6Y AVUKAT KILI\u00c7\u00c7EKEN HUKUK & DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU (Sahibi)",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/106577895821643199516"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJZ6KyuUbPyhQRwBSwPjMPNzU&authuser=0&hl=tr&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.025144499999996,
        "longitude": 29.218471299999997
    },
    "plus_code": "26G9+39 \u00c7ekmek\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Ta\u015fdelen",
        "street": "G\u00fcng\u00f6ren Mah, \u0130n\u00f6n\u00fc Cd. No:28 D:1",
        "city": "\u00c7ekmek\u00f6y",
        "postal_code": "34788",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "3834550320498742464",
    "data_id": "0x14cacf46b9b2a267:0x35370f333eb014c0",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://cekmekoyavukat.com/",
            "source": "cekmekoyavukat.com"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun asans\u00f6r",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "\u00dcniseks tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMDXyBIwrSgAWtQ60RM-jsmml1nqkTOyOYfqOM6=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "En son",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNGtkytOX6sxO5UMcSPBHgEv0FDSPHGj8FEQxNM=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "\u0130\u00e7",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMKFcAQe39CcXqNXUchF5zQ6m7Lebew8uWqjEnx=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMOslW-wYpDYd7i3qkYkaBGooFuQdppZmuLl_Dd=w224-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201320:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201320:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201320:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201320:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201320:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:00\u201320:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "08:00\u201320:30"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Ald\u0131\u011f\u0131m dan\u0131\u015fmanl\u0131ktan inan\u0131lmaz memnunum \u00e7ok profesyoneller.Daha \u00f6nce avukat\u0131m taraf\u0131ndan ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m olumsuz tecr\u00fcbe sonras\u0131 bu hukuk b\u00fcrosuna g\u00f6z\u00fcm kapal\u0131 emanet ettim her\u015feyimi ve sonu\u00e7 \u00e7ok ba\u015far\u0131l\u0131 \u00e7ok \u015f\u00fck\u00fcr.",
            "reviewer_name": "\u0130lknur Kara",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ald\u0131\u011f\u0131m dan\u0131\u015fmanl\u0131ktan inan\u0131lmaz memnunum \u00e7ok profesyoneller.Daha \u00f6nce avukat\u0131m taraf\u0131ndan ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m olumsuz tecr\u00fcbe sonras\u0131 bu hukuk b\u00fcrosuna g\u00f6z\u00fcm kapal\u0131 emanet ettim her\u015feyimi ve sonu\u00e7 \u00e7ok ba\u015far\u0131l\u0131 \u00e7ok \u015f\u00fck\u00fcr.",
            "published_at": "4 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-20T15:15:31.406000",
            "response_from_owner_text": "Biz te\u015fekk\u00fcr ederiz \u0130lknur Han\u0131m, her zaman bekleriz.",
            "response_from_owner_ago": "4 hafta \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-11-20T17:16:46.996000",
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108080524824941463417/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIB_oqSgEXuQOj_zFVTes8HZLc9L8AluQOKG62TrKua=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Tek kelime ile tuttu\u011funu koparan iyi ki kar\u015f\u0131la\u015fm\u0131\u015f yollar\u0131m\u0131z her eve sizin gibi bir ba\u015far\u0131l\u0131 avukat laz\u0131m t\u00fcm samimiyetimle te\u015fekk\u00fcr ederim bat\u0131kan bey",
            "reviewer_name": "Fatma \u015eAH\u0130N",
            "rating": 5,
            "review_text": "Tek kelime ile tuttu\u011funu koparan iyi ki kar\u015f\u0131la\u015fm\u0131\u015f yollar\u0131m\u0131z her eve sizin gibi bir ba\u015far\u0131l\u0131 avukat laz\u0131m t\u00fcm samimiyetimle te\u015fekk\u00fcr ederim bat\u0131kan bey",
            "published_at": "3 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-28T10:17:11.395000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz Fatma Han\u0131m, her zaman bekleriz.",
            "response_from_owner_ago": "3 hafta \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-11-28T18:36:41.051000",
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114936996814434447068/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJbdpkMu77ZqQWZtn9utttYsPoOAdP8mFCAFTRic8la=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Tokat da gayrimenkul davam vard\u0131 aile aras\u0131nda avukat beyi tavsiye etmi\u015f lerdi bana g\u00f6r\u00fc\u015f t\u00fcm sa\u011folsun sorunu dava a\u00e7\u0131lmadan \u00e7\u00f6zd\u00fc te\u015fekk\u00fcr ediyorum",
            "reviewer_name": "S\u00fcleyman Bidi",
            "rating": 5,
            "review_text": "Tokat da gayrimenkul davam vard\u0131 aile aras\u0131nda avukat beyi tavsiye etmi\u015f lerdi bana g\u00f6r\u00fc\u015f t\u00fcm sa\u011folsun sorunu dava a\u00e7\u0131lmadan \u00e7\u00f6zd\u00fc te\u015fekk\u00fcr ediyorum",
            "published_at": "bir hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-12-13T08:25:23.200000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz S\u00fcleyman Bey, her zaman bekleriz.",
            "response_from_owner_ago": "5 g\u00fcn \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-12-14T18:31:23.765000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115998254780057542370/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKoWBXdxAsTDYspaE8kdemPmLwy-SUgXyMS4VcO-0x0=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Memleketim Diyarbak\u0131r da gayrimenkul devam vard\u0131 avukat bey sa\u011folsun dava a\u00e7madan olay\u0131 \u00e7\u00f6zd\u00fc herkese tavsiye ederim \u015fahs\u0131m ad\u0131na",
            "reviewer_name": "semih yunca",
            "rating": 5,
            "review_text": "Memleketim Diyarbak\u0131r da gayrimenkul devam vard\u0131 avukat bey sa\u011folsun dava a\u00e7madan olay\u0131 \u00e7\u00f6zd\u00fc herkese tavsiye ederim \u015fahs\u0131m ad\u0131na",
            "published_at": "bir hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-12-06T15:54:19.870000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz Semih bey, her zaman bekleriz.",
            "response_from_owner_ago": "bir hafta \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-12-11T19:47:48.832000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104488740622962703039/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW0OsVqI1y_TJGZhczZRudoEO-BBQ9vMwf4VyK92Vk3eIA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "De\u011ferli bat\u0131kan bey e ve di\u011fer avukat arkada\u015flara te\u015fekk\u00fcr ederim arsa davam\u0131zda g\u00f6sterdikleri \u00f6zveri sayesinde  kazand\u0131k.tan\u0131\u015ft\u0131gimiza ve sizi benimle tan\u0131\u015ft\u0131ran arkada\u015f\u0131ma \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "reviewer_name": "fatih \u00e7ay\u0131ro\u011flu",
            "rating": 5,
            "review_text": "De\u011ferli bat\u0131kan bey e ve di\u011fer avukat arkada\u015flara te\u015fekk\u00fcr ederim arsa davam\u0131zda g\u00f6sterdikleri \u00f6zveri sayesinde  kazand\u0131k.tan\u0131\u015ft\u0131gimiza ve sizi benimle tan\u0131\u015ft\u0131ran arkada\u015f\u0131ma \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "published_at": "4 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-21T13:35:45.941000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz Fatih Bey, her zaman bekleriz.",
            "response_from_owner_ago": "4 hafta \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-11-21T20:08:20.266000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105493625342222044610/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKmVii_cF5p34kKLTxEdnAfXtO5ih8QiCw-5DH4AC_X=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ev sahibi beni evden \u00e7\u0131karmak i\u00e7in uygulad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcm haks\u0131zl\u0131\u011fa  kar\u015f\u0131 kendisine hagb ald\u0131ran  g\u00fc\u00e7l\u00fc avukat\u0131m tek kelime ile iyi ki yollar\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fm\u0131\u015f .Tavsiye ile ofisine gittim iyi ki gitmi\u015fim te\u015fekk\u00fcr ederim kendisine .",
            "reviewer_name": "Fatma Tekdal",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ev sahibi beni evden \u00e7\u0131karmak i\u00e7in uygulad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcm haks\u0131zl\u0131\u011fa  kar\u015f\u0131 kendisine hagb ald\u0131ran  g\u00fc\u00e7l\u00fc avukat\u0131m tek kelime ile iyi ki yollar\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fm\u0131\u015f .Tavsiye ile ofisine gittim iyi ki gitmi\u015fim te\u015fekk\u00fcr ederim kendisine .",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-18T08:41:59.070000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz Fatma Han\u0131m, her zaman bekleriz.",
            "response_from_owner_ago": "bir ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-11-18T08:34:19.805000",
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109923343309588299594/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIT6dDT7alfFIau-wtxhhVn4aReYOK4INYp44LOLNdU=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "A\u011f\u0131r ceza dosyam var d\u0131 avukat beyle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcm ger\u00e7ekten \u00e7ok iyi ilgilendi dosyam\u0131 avukat beye g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla verdim sa\u011fol sun",
            "reviewer_name": "Fatih Demirci",
            "rating": 5,
            "review_text": "A\u011f\u0131r ceza dosyam var d\u0131 avukat beyle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcm ger\u00e7ekten \u00e7ok iyi ilgilendi dosyam\u0131 avukat beye g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla verdim sa\u011fol sun",
            "published_at": "4 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-20T16:34:16.393000",
            "response_from_owner_text": "Biz te\u015fekk\u00fcr ederiz Fatih Bey, her zaman bekleriz.",
            "response_from_owner_ago": "4 hafta \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-11-20T17:15:56.645000",
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110047985833886999229/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXoDVnw0RWOjAlFPTREgPsrnnJttC2C8SWHtJlvnkTzHZ0=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bo\u015fanma davam i\u00e7in \u0130nternetten \u00c7ekmek\u00f6y'deki hukuk b\u00fcrolar\u0131n\u0131 ararken kar\u015f\u0131ma bu b\u00fcro \u00e7\u0131kt\u0131 ve bu b\u00fcroyla irtibata ge\u00e7tim. B\u00fcrodaki avukatlar\u0131n benimle ilgilenmleri ve bana i\u015f noktas\u0131nda verdikleri g\u00fcven beni \u00e7ok etkiledi ve \u00e7ok memnun kald\u0131m.",
            "reviewer_name": "Tugba Kara",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bo\u015fanma davam i\u00e7in \u0130nternetten \u00c7ekmek\u00f6y'deki hukuk b\u00fcrolar\u0131n\u0131 ararken kar\u015f\u0131ma bu b\u00fcro \u00e7\u0131kt\u0131 ve bu b\u00fcroyla irtibata ge\u00e7tim. B\u00fcrodaki avukatlar\u0131n benimle ilgilenmleri ve bana i\u015f noktas\u0131nda verdikleri g\u00fcven beni \u00e7ok etkiledi ve \u00e7ok memnun kald\u0131m.",
            "published_at": "4 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-20T19:35:45.735000",
            "response_from_owner_text": "\u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz Tu\u011fba Han\u0131m, her zaman bekleriz.",
            "response_from_owner_ago": "4 hafta \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-11-20T19:38:52.881000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100510800307449790381/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXe0OfDr2K3msdPAnZ4-YUy6aeLS2COwUf667JzYYxR7yQE=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}