{
    "place_id": "ChIJsxwqEQWjyhQRHYgZZHPuwjg",
    "name": "AV.DEN\u0130Z T\u00dcRKMENO\u011eLU AKY\u00dcZ",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [
        {
            "name": "\u00d6z Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%96z+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9124154,29.1740578?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuki \u0130\u015fler B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Sar\u0131kaya Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Sar%C4%B1kaya+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9112358,29.1791448?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 8,
            "rating": 4,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "DALO\u011eLU HUKUK & ARABULUCULUK OF\u0130S\u0130",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/DALO%C4%9ELU+HUKUK+%26+ARABULUCULUK+OF%C4%B0S%C4%B0/@40.9112884,29.178612599999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Kurumsal Ofis"
        },
        {
            "name": "Legal B Plan Hukuk I Av. Arb. Burakcan Dervi\u015fo\u011flu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Legal+B+Plan+Hukuk+I+Av.+Arb.+Burakcan+Dervi%C5%9Fo%C4%9Flu/@40.91244,29.1762836?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 6,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "106077510528756306416",
        "name": "AV.DEN\u0130Z T\u00dcRKMENO\u011eLU AKY\u00dcZ (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/106077510528756306416"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=IHie7YE9dVQKFKBEWfLCzw&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=232.91643&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "09:30\u201318:30",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0532 308 82 25",
    "address": "AV.DEN\u0130Z T\u00dcRKMENO\u011eLU AKY\u00dcZ, Cevizli Mahallesi Dada\u015f Sokak Sokak Necip Sa\u011flam Apartman\u0131 No.8 Daire.12, Kat.6, 34865 Kartal/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJsxwqEQWjyhQRHYgZZHPuwjg",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJsxwqEQWjyhQRHYgZZHPuwjg&q=?q=place_id:ChIJsxwqEQWjyhQRHYgZZHPuwjg&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.911892,
        "longitude": 29.177598999999997
    },
    "plus_code": "W56H+Q2 Kartal, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Cevizli",
        "street": "Cevizli Mahallesi Dada\u015f Sokak Sokak Necip Sa\u011flam Apartman\u0131 No.8 Daire.12, Kat.6",
        "city": "Kartal",
        "postal_code": "34865",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "4090093590973876253",
    "data_id": "0x14caa305112a1cb3:0x38c2ee736419881d",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "from_the_business",
            "name": "\u0130\u015fletme hakk\u0131nda",
            "options": [
                {
                    "name": "Sahibi kad\u0131n oldu\u011funu belirtiyor",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=IHie7YE9dVQKFKBEWfLCzw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=232.91643&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNrchbTFzJVXWcDaZv4jZ387zLoKijYiua1uIry=w569-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=IHie7YE9dVQKFKBEWfLCzw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=232.91643&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}