{
    "place_id": "ChIJ2WdcIW64yhQRTRlDJeVrN5I",
    "name": "ER&ER Hukuk Ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": 3,
    "competitors": [
        {
            "name": "Er\u00e7in Hukuk &Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Er%C3%A7in+Hukuk+%26Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9905512,29.0295407?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "ER Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/ER+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.981767999999995,28.868059799999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 20,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "ECB Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/ECB+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9923062,29.029569300000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Erg\u00fcn Hukuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Erg%C3%BCn+Hukuk+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9927956,29.0299272?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "Erdikler Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Erdikler+Hukuk+%26+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9849469,29.0274734?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "http://ererhukuk.com/",
    "owner": {
        "id": "105101984483858449369",
        "name": "ER&ER Hukuk Ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/105101984483858449369"
    },
    "featured_image": "//lh6.googleusercontent.com/mI7CGjNv3qXtlUzd7Petr3llFYvxU8Ty3GDP0k7VL4wwsCXPGvYlQ1ezCDvvEoMNdQ=w426-h240-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201318:30",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0216) 346 40 01",
    "address": "Hasanpa\u015fa, ER&ER Hukuk Ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, Mahmut Baba Sk. 15/2, 34722 Kad\u0131k\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ2WdcIW64yhQRTRlDJeVrN5I",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 3
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ2WdcIW64yhQRTRlDJeVrN5I&q=?q=place_id:ChIJ2WdcIW64yhQRTRlDJeVrN5I&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9916103,
        "longitude": 29.034022399999998
    },
    "plus_code": "X2RM+JJ Kad\u0131k\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Hasanpa\u015fa",
        "street": "Mahmut Baba Sk. 15/2",
        "city": "Kad\u0131k\u00f6y",
        "postal_code": "34722",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "10536008485173401933",
    "data_id": "0x14cab86e215c67d9:0x92376be52543194d",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "//lh6.googleusercontent.com/mI7CGjNv3qXtlUzd7Petr3llFYvxU8Ty3GDP0k7VL4wwsCXPGvYlQ1ezCDvvEoMNdQ=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipM9MVqjr38iyJds1x-NAX5EyddugPCrSYVFJCro=w298-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=jDbXfCLz1FlWk8JBqoK1zw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=4.622743&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Profesyonel ve g\u00fcler y\u00fczl\u00fc dan\u0131\u015fmanl\u0131k ve m\u00fcvekkil ilgisi. \u0130\u015fini severek yapan insanlarla ayn\u0131 ofis i\u00e7erisinde sorun \u00e7\u00f6z\u00fcmlemek 5 y\u0131ld\u0131z\u0131 hak ediyor...",
            "reviewer_name": "Kamile BAYRAKTAR",
            "rating": 5,
            "review_text": "Profesyonel ve g\u00fcler y\u00fczl\u00fc dan\u0131\u015fmanl\u0131k ve m\u00fcvekkil ilgisi. \u0130\u015fini severek yapan insanlarla ayn\u0131 ofis i\u00e7erisinde sorun \u00e7\u00f6z\u00fcmlemek 5 y\u0131ld\u0131z\u0131 hak ediyor...",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-15T17:02:55.740000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101298351895223976586/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVK3fAte18scSlCumkICpAn36_KjAPrbj3LLwwcno6yrxk=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "cihangir bahadir",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-02-11T13:34:58.284000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101520977253984576261/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLpUNjoZYAn4IUWJaDKzlCQXefEWvuMeKN4nCX__mSu=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "Mustafa Bayraktar",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-02-11T13:37:21.517000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 0,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110716913853531570682/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVGQM4q5cckgYPXlO1-tyABb_BPvVznggcp3vL5W8BDxw=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}