{
    "place_id": "ChIJIfagwGK7yhQR7w_indQQdH4",
    "name": "EKSEN HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU",
    "description": null,
    "reviews": 1,
    "competitors": [
        {
            "name": "Nn Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Nn+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0136579,28.9081609?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk Hizmetleri"
        },
        {
            "name": "\u00c7EV\u0130K Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%87EV%C4%B0K+Hukuk+%26+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@41.0124163,28.9089124?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "YILDIRIM HUKUK B\u00dcROSU /Av.Engin YILDIRIM&Av.G\u00fclderen Z. KAVAK YILDIRIM",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/YILDIRIM+HUKUK+B%C3%9CROSU+%2FAv.Engin+YILDIRIM%26Av.G%C3%BClderen+Z.+KAVAK+YILDIRIM/@41.01360330000001,28.909204499999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 9,
            "rating": 3.2,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Kara & G\u00f6k\u00e7e Avukatl\u0131k ve Arabuluculuk",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kara+%26+G%C3%B6k%C3%A7e+Avukatl%C4%B1k+ve+Arabuluculuk/@41.013489899999996,28.9081327?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 11,
            "rating": 4.6,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Do\u011fan Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Do%C4%9Fan+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0128554,28.9084625?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "100138998318089357988",
        "name": "EKSEN HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/100138998318089357988"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNgn6A7XypnFYS5TcM8BPuxk9uf8imOedp7Nzk6=w408-h544-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:30\u201319:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 510 22 28",
    "address": "EKSEN HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU, Merkezefendi Mah. Mevlana Cad. Terc\u00fcman Sitesi A3 Blok Kat:4 D:20, Edirne \u00c7\u0131rp\u0131c\u0131 Yolu Sk., 34015 Zeytinburnu/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJIfagwGK7yhQR7w_indQQdH4",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 1
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJIfagwGK7yhQR7w_indQQdH4&q=?q=place_id:ChIJIfagwGK7yhQR7w_indQQdH4&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0135682,
        "longitude": 28.9093275
    },
    "plus_code": "2W75+CP Zeytinburnu, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Merkezefendi",
        "street": "Merkezefendi Mah. Mevlana Cad. Terc\u00fcman Sitesi A3 Blok Kat:4 D:20, Edirne \u00c7\u0131rp\u0131c\u0131 Yolu Sk.",
        "city": "Zeytinburnu",
        "postal_code": "34015",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "9111926451445305327",
    "data_id": "0x14cabb62c0a0f621:0x7e7410d49de20fef",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNgn6A7XypnFYS5TcM8BPuxk9uf8imOedp7Nzk6=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOSVLKr0Zs0YkTuMPpO3X_D_1JUVeHXQPuWvo93=w224-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "hayrettin g\u00f6zl\u00fc g mail",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-05-16T13:01:23.603000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 5,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101290235297842813684/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUgTYMf236L_QlNQgrxXCvuUPd-pgvwGX9FSPxqJAOrDBS9=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}