{
    "place_id": "ChIJhzEXlEK7yhQRqd6FLDOvP44",
    "name": "Avukat Derya Tereci Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
    "description": null,
    "reviews": 32,
    "competitors": [
        {
            "name": "Y\u0131ld\u0131r\u0131m Hukuk B\u00fcrosu - \u0130stanbul Avukat - \u0130stanbul Ceza Avukat\u0131 - A\u011f\u0131r Ceza Avukat\u0131 - Bo\u015fanma Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Y%C4%B1ld%C4%B1r%C4%B1m+Hukuk+B%C3%BCrosu+-+%C4%B0stanbul+Avukat+-+%C4%B0stanbul+Ceza+Avukat%C4%B1+-+A%C4%9F%C4%B1r+Ceza+Avukat%C4%B1+-+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1/@40.9948909,28.8810095?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 31,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Bak\u0131rk\u00f6y Hukuk B\u00fcrosu -\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131, \u0130\u015f\u00e7i Avukat\u0131, Miras Avukat\u0131, Gayrimenkul Avukat\u0131, Trafik Kazas\u0131 Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Hukuk+B%C3%BCrosu+-%C4%B0%C5%9F+Hukuku+Avukat%C4%B1%2C+%C4%B0%C5%9F%C3%A7i+Avukat%C4%B1%2C+Miras+Avukat%C4%B1%2C+Gayrimenkul+Avukat%C4%B1%2C+Trafik+Kazas%C4%B1+Avukat%C4%B1/@40.995143899999995,28.8815033?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 55,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "DER\u0130N HUKUK & DANI\u015eMANLIK - AV.FAT\u0130H DER\u0130N-Bak\u0131rk\u00f6y Avukat-Bak\u0131rk\u00f6y Ceza,Bo\u015fanma Avukat\u0131-\u0130stanbul Kira-Deport-Tapu Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/DER%C4%B0N+HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK+-+AV.FAT%C4%B0H+DER%C4%B0N-Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Avukat-Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Ceza%2CBo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1-%C4%B0stanbul+Kira-Deport-Tapu+Avukat%C4%B1/@40.9961199,28.873553500000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 80,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Sar\u0131o\u011flu Sefer Hukuk B\u00fcrosu | \u0130stanbul Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Ceza Avukat\u0131 - \u0130\u015f\u00e7i Avukat\u0131 - Tazminat Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Sar%C4%B1o%C4%9Flu+Sefer+Hukuk+B%C3%BCrosu+%7C+%C4%B0stanbul+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1+-+Ceza+Avukat%C4%B1+-+%C4%B0%C5%9F%C3%A7i+Avukat%C4%B1+-+Tazminat+Avukat%C4%B1/@40.995396299999996,28.8857194?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 37,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat G\u00dc\u00c7L\u00dc \u015eAN",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+G%C3%9C%C3%87L%C3%9C+%C5%9EAN/@40.994737,28.879064?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 32,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Bo\u015fanma Avukat\u0131"
        }
    ],
    "website": "https://www.avukatderyatereciyildirim.com/",
    "owner": {
        "id": "106305834931437734503",
        "name": "Avukat Derya Tereci Y\u0131ld\u0131r\u0131m (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/106305834931437734503"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNfKGJQUlRa_Fz4rA9fOG_2eqECa7rLK5KVEVtH=w408-h284-k-no",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "\u0130flas Hukuku Avukat\u0131",
        "Temlik Avukat\u0131",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Aile Hukuku Avukat\u0131",
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 4.2,
    "workday_timing": "09:00\u201319:30",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0532 476 78 86",
    "address": "Avukat Derya Tereci Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Osmaniye Mahallesi Kire\u00e7 Oca\u011f\u0131 Yolu Sokak An\u0131tsaray Apt. A Blok No:1 Daire:8, 34144 Bak\u0131rk\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJhzEXlEK7yhQRqd6FLDOvP44",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 6,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 1,
        "5": 25
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJhzEXlEK7yhQRqd6FLDOvP44&q=?q=place_id:ChIJhzEXlEK7yhQRqd6FLDOvP44&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9943618,
        "longitude": 28.8818327
    },
    "plus_code": "XVVJ+PP Bak\u0131rk\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Osmaniye",
        "street": "Osmaniye Mahallesi Kire\u00e7 Oca\u011f\u0131 Yolu Sokak An\u0131tsaray Apt. A Blok No:1 Daire:8",
        "city": "Bak\u0131rk\u00f6y",
        "postal_code": "34144",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "10250103911243701929",
    "data_id": "0x14cabb4294173187:0x8e3faf332c85dea9",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://www.avukatderyatereciyildirim.com/iletisim",
            "source": "avukatderyatereciyildirim.com"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "from_the_business",
            "name": "\u0130\u015fletme hakk\u0131nda",
            "options": [
                {
                    "name": "Sahibi kad\u0131n oldu\u011funu belirtiyor",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNfKGJQUlRa_Fz4rA9fOG_2eqECa7rLK5KVEVtH=w427-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipP-ZP12ewvdZ7tNJz2oNvMAce5XsjvI5bxIneYi=w446-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=rWe7vHF9-WrljP4SSMpYbA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=39.864697&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "\u0130\u015fini d\u00fczg\u00fcn yapm\u0131yor olusu bana ekstra bir dava ve bir s\u00fcr\u00fc evrak i\u015fine mal oldu. Kesinlikle tavsiye etmiyorum. Ger\u00e7ek ismimi burada payla\u015fm\u0131yorum ve ger\u00e7ekte ba\u015f\u0131ma gelenler de ger\u00e7ek yalan s\u00f6ylemiyorum.Elimde t\u00fcm evrak duruyor a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m ikinci dava da dahil olmak \u00fczere . Bu \u015fekilde ithamda bulunman\u0131z hi\u00e7 do\u011fru de\u011fil.Hatta siz dediniz ikinci bir davaya gerek oldu\u011funu dilerseniz detayl\u0131 bir \u015fekilde olan her \u015feyi de yazar\u0131m insanlar\u0131 ayd\u0131nlatmak i\u00e7in.",
            "reviewer_name": "m. T.",
            "rating": 1,
            "review_text": "\u0130\u015fini d\u00fczg\u00fcn yapm\u0131yor olusu bana ekstra bir dava ve bir s\u00fcr\u00fc evrak i\u015fine mal oldu. Kesinlikle tavsiye etmiyorum. Ger\u00e7ek ismimi burada payla\u015fm\u0131yorum ve ger\u00e7ekte ba\u015f\u0131ma gelenler de ger\u00e7ek yalan s\u00f6ylemiyorum.Elimde t\u00fcm evrak duruyor a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m ikinci dava da dahil olmak \u00fczere . Bu \u015fekilde ithamda bulunman\u0131z hi\u00e7 do\u011fru de\u011fil.Hatta siz dediniz ikinci bir davaya gerek oldu\u011funu dilerseniz detayl\u0131 bir \u015fekilde olan her \u015feyi de yazar\u0131m insanlar\u0131 ayd\u0131nlatmak i\u00e7in.",
            "published_at": "5 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-06-27T05:40:47.683000",
            "response_from_owner_text": "Mehtap T.isimli bir m\u00fcvekkilimiz bulunmamaktad\u0131r.Yanl\u0131\u015f bir i\u015flemden dolay\u0131 yeni bir dava s\u00fcrecine girmek zorunda kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z bir m\u00fcvekkilimiz de olmam\u0131\u015ft\u0131r.Bu ger\u00e7ek olmayan, olumsuz yorumunuzu d\u00fczeltmenizi rica ederiz,aksi taktirde yasal i\u015flem ba\u015flatmak durumunda kalaca\u011f\u0131z.",
            "response_from_owner_ago": "11 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2022-12-26T09:00:12.244000",
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 8,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117456597462244018727/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLzTQJjQAo5dOYPFZOaHmpyEWpafwttSkUrjDlrgryp=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Anla\u015fmal\u0131 bo\u015fanma davamda avukatligimi yapan av.derya tereci yildirimdan bu s\u00fcre\u00e7te \u00e7ok memnun kald\u0131m.Guler y\u00fczl\u00fc ,samimi ve i\u015fini severek yapan bir avukat.tesekkur ederim",
            "reviewer_name": "Ersan Alkaya",
            "rating": 5,
            "review_text": "Anla\u015fmal\u0131 bo\u015fanma davamda avukatligimi yapan av.derya tereci yildirimdan bu s\u00fcre\u00e7te \u00e7ok memnun kald\u0131m.Guler y\u00fczl\u00fc ,samimi ve i\u015fini severek yapan bir avukat.tesekkur ederim",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-20T12:10:38.620000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111614435713886219408/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWT6SIsFcM8yCksL7tDAa4224r5_-ZtzFoEpZO6QiH4A-qk=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Deeya hanim benim icin cok degerli ve kiymetli bir avukattir benim muvekkelim olarak kendisinden cok memnun olarak ayrildim onun g\u00fclen y\u00fcz\u00fc ve g\u00fczel s\u00f6zleri benim icin her zaman degerlidir..",
            "reviewer_name": "Kubilay \u00d6ney",
            "rating": 5,
            "review_text": "Deeya hanim benim icin cok degerli ve kiymetli bir avukattir benim muvekkelim olarak kendisinden cok memnun olarak ayrildim onun g\u00fclen y\u00fcz\u00fc ve g\u00fczel s\u00f6zleri benim icin her zaman degerlidir..",
            "published_at": "9 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-17T11:55:11.641000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117945434276977574795/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJBo5ESO1HhVpAoh01ljsEiGTqpttpUABJDLy6FPIf8=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Avukat Derya Han\u0131m,\u00e7ok de\u011ferli,ald\u0131\u011f\u0131 i\u015fi ba\u015far\u0131 ile takip eden bir avukat.\u00e7ok iyi bir yol g\u00f6stericidir.birka\u00e7 avukat ile g\u00f6r\u00fc\u015fmeme ra\u011fmen,Derya han\u0131m\u0131n ilgisini,bilgisini ve \u00f6zverisini ba\u015fka avukatlarda bulamad\u0131m.",
            "reviewer_name": "H\u0130LAL \u00c7A\u00c7A",
            "rating": 5,
            "review_text": "Avukat Derya Han\u0131m,\u00e7ok de\u011ferli,ald\u0131\u011f\u0131 i\u015fi ba\u015far\u0131 ile takip eden bir avukat.\u00e7ok iyi bir yol g\u00f6stericidir.birka\u00e7 avukat ile g\u00f6r\u00fc\u015fmeme ra\u011fmen,Derya han\u0131m\u0131n ilgisini,bilgisini ve \u00f6zverisini ba\u015fka avukatlarda bulamad\u0131m.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-12-11T11:58:51.352000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111842120664937991169/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJixiQbnJeQCj5vgJ5xjGw_uoItxVzmUU8P9EWn2sYw=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Hangi s\u00f6zlerle anlatsam bilemiyorum hem avukat\u0131m hem b\u0131 arkdasim oldu kendisi o avukattan daha cana yak\u0131n biri her t\u00fcrl\u00fc g\u00fcvene bilece\u011finiz bir avukat daha da anlatamam isterdimki okdr \u00e7ok ki yazmak istedi\u011fim ama bn kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum",
            "reviewer_name": "Song\u00fcl \u00c7etinkaya",
            "rating": 5,
            "review_text": "Hangi s\u00f6zlerle anlatsam bilemiyorum hem avukat\u0131m hem b\u0131 arkdasim oldu kendisi o avukattan daha cana yak\u0131n biri her t\u00fcrl\u00fc g\u00fcvene bilece\u011finiz bir avukat daha da anlatamam isterdimki okdr \u00e7ok ki yazmak istedi\u011fim ama bn kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-12-19T10:15:46.491000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115103908309307332245/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJSs8NmXHr_HVosFL0yvVNQw-eIgVJcTqA6zlvlQ2OG=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Tuttu\u011funu koparan, so\u011fukkanl\u0131,cesaretli bir avukat.bosanma davama,mal payla\u015f\u0131m\u0131 davama, t\u00fcketici mahkemesindeki davama ve kirac\u0131m\u0131n tahliyesi ile ilgili davama bakt\u0131.yeni bir davam olursa yine Derya han\u0131mla \u00e7al\u0131\u015f\u0131r\u0131m herkese de tavsiye ederim.",
            "reviewer_name": "Emine Unal",
            "rating": 5,
            "review_text": "Tuttu\u011funu koparan, so\u011fukkanl\u0131,cesaretli bir avukat.bosanma davama,mal payla\u015f\u0131m\u0131 davama, t\u00fcketici mahkemesindeki davama ve kirac\u0131m\u0131n tahliyesi ile ilgili davama bakt\u0131.yeni bir davam olursa yine Derya han\u0131mla \u00e7al\u0131\u015f\u0131r\u0131m herkese de tavsiye ederim.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-12-12T14:43:34.471000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114106626370991458408/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW5-yt_rWCLR3vCDmzFBpYujBLrgKo4RL9OA_PVRPaG1p8=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Derya han\u0131m \u0130stanbul un en h\u0131zl\u0131 ve \u00e7al\u0131skan avukat\u0131,her\u015fey i\u00e7in tesekk\u00fcrler,selam ve sevgiler...",
            "reviewer_name": "Belg\u00fcn Akp\u0131nar",
            "rating": 5,
            "review_text": "Derya han\u0131m \u0130stanbul un en h\u0131zl\u0131 ve \u00e7al\u0131skan avukat\u0131,her\u015fey i\u00e7in tesekk\u00fcrler,selam ve sevgiler...",
            "published_at": "7 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-25T08:45:49.596000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109906862406353484164/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK2Jwi7H7S2GHlVDHuplw4rX9_gheFNgJ-mp2GyFXW9=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok memnun kald\u0131m dava s\u00fcrecinde.yibe davam olsa yine av derya han\u0131mla \u00e7al\u0131\u015f\u0131r\u0131m.hersey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim",
            "reviewer_name": "Fikriye \u00c7AKMAK",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok memnun kald\u0131m dava s\u00fcrecinde.yibe davam olsa yine av derya han\u0131mla \u00e7al\u0131\u015f\u0131r\u0131m.hersey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim",
            "published_at": "9 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-17T10:31:46.010000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113139609626781199745/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ1gpAFAJt7AbwRlRu0HX2RtxpqQ1-4YALGBb-9tJOi=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}