{
    "place_id": "ChIJge20TnrhMRURGD7SfjVWIHE",
    "name": "Atar Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & Avukat \u0130smet Furkan Atar",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "105326562366531195110",
        "name": "Atar Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & Avukat \u0130smet Furkan Atar (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/105326562366531195110"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPzd_-JnzQCszuSuP4cjlkYk5q_qw22EdWQl4Na=w408-h408-k-no",
    "main_category": "Hukuk Hizmetleri",
    "categories": [
        "Hukuk Hizmetleri"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "08:30\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0552 432 66 66",
    "address": "Atar Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & Avukat \u0130smet Furkan Atar, M\u00fccahitler Mah. Fevzi \u00c7akmak Bulv. 52078, nolu sok Okan Towers K:21 No:243, 27060 \u015eehitkamil/Gaziantep",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJge20TnrhMRURGD7SfjVWIHE",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 18:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 08:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJge20TnrhMRURGD7SfjVWIHE&q=?q=place_id:ChIJge20TnrhMRURGD7SfjVWIHE&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 37.084043099999995,
        "longitude": 37.351357799999995
    },
    "plus_code": "39M2+JG \u015eehitkamil, Gaziantep",
    "detailed_address": {
        "ward": "Ulus",
        "street": "M\u00fccahitler Mah. Fevzi \u00c7akmak Bulv. 52078, nolu sok Okan Towers K:21 No:243",
        "city": "\u015eehitkamil",
        "postal_code": "27060",
        "state": "Gaziantep",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "8151610113301560856",
    "data_id": "0x1531e17a4eb4ed81:0x712056357ed23e18",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPzd_-JnzQCszuSuP4cjlkYk5q_qw22EdWQl4Na=w298-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPzd_-JnzQCszuSuP4cjlkYk5q_qw22EdWQl4Na=w298-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}