{
    "place_id": "ChIJufcyf2m3yhQR5s8Q0RM6w1M",
    "name": "G\u00dcNE\u015e HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU(Av. Y\u0131lmaz G\u00dcNE\u015e)",
    "description": null,
    "reviews": 3,
    "competitors": [
        {
            "name": "Av. Seyithan G\u00fcne\u015f Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Av.+Seyithan+G%C3%BCne%C5%9F+Hukuk+%26+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@41.0618875,28.987650400000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Kanuni Avukatl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kanuni+Avukatl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@41.064969999999995,28.993828?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 4,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "YILMAZ HUKUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/YILMAZ+HUKUK+B%C3%9CROSU/@41.0617368,28.970803200000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Safir Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Safir+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@41.068379799999995,28.9865136?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk Hizmetleri"
        }
    ],
    "website": "https://www.guneshukukvedanismanlik.com/",
    "owner": {
        "id": "110385696900538017208",
        "name": "G\u00dcNE\u015e HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU(Av. Y\u0131lmaz G\u00dcNE\u015e) (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/110385696900538017208"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=MqENu7Ev_QB_uJCzyw14FQ&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=212.5928&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201319:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0539 928 06 04",
    "address": "G\u00dcNE\u015e HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU(Av. Y\u0131lmaz G\u00dcNE\u015e), B\u00fcy\u00fckdere Caddesi, Fulya Mahallesi, Tanker \u0130\u015f Han\u0131, Kat:5, 34000 \u015ei\u015fli/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJufcyf2m3yhQR5s8Q0RM6w1M",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 3
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJufcyf2m3yhQR5s8Q0RM6w1M&q=?q=place_id:ChIJufcyf2m3yhQR5s8Q0RM6w1M&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.066330199999996,
        "longitude": 28.9971806
    },
    "plus_code": "3X8W+GV \u015ei\u015fli, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Fulya",
        "street": "B\u00fcy\u00fckdere Caddesi, Fulya Mahallesi, Tanker \u0130\u015f Han\u0131, Kat:5",
        "city": "\u015ei\u015fli",
        "postal_code": "34000",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "6035731782392926182",
    "data_id": "0x14cab7697f32f7b9:0x53c33a13d110cfe6",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "\u00dcniseks tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=MqENu7Ev_QB_uJCzyw14FQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=212.5928&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=MqENu7Ev_QB_uJCzyw14FQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=212.5928&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Hakk\u0131m\u0131z\u0131 Hakk\u0131yla Savunan Avukat Y\u0131lmaz Te\u015fekkurler Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 Devam\u0131n\u0131 Dilerim Kolay Gelsin",
            "reviewer_name": "Veysel Ay",
            "rating": 5,
            "review_text": "Hakk\u0131m\u0131z\u0131 Hakk\u0131yla Savunan Avukat Y\u0131lmaz Te\u015fekkurler Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 Devam\u0131n\u0131 Dilerim Kolay Gelsin",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-10-12T13:31:17.932000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101634638135084477343/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKoR2yf7yonvkcMxaWG2k2KMH0eYOYolmzUWolXV5K4=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "m\u00fcr\u015f\u00fcd Karag\u00f6z",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-07-10T15:55:01.317000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 0,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107003944962731625033/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKm4GzB3CsmMxyvwPTITiHAFJSF1XTAVlW-spCuxFvH=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "Ilhan g\u00fcne\u015f",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-04-12T14:06:26.039000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/118215842588055293533/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUtdXVevSXzKv6F5llmFj3SI4GnpCiM_vJ0UgwWoWHZcQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}