{
    "place_id": "ChIJtwUGaC-3yhQRXoHqQEPNZXU",
    "name": "Ceza Avukat\u0131 Hakan Ta\u015ftemir",
    "description": null,
    "reviews": 100,
    "competitors": [
        {
            "name": "Kartal Hukuk B\u00fcrosu | \u0130stanbul Ceza Avukat\u0131, \u0130stanbul A\u011f\u0131r Ceza Avukat\u0131 ve \u0130stanbul Bo\u015fanma Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kartal+Hukuk+B%C3%BCrosu+%7C+%C4%B0stanbul+Ceza+Avukat%C4%B1%2C+%C4%B0stanbul+A%C4%9F%C4%B1r+Ceza+Avukat%C4%B1+ve+%C4%B0stanbul+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1/@40.9165907,29.1888745?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 48,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "ATALAR HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/ATALAR+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK+B%C3%9CROSU/@40.9068642,29.1764779?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 27,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "\u015eahin Hukuk B\u00fcrosu & Avukat Sat\u0131lm\u0131\u015f \u015eahin",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C5%9Eahin+Hukuk+B%C3%BCrosu+%26+Avukat+Sat%C4%B1lm%C4%B1%C5%9F+%C5%9Eahin/@40.912491599999996,29.177062600000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 12,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Avukat Semiha ASLAN Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Semiha+ASLAN+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.911231199999996,29.177481200000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 29,
            "rating": 4.3,
            "main_category": "Aile Hukuku Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "Y\u0131ld\u0131r\u0131m Hukuk B\u00fcrosu, Kartal, Pendik Ceza, \u0130cra, Kirac\u0131 Tahliye, Bo\u015fanma Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Y%C4%B1ld%C4%B1r%C4%B1m+Hukuk+B%C3%BCrosu%2C+Kartal%2C+Pendik+Ceza%2C+%C4%B0cra%2C+Kirac%C4%B1+Tahliye%2C+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1/@40.9087426,29.175694799999995?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 8,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "https://www.hakantastemir.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "112630982550943371539",
        "name": "Ceza Avukat\u0131 Hakan Ta\u015ftemir (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/112630982550943371539"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNJIpPw2WDLkwDrh7UHlIGFFJDnEWpAVbZtKKlN=w408-h336-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "Aile Hukuku Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": "Open All Days",
    "phone": "0538 843 37 77",
    "address": "Ceza Avukat\u0131 Hakan Ta\u015ftemir, Afraze Residence, Cevizli Mahallesi K\u00f6ro\u011flu Caddesi No: 3 Kat: 1 Daire 5, 34674 Kartal/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJtwUGaC-3yhQRXoHqQEPNZXU",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 1,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 99
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJtwUGaC-3yhQRXoHqQEPNZXU&q=?q=place_id:ChIJtwUGaC-3yhQRXoHqQEPNZXU&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9104679,
        "longitude": 29.1725061
    },
    "plus_code": "W56F+52 Kartal, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Cevizli",
        "street": "Afraze Residence, Cevizli Mahallesi K\u00f6ro\u011flu Caddesi No: 3 Kat: 1 Daire 5",
        "city": "Kartal",
        "postal_code": "34674",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "8459393163820958046",
    "data_id": "0x14cab72f680605b7:0x7565cd4340ea815e",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://hakantastemir.av.tr/iletisim/",
            "source": "hakantastemir.av.tr"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "\u00dcniseks tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNJIpPw2WDLkwDrh7UHlIGFFJDnEWpAVbZtKKlN=w361-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "\u0130\u00e7",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNZ0DJhXNrXpfKFjWjVk4sxbNAZrgAJqRvIAE3m=w389-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Videolar",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipM8V4y6CRmA8kr4FhZ2p0aW9Epd9hjG6D-YGLkF=w224-h398-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNYZzAZmOzZ--rjKFpAGBPWF4V_V4MVBySajkGG=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=3KTkBYmhD8IIxrg33qY0fA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=9.0712595&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Do\u011fru yerde oldu\u011funuz hissini herzaman alabildi\u011finiz profesyonel yakla\u015f\u0131mlar ve g\u00fclery\u00fcz\nher\u015fey i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler .iyi \u00e7al\u0131\u015fmalar diliyorum",
            "reviewer_name": "smt pnd",
            "rating": 5,
            "review_text": "Do\u011fru yerde oldu\u011funuz hissini herzaman alabildi\u011finiz profesyonel yakla\u015f\u0131mlar ve g\u00fclery\u00fcz\nher\u015fey i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler .iyi \u00e7al\u0131\u015fmalar diliyorum",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-10T12:45:38.833000",
            "response_from_owner_text": "\u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz yard\u0131mc\u0131 olabildiysek ne mutlu bize",
            "response_from_owner_ago": "bir ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-11-09T07:53:25.210000",
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111991115257027352863/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWP4wRiqPKsvxXMuVGm8Lwh4Raj3FXDCUNcZ-G9nvWWW34=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Yorumlara bak\u0131yorum da bizim anla\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z hukuk b\u00fcrosu de\u011fil farkl\u0131 ki\u015fiden bahsediliyor sanki.Kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmde m\u00fcteahhitle anla\u015fma sa\u011flayamad\u0131\u011fim\u0131zdan tavsiye \u00fczerine Hakan Bey'le anla\u015ft\u0131k. Anla\u015famama sebebi son kat oldu\u011fundan dubleks \u015fart\u0131 ko\u015fulup y\u00fckl\u00fc mevla istenmesi.\u0130stenen miktar\u0131n maddi olarak bizi a\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6ylememiz \u00fczere ara katla de\u011fi\u015fim teklifine \u015ferefiye hakk\u0131m\u0131z\u0131 istedik.Hakk\u0131m\u0131z olmayan hi\u00e7bir \u015fey istemedik .Hakan Bey'e g\u00fcvendik hakk\u0131m\u0131z\u0131 korumas\u0131n\u0131 istedik g\u00fcn\u00fcn sonunda g\u00f6rd\u00fck ki hicbir sekilde davay\u0131 hakk\u0131yla takip etmemis savc\u0131n\u0131n 3 kez uyarmas\u0131na ra\u011fmen do\u011fru d\u00fczg\u00fcn dilek\u00e7e yazmam\u0131\u015f belediye taraf\u0131ndan evin sat\u0131s\u0131 365.500 bin TL le gerceklesti fiyata itiraz etmesi gerekirken etmemis dava s\u00fcresince dogru d\u00fczg\u00fcn bizimle iletisim kurmay\u0131p sadece whatsapptan mesaj yoluyla bigilendirme yapt\u0131.Hakan Bey y\u00fcz\u00fcnden 15 senelik eme\u011fimiz hi\u00e7 oldu. Hi\u00e7bir sekilde hakk\u0131m\u0131 helal etmiyorum. Zahmet edip telefonlar\u0131ma baksayd\u0131n\u0131z \u015fayet bunu y\u00fcz\u00fcnuze soylerdim. Hakan bey  kesinlikle g\u00fcvenilir de\u011fil.",
            "reviewer_name": "fidan turgut",
            "rating": 1,
            "review_text": "Yorumlara bak\u0131yorum da bizim anla\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z hukuk b\u00fcrosu de\u011fil farkl\u0131 ki\u015fiden bahsediliyor sanki.Kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmde m\u00fcteahhitle anla\u015fma sa\u011flayamad\u0131\u011fim\u0131zdan tavsiye \u00fczerine Hakan Bey'le anla\u015ft\u0131k. Anla\u015famama sebebi son kat oldu\u011fundan dubleks \u015fart\u0131 ko\u015fulup y\u00fckl\u00fc mevla istenmesi.\u0130stenen miktar\u0131n maddi olarak bizi a\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6ylememiz \u00fczere ara katla de\u011fi\u015fim teklifine \u015ferefiye hakk\u0131m\u0131z\u0131 istedik.Hakk\u0131m\u0131z olmayan hi\u00e7bir \u015fey istemedik .Hakan Bey'e g\u00fcvendik hakk\u0131m\u0131z\u0131 korumas\u0131n\u0131 istedik g\u00fcn\u00fcn sonunda g\u00f6rd\u00fck ki hicbir sekilde davay\u0131 hakk\u0131yla takip etmemis savc\u0131n\u0131n 3 kez uyarmas\u0131na ra\u011fmen do\u011fru d\u00fczg\u00fcn dilek\u00e7e yazmam\u0131\u015f belediye taraf\u0131ndan evin sat\u0131s\u0131 365.500 bin TL le gerceklesti fiyata itiraz etmesi gerekirken etmemis dava s\u00fcresince dogru d\u00fczg\u00fcn bizimle iletisim kurmay\u0131p sadece whatsapptan mesaj yoluyla bigilendirme yapt\u0131.Hakan Bey y\u00fcz\u00fcnden 15 senelik eme\u011fimiz hi\u00e7 oldu. Hi\u00e7bir sekilde hakk\u0131m\u0131 helal etmiyorum. Zahmet edip telefonlar\u0131ma baksayd\u0131n\u0131z \u015fayet bunu y\u00fcz\u00fcnuze soylerdim. Hakan bey  kesinlikle g\u00fcvenilir de\u011fil.",
            "published_at": "5 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-10T12:19:55.600000",
            "response_from_owner_text": "Say\u0131n Fidan Han\u0131m,\n\n\tHukuki sorununuzla ilgili ya\u015fam\u0131\u015f oldu\u011funuz s\u00fcre\u00e7le alakal\u0131 yorumunuzu dikkate ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 belirtmek istiyoruz. Kendi bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131n\u0131zdan de\u011ferlendirmeleriniz ve deneyimleriniz do\u011frultusunda ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 beyan etti\u011finiz ma\u011fduriyetinizin tek sorumlusunun avukatl\u0131k ofisimiz oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcnmenizi do\u011fru bulmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 beyan etmek istiyoruz.\n\tAvukatl\u0131k hizmeti, d\u00fcnyan\u0131n hi\u00e7bir \u00fclkesinde sonu\u00e7 garanti eden bir hizmet t\u00fcr\u00fc de\u011fildir. Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n ya\u015fad\u0131klar\u0131 hukuki uyu\u015fmazl\u0131klar ile alakal\u0131 kararlar hakimler, mahkemeler ve di\u011fer idari merciiler taraf\u0131ndan verilebilir. \n\tAyr\u0131ca avukatl\u0131k hizmeti ile alakal\u0131 yasal mevzuatlar gere\u011finde avukat\u0131n s\u0131r saklama y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc bulundu\u011fundan, bahse konu s\u00fcre\u00e7te avukat\u0131n\u0131z oldu\u011fumuzdan detayl\u0131 bir savunma yapma imk\u00e2n\u0131m\u0131z bulunmamaktad\u0131r. Lakin sizin beyanlar\u0131n\u0131zdan yola \u00e7\u0131karak, kendimizi \u201cileti\u015fim eksikli\u011fi\u201d konusunda \u015fik\u00e2yetiniz ile alakal\u0131 \u015fu hususu belirtme zarureti i\u00e7erisinde hissediyoruz. Size ve ayn\u0131 konudan muzdarip di\u011fer m\u00fcvekkillerimizle anla\u015f\u0131p s\u00fcrece dahil oldu\u011fumuzda; Avukat\u0131m\u0131z Hakan Ta\u015ftemir ba\u015fta olmak \u00fczere birden \u00e7ok avukatla birlikte bahse konu ta\u015f\u0131nmaz\u0131n bulundu\u011fu adrese Kartal adresimizden \u0130stanbul Avrupa Yakas\u0131na gelmek suretiyle sizlerin adresinde ve gerekti\u011finde adresinize yak\u0131n konumda dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti verdi\u011fimizi, uyu\u015fmazl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z m\u00fcteahhitle defaatle ve mesai g\u00f6zetmeden ileti\u015fim sa\u011flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 ink\u00e2r etmeyece\u011finizi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyoruz. T\u00fcm bu \u00e7aba ve emeklerimize ra\u011fmen, sizin i\u00e7in bu denli \u00f6nem arz eden bir konu ile alakal\u0131 telefonla aramaktan \u00f6te bir kez dahi Kartal\u2019da bulunan avukatl\u0131k ofisimize gelme zahmetinde bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 da vurgulamak istiyoruz.\n\tAvukatl\u0131k ofisimiz hakk\u0131nda \u015fahsi temennilerinizin olumlu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 da \u00fcz\u00fclerek okumu\u015f bulunmaktay\u0131z. Bu hususta; \u015fik\u00e2yet ve sitem hakk\u0131n\u0131za kesinlikle sayg\u0131 g\u00f6steriyoruz. Ancak, \u201cHakan bey kesinlikle g\u00fcvenilir de\u011fil\u201d ifadenizi kesinlikle tasvip etmiyoruz.\n\tSon olarak, yazd\u0131klar\u0131n\u0131zla alakal\u0131 \u00e7o\u011funlu\u011funa kat\u0131lmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 tekrar vurguluyor i\u015fbu deneyimle alakal\u0131 da yazd\u0131klar\u0131n\u0131z\u0131 hesaba katt\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 ve bu hususta gerekli \u00f6nlemleri al\u0131p mesle\u011fimizi daha \u00f6nce oldu\u011fu gibi profesyonel ve g\u00fcvenilir bir \u015fekilde yapmaya devam edece\u011fimizi bildiriyoruz.\n",
            "response_from_owner_ago": "5 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-07-16T16:22:04.810000",
            "review_likes_count": 10,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116314782980062186377/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLVD5kl6igD2awUQ13VNEq27gNJBVKiXUrFJPf8aLkm=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Daha \u00f6nce ald\u0131\u011f\u0131m t\u00fcm danismanliklarda bana ilgiyle ve b\u00fcy\u00fck bir \u00f6zveri ile yaklastilar. \u0130\u015fini hakk\u0131yla yapan bir ekip. \u00c7ok memnun kald\u0131m. Te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "REYHAN T\u0130RG\u0130L",
            "rating": 5,
            "review_text": "Daha \u00f6nce ald\u0131\u011f\u0131m t\u00fcm danismanliklarda bana ilgiyle ve b\u00fcy\u00fck bir \u00f6zveri ile yaklastilar. \u0130\u015fini hakk\u0131yla yapan bir ekip. \u00c7ok memnun kald\u0131m. Te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-05T17:31:43.179000",
            "response_from_owner_text": "De\u011ferli yorumlar\u0131n\u0131z i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyoruz. ",
            "response_from_owner_ago": "2 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-10-05T17:49:54.511000",
            "review_likes_count": 5,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102645715463454448536/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW4K19VG7INV4bIQBpyqoLk3692I6a8zOWmWSv3w7zSEg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Sosyal medya \u00fczerinden gelen hakaret konusunda ceza davas\u0131 avukat\u0131 olarak bu s\u00fcre\u00e7te \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldular. \u0130\u015flerinde olduk\u00e7a uzman olmalar\u0131yla sorunumuz k\u0131sa s\u00fcrede halloldu.",
            "reviewer_name": "Ya\u011f\u0131z Onur Kolcu",
            "rating": 5,
            "review_text": "Sosyal medya \u00fczerinden gelen hakaret konusunda ceza davas\u0131 avukat\u0131 olarak bu s\u00fcre\u00e7te \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldular. \u0130\u015flerinde olduk\u00e7a uzman olmalar\u0131yla sorunumuz k\u0131sa s\u00fcrede halloldu.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-08-31T15:48:25.872000",
            "response_from_owner_text": "De\u011ferlendirmeniz i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2022-04-25T08:57:36.440000",
            "review_likes_count": 19,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 28,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 5,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116573961201413833513/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUJI_golcaPAknfWWjOxo17eC_lIREH9ZeXou7VrPvrjrg=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": [
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPv5hDWCAzq6boVT_fqhC-fzNjRdXYlns6iIkw_=w150-h150-k-no-p"
            ]
        },
        {
            "review_id": "Kafamdaki sorulara \u00e7ok k\u0131sa bir s\u00fcrede cevap verildi te\u015fekk\u00fcrler",
            "reviewer_name": "Eliz Ebrar Metin",
            "rating": 5,
            "review_text": "Kafamdaki sorulara \u00e7ok k\u0131sa bir s\u00fcrede cevap verildi te\u015fekk\u00fcrler",
            "published_at": "4 g\u00fcn \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-12-15T17:48:36.372000",
            "response_from_owner_text": "Biz te\u015fekk\u00fcr ederiz de\u011ferli yorumunuz i\u00e7in. ",
            "response_from_owner_ago": "4 g\u00fcn \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-12-15T18:04:38.185000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101615320553608489004/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJQVBTkgCkxiExWb-0GnwAbav0QLIC9IxrRvuj7eAIy=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim ilgilendi\u011finiz i\u00e7in.",
            "reviewer_name": "Ahmet D\u00fcndar",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim ilgilendi\u011finiz i\u00e7in.",
            "published_at": "bir hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-12-11T11:29:00.047000",
            "response_from_owner_text": "Biz de\u011ferli yorumlar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz. ",
            "response_from_owner_ago": "bir hafta \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-12-11T12:36:26.881000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113242468195317596648/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJOq0VUHXPNKCZ1xzBmMnFYRxfVCqxYyXpprv4q8iXO=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ger\u00e7ekten m\u00fckemmel bir ekip , i\u015flerinde \u00e7ok ba\u015far\u0131l\u0131 ve do\u011fru y\u00f6nlendirme yapan sayg\u0131 duyulmas\u0131 gereken bir kadrosu var , her soruma s\u0131k\u0131lmadan usanmadan cevap verdiler , hersey i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim Ayta\u00e7 bey \ud83d\ude4f",
            "reviewer_name": "fatma sevim",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ger\u00e7ekten m\u00fckemmel bir ekip , i\u015flerinde \u00e7ok ba\u015far\u0131l\u0131 ve do\u011fru y\u00f6nlendirme yapan sayg\u0131 duyulmas\u0131 gereken bir kadrosu var , her soruma s\u0131k\u0131lmadan usanmadan cevap verdiler , hersey i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim Ayta\u00e7 bey \ud83d\ude4f",
            "published_at": "9 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-02-24T15:02:10.537000",
            "response_from_owner_text": "Fatma han\u0131m k\u0131ymetli yorum ve de\u011ferlendirmeleriniz i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyoruz\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
            "response_from_owner_ago": "9 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-02-25T16:21:27.777000",
            "review_likes_count": 18,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108958364971353242672/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLvzowy22fxeTmo2bIe1ssa3o8WqlfdOnkpTej6nrZL=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Almanya\u2019da olmama ra\u011fmen T\u00fcrkiye\u2019deki davalar\u0131m\u0131 \u00e7ok g\u00fczel takip ettiler yurtd\u0131\u015f\u0131nda da olsam s\u00fcrekli bilgi verdiler. \u00c7ok ilgili ve alakal\u0131lar. Ben kendisinden \u00e7ok memnun kald\u0131m. Av. Hakan Ta\u015ftemir g\u00f6z\u00fcn\u00fcz kapal\u0131 g\u00fcvenece\u011finiz bir avukat. Kesinlikle tavsiye ediyorum ve ihtiyac\u0131 olanlara \u00f6neriyorum. Emekleriniz i\u00e7in her birinize ayri ayri te\u015fekk\u00fcr ederim iyi ki vars\u0131n\u0131z...",
            "reviewer_name": "Nur Ka\u015fka \u00c7etin",
            "rating": 5,
            "review_text": "Almanya\u2019da olmama ra\u011fmen T\u00fcrkiye\u2019deki davalar\u0131m\u0131 \u00e7ok g\u00fczel takip ettiler yurtd\u0131\u015f\u0131nda da olsam s\u00fcrekli bilgi verdiler. \u00c7ok ilgili ve alakal\u0131lar. Ben kendisinden \u00e7ok memnun kald\u0131m. Av. Hakan Ta\u015ftemir g\u00f6z\u00fcn\u00fcz kapal\u0131 g\u00fcvenece\u011finiz bir avukat. Kesinlikle tavsiye ediyorum ve ihtiyac\u0131 olanlara \u00f6neriyorum. Emekleriniz i\u00e7in her birinize ayri ayri te\u015fekk\u00fcr ederim iyi ki vars\u0131n\u0131z...",
            "published_at": "10 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-01-25T13:55:30.981000",
            "response_from_owner_text": "Nur han\u0131m de\u011ferli yorumlar\u0131n\u0131z i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz.\n\n\u00d6zellikle yurtd\u0131\u015f\u0131 m\u00fcvekkillerimiz ileti\u015fim noktas\u0131nda hi\u00e7bir sorun ya\u015famadan, ofisimizle davalar\u0131n\u0131 \u00e7ok rahatl\u0131kla y\u00fcr\u00fctebilmektedir. \u0130yi g\u00fcnler dileriz.",
            "response_from_owner_ago": "10 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-01-25T17:00:59.215000",
            "review_likes_count": 16,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108131967179753346074/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocI1GxePdNpgLYAWlDUcHfvheI5Gy2JuVPgDuh4xnn10=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}