{
    "place_id": "ChIJPSO-OOG2yhQRqfEgbL7XPsE",
    "name": "Elit Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": 63,
    "competitors": [
        {
            "name": "Elit Hukuk B\u00fcrosu Ni\u015fanta\u015f\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Elit+Hukuk+B%C3%BCrosu+Ni%C5%9Fanta%C5%9F%C4%B1/@41.0518687,28.991114099999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "\u00dcSK\u00dcDAR EL\u0130T HUKUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%9CSK%C3%9CDAR+EL%C4%B0T+HUKUK+B%C3%9CROSU/@41.020471400000005,29.014881300000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 6,
            "rating": 4.5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Elit Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Elit+Hukuk+%26+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@41.0744152,28.973390699999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk Hizmetleri"
        },
        {
            "name": "F\u0131rat Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/F%C4%B1rat+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.062078,28.987711399999995?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 1,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "akka Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/akka+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@41.070516,28.982539?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 3,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        }
    ],
    "website": "http://www.elitlaw.com/",
    "owner": {
        "id": "114556752935911437215",
        "name": "Elit Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/114556752935911437215"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=ceZMnB2fkyNKvKndq2DnGQ&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=131.02432&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 2.5,
    "workday_timing": "08:30\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 660 84 50",
    "address": "\u00c7a\u011flayan, Elit Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, Adres: H\u00fcrriyet Mahallesi, Vatan Cd. No: 4-5/1, 34403 K\u00e2\u011f\u0131thane/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJPSO-OOG2yhQRqfEgbL7XPsE",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 36,
        "2": 1,
        "3": 4,
        "4": 2,
        "5": 20
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJPSO-OOG2yhQRqfEgbL7XPsE&q=?q=place_id:ChIJPSO-OOG2yhQRqfEgbL7XPsE&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.071765899999995,
        "longitude": 28.980442999999998
    },
    "plus_code": "3XCJ+P5 K\u00e2\u011f\u0131thane, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "\u00c7a\u011flayan",
        "street": "Adres: H\u00fcrriyet Mahallesi, Vatan Cd. No: 4-5/1",
        "city": "K\u00e2\u011f\u0131thane",
        "postal_code": "34403",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "13924804310734008745",
    "data_id": "0x14cab6e138be233d:0xc13ed7be6c20f1a9",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=ceZMnB2fkyNKvKndq2DnGQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=131.02432&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPeonZ7XfTYQBsEbL3TExvESA_pGw5XDTl12cz4=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=ceZMnB2fkyNKvKndq2DnGQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=131.02432&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Bana icra mesaj\u0131 at\u0131l\u0131yor. Ar\u0131yorum a\u00e7an yok.E devletten nedir bu icra diye bak\u0131yorum ad\u0131ma a\u00e7\u0131lan bor\u00e7lu oldu\u011fum bi icra zaten orada da yok.??",
            "reviewer_name": "\u0130lker Demircan",
            "rating": 1,
            "review_text": "Bana icra mesaj\u0131 at\u0131l\u0131yor. Ar\u0131yorum a\u00e7an yok.E devletten nedir bu icra diye bak\u0131yorum ad\u0131ma a\u00e7\u0131lan bor\u00e7lu oldu\u011fum bi icra zaten orada da yok.??",
            "published_at": "6 g\u00fcn \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-12-14T12:27:54.438000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109713608945961048609/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIcuFN-2pj9Mk8N42GKnQ22xKsY7SPqaVmSY24dS1bh=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Sinan diye bir gev\u015fek avukat\u0131n\u0131n var \u00e7\u00f6z\u00fcm yolu bulmak yerine bo\u015f yapma diye cvb veriyor y\u00fcz y\u00fcze olsak kafas\u0131n\u0131 kald\u0131racak cesareti olmayan tenekeler telofonda kabaday\u0131l\u0131k yap\u0131yor bide avukat olacaklar ama y\u00fcz y\u00fcze gelecem Sinan bey",
            "reviewer_name": "Ahmet Ahmet",
            "rating": 1,
            "review_text": "Sinan diye bir gev\u015fek avukat\u0131n\u0131n var \u00e7\u00f6z\u00fcm yolu bulmak yerine bo\u015f yapma diye cvb veriyor y\u00fcz y\u00fcze olsak kafas\u0131n\u0131 kald\u0131racak cesareti olmayan tenekeler telofonda kabaday\u0131l\u0131k yap\u0131yor bide avukat olacaklar ama y\u00fcz y\u00fcze gelecem Sinan bey",
            "published_at": "3 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-27T20:06:25.204000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107262929347981091277/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJx4vaLNRlsUPmW98BLLNlcW3JJTJKXnIca8Tml7NPG=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Sizin yap avukatl\u0131k de\u011fil ilk \u00f6nce insanlarla konu\u015fmay\u0131 \u00f6\u011frenin 1 bin TL borca 7.500 istemek nedir haram z\u0131kk\u0131m olsun \u00e7ocu\u011funuz dan \u00e7\u0131ks\u0131n",
            "reviewer_name": "sezer 06",
            "rating": 1,
            "review_text": "Sizin yap avukatl\u0131k de\u011fil ilk \u00f6nce insanlarla konu\u015fmay\u0131 \u00f6\u011frenin 1 bin TL borca 7.500 istemek nedir haram z\u0131kk\u0131m olsun \u00e7ocu\u011funuz dan \u00e7\u0131ks\u0131n",
            "published_at": "4 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-21T13:25:51.744000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112656706325277815725/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJMPfHQ4CocUVwlg07cJ1lZLCCUVOEiZ_r320fh0tEW=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Hukuk b\u00fcrosunda \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 ve isminin Ali oldu\u011funu s\u00f6yleyen arkada\u015f ne kadar do\u011fru bilmiyorum ama insanlar\u0131 tehdit etmek neymi\u015f tehdit etmek nas\u0131l oluyormu\u015f g\u00f6receksin aslan par\u00e7as\u0131",
            "reviewer_name": "\u00c7a\u011fr\u0131 KILI\u00c7\u00d6Z",
            "rating": 1,
            "review_text": "Hukuk b\u00fcrosunda \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 ve isminin Ali oldu\u011funu s\u00f6yleyen arkada\u015f ne kadar do\u011fru bilmiyorum ama insanlar\u0131 tehdit etmek neymi\u015f tehdit etmek nas\u0131l oluyormu\u015f g\u00f6receksin aslan par\u00e7as\u0131",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-18T08:39:26.918000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109894896301869582492/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJUKaK7vGdHxoH2We5H3qIKdVPKndDPVNagDquf-hGA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ekstra ekstra masraf \u00e7\u0131kart\u0131yorlar icra dairesindeki hakimi mi kafalam\u0131\u015flar ne yapm\u0131\u015flar bilmiyorum ama arka arkaya karar \u00e7\u0131kart\u0131yorlar kalkm\u0131\u015f olmas\u0131 gereken haczi onaylayan bir makamla \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar kararlar hep ayn\u0131 hakimden \u00e7\u0131k\u0131yor istedi\u011fimiz zaman ula\u015fam\u0131yoruz ama onlar olur olmad\u0131k yerde ar\u0131yorlar ve derdinizi hakime anlat\u0131rs\u0131n\u0131z diyorlar borcumu \u00f6demek istedi\u011fim halde bu insanlara g\u00f6nderilmi\u015f bunlar da dosya a\u00e7madan dan\u0131\u015fmad\u0131lar sormad\u0131lar \u00f6deme yapmak isteyip istemedi\u011fimi \u00e7ok yaz\u0131k ben bo\u015fa \u00f6diyece\u011fim paralar\u0131 helal etmiyorum 2000 tl olan borcum \u015fuan 9000 tl olmu\u015f \u00f6diyebilece\u011fim paray\u0131 art\u0131k \u00f6diyemiyorum sa\u011fol elit hukuk",
            "reviewer_name": "Sinan Uyan\u0131k",
            "rating": 1,
            "review_text": "Ekstra ekstra masraf \u00e7\u0131kart\u0131yorlar icra dairesindeki hakimi mi kafalam\u0131\u015flar ne yapm\u0131\u015flar bilmiyorum ama arka arkaya karar \u00e7\u0131kart\u0131yorlar kalkm\u0131\u015f olmas\u0131 gereken haczi onaylayan bir makamla \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar kararlar hep ayn\u0131 hakimden \u00e7\u0131k\u0131yor istedi\u011fimiz zaman ula\u015fam\u0131yoruz ama onlar olur olmad\u0131k yerde ar\u0131yorlar ve derdinizi hakime anlat\u0131rs\u0131n\u0131z diyorlar borcumu \u00f6demek istedi\u011fim halde bu insanlara g\u00f6nderilmi\u015f bunlar da dosya a\u00e7madan dan\u0131\u015fmad\u0131lar sormad\u0131lar \u00f6deme yapmak isteyip istemedi\u011fimi \u00e7ok yaz\u0131k ben bo\u015fa \u00f6diyece\u011fim paralar\u0131 helal etmiyorum 2000 tl olan borcum \u015fuan 9000 tl olmu\u015f \u00f6diyebilece\u011fim paray\u0131 art\u0131k \u00f6diyemiyorum sa\u011fol elit hukuk",
            "published_at": "5 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-06-22T11:47:08.471000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 13,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106827881657011760642/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVUnI8LYPGc4cyZLPbbUElK6FDxffStHFsMsqlnrot8ZSM=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00d6demeleri yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z halde ibraname yollamayip 1 ay bekleten firma. Arayan ki\u015filer kurtlar vadisi izleyip ar\u0131yorlar",
            "reviewer_name": "Ey\u00fcp \u00c7al\u0131\u015fkan",
            "rating": 1,
            "review_text": "\u00d6demeleri yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z halde ibraname yollamayip 1 ay bekleten firma. Arayan ki\u015filer kurtlar vadisi izleyip ar\u0131yorlar",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-06-05T12:07:17.831000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108317584947529436930/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLJXwS_Hjhhmazk-dPyY1HBdXPyPS1NkOmgvvhCqj78=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130sim soyisim benzerli\u011finden icra g\u00f6ndermi\u015f bu doland\u0131r\u0131c\u0131 hukuk b\u00fcrosu bana elinizde belge varm\u0131 diye soruyorum yok diyorlar s\u00f6zde bor\u00e7lu oldu\u011fum kurumu arad\u0131\u011f\u0131m da  bu hukuk b\u00fcrosunu tan\u0131mad\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00f6yl\u00fcyorlar 2 y\u0131ld\u0131r u\u011fra\u015f\u0131yorum icra dosyas\u0131n\u0131 kald\u0131ramad\u0131 \u00fczerimden bunun bir cezas\u0131 yokmu\nDonald\u0131r\u0131c\u0131l\u0131ktan bunlar avukat s\u00f6zde",
            "reviewer_name": "Yavuz \u00c7elik",
            "rating": 1,
            "review_text": "\u0130sim soyisim benzerli\u011finden icra g\u00f6ndermi\u015f bu doland\u0131r\u0131c\u0131 hukuk b\u00fcrosu bana elinizde belge varm\u0131 diye soruyorum yok diyorlar s\u00f6zde bor\u00e7lu oldu\u011fum kurumu arad\u0131\u011f\u0131m da  bu hukuk b\u00fcrosunu tan\u0131mad\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00f6yl\u00fcyorlar 2 y\u0131ld\u0131r u\u011fra\u015f\u0131yorum icra dosyas\u0131n\u0131 kald\u0131ramad\u0131 \u00fczerimden bunun bir cezas\u0131 yokmu\nDonald\u0131r\u0131c\u0131l\u0131ktan bunlar avukat s\u00f6zde",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-24T18:55:56.789000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111611300416393734221/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVb6D-TTDg_e1OeKbqZyrQH2lYZ5GsNJM8XAonVMGcd4Cw=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "3-4 y\u0131l \u00f6nce biten icra davas\u0131n\u0131 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00f6ylemeyip hakk\u0131m olan paran\u0131n de\u011fer kayb\u0131n\u0131 \u00f6demeyen \"hukuk\" b\u00fcrosu, Allah bildi\u011fi gibi yaps\u0131n.",
            "reviewer_name": "Senem Vuslat",
            "rating": 1,
            "review_text": "3-4 y\u0131l \u00f6nce biten icra davas\u0131n\u0131 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00f6ylemeyip hakk\u0131m olan paran\u0131n de\u011fer kayb\u0131n\u0131 \u00f6demeyen \"hukuk\" b\u00fcrosu, Allah bildi\u011fi gibi yaps\u0131n.",
            "published_at": "9 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-09T06:17:55.937000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114342158918239267935/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKWsRBQd_OMtGjQCjbQNj0CigUHzpdl-JMrSxyF5ztm=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}