{
    "place_id": "ChIJL9edT6y7yhQRG-y5i-4x1bo",
    "name": "A\u00c7T Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": 1,
    "competitors": [],
    "website": "https://www.actlawfirm.com.tr/",
    "owner": {
        "id": "107945500455087627627",
        "name": "A\u00c7T Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/107945500455087627627"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=pwl7yI7qKW8AZ0_B62vKRA&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=73.88816&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:30\u201318:30",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0538 545 82 26",
    "address": "\u0130skenderpa\u015fa, A\u00c7T Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu, Simit\u00e7i \u015eakir Sk. No:12 Daire:2, 34080 Fatih/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJL9edT6y7yhQRG-y5i-4x1bo",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 1
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJL9edT6y7yhQRG-y5i-4x1bo&q=?q=place_id:ChIJL9edT6y7yhQRG-y5i-4x1bo&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0117487,
        "longitude": 28.9495212
    },
    "plus_code": "2W6X+MR Fatih, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "\u0130skenderpa\u015fa",
        "street": "Simit\u00e7i \u015eakir Sk. No:12 Daire:2",
        "city": "Fatih",
        "postal_code": "34080",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "13462721561710160923",
    "data_id": "0x14cabbac4f9dd72f:0xbad531ee8bb9ec1b",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=pwl7yI7qKW8AZ0_B62vKRA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=73.88816&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "D\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipP_58kEZtATX8L5eE2B6LtkY7baq-0ZiGBqeRMA=w224-h398-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPmTfIdZZeJmfdxyW4rPBVu6GPY6DjzNJTDUduW=w540-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=pwl7yI7qKW8AZ0_B62vKRA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=73.88816&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "\u0636\u064a\u0627\u0641\u0629 \u0641\u0648\u0644 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0627\u062c\u0645\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u0639\u0627\u0631 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629\n\u0648\u0627\u0644\u0627\u0643\u0644 \u0643\u0644\u0634 \u0637\u064a\u0628",
            "reviewer_name": "hesham hesham",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0636\u064a\u0627\u0641\u0629 \u0641\u0648\u0644 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0627\u062c\u0645\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u0639\u0627\u0631 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629\n\u0648\u0627\u0644\u0627\u0643\u0644 \u0643\u0644\u0634 \u0637\u064a\u0628",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-08-29T20:26:21.605000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 7,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117306341294335179172/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJmnz0PnTlqCzLv-K4l4a5IQ4pzS_gr5vyzCAsPOKbQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": "Makul fiyatlara ek olarak tam konukseverlik ve daha iyi muamele\nVe yemek tamam",
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}