{
    "place_id": "ChIJ1arqblmPKBURFieXJdt9REU",
    "name": "\u0130lke Hukuk B\u00fcrosu | Avukat Funda G\u00fcl ASARKAYA & Avukat Egemen ASARKAYA",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [
        {
            "name": "Avukat Mert Evrenkaya",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Mert+Evrenkaya/@36.9938937,35.3267738?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 8,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Av. ilker G\u00fczel (G\u00fczel Hukuk B\u00fcrosu)",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Av.+ilker+G%C3%BCzel+%28G%C3%BCzel+Hukuk+B%C3%BCrosu%29/@36.9912432,35.3291106?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 3,
            "rating": 2.3,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "Av.Zeki G\u00dcLTER Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Av.Zeki+G%C3%9CLTER+Hukuk+B%C3%BCrosu/@36.991800999999995,35.3305654?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 1,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "AGE HUKUK & DANI\u015eMANLIK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AGE+HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK/@36.9898052,35.3294985?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Yal\u00e7\u0131nkaya Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Yal%C3%A7%C4%B1nkaya+Hukuk+%26+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@36.9903627,35.323052499999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "101472376817028752276",
        "name": "\u0130lke Hukuk B\u00fcrosu | Avukat Funda G\u00fcl ASARKAYA & Avukat Egemen ASARKAYA (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/101472376817028752276"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNZMeAd8Z6_0kE8bjyU9Z5OS9lEFapoS5ZghDib=w426-h240-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0536 206 45 53",
    "address": "S\u00fcmer, \u0130lke Hukuk B\u00fcrosu | Avukat Funda G\u00fcl ASARKAYA & Avukat Egemen ASARKAYA, S\u00fcmer Mahallesi B\u00fclent Ang\u0131n Bulvar\u0131 (Hastaneler Kav\u015fa\u011f\u0131), Selahattin Elita\u015f Apartman\u0131 Kat: 1 No: 1/1-101, 01140 Seyhan/Adana",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ1arqblmPKBURFieXJdt9REU",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 18:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 09:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ1arqblmPKBURFieXJdt9REU&q=?q=place_id:ChIJ1arqblmPKBURFieXJdt9REU&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 37.0158723,
        "longitude": 35.3215844
    },
    "plus_code": "288C+8J Seyhan, Adana",
    "detailed_address": {
        "ward": "S\u00fcmer",
        "street": "S\u00fcmer Mahallesi B\u00fclent Ang\u0131n Bulvar\u0131 (Hastaneler Kav\u015fa\u011f\u0131), Selahattin Elita\u015f Apartman\u0131 Kat: 1 No: 1/1-101",
        "city": "Seyhan",
        "postal_code": "01140",
        "state": "Adana",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "4991252667215324950",
    "data_id": "0x15288f596eeaaad5:0x45447ddb25972716",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNZMeAd8Z6_0kE8bjyU9Z5OS9lEFapoS5ZghDib=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNZMeAd8Z6_0kE8bjyU9Z5OS9lEFapoS5ZghDib=w529-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "10:00\u201316:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}