{
    "place_id": "ChIJI_vmRx8hyxQRiQraZAwgPZ8",
    "name": "Bak\u0131rk\u00f6y Hukuk B\u00fcrosu -\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131, \u0130\u015f\u00e7i Avukat\u0131, Miras Avukat\u0131, Gayrimenkul Avukat\u0131, Trafik Kazas\u0131 Avukat\u0131",
    "description": null,
    "reviews": 55,
    "competitors": [
        {
            "name": "Y\u0131ld\u0131r\u0131m Hukuk B\u00fcrosu - \u0130stanbul Avukat - \u0130stanbul Ceza Avukat\u0131 - A\u011f\u0131r Ceza Avukat\u0131 - Bo\u015fanma Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Y%C4%B1ld%C4%B1r%C4%B1m+Hukuk+B%C3%BCrosu+-+%C4%B0stanbul+Avukat+-+%C4%B0stanbul+Ceza+Avukat%C4%B1+-+A%C4%9F%C4%B1r+Ceza+Avukat%C4%B1+-+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1/@40.9948909,28.8810095?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 31,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Avukat Harun \u00c7ALI\u015eKAN-\u0130stanbul A\u011f\u0131r Ceza Avukat\u0131-Bo\u015fanma Avukat\u0131-\u0130\u015f\u00e7i Avukat\u0131-\u0130\u015f Kazas\u0131 Avukat\u0131-Miras-Dava-Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Harun+%C3%87ALI%C5%9EKAN-%C4%B0stanbul+A%C4%9F%C4%B1r+Ceza+Avukat%C4%B1-Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1-%C4%B0%C5%9F%C3%A7i+Avukat%C4%B1-%C4%B0%C5%9F+Kazas%C4%B1+Avukat%C4%B1-Miras-Dava-Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9949077,28.879296800000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 113,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Avukat Derya Tereci Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Derya+Tereci+Y%C4%B1ld%C4%B1r%C4%B1m/@40.9943618,28.8818327?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 32,
            "rating": 4.2,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "G\u00dcL HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%9CL+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK+B%C3%9CROSU/@40.994976300000005,28.876780800000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 203,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "DER\u0130N HUKUK & DANI\u015eMANLIK - AV.FAT\u0130H DER\u0130N-Bak\u0131rk\u00f6y Avukat-Bak\u0131rk\u00f6y Ceza,Bo\u015fanma Avukat\u0131-\u0130stanbul Kira-Deport-Tapu Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/DER%C4%B0N+HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK+-+AV.FAT%C4%B0H+DER%C4%B0N-Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Avukat-Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Ceza%2CBo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1-%C4%B0stanbul+Kira-Deport-Tapu+Avukat%C4%B1/@40.9961199,28.873553500000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 80,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "https://avukat-bakirkoy-adliye.business.site/%3Futm_source%3Dgmb%26utm_medium%3Dreferral",
    "owner": {
        "id": "100305574803595958855",
        "name": "Bak\u0131rk\u00f6y Hukuk B\u00fcrosu -\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131, \u0130\u015f\u00e7i Avukat\u0131, Miras Avukat\u0131, Gayrimenkul Avukat\u0131, Trafik Kazas\u0131 Avukat\u0131 (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/100305574803595958855"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPw5YEZbsWbQFX1kVxBKOFVQpOk4vSjWCutFSqV=w427-h240-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Gayrimenkul Hukuku Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 4.9,
    "workday_timing": "08:00\u201321:00",
    "closed_on": "Open All Days",
    "phone": "0544 172 23 26",
    "address": "Bak\u0131rk\u00f6y Hukuk B\u00fcrosu -\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131, \u0130\u015f\u00e7i Avukat\u0131, Miras Avukat\u0131, Gayrimenkul Avukat\u0131, Trafik Kazas\u0131 Avukat\u0131, Osmaniye Mah Fabrikalar Caddesi No:40 d blok, \u0130lker Sitesi, 34146 Bak\u0131rk\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJI_vmRx8hyxQRiQraZAwgPZ8",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 21:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 1,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 54
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJI_vmRx8hyxQRiQraZAwgPZ8&q=?q=place_id:ChIJI_vmRx8hyxQRiQraZAwgPZ8&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.995143899999995,
        "longitude": 28.8815033
    },
    "plus_code": "XVWJ+3J Bak\u0131rk\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Osmaniye",
        "street": "Osmaniye Mah Fabrikalar Caddesi No:40 d blok, \u0130lker Sitesi",
        "city": "Bak\u0131rk\u00f6y",
        "postal_code": "34146",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "11474362663213599369",
    "data_id": "0x14cb211f47e6fb23:0x9f3d200c64da0a89",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "from_the_business",
            "name": "\u0130\u015fletme hakk\u0131nda",
            "options": [
                {
                    "name": "Sahibi kad\u0131n oldu\u011funu belirtiyor",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "\u00dcniseks tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPw5YEZbsWbQFX1kVxBKOFVQpOk4vSjWCutFSqV=w530-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "\u0130\u00e7",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPFHrX29ht8jMvOk2atEEEoiklwB9OuFILzzqLZ=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOvptNbbRobTLBbfZwY2RS5-XmzCdidRxWbLtjG=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=d7Z2uhOFcIpZKGtP4mFekg&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=222.49733&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201321:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201321:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201321:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201321:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201321:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:00\u201316:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "08:00\u201316:00"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Ne kadar \u00f6vsem az ger\u00e7ekten. \u00c7ok \u00e7ok mutluyum. Bu g\u00fcn benim eme\u011fim al\u0131nterim Ayten han\u0131m sayesinde \u00e7\u00f6p olmad\u0131. Hepsini kazand\u0131m, \u00e7ok mutluyum. Ne kadar te\u015fekk\u00fcr etsem ne desem az. Herkes i\u00e7in tavsiyem l\u00fctfen gitti\u011finiz b\u00fcrodaki avukatlar\u0131n samimiyetine inan\u0131n sizi anlay\u0131p anlamad\u0131\u011f\u0131na bak\u0131n. Davan\u0131n benim i\u00e7in ne derecede \u00f6nemli oldu\u011funu anlad\u0131lar ve gere\u011fini fazlas\u0131yla yerine getirdiler. \u0130\u015f davs\u0131 konusunda \u00e7ok \u00e7ok bilgili. Ben ne s\u00f6ylesem az. Tekrardan \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "Neslihan Ergin",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ne kadar \u00f6vsem az ger\u00e7ekten. \u00c7ok \u00e7ok mutluyum. Bu g\u00fcn benim eme\u011fim al\u0131nterim Ayten han\u0131m sayesinde \u00e7\u00f6p olmad\u0131. Hepsini kazand\u0131m, \u00e7ok mutluyum. Ne kadar te\u015fekk\u00fcr etsem ne desem az. Herkes i\u00e7in tavsiyem l\u00fctfen gitti\u011finiz b\u00fcrodaki avukatlar\u0131n samimiyetine inan\u0131n sizi anlay\u0131p anlamad\u0131\u011f\u0131na bak\u0131n. Davan\u0131n benim i\u00e7in ne derecede \u00f6nemli oldu\u011funu anlad\u0131lar ve gere\u011fini fazlas\u0131yla yerine getirdiler. \u0130\u015f davs\u0131 konusunda \u00e7ok \u00e7ok bilgili. Ben ne s\u00f6ylesem az. Tekrardan \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-10-27T18:46:41.341000",
            "response_from_owner_text": "\u00d6vg\u00fc dolu s\u00f6zleriniz i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz Neslihan Han\u0131m.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-10-28T07:39:30.525000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107988358539829849500/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLSQ1HgqkgTjupadSxrVmuyffkcr8TYU1bFLR7426R-=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "G\u00fcler y\u00fczl\u00fc i\u015flerini bilen, tecr\u00fcbeli, \u00e7al\u0131\u015fkan bir ekip, Bak\u0131rk\u00f6y Hukuk B\u00fcrosu. Davam\u0131n en k\u0131sa s\u00fcrede sona ermesi i\u00e7in ellerinden geleni yapt\u0131lar. Ama yo\u011funluk ve \u0130stanbul \u015fartlar\u0131 sebebiyle biraz uzun gelmi\u015fti bana. Bu durumda da yapacak bir \u015fey yok, mahkemeleri beklemek zorunday\u0131z. Benden istedikleri \u015feyleri yerine getirdim. En \u00f6nemli \u015feylerin ne oldu\u011funu s\u00f6ylediler. Sonu\u00e7ta davam\u0131 hallettiler. \u0130\u015ften \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in hem k\u0131demimi hem de i\u00e7erde kalan son ay maa\u015f\u0131m\u0131 ald\u0131lar. En ba\u015fta davay\u0131 a\u00e7madan \u00f6nce de bana bunu s\u00f6ylemi\u015flerdi zaten. Ayten han\u0131ma ve ofisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Ald\u0131klar\u0131 \u00fccreti hakediyorlar.",
            "reviewer_name": "Beg\u00fcm Sertan",
            "rating": 5,
            "review_text": "G\u00fcler y\u00fczl\u00fc i\u015flerini bilen, tecr\u00fcbeli, \u00e7al\u0131\u015fkan bir ekip, Bak\u0131rk\u00f6y Hukuk B\u00fcrosu. Davam\u0131n en k\u0131sa s\u00fcrede sona ermesi i\u00e7in ellerinden geleni yapt\u0131lar. Ama yo\u011funluk ve \u0130stanbul \u015fartlar\u0131 sebebiyle biraz uzun gelmi\u015fti bana. Bu durumda da yapacak bir \u015fey yok, mahkemeleri beklemek zorunday\u0131z. Benden istedikleri \u015feyleri yerine getirdim. En \u00f6nemli \u015feylerin ne oldu\u011funu s\u00f6ylediler. Sonu\u00e7ta davam\u0131 hallettiler. \u0130\u015ften \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in hem k\u0131demimi hem de i\u00e7erde kalan son ay maa\u015f\u0131m\u0131 ald\u0131lar. En ba\u015fta davay\u0131 a\u00e7madan \u00f6nce de bana bunu s\u00f6ylemi\u015flerdi zaten. Ayten han\u0131ma ve ofisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Ald\u0131klar\u0131 \u00fccreti hakediyorlar.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-10-27T16:50:15.318000",
            "response_from_owner_text": "Beg\u00fcm han\u0131m g\u00fczel s\u00f6zleriniz i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. \u0130ltifatlar\u0131n\u0131z i\u00e7in de ayr\u0131ca te\u015fekk\u00fcrler.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-10-28T07:32:03.187000",
            "review_likes_count": 4,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105251633460469818070/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKiFwLB2VyukEYSfslhw11CiUwt9wGO5nHj5OnrenJi=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m i\u015f yerinde bana patronum istifa etmem i\u00e7in bask\u0131 yap\u0131yordu. \u00c7ok s\u0131k\u0131nt\u0131lar ya\u015fad\u0131m. \u00c7ekti\u011fim s\u0131k\u0131nt\u0131lar sonucu Ayten han\u0131ma dan\u0131\u015ft\u0131m tazminat\u0131m\u0131 alabilece\u011fimi hakl\u0131 fesih yapabilece\u011fimi s\u00f6yledi. S\u00fcreci ba\u015flatt\u0131k ve sanki kendi alaca\u011f\u0131ym\u0131\u015f gibi benim davamla ilgilendi. S\u00fcre\u00e7te \u00e7ok fazla uzamad\u0131 arabuluculuk s\u00fcrecinde her \u015fey halloldu. Herkese tavsiye edebilirim.",
            "reviewer_name": "Yusuf Karadavut",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m i\u015f yerinde bana patronum istifa etmem i\u00e7in bask\u0131 yap\u0131yordu. \u00c7ok s\u0131k\u0131nt\u0131lar ya\u015fad\u0131m. \u00c7ekti\u011fim s\u0131k\u0131nt\u0131lar sonucu Ayten han\u0131ma dan\u0131\u015ft\u0131m tazminat\u0131m\u0131 alabilece\u011fimi hakl\u0131 fesih yapabilece\u011fimi s\u00f6yledi. S\u00fcreci ba\u015flatt\u0131k ve sanki kendi alaca\u011f\u0131ym\u0131\u015f gibi benim davamla ilgilendi. S\u00fcre\u00e7te \u00e7ok fazla uzamad\u0131 arabuluculuk s\u00fcrecinde her \u015fey halloldu. Herkese tavsiye edebilirim.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-10-26T09:50:17.453000",
            "response_from_owner_text": "G\u00fczel dilekleriniz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz Yusuf Bey. Eme\u011finizin kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131 olan tazminatlar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fcle g\u00fcle harcay\u0131n.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-10-27T10:01:25.211000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 7,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115957756765636512826/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUh3ex0d9zh3r8Ls8bd0H4XASGAf_A-UzOM0DD0wLVNaw=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "K\u0131sa s\u00fcrede i\u015fimi hallettiler. Allah raz\u0131 olsun, ciddi anlamda \u00e7ok pratikler. Heralde o pratiklikleri tecr\u00fcbelerinden kaynakl\u0131. Daha \u00f6nce benzer bir \u00e7ok benim i\u015f davam gibi davay\u0131 neticelendirdiklerini dile getirdiler. Benim davam\u0131 da benim i\u00e7in g\u00fczel bir \u015fekilde bitirdiler. Gereken ne varsa ellerinden geleni yap\u0131yorlar. iyi niyetli ve \u00e7al\u0131\u015fkan bir ekip. Ayten han\u0131m benim davamla  ilgilendi. Tam bir avukat diyebilirim.",
            "reviewer_name": "Elif Nur Acar",
            "rating": 5,
            "review_text": "K\u0131sa s\u00fcrede i\u015fimi hallettiler. Allah raz\u0131 olsun, ciddi anlamda \u00e7ok pratikler. Heralde o pratiklikleri tecr\u00fcbelerinden kaynakl\u0131. Daha \u00f6nce benzer bir \u00e7ok benim i\u015f davam gibi davay\u0131 neticelendirdiklerini dile getirdiler. Benim davam\u0131 da benim i\u00e7in g\u00fczel bir \u015fekilde bitirdiler. Gereken ne varsa ellerinden geleni yap\u0131yorlar. iyi niyetli ve \u00e7al\u0131\u015fkan bir ekip. Ayten han\u0131m benim davamla  ilgilendi. Tam bir avukat diyebilirim.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-10-26T16:56:54.031000",
            "response_from_owner_text": "Elif han\u0131m \u00f6ncelikle zaman ay\u0131r\u0131p geri bildirim verdi\u011finiz i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. \u00d6vg\u00fc dolu s\u00f6zleriniz i\u00e7in de ayr\u0131ca te\u015fekk\u00fcrler.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-10-27T10:02:31.328000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109626360746541488345/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK2K0zUtS-RRuaxewxFxDvVop-txX2vrn_tWwFjb1OV=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00d6zellikle gayrimenkul alan\u0131nda tavsiye edebilece\u011fim bir avukat. Benim dava m\u0131 da hallettiler. Davam d\u00fcn sonu\u00e7land\u0131. \u00c7ok \u015f\u00fck\u00fcr lehime sonu\u00e7land\u0131rd\u0131lar. Beklentilerinizi kesinlikle kar\u015f\u0131l\u0131yorlar. Avukat han\u0131m ve di\u011fer ofis \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 \u00e7ok profesyonel. m\u00fcvekkil- avukat ili\u015fkisi nas\u0131l olmas\u0131 gerekse ona uygun davran\u0131yorlar. gen\u00e7 ve dinamik bir yap\u0131lar\u0131 var ayr\u0131ca. birbirleri ile isti\u015fare halindeler. her \u015fey i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler Bak\u0131rk\u00f6y Hukuk B\u00fcrosu.",
            "reviewer_name": "Kerim Akbeniz",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00d6zellikle gayrimenkul alan\u0131nda tavsiye edebilece\u011fim bir avukat. Benim dava m\u0131 da hallettiler. Davam d\u00fcn sonu\u00e7land\u0131. \u00c7ok \u015f\u00fck\u00fcr lehime sonu\u00e7land\u0131rd\u0131lar. Beklentilerinizi kesinlikle kar\u015f\u0131l\u0131yorlar. Avukat han\u0131m ve di\u011fer ofis \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 \u00e7ok profesyonel. m\u00fcvekkil- avukat ili\u015fkisi nas\u0131l olmas\u0131 gerekse ona uygun davran\u0131yorlar. gen\u00e7 ve dinamik bir yap\u0131lar\u0131 var ayr\u0131ca. birbirleri ile isti\u015fare halindeler. her \u015fey i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler Bak\u0131rk\u00f6y Hukuk B\u00fcrosu.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-10-27T17:29:34.758000",
            "response_from_owner_text": "Kerim Bey de\u011ferli vaktinizi ay\u0131r\u0131p bizim i\u00e7in olduk\u00e7a \u00f6nemli olan bu geribildirimi payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-10-28T07:36:44.536000",
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109750008762839924459/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVYZ_xMbGA_H0-83dVAzbTknfv3vOBD4503hPev-RzV=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Kirac\u0131mla ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m baz\u0131 sorunlardan dolay\u0131 avukatla sorunumu halletmeye \u00e7al\u0131\u015fay\u0131m dedim. Ayten han\u0131mla tan\u0131\u015ft\u0131k ve iyi ki tan\u0131\u015fm\u0131\u015f\u0131m. Avukat han\u0131m ger\u00e7ekten i\u015finin ehli birisi. \u00c7ok tecr\u00fcbeli, profesyonel bir avukat. \u00d6zellikle gayrimenkul hukuku alan\u0131nda uzmanm\u0131\u015f san\u0131r\u0131m. S\u00fcre\u00e7 i\u00e7indeki konuya hakimli\u011fiyle bana da onu hissettirdi a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131. Ne soru sorduysam hepsine cevap ald\u0131m.  G\u00fczel \u00e7al\u0131\u015fmalar.",
            "reviewer_name": "Harun CELF\u0130N",
            "rating": 5,
            "review_text": "Kirac\u0131mla ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m baz\u0131 sorunlardan dolay\u0131 avukatla sorunumu halletmeye \u00e7al\u0131\u015fay\u0131m dedim. Ayten han\u0131mla tan\u0131\u015ft\u0131k ve iyi ki tan\u0131\u015fm\u0131\u015f\u0131m. Avukat han\u0131m ger\u00e7ekten i\u015finin ehli birisi. \u00c7ok tecr\u00fcbeli, profesyonel bir avukat. \u00d6zellikle gayrimenkul hukuku alan\u0131nda uzmanm\u0131\u015f san\u0131r\u0131m. S\u00fcre\u00e7 i\u00e7indeki konuya hakimli\u011fiyle bana da onu hissettirdi a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131. Ne soru sorduysam hepsine cevap ald\u0131m.  G\u00fczel \u00e7al\u0131\u015fmalar.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-10-23T08:18:43.033000",
            "response_from_owner_text": "S\u00fcre\u00e7 tecr\u00fcbelerinizi bizlerle ve di\u011fer avukat ihtiyac\u0131 olabilecek insanlarla objektif bir \u015fekilde payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-10-24T08:15:35.454000",
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 4,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103038856232254786983/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ9X6qOHPr8NiSL79Rd5AX0mBKNh87_fG8Wsb5i2xvn=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Merhaba  Av.\u015eerafettin KAYA\n\nZor g\u00fcnlerimizde yan\u0131m\u0131zda oldu\u011funuz i\u00e7in size ve ekibinize te\u015fekk\u00fcrlerimi sunar\u0131m.Yapm\u0131\u015f oldu\u011funuz \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n i\u00e7eri\u011fini her durumun taraf\u0131ma iletilmesi ve Aileme durumum hakk\u0131nda net  olacaklar\u0131 \u00f6nceden bildirilmesi insana g\u00fcven vermektedir .Adalet bakanl\u0131\u011f\u0131nda tek tek muhatap araman\u0131za gerek kalmadan i\u015flemleri h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde ilerlemenizi ve en k\u0131sa s\u00fcrede sonu\u00e7 alma konusunda \u00e7ok net bir tav\u0131r sergiledi\u011fi i\u00e7in do\u011fru adreste oldu\u011fum i\u00e7in \u00e7ok mutluyum \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcme  kavu\u015fmak \u00e7ok g\u00fczel bi duygu sizde bu zor zamanlar\u0131n\u0131zdan kurtulmak istiyorsan\u0131z do\u011fru adresdesiniz.\nAllah size d\u00fc\u015f\u00fcrmesin sizsizde B\u0131rakmas\u0131n.\n\nTe\u015fekk\u00fcrler.\n\ud83d\ude4f",
            "reviewer_name": "Emrullah Akbal",
            "rating": 5,
            "review_text": "Merhaba  Av.\u015eerafettin KAYA\n\nZor g\u00fcnlerimizde yan\u0131m\u0131zda oldu\u011funuz i\u00e7in size ve ekibinize te\u015fekk\u00fcrlerimi sunar\u0131m.Yapm\u0131\u015f oldu\u011funuz \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n i\u00e7eri\u011fini her durumun taraf\u0131ma iletilmesi ve Aileme durumum hakk\u0131nda net  olacaklar\u0131 \u00f6nceden bildirilmesi insana g\u00fcven vermektedir .Adalet bakanl\u0131\u011f\u0131nda tek tek muhatap araman\u0131za gerek kalmadan i\u015flemleri h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde ilerlemenizi ve en k\u0131sa s\u00fcrede sonu\u00e7 alma konusunda \u00e7ok net bir tav\u0131r sergiledi\u011fi i\u00e7in do\u011fru adreste oldu\u011fum i\u00e7in \u00e7ok mutluyum \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcme  kavu\u015fmak \u00e7ok g\u00fczel bi duygu sizde bu zor zamanlar\u0131n\u0131zdan kurtulmak istiyorsan\u0131z do\u011fru adresdesiniz.\nAllah size d\u00fc\u015f\u00fcrmesin sizsizde B\u0131rakmas\u0131n.\n\nTe\u015fekk\u00fcrler.\n\ud83d\ude4f",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-05-29T17:41:14.645000",
            "response_from_owner_text": "Siz de\u011ferli m\u00fcvekkilin bu g\u00fczel d\u00fc\u015f\u00fcncelerle bizleri onurland\u0131rmas\u0131 \u00e7ok g\u00fczel bir his. Emeklerimizin kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda sizlerden gelen bu duygu ve d\u00fc\u015f\u00fcnceler bizleri de \u00e7ok mutlu etmekte.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-10-12T06:53:24.701000",
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107850512743995703310/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVK3QlMQWXMVa6gLPdEbSitPK3UclFDmArdRSCr5tZ9_YQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130nternetten tan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m bir avukattan bu kadar verim alabilece\u011fimi a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyordum. Ofisleri olsun i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fanlar olsun, avukatlar olsun ger\u00e7ekten \u00e7ok kaliteli avukatlardan olu\u015fan bir hukuk b\u00fcrosu. Benim davamla ilgilenen Ayten han\u0131md\u0131. Ayten han\u0131m bilgi, tecr\u00fcbesi ve deneyimiyle hakikaten bu i\u015fte dirsek \u00e7\u00fcr\u00fctm\u00fc\u015f belli. Benim \u00f6nerece\u011fim bir avukat \u00e7evreme",
            "reviewer_name": "ey\u00fcp sara\u00e7",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130nternetten tan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m bir avukattan bu kadar verim alabilece\u011fimi a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyordum. Ofisleri olsun i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fanlar olsun, avukatlar olsun ger\u00e7ekten \u00e7ok kaliteli avukatlardan olu\u015fan bir hukuk b\u00fcrosu. Benim davamla ilgilenen Ayten han\u0131md\u0131. Ayten han\u0131m bilgi, tecr\u00fcbesi ve deneyimiyle hakikaten bu i\u015fte dirsek \u00e7\u00fcr\u00fctm\u00fc\u015f belli. Benim \u00f6nerece\u011fim bir avukat \u00e7evreme",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-10-22T15:36:56.266000",
            "response_from_owner_text": "\u0130nce d\u00fc\u015f\u00fcnceleriniz i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz Ey\u00fcp bey.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-10-24T08:12:00.349000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101776495134963944141/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWY1a0QvU0RviTR3sTdyXbw8I7q7cl7x5hs5wyxdKIHHw=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}