{
    "place_id": "ChIJ5Vmqpxy3yhQRgVYr_ENgDDQ",
    "name": "Demiray Hukuk B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": 31,
    "competitors": [
        {
            "name": "Day\u0131o\u011flu Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Day%C4%B1o%C4%9Flu+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0591632,28.984796?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 26,
            "rating": 4.5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Hukuk B\u00fcrosu | Av. Hanifi Bayr\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Hukuk+B%C3%BCrosu+%7C+Av.+Hanifi+Bayr%C4%B1/@41.066595,28.986672?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 116,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat Halil Demir",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Halil+Demir/@41.0613636,28.9872232?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 8,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "B\u00fcy\u00fckkaya Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/B%C3%BCy%C3%BCkkaya+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0598488,28.9869674?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 19,
            "rating": 3.8,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Yavuzer&Bahriyeli Avukatl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Yavuzer%26Bahriyeli+Avukatl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@41.0597339,28.9849445?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 12,
            "rating": 4.7,
            "main_category": "Hukuk Hizmetleri"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "112702042916730009931",
        "name": "Demiray Hukuk B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/112702042916730009931"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNCfoaNIv_zrX_UzUJ3B4NviIcjDTFv-mjWOTCJ=w408-h544-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 4.6,
    "workday_timing": "09:00\u201319:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 241 33 37",
    "address": "Merkez, Demiray Hukuk B\u00fcrosu, Abide-i H\u00fcrriyet Cd No:213 D:13, 34000 \u015ei\u015fli/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ5Vmqpxy3yhQRgVYr_ENgDDQ",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 1,
        "2": 1,
        "3": 1,
        "4": 3,
        "5": 25
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ5Vmqpxy3yhQRgVYr_ENgDDQ&q=?q=place_id:ChIJ5Vmqpxy3yhQRgVYr_ENgDDQ&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0658542,
        "longitude": 28.986758599999998
    },
    "plus_code": "3X8P+8P \u015ei\u015fli, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Merkez",
        "street": "Abide-i H\u00fcrriyet Cd No:213 D:13",
        "city": "\u015ei\u015fli",
        "postal_code": "34000",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "3750478434802554497",
    "data_id": "0x14cab71ca7aa59e5:0x340c6043fc2b5681",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNCfoaNIv_zrX_UzUJ3B4NviIcjDTFv-mjWOTCJ=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "D\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
            "link": "//lh5.googleusercontent.com/-uKlUgihr3wspCz3FzcRc7YURzdgereTBqNdYDoPepH1l__uFqVU7YkquSuGnA-a=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "\u0130\u00e7",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNwn65GlMiBiw0O7_pmcjiS1DYVPxIV-rLrYwdR=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNfAXzAkzxan7jw8_lI15h8H8PTIVzP6o4Z6E8Q=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=2gd2u4hmDTub3rc5cMhPEQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=294.89673&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "U\u011fur bey ve ekibini titiz \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131ndan \u00f6t\u00fcr\u00fc kutluyorum.",
            "reviewer_name": "Kutsal Onder",
            "rating": 5,
            "review_text": "U\u011fur bey ve ekibini titiz \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131ndan \u00f6t\u00fcr\u00fc kutluyorum.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-11-20T21:22:05.257000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101216435103414186594/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJZZL_BA2MMxiNR_Cdz_E4UlvE_L-UysgzGbnEhDe1a=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Selamlar,U\u011fur bey ile g\u00f6r\u00fc\u015fmek istiyorum",
            "reviewer_name": "Huseyin Aktas",
            "rating": 4,
            "review_text": "Selamlar,U\u011fur bey ile g\u00f6r\u00fc\u015fmek istiyorum",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-22T13:05:18.246000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 88,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 9,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105297623569675788618/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXXRZuzWfDxQ9S0OIwOvt3qpVPjGIGdY2g7WbKzv5R-DzE=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "U\u011fur Bey'in  verdi\u011fi g\u00fcven, d\u00fcnyalara bedel. Sa\u011folsun varolsun ...",
            "reviewer_name": "VOLKAN",
            "rating": 5,
            "review_text": "U\u011fur Bey'in  verdi\u011fi g\u00fcven, d\u00fcnyalara bedel. Sa\u011folsun varolsun ...",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-05-20T05:50:27.559000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 7,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114194077651360928490/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocI9xZfqrwQ7FndvmSivg45eFMxTr2GixZetGLs6-QJH=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "U\u011fur Bey e ilgi alakas\u0131 i\u00e7in sonsuz te\u015fekk\u00fcrler.",
            "reviewer_name": "Burak Alp",
            "rating": 5,
            "review_text": "U\u011fur Bey e ilgi alakas\u0131 i\u00e7in sonsuz te\u015fekk\u00fcrler.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-08-23T13:07:07.131000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 62,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 7,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102519588667252302447/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ0LSxJqE97UThmd-T4kPvmPAjHtvRL2IfjrVwBD_3S=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok de\u011ferli bir avukat u\u011fur bey,bizler ile \u00e7ok ilgilendi yan\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan han\u0131mefendi de \u00f6yle,Atilla Eren",
            "reviewer_name": "Mezher Atilla EREN",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok de\u011ferli bir avukat u\u011fur bey,bizler ile \u00e7ok ilgilendi yan\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan han\u0131mefendi de \u00f6yle,Atilla Eren",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-12-27T15:06:51.623000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 41,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116010304393940001196/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVQpX3_1sm8WhZcQsIUGuw0hi5eSMiKhFfvPE5RqyD5Mx1X=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederim hay\u0131rl\u0131 i\u015flerin olsun",
            "reviewer_name": "Tayfun Ar",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederim hay\u0131rl\u0131 i\u015flerin olsun",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-03-18T23:08:30.538000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 29,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 313,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111109296615367906245/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUNN6cYoz82pQl_13WfS8RiE5BAGiFL9x9pwl1wb8vnJvdr=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc YAKIN \u0130LG\u0130 \u0130\u00c7\u0130N TE\u015eEKK\u00dcR EDER\u0130M",
            "reviewer_name": "F\u0130KRET KARATA\u015e",
            "rating": 5,
            "review_text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc YAKIN \u0130LG\u0130 \u0130\u00c7\u0130N TE\u015eEKK\u00dcR EDER\u0130M",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-04-19T14:28:31.810000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/118429850477176418100/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLIp63683d5EJ6yy0aoT7JoVDqM2MFPmFLeT3W1iA1K=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "The solicitor and best gentleman I ever met",
            "reviewer_name": "Ibrahim Korhaliller",
            "rating": 5,
            "review_text": "The solicitor and best gentleman I ever met",
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-09-26T07:27:39.203000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 14,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 27,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112267351831138574076/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXVIUs-yS3r4AZO_jOTM4HFDlTsEFPG0Jf82Tbyf6yuKnc=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": "Avukat ve tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m en iyi beyefendi",
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}