{
    "place_id": "ChIJFcFo5LG3yhQRcy0i14iWOO4",
    "name": "Yazan&Yazan Hukuk ve Arabuluculuk B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": 2,
    "competitors": [
        {
            "name": "YAZAN HUKUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/YAZAN+HUKUK+B%C3%9CROSU/@40.974649199999995,29.0467086?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "A\u015fiyan Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/A%C5%9Fiyan+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9952063,28.874055499999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Av. Arb. Yasin C\u00fcneyt S\u0131rak",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Av.+Arb.+Yasin+C%C3%BCneyt+S%C4%B1rak/@40.9937381,28.8676903?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Bilgen Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Bilgen+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@40.992678100000006,28.883506500000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "N & Z & S Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/N+%26+Z+%26+S+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@40.9929979,28.880867199999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "http://yazanyazan.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "113873317793740671613",
        "name": "Yazan&Yazan Hukuk ve Arabuluculuk B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/113873317793740671613"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOk2FZsVbHLFPGtmE774WWO_A08CcfY7I6rB0UI=w408-h544-k-no",
    "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
    "categories": [
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0532 666 06 72",
    "address": "Yazan&Yazan Hukuk ve Arabuluculuk B\u00fcrosu, Sok, Osmaniye Mah. \u0130ncirli Yolu \u00c7\u0131kmaz\u0131, Hukuk\u00e7ular Sitesi No:9 D:22, 34140 Bak\u0131rk\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJFcFo5LG3yhQRcy0i14iWOO4",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 18:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 08:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 2
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJFcFo5LG3yhQRcy0i14iWOO4&q=?q=place_id:ChIJFcFo5LG3yhQRcy0i14iWOO4&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.090860899999996,
        "longitude": 29.014263399999997
    },
    "plus_code": "32R7+8P Bak\u0131rk\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Konaklar",
        "street": "Sok, Osmaniye Mah. \u0130ncirli Yolu \u00c7\u0131kmaz\u0131, Hukuk\u00e7ular Sitesi No:9 D:22",
        "city": "Bak\u0131rk\u00f6y",
        "postal_code": "34140",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "17165635494191705459",
    "data_id": "0x14cab7b1e468c115:0xee389688d7222d73",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "from_the_business",
            "name": "\u0130\u015fletme hakk\u0131nda",
            "options": [
                {
                    "name": "Sahibi kad\u0131n oldu\u011funu belirtiyor",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "\u00dcniseks tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOk2FZsVbHLFPGtmE774WWO_A08CcfY7I6rB0UI=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOk2FZsVbHLFPGtmE774WWO_A08CcfY7I6rB0UI=w224-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Merhaba\nOfisten i\u00e7eri girer girmez \u00e7ok ilgilendiler benimle .Uzman ekibiyle \u00e7evreme g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131 ile tavsiye ediyorum.",
            "reviewer_name": "alper demirer",
            "rating": 5,
            "review_text": "Merhaba\nOfisten i\u00e7eri girer girmez \u00e7ok ilgilendiler benimle .Uzman ekibiyle \u00e7evreme g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131 ile tavsiye ediyorum.",
            "published_at": "7 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-24T09:26:59.105000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117567222094107973316/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIuD_6YgXq7FAgyxyUHCK1TJSJH17ukP9q9frURxmwe=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Sorunlar\u0131ma \u00e7ok h\u0131zl\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm bulup benimle g\u00fcler y\u00fczl\u00fc \u00e7ok g\u00fczel ilgilendiler arzu han\u0131m ve dilek han\u0131ma sonsuz te\u015fekk\u00fcrler ediyorum ikisi de harika bir avukat",
            "reviewer_name": "Aybuke ASLAN",
            "rating": 5,
            "review_text": "Sorunlar\u0131ma \u00e7ok h\u0131zl\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm bulup benimle g\u00fcler y\u00fczl\u00fc \u00e7ok g\u00fczel ilgilendiler arzu han\u0131m ve dilek han\u0131ma sonsuz te\u015fekk\u00fcrler ediyorum ikisi de harika bir avukat",
            "published_at": "7 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-24T09:19:33.569000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107509512790679947482/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJlwcM8nAwJCHD03M-mX3wvcDVA364aCUHofkNUy7zX=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}