{
    "place_id": "ChIJXQ7NCni3yhQR0XzzcPRV6SI",
    "name": "F.A.Y. Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [
        {
            "name": "Selma KUzuo\u011flu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Selma+KUzuo%C4%9Flu/@41.067019699999996,28.9970807?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 5,
            "rating": 3.6,
            "main_category": "Aile Hukuku Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "Sirkecioglu Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Sirkecioglu+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0665774,29.001235?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 3,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Par Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Par+Hukuk+%26+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@41.066988599999995,28.9955431?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "HUKUK & DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK+B%C3%9CROSU/@41.065379199999995,28.996112599999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "EFLATUN HUKUK VE DANI\u015eMANLIK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/EFLATUN+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK/@41.067786399999996,28.996280000000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": null,
        "name": "F.A.Y. Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": null
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMJIpCxXtHMoTQiMaVEJf6iV9yzTYzGeUysQ-dM=w426-h240-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "09:00\u201319:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 213 00 43",
    "address": "F.A.Y. Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, 48, B\u00fcy\u00fckdere caddesi kuzuo\u011flu i\u015f merkezi No 2 kat 6 - (47, 34394 \u015ei\u015fli/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJXQ7NCni3yhQR0XzzcPRV6SI",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJXQ7NCni3yhQR0XzzcPRV6SI&q=?q=place_id:ChIJXQ7NCni3yhQR0XzzcPRV6SI&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0671497,
        "longitude": 28.997063899999997
    },
    "plus_code": "3X8W+VR \u015ei\u015fli, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Mecidiyek\u00f6y",
        "street": "48, B\u00fcy\u00fckdere caddesi kuzuo\u011flu i\u015f merkezi No 2 kat 6 - (47",
        "city": "\u015ei\u015fli",
        "postal_code": "34394",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "2515636375218519249",
    "data_id": "0x14cab7780acd0e5d:0x22e955f470f37cd1",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMJIpCxXtHMoTQiMaVEJf6iV9yzTYzGeUysQ-dM=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=TfT1ZMm6plIvwC2RqH06PA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=270.27686&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}