{
    "place_id": "ChIJgektIBSPKBURJxY1oOepS4E",
    "name": "K\u0131l\u0131\u00e7 Hukuk B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [
        {
            "name": "K\u0131l\u0131\u00e7 Hukuk Ofisi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/K%C4%B1l%C4%B1%C3%A7+Hukuk+Ofisi/@36.9909482,35.322474299999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 7,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "K\u0131l\u0131\u00e7 Avukatl\u0131k ve Hukuki Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/K%C4%B1l%C4%B1%C3%A7+Avukatl%C4%B1k+ve+Hukuki+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@36.9908384,35.3289624?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 5,
            "rating": 4.6,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "KILIN\u00c7&SAKLIYAN HUKUK VE DANI\u015eMANLIK - AV.MEHMET CAN KILIN\u00c7 - AV.SARA SAKLIYAN KILIN\u00c7",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/KILIN%C3%87%26SAKLIYAN+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK+-+AV.MEHMET+CAN+KILIN%C3%87+-+AV.SARA+SAKLIYAN+KILIN%C3%87/@36.9912421,35.3289732?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "K\u0131l\u0131n\u00e7 Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/K%C4%B1l%C4%B1n%C3%A7+Hukuk+B%C3%BCrosu/@36.9916489,35.330624799999995?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 3,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "107915206969553464405",
        "name": "K\u0131l\u0131\u00e7 Hukuk B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/107915206969553464405"
    },
    "featured_image": null,
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0322) 458 58 82",
    "address": "Cemalpa\u015fa, K\u0131l\u0131\u00e7 Hukuk B\u00fcrosu, Cevat Yurdakul Cad. \u0130kizler Apt No:16 Kat:2 Daire:4, 01120 Seyhan/Adana",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJgektIBSPKBURJxY1oOepS4E",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 18:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 09:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJgektIBSPKBURJxY1oOepS4E&q=?q=place_id:ChIJgektIBSPKBURJxY1oOepS4E&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 37.0047414,
        "longitude": 35.3287288
    },
    "plus_code": "283H+VF Seyhan, Adana",
    "detailed_address": {
        "ward": "Cemalpa\u015fa",
        "street": "Cevat Yurdakul Cad. \u0130kizler Apt No:16 Kat:2 Daire:4",
        "city": "Seyhan",
        "postal_code": "01120",
        "state": "Adana",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "9316727066436376103",
    "data_id": "0x15288f14202de981:0x814ba9e7a0351627",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}