{
    "place_id": "ChIJ2VHMl465yhQROeXtJdtieXQ",
    "name": "\u0130stanbul \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi",
    "description": null,
    "reviews": 365,
    "competitors": [
        {
            "name": "\u0130stanbul \u00dcniversitesi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C4%B0stanbul+%C3%9Cniversitesi/@41.0126037,28.961838?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2482,
            "rating": 4.5,
            "main_category": "\u00dcniversite"
        },
        {
            "name": "\u0130stanbul \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi Adalet Meslek Y\u00fcksekokulu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C4%B0stanbul+%C3%9Cniversitesi+Hukuk+Fak%C3%BCltesi+Adalet+Meslek+Y%C3%BCksekokulu/@41.012565300000006,28.9603134?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 26,
            "rating": 4.3,
            "main_category": "\u00dcniversite"
        },
        {
            "name": "\u0130stanbul Beykent \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C4%B0stanbul+Beykent+%C3%9Cniversitesi+Hukuk+Fak%C3%BCltesi/@41.0338078,28.984489?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 82,
            "rating": 4.1,
            "main_category": "\u00dcniversite"
        },
        {
            "name": "Maltepe \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Maltepe+%C3%9Cniversitesi+Hukuk+Fak%C3%BCltesi/@40.9583028,29.191152100000004?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 21,
            "rating": 4.5,
            "main_category": "Hukuk Fak\u00fcltesi"
        },
        {
            "name": "\u0130stanbul Bilgi \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C4%B0stanbul+Bilgi+%C3%9Cniversitesi+Hukuk+Fak%C3%BCltesi/@41.067758700000006,28.9467185?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 8,
            "rating": 4,
            "main_category": "\u00dcniversite B\u00f6l\u00fcm\u00fc"
        }
    ],
    "website": "https://hukuk.istanbul.edu.tr/tr/_",
    "owner": {
        "id": "115508826177873703669",
        "name": "\u0130stanbul \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/115508826177873703669"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOb3UUn28rttPt7K4zysLuo55FPIIzCozg51tu4=w408-h306-k-no",
    "main_category": "\u00dcniversite B\u00f6l\u00fcm\u00fc",
    "categories": [
        "\u00dcniversite B\u00f6l\u00fcm\u00fc",
        "Hukuk Fak\u00fcltesi",
        "\u00dcniversite"
    ],
    "rating": 4.7,
    "workday_timing": "08:00\u201317:00",
    "closed_on": "Open All Days",
    "phone": "(0212) 440 01 05",
    "address": "Beyaz\u0131t Kamp\u00fcs\u00fc, \u0130stanbul \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi, \u0130stanbul \u00dcnv., 34116 Fatih/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ2VHMl465yhQROeXtJdtieXQ",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 17:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 13,
        "2": 3,
        "3": 11,
        "4": 30,
        "5": 308
    },
    "featured_question": {
        "question": "(Google taraf\u0131ndan \u00e7evrilmi\u015ftir) MERHABA. \u00dcniversite k\u00fct\u00fcphanesine \u00fccretsiz giri\u015f m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc yoksa giri\u015f sadece \u00f6\u011frencilere mi ayr\u0131lm\u0131\u015f? Te\u015fekk\u00fcr ederim\n\n(Orijinal)\nCiao. Si pu\u00f2 entrare liberamente nella biblioteca dell'universit\u00e0 oppure l'ingresso \u00e8 riservato esclusivamente agli studenti? Grazie ",
        "answer": "Okul d\u0131\u015f\u0131 \u00f6\u011frencilere kart \u00e7\u0131kart\u0131lmas\u0131 gerekiyordu sivilleri bilmiyorum ...",
        "question_date": "2023-09-03T21:39:04",
        "question_ago": "3 ay \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": "Federica Perozzi",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/109088036594972838594"
        },
        "answer_date": "2023-09-15T17:51:49",
        "answer_ago": "3 ay \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "celil ko\u00e7ak",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/105984799168240791933"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ2VHMl465yhQROeXtJdtieXQ&q=?q=place_id:ChIJ2VHMl465yhQROeXtJdtieXQ&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0140281,
        "longitude": 28.9646285
    },
    "plus_code": "2X77+JV Fatih, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Beyaz\u0131t Kamp\u00fcs\u00fc",
        "street": "\u0130stanbul \u00dcnv.",
        "city": "Fatih",
        "postal_code": "34116",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "8392848073955337529",
    "data_id": "0x14cab98e97cc51d9:0x747962db25ede539",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOb3UUn28rttPt7K4zysLuo55FPIIzCozg51tu4=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=Gx7dFM0wIQYq4VZTWL-FmQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=248.18759&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Videolar",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipP3W6msmWxMqY_6Izio8zhAWax3ZbCf-M2qe2CC=w224-h398-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:00\u201300:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "08:00\u201300:00"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Arkada\u015f\u0131m hakk\u0131nda kula\u011fa ho\u015f gelmeyen dedikodular yay\u0131lm\u0131\u015f. \u00dcst\u00fcne bunu yapan insan hi\u00e7 tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 biri gelmi\u015f helallik istiyor. Karde\u015fim g\u0131ybet haram de\u011fil mi?",
            "reviewer_name": "onat ergurbuz",
            "rating": 1,
            "review_text": "Arkada\u015f\u0131m hakk\u0131nda kula\u011fa ho\u015f gelmeyen dedikodular yay\u0131lm\u0131\u015f. \u00dcst\u00fcne bunu yapan insan hi\u00e7 tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 biri gelmi\u015f helallik istiyor. Karde\u015fim g\u0131ybet haram de\u011fil mi?",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-10T17:49:28.558000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115407149771599245269/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXfrQHC6sNtJyZ05c3tNrkMfFzAp88QKo8WFWqk1fRlXhg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "T\u00fcrkiye\u2019nin en eski ve k\u00f6kl\u00fc hukuk fak\u00fcltesidir. Resm\u00ee kay\u0131tlarda kurulu\u015f tarihi olarak 1880 y\u0131l\u0131 g\u00f6r\u00fclmektedir. Ancak k\u00f6keninin, \u0130stanbul \u00dcniversitesi\u2019nin tarih\u00e7esi gibi 1453 y\u0131l\u0131na kadar gitti\u011fi s\u00f6ylenmektedir. Yerle\u015fke \u0130stanbul Beyaz\u0131t semtinde olup yerle\u015fkenin ta\u00e7 kap\u0131s\u0131 ta\u015f i\u015f\u00e7ili\u011fi ve oymac\u0131l\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan dikkate de\u011ferdir. Ta\u00e7 kap\u0131dan girildi\u011finde yerle\u015fkenin geni\u015f bah\u00e7e b\u00f6l\u00fcm\u00fcne girilir. Buradan d\u00fcz devam eden yol ve yolun sonundaki Atat\u00fcrk heykeli ku\u015fbak\u0131\u015f\u0131 \u201c\u0130\u201d harfini, buradaki rekt\u00f6rl\u00fck binas\u0131 ve binan\u0131n iki ucundan 90 derece dik a\u00e7\u0131 olarak devam eden rekt\u00f6rl\u00fc\u011fe biti\u015fik amfi ve akademik b\u00f6l\u00fcmlerin oldu\u011fu 2 bina ile bu iki binan\u0131n u\u00e7lar\u0131ndaki m\u00fcstakil hukuk ve iktisat fak\u00fclte k\u00fct\u00fcphaneleri ku\u015fbak\u0131\u015f\u0131 \u201c\u00dc\u201d harflerini olu\u015fturur ki bu hali ile g\u00f6r\u00fclen harfler \u0130stanbul \u00dcniversitesi\u2019nin ba\u015f harflerini sembolize eder. Yerle\u015fkede tarihi Beyaz\u0131t Yang\u0131n Kulesi de orta k\u0131s\u0131mda konumlanm\u0131\u015ft\u0131r. \u00d6\u011frenciler i\u00e7in yerle\u015fkede de\u011fi\u015fik aktivite b\u00f6l\u00fcmleri mevcuttur. Hali\u00e7 manzaral\u0131d\u0131r. \ud83e\uddff\ud83e\uddff\ud83e\uddff",
            "reviewer_name": "Olcay Aksoy",
            "rating": 5,
            "review_text": "T\u00fcrkiye\u2019nin en eski ve k\u00f6kl\u00fc hukuk fak\u00fcltesidir. Resm\u00ee kay\u0131tlarda kurulu\u015f tarihi olarak 1880 y\u0131l\u0131 g\u00f6r\u00fclmektedir. Ancak k\u00f6keninin, \u0130stanbul \u00dcniversitesi\u2019nin tarih\u00e7esi gibi 1453 y\u0131l\u0131na kadar gitti\u011fi s\u00f6ylenmektedir. Yerle\u015fke \u0130stanbul Beyaz\u0131t semtinde olup yerle\u015fkenin ta\u00e7 kap\u0131s\u0131 ta\u015f i\u015f\u00e7ili\u011fi ve oymac\u0131l\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan dikkate de\u011ferdir. Ta\u00e7 kap\u0131dan girildi\u011finde yerle\u015fkenin geni\u015f bah\u00e7e b\u00f6l\u00fcm\u00fcne girilir. Buradan d\u00fcz devam eden yol ve yolun sonundaki Atat\u00fcrk heykeli ku\u015fbak\u0131\u015f\u0131 \u201c\u0130\u201d harfini, buradaki rekt\u00f6rl\u00fck binas\u0131 ve binan\u0131n iki ucundan 90 derece dik a\u00e7\u0131 olarak devam eden rekt\u00f6rl\u00fc\u011fe biti\u015fik amfi ve akademik b\u00f6l\u00fcmlerin oldu\u011fu 2 bina ile bu iki binan\u0131n u\u00e7lar\u0131ndaki m\u00fcstakil hukuk ve iktisat fak\u00fclte k\u00fct\u00fcphaneleri ku\u015fbak\u0131\u015f\u0131 \u201c\u00dc\u201d harflerini olu\u015fturur ki bu hali ile g\u00f6r\u00fclen harfler \u0130stanbul \u00dcniversitesi\u2019nin ba\u015f harflerini sembolize eder. Yerle\u015fkede tarihi Beyaz\u0131t Yang\u0131n Kulesi de orta k\u0131s\u0131mda konumlanm\u0131\u015ft\u0131r. \u00d6\u011frenciler i\u00e7in yerle\u015fkede de\u011fi\u015fik aktivite b\u00f6l\u00fcmleri mevcuttur. Hali\u00e7 manzaral\u0131d\u0131r. \ud83e\uddff\ud83e\uddff\ud83e\uddff",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-29T11:25:40.885000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 7,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 134,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 907,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104992028187052191312/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXjXyI3I59qzJmmyXZCoq2AeTk4UR4qUoBr-NYliyLEZmQ=s120-c-rp-mo-ba5-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Devam zorunlulu\u011funun olmad\u0131\u011f\u0131 ve bu y\u00fczden e\u011fitiminin pek de kaliteli olmad\u0131\u011f\u0131, \u00f6\u011frencilerinin finalde kesinlikle kalmas\u0131 i\u00e7in extra \u00e7abalayan b\u00fctte de bunu s\u00fcrd\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015fan, sene uzatan \u00f6\u011frencisi oldu mu daha da puan vermeme niyetiyle \u00e7aba g\u00f6steren bir okul. \u00d6\u011frencilerine g\u00f6re okulun tarihinden dolay\u0131 okuldan mezun olanlar\u0131n \u00e7al\u0131\u015ft\u0131klar\u0131 ilk \u00fc\u00e7 sene asgari \u00fccretin alt\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekti\u011fine inan\u0131lan okuldur. \u00d6zel hukukta ayd\u0131nlatmal\u0131 sistematik ceza k\u00fcrs\u00fcs\u00fcnde lokomotif sistemati\u011fi olduk\u00e7a e\u011flencelidir. E\u011fer sa\u00e7\u0131n\u0131z g\u00fcr ise strese pek dayanamazsan\u0131z kelli\u011fe haz\u0131r olun. B\u00f6yle bir muhte\u015fem okula gelin ve mezuniyetten sonra ayl\u0131k 4-5bin dolar kazanmaya haz\u0131r olun.",
            "reviewer_name": "Sinan Ayd\u0131n",
            "rating": 5,
            "review_text": "Devam zorunlulu\u011funun olmad\u0131\u011f\u0131 ve bu y\u00fczden e\u011fitiminin pek de kaliteli olmad\u0131\u011f\u0131, \u00f6\u011frencilerinin finalde kesinlikle kalmas\u0131 i\u00e7in extra \u00e7abalayan b\u00fctte de bunu s\u00fcrd\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015fan, sene uzatan \u00f6\u011frencisi oldu mu daha da puan vermeme niyetiyle \u00e7aba g\u00f6steren bir okul. \u00d6\u011frencilerine g\u00f6re okulun tarihinden dolay\u0131 okuldan mezun olanlar\u0131n \u00e7al\u0131\u015ft\u0131klar\u0131 ilk \u00fc\u00e7 sene asgari \u00fccretin alt\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekti\u011fine inan\u0131lan okuldur. \u00d6zel hukukta ayd\u0131nlatmal\u0131 sistematik ceza k\u00fcrs\u00fcs\u00fcnde lokomotif sistemati\u011fi olduk\u00e7a e\u011flencelidir. E\u011fer sa\u00e7\u0131n\u0131z g\u00fcr ise strese pek dayanamazsan\u0131z kelli\u011fe haz\u0131r olun. B\u00f6yle bir muhte\u015fem okula gelin ve mezuniyetten sonra ayl\u0131k 4-5bin dolar kazanmaya haz\u0131r olun.",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-26T14:29:40.822000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 5,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112066809021525337508/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXzR82wVwFcIgCt5w1e5Irvr9tX4eED_7rPtWHXA_dnTQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00dcniversite kalitesi ile birlikte konumu ve ye\u015fil bir alana sahip olmas\u0131 , bir \u00f6\u011frencinin okuyabilece\u011fi en iyi \u00fcniversitelerden birisidir.",
            "reviewer_name": "Avukat Mehmet Zeki B\u0130LG\u0130\u00c7",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00dcniversite kalitesi ile birlikte konumu ve ye\u015fil bir alana sahip olmas\u0131 , bir \u00f6\u011frencinin okuyabilece\u011fi en iyi \u00fcniversitelerden birisidir.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-05-17T10:57:03.581000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 13,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 19,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 122,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106033143537817652869/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVJWivROnFpZXSbaU9RZ_nGn7_ceGmPYeg5V4fooNEstoc=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": [
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNb3vh8GgaeCWuLovtC4eJiL2uJNvsqywhvS8D5=w150-h150-k-no-p",
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipM_sW4zOO9G3DZdE986sPr01NQDZdqoQ47RTjXA=w150-h150-k-no-p",
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOywSTG9_AEBl2_JZPZJuAtnA1q7Z-SdL2Z52eW=w150-h150-k-no-p",
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNwHystR_stezK-JgaSE10sQMzjR1yeg89Mp_nM=w150-h150-k-no-p",
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOzi2EURM1VYedR3WD-5rCR-77P5TBii1BMfslZ=w150-h150-k-no-p"
            ]
        },
        {
            "review_id": "Konum olarak \u0130stanbul'un merkezi, harika bir kamp\u00fcse sahip tarihi hissedebiliyorsunuz ve ye\u015fillik olduk\u00e7a fazla, gerek \u00f6n bah\u00e7e, gerek havuzlu bah\u00e7e ve gerek g\u00fcll\u00fc bah\u00e7e hepsi birbirinden g\u00fczel. Tek s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131 daha iyi bak\u0131lmas\u0131 gerekiyor bu g\u00fczelli\u011fe.",
            "reviewer_name": "Ahmet \u015eerif Develer",
            "rating": 4,
            "review_text": "Konum olarak \u0130stanbul'un merkezi, harika bir kamp\u00fcse sahip tarihi hissedebiliyorsunuz ve ye\u015fillik olduk\u00e7a fazla, gerek \u00f6n bah\u00e7e, gerek havuzlu bah\u00e7e ve gerek g\u00fcll\u00fc bah\u00e7e hepsi birbirinden g\u00fczel. Tek s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131 daha iyi bak\u0131lmas\u0131 gerekiyor bu g\u00fczelli\u011fe.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-08-04T07:29:17.449000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 8,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 42,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 29,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113614984574788537435/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW__P2-9TLPY_copDIKdwwPRHE_Z9H0qJC1elEkFhKwOV4=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": [
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOhyi1JoBJRrRAKEP7CYYROjL3yqQ6gxwUNeCtl=w150-h150-k-no-p",
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNydqwphoqGxBekxVk2Udo0Vl4eiWNzJjtI2fAf=w150-h150-k-no-p"
            ]
        },
        {
            "review_id": "Okulumuz, i\u015fimiz, evimiz... Eskinin Erk\u00e2n-\u0131 Harbiye-i Um\u00fbmiye Riyaseti'nin bulundu\u011fu yerde, bug\u00fcn tart\u0131\u015fmas\u0131z en iyi hukuk \u00f6\u011frenimi veren fak\u00fclte, bilim yuvas\u0131.",
            "reviewer_name": "Canberk Kurug\u00f6ll\u00fc",
            "rating": 5,
            "review_text": "Okulumuz, i\u015fimiz, evimiz... Eskinin Erk\u00e2n-\u0131 Harbiye-i Um\u00fbmiye Riyaseti'nin bulundu\u011fu yerde, bug\u00fcn tart\u0131\u015fmas\u0131z en iyi hukuk \u00f6\u011frenimi veren fak\u00fclte, bilim yuvas\u0131.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-10-21T19:11:16.280000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 11,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 32,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 11,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117005840435078401725/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUxWs5MJRy9SBnodBCeMz_u-40jbJoyrDYqn0HP8TfOWIBI=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": [
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNbDXkPzSl0VAZZQKMmGoGdz-PJTjLE_U2EOlxe=w150-h150-k-no-p"
            ]
        },
        {
            "review_id": "Yeni nesillerin en iyi yeti\u015febilece\u011fi ve \u00fclkesine katk\u0131da bulunaca\u011f\u0131 Ula\u015f\u0131m\u0131 kolay m\u00fckemmel bir \u00fcniversite",
            "reviewer_name": "\u0130brahim Tuncer",
            "rating": 5,
            "review_text": "Yeni nesillerin en iyi yeti\u015febilece\u011fi ve \u00fclkesine katk\u0131da bulunaca\u011f\u0131 Ula\u015f\u0131m\u0131 kolay m\u00fckemmel bir \u00fcniversite",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-06-28T08:29:10.764000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 19,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 333,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1604,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117389181178749445791/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXkgqB4PQ8l1L6In7yNpT-Wj0q-O-g2rNsqOLDZmeNzsA=s120-c-rp-mo-ba6-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": [
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNdFMvVupCq39myMLGslgfiVfSg5TAHRi_lBDT1=w150-h150-k-no-p",
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipP2WMfkMfZ0jEC-JbpixwKZNBDwSr_1w2DyIXbe=w150-h150-k-no-p",
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipO1PFJHEeVY1PpZL42gB1FPJKZkXxEQ5HhMvKer=w150-h150-k-no-p",
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMJEfR8OBuKQZlRQCMOQ5AMDNkkgowWJ2b6rrJL=w150-h150-k-no-p"
            ]
        },
        {
            "review_id": "Tam okul gibi okul. Her yerinden tarih ak\u0131yor. Tek s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 d\u00f6nemin duygu d\u00fcnyas\u0131n\u0131 da bir bi\u00e7imde ta\u015f\u0131yor olmas\u0131. \u0130\u00e7ine girip gezerken ki\u015fi hem rahatl\u0131yor hem de h\u00fcz\u00fcnleniyor. Bir birikimin, anlay\u0131\u015f\u0131n son demlerini \u00e7ok g\u00fczel yans\u0131t\u0131yor. Sanki \u00e7ok sevdi\u011finiz dedenizin iyice elden ayaktan d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc d\u00f6nemlerde anlatt\u0131\u011f\u0131 gen\u00e7lik an\u0131lar\u0131n\u0131 dinlerken akl\u0131n\u0131za gelen \"ben bunu bir daha dinleyebilecek miyim?\" demeniz gibi \u0130stanbul \u00dcniversitesine bakarken \"burada o kuruldu\u011fu Tanzimat d\u00f6neminden kalan eski an\u0131lar\u0131n eserlerinin ne kadar\u0131n\u0131 g\u00f6rebilece\u011fim?\" sorusunu soruyor ki\u015fi kendine.",
            "reviewer_name": "Ercan Er",
            "rating": 4,
            "review_text": "Tam okul gibi okul. Her yerinden tarih ak\u0131yor. Tek s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 d\u00f6nemin duygu d\u00fcnyas\u0131n\u0131 da bir bi\u00e7imde ta\u015f\u0131yor olmas\u0131. \u0130\u00e7ine girip gezerken ki\u015fi hem rahatl\u0131yor hem de h\u00fcz\u00fcnleniyor. Bir birikimin, anlay\u0131\u015f\u0131n son demlerini \u00e7ok g\u00fczel yans\u0131t\u0131yor. Sanki \u00e7ok sevdi\u011finiz dedenizin iyice elden ayaktan d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc d\u00f6nemlerde anlatt\u0131\u011f\u0131 gen\u00e7lik an\u0131lar\u0131n\u0131 dinlerken akl\u0131n\u0131za gelen \"ben bunu bir daha dinleyebilecek miyim?\" demeniz gibi \u0130stanbul \u00dcniversitesine bakarken \"burada o kuruldu\u011fu Tanzimat d\u00f6neminden kalan eski an\u0131lar\u0131n eserlerinin ne kadar\u0131n\u0131 g\u00f6rebilece\u011fim?\" sorusunu soruyor ki\u015fi kendine.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-11-23T13:55:21.628000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 8,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 38,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 2,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100545418385249174076/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXYg1cD3e-icHDNEyOxcVUjxompaC_Jap3V3dRHfJy8P_Cd=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}