{
    "place_id": "ChIJj1w963W1yhQRbUMa17_Bziw",
    "name": "Ba\u015faran Emiro\u011flu Avukatl\u0131k Ortakl\u0131\u011f\u0131",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [
        {
            "name": "Paksoy Ortak Avukat B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Paksoy+Ortak+Avukat+B%C3%BCrosu/@41.1087827,29.019843100000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 15,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Emiro\u011flu Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Emiro%C4%9Flu+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9937877,29.059541799999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "KAI HUKUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/KAI+HUKUK+B%C3%9CROSU/@41.113149,29.020713599999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Bozano\u011flu Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Bozano%C4%9Flu+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.1133854,29.020672?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 6,
            "rating": 2.7,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "http://www.basaranemiroglu.com/",
    "owner": {
        "id": "110395012714309539341",
        "name": "Ba\u015faran Emiro\u011flu Avukatl\u0131k Ortakl\u0131\u011f\u0131 (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/110395012714309539341"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMRIRrrl_Jtp5yW8WBPIeodFqyqpDZdIOX_IR3N=w426-h240-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 351 03 55",
    "address": "Ba\u015faran Emiro\u011flu Avukatl\u0131k Ortakl\u0131\u011f\u0131, Maslak Mah., Eski B\u00fcy\u00fckdere Cad., No: 9 \u0130z Plaza Giz Kat: 9, No:31, 34398 Sar\u0131yer/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJj1w963W1yhQRbUMa17_Bziw",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJj1w963W1yhQRbUMa17_Bziw&q=?q=place_id:ChIJj1w963W1yhQRbUMa17_Bziw&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.108952699999996,
        "longitude": 29.0158991
    },
    "plus_code": "4258+H9 Sar\u0131yer, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Maslak",
        "street": "Maslak Mah., Eski B\u00fcy\u00fckdere Cad., No: 9 \u0130z Plaza Giz Kat: 9, No:31",
        "city": "Sar\u0131yer",
        "postal_code": "34398",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "3228731012562961261",
    "data_id": "0x14cab575eb3d5c8f:0x2ccec1bfd71a436d",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://www.basaranemiroglu.com/iletisim/",
            "source": "basaranemiroglu.com"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMRIRrrl_Jtp5yW8WBPIeodFqyqpDZdIOX_IR3N=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "\u0130\u00e7",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipO-6B9P2ib86u0mP1xT6jUOKxqFI9NOTeSFXYUu=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPuDCu_vgc7kd3lZWz6p2INNP8sEYowIy-tRU21=w224-h398-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}