{
    "place_id": "ChIJPZzAB-m3yhQRUkzLx-qngSU",
    "name": "IYAZ \u00c7\u0130MEN HUKUK",
    "description": null,
    "reviews": 103,
    "competitors": [
        {
            "name": "ES Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/ES+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.068494799999996,28.992608599999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 34,
            "rating": 4.6,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "V\u0130ZYON HUKUK VE DANI\u015eMANLIK- Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Aile Hukuku Avukat\u0131 - \u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131 -",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/V%C4%B0ZYON+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK-+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1+-+Aile+Hukuku+Avukat%C4%B1+-+%C4%B0%C5%9F+Hukuku+Avukat%C4%B1+-/@41.0681246,28.9921761?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 30,
            "rating": 5,
            "main_category": "Bo\u015fanma Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "AVUKAT KEREMYAZICI",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AVUKAT+KEREMYAZICI/@41.067474999999995,28.990993?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Nizam Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Nizam+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0638365,28.998936399999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "M\u0131hc\u0131 Hukuk B\u00fcrosu | \u0130stanbul Avukat - Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Ceza Avukat\u0131 - \u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131 - \u0130cra Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/M%C4%B1hc%C4%B1+Hukuk+B%C3%BCrosu+%7C+%C4%B0stanbul+Avukat+-+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1+-+Ceza+Avukat%C4%B1+-+%C4%B0%C5%9F+Hukuku+Avukat%C4%B1+-+%C4%B0cra+Avukat%C4%B1/@41.0646272,28.9961945?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 278,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "https://www.iyazcimen.com/",
    "owner": {
        "id": "114760066725946214084",
        "name": "IYAZ \u00c7\u0130MEN HUKUK (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/114760066725946214084"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=bNOBauyDVFGTUSPlJN-myA&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=215.55247&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Sigorta Hukuku Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Avukat",
        "Sa\u011fl\u0131k Avukat\u0131",
        "Patent Avukat\u0131",
        "Ferdi Kaza Avukat\u0131",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:00\u201317:30",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 356 08 52",
    "address": "IYAZ \u00c7\u0130MEN HUKUK, Mecidiyek\u00f6y Mah B\u00fcy\u00fckdere Cad. No:79/9 Bor, Apt. Kat:4, 34360 \u015ei\u015fli/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJPZzAB-m3yhQRUkzLx-qngSU",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 17:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 103
    },
    "featured_question": {
        "question": "Ba\u015farilar\u0131n\u0131z\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim ",
        "answer": "Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n artarak devam\u0131n\u0131 dileriz.",
        "question_date": "2022-12-03T14:16:39",
        "question_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": "Cagkan \u00c7ift\u00e7i",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/114812752777036968563"
        },
        "answer_date": "2022-12-03T14:25:25",
        "answer_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "Haktan Mazmano\u011flu",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/108386025343470748140"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJPZzAB-m3yhQRUkzLx-qngSU&q=?q=place_id:ChIJPZzAB-m3yhQRUkzLx-qngSU&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.066847599999996,
        "longitude": 28.9992184
    },
    "plus_code": "3X8X+PM \u015ei\u015fli, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Mecidiyek\u00f6y",
        "street": "Mecidiyek\u00f6y Mah B\u00fcy\u00fckdere Cad. No:79/9 Bor, Apt. Kat:4",
        "city": "\u015ei\u015fli",
        "postal_code": "34360",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "2702625878215183442",
    "data_id": "0x14cab7e907c09c3d:0x2581a7eac7cb4c52",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://www.iyazcimen.com/iletisim/",
            "source": "iyazcimen.com"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=bNOBauyDVFGTUSPlJN-myA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=215.55247&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPwHEN-qnPKnU6QpakDlVzQXYiOaZ4XhUS4GFXq=w473-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=bNOBauyDVFGTUSPlJN-myA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=215.55247&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201317:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201317:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201317:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201317:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201317:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Say\u0131n iyaz beyin her davay\u0131 kendi davas\u0131 gibi benimseyip m\u00fcvekkillerini karde\u015fi gibi g\u00f6r\u00fcp ilgili ve alakal\u0131 olmas\u0131 beni \u00e7ok mest etti tavsiye ve te\u015fek\u00fcru kendime bor\u00e7 bilirim ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z devam\u0131n\u0131 dilerim \ud83d\udc51",
            "reviewer_name": "Faruk \u00dcnl\u00fc",
            "rating": 5,
            "review_text": "Say\u0131n iyaz beyin her davay\u0131 kendi davas\u0131 gibi benimseyip m\u00fcvekkillerini karde\u015fi gibi g\u00f6r\u00fcp ilgili ve alakal\u0131 olmas\u0131 beni \u00e7ok mest etti tavsiye ve te\u015fek\u00fcru kendime bor\u00e7 bilirim ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z devam\u0131n\u0131 dilerim \ud83d\udc51",
            "published_at": "bir hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-12-12T14:27:44.735000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 9,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103832500454442702248/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVgri-0qIT-NuH4FhGpKdQYly8pat-Yn0pMpyxVyoc7SkI=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Adam gibi adam.Kuryelerin hakk\u0131n\u0131 sonuna kadar savunan her asamada camiaya destek veren  ger\u00e7ek bir hukuk\u00e7u.Allah senden raz\u0131 olsun",
            "reviewer_name": "Mehmet Cosgun",
            "rating": 5,
            "review_text": "Adam gibi adam.Kuryelerin hakk\u0131n\u0131 sonuna kadar savunan her asamada camiaya destek veren  ger\u00e7ek bir hukuk\u00e7u.Allah senden raz\u0131 olsun",
            "published_at": "bir hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-12-12T09:33:54.968000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108910661049714086344/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXK2QD4v29oh5mT5l7geDNwrf4miEUYCSLm9m-MMJqDHfs=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Mesle\u011fini severek yapan s\u00fcre\u00e7 boyunca yan\u0131n\u0131zdan ayr\u0131lmayan guleryuzlu bir ekip te\u015fekk\u00fcr iyaz \u00e7imen",
            "reviewer_name": "emre \u00e7al\u0131\u015fkan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Mesle\u011fini severek yapan s\u00fcre\u00e7 boyunca yan\u0131n\u0131zdan ayr\u0131lmayan guleryuzlu bir ekip te\u015fekk\u00fcr iyaz \u00e7imen",
            "published_at": "bir hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-12-12T10:05:37.400000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103514700946437211188/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVhuWK2fnQsn6gRpzKwKX8EYN10n2QECXaN-mLZX57d5ko=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Karde\u015fimiz yunus Emre g\u00f6\u00e7er i\u00e7in verdi\u011fin hukuki m\u00fccadele i\u00e7in sana \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "reviewer_name": "Murat B\u0131y\u0131kl\u0131",
            "rating": 5,
            "review_text": "Karde\u015fimiz yunus Emre g\u00f6\u00e7er i\u00e7in verdi\u011fin hukuki m\u00fccadele i\u00e7in sana \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "published_at": "bir hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-12-12T10:07:26.154000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106739956618463441019/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJMFbXiglAMP1Y2yV7If7A_2-sDEhW6Y6k4x127fI24=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130yaz beyi i\u015fine sevgili biri olarak g\u00f6rd\u00fcm samimi biri kendisi",
            "reviewer_name": "Remzi Karaca",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130yaz beyi i\u015fine sevgili biri olarak g\u00f6rd\u00fcm samimi biri kendisi",
            "published_at": "bir hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-12-12T10:05:02.736000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108764603008135057756/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocINZXHVdhV9G1YceAyXfAthYwfB7F1E8rrHZyo1EzOq=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Hem gen\u00e7 hem dinamik 5 dosyam ile ilgilendi m\u00fckemmel bir insan",
            "reviewer_name": "Furkan \u00c7EL\u0130K",
            "rating": 5,
            "review_text": "Hem gen\u00e7 hem dinamik 5 dosyam ile ilgilendi m\u00fckemmel bir insan",
            "published_at": "bir hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-12-12T18:21:14.120000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113088000448707000844/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIVUkTHP94KaA35T-pAmq_r8z4R8VNmnUE9oDtXR6hB=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Motokurye ve adaletin \u00c7etin sava\u015f\u0131nda yan\u0131m\u0131zda oldu\u011fun i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "reviewer_name": "Yurtcan \u00d6zalp",
            "rating": 5,
            "review_text": "Motokurye ve adaletin \u00c7etin sava\u015f\u0131nda yan\u0131m\u0131zda oldu\u011fun i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "published_at": "bir hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-12-12T10:05:57.164000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112547204237852313517/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKNKG0kRlp9l629F55urq1nTu_CzTomlpa5tmbV5etI=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Samimi i\u015flerini d\u00fczg\u00fcn yapan say\u0131l\u0131 avukatlardan biri...",
            "reviewer_name": "Yusuf Elg\u00fcn",
            "rating": 5,
            "review_text": "Samimi i\u015flerini d\u00fczg\u00fcn yapan say\u0131l\u0131 avukatlardan biri...",
            "published_at": "bir hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-12-12T09:40:26.224000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 2,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105967465532158316863/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJK76SXC0Z7W_I-UJQc145mn3OAoeSHmgdM4LL-BdSv=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}