{
    "place_id": "ChIJ39017w6PKBURJZYQAKSW8ME",
    "name": "B&B Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [
        {
            "name": "ARTE Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu /Adana Avukat - Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Sigorta Avukat\u0131 - \u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131 - Ceza Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/ARTE+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu+%2FAdana+Avukat+-+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1+-+Sigorta+Avukat%C4%B1+-+%C4%B0%C5%9F+Hukuku+Avukat%C4%B1+-+Ceza+Avukat%C4%B1/@36.995395099999996,35.3245457?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 52,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+%26+Hukuk+B%C3%BCrosu/@36.9992358,35.332929899999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "B&C Hukuk Ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/B%26C+Hukuk+Ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@37.001834599999995,35.325581?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 16,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Orhan Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k - Av. Berrak ORHAN",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Orhan+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+-+Av.+Berrak+ORHAN/@36.992855899999995,35.328792899999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "S&B Hukuk & Avukatl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/S%26B+Hukuk+%26+Avukatl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@36.990878099999996,35.3252342?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 9,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "104968403849119200751",
        "name": "B&B Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/104968403849119200751"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNebyZyPfeDMoTpy41Tz8cRcARoggg5-oDGwMY=w408-h311-k-no",
    "main_category": "Hukuk Hizmetleri",
    "categories": [
        "Hukuk Hizmetleri"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "09:30\u201317:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0552 438 42 02",
    "address": "B&B Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu, Re\u015fatbey Mah. Fuzuli Cad. No:43 \u00c7\u0131nar Apt. Kat:3/13, 01360 Seyhan/Adana",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ39017w6PKBURJZYQAKSW8ME",
    "status": "Kapal\u0131 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 09:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ39017w6PKBURJZYQAKSW8ME&q=?q=place_id:ChIJ39017w6PKBURJZYQAKSW8ME&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 36.997422799999995,
        "longitude": 35.3323681
    },
    "plus_code": "X8WJ+XW Seyhan, Adana",
    "detailed_address": {
        "ward": "Re\u015fatbey",
        "street": "Re\u015fatbey Mah. Fuzuli Cad. No:43 \u00c7\u0131nar Apt. Kat:3/13",
        "city": "Seyhan",
        "postal_code": "01360",
        "state": "Adana",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "13974835274850539045",
    "data_id": "0x15288f0eef35dddf:0xc1f096a400109625",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNebyZyPfeDMoTpy41Tz8cRcARoggg5-oDGwMY=w390-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNebyZyPfeDMoTpy41Tz8cRcARoggg5-oDGwMY=w390-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:30\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:30\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:30\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:30\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:30\u201317:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}