{
    "place_id": "ChIJ-Y0mOxW3yhQRskBYZ8Hmg_A",
    "name": "Avukat naz\u0131m zengin",
    "description": null,
    "reviews": 3,
    "competitors": [
        {
            "name": "Ezenci Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Ezenci+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.074822700000006,29.021137200000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Analiz Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Analiz+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.076887,29.017536999999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 5,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Hukukhanem",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Hukukhanem/@41.077749499999996,29.0275258?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Kurumsal Ofis"
        },
        {
            "name": "Zengin Hukuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Zengin+Hukuk+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9922797,29.0296259?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Nizam Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Nizam+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0638365,28.998936399999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": null,
        "name": "Avukat naz\u0131m zengin (Sahibi)",
        "link": null
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=sOzGZkKPKtxn4Z74Hd93dg&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=316.81818&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Ceza Avukat\u0131",
    "categories": [
        "Ceza Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": null,
    "closed_on": "Open All Days",
    "phone": null,
    "address": "Avukat naz\u0131m zengin, emek apartman, Nisbetiye, Nispetiye Caddesi, Ye\u015fim Sk. No:1, Be\u015fikta\u015f/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ-Y0mOxW3yhQRskBYZ8Hmg_A",
    "status": null,
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 3
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ-Y0mOxW3yhQRskBYZ8Hmg_A&authuser=0&hl=tr&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.078580599999995,
        "longitude": 29.025652599999997
    },
    "plus_code": "32HG+C7 Be\u015fikta\u015f, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Akat",
        "street": "emek apartman, Nisbetiye, Nispetiye Caddesi, Ye\u015fim Sk. No:1",
        "city": "Be\u015fikta\u015f",
        "postal_code": null,
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "17330949509388714162",
    "data_id": "0x14cab7153b268df9:0xf083e6c1675840b2",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=sOzGZkKPKtxn4Z74Hd93dg&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=316.81818&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=sOzGZkKPKtxn4Z74Hd93dg&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=316.81818&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "N\u0130\u015eANTA\u015eI HUKUK B\u00dcROSU HAKKINDA:\nBirlikte \u00e7al\u0131\u015fmakta oldu\u011fumuz Ni\u015fanta\u015f\u0131  Hukuk B\u00fcrosu, disiplinli bir i\u015f anlay\u0131\u015f\u0131na sahip; kapsaml\u0131 tecr\u00fcbeleri bulunan ve ekip \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131na inan bir hukuk b\u00fcrosudur. Ekibimiz, size en uygun olan hukuki hizmeti sunmak ve i\u015f hayat\u0131na en uygun \u00e7\u00f6z\u00fcmler \u00fcretmek i\u00e7in her daim istekli ve haz\u0131rd\u0131r.\nTicari ili\u015fkilerin kurulmas\u0131nda avukatlar en az di\u011fer profesyoneller kadar etkin rol oynamaktad\u0131rlar. B\u00fcromuz, bu bilince dayal\u0131 olarak, bir\u00e7ok yerli ve yabanc\u0131 (s\u0131n\u0131r \u00f6tesi) m\u00fcvekkillere hukuki hizmetler sa\u011flamaktad\u0131r. Ayr\u0131ca ihtiya\u00e7 ve hedeflerinize uygun olarak her alanda ticari s\u00f6zle\u015fmeler haz\u0131rlamakta, m\u00fczakere ve i\u015f g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinizde yard\u0131mc\u0131 olmaktad\u0131r. B\u00fcromuz verilen dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmetleri ile ba\u011flant\u0131l\u0131 olarak hukukun her alan\u0131nda \u00e7ok say\u0131da dava takip etmekte, yetkili mercilere gerekli ba\u015fvurularda bulunmakta ve bunlar\u0131n takibini ger\u00e7ekle\u015ftirmektedir.\nB\u00fcromuz, tecr\u00fcbeli ve alan\u0131nda uzman avukat ve dan\u0131\u015fmanlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra y\u00fcksek motivasyona sahip, h\u0131rsl\u0131, enerjik ve hevesli gen\u00e7 avukatlar\u0131n olu\u015fturdu\u011fu homojen bir \u00e7al\u0131\u015fma ortam\u0131na sahip olman\u0131n avantaj\u0131n\u0131 kullanmaktad\u0131r. Ni\u015fanta\u015f\u0131  Hukuk B\u00fcrosu b\u00fcnyesinde, 4 avukat, 3 katip ve 5 adet istihbarat \u00e7al\u0131\u015fan\u0131  bulundurmaktad\u0131r. Bunun yan\u0131nda farkl\u0131 uzmanl\u0131k alanlar\u0131nda bir\u00e7ok dan\u0131\u015fman da s\u00fcrekli destek vermektedir. B\u00fcromuz, \u0130stanbul\u2019un ticaret merkezinde, Ak Merkez\u2019in kar\u015f\u0131s\u0131nda bulunmaktad\u0131r.",
            "reviewer_name": "nisantasi hukuk",
            "rating": 5,
            "review_text": "N\u0130\u015eANTA\u015eI HUKUK B\u00dcROSU HAKKINDA:\nBirlikte \u00e7al\u0131\u015fmakta oldu\u011fumuz Ni\u015fanta\u015f\u0131  Hukuk B\u00fcrosu, disiplinli bir i\u015f anlay\u0131\u015f\u0131na sahip; kapsaml\u0131 tecr\u00fcbeleri bulunan ve ekip \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131na inan bir hukuk b\u00fcrosudur. Ekibimiz, size en uygun olan hukuki hizmeti sunmak ve i\u015f hayat\u0131na en uygun \u00e7\u00f6z\u00fcmler \u00fcretmek i\u00e7in her daim istekli ve haz\u0131rd\u0131r.\nTicari ili\u015fkilerin kurulmas\u0131nda avukatlar en az di\u011fer profesyoneller kadar etkin rol oynamaktad\u0131rlar. B\u00fcromuz, bu bilince dayal\u0131 olarak, bir\u00e7ok yerli ve yabanc\u0131 (s\u0131n\u0131r \u00f6tesi) m\u00fcvekkillere hukuki hizmetler sa\u011flamaktad\u0131r. Ayr\u0131ca ihtiya\u00e7 ve hedeflerinize uygun olarak her alanda ticari s\u00f6zle\u015fmeler haz\u0131rlamakta, m\u00fczakere ve i\u015f g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinizde yard\u0131mc\u0131 olmaktad\u0131r. B\u00fcromuz verilen dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmetleri ile ba\u011flant\u0131l\u0131 olarak hukukun her alan\u0131nda \u00e7ok say\u0131da dava takip etmekte, yetkili mercilere gerekli ba\u015fvurularda bulunmakta ve bunlar\u0131n takibini ger\u00e7ekle\u015ftirmektedir.\nB\u00fcromuz, tecr\u00fcbeli ve alan\u0131nda uzman avukat ve dan\u0131\u015fmanlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra y\u00fcksek motivasyona sahip, h\u0131rsl\u0131, enerjik ve hevesli gen\u00e7 avukatlar\u0131n olu\u015fturdu\u011fu homojen bir \u00e7al\u0131\u015fma ortam\u0131na sahip olman\u0131n avantaj\u0131n\u0131 kullanmaktad\u0131r. Ni\u015fanta\u015f\u0131  Hukuk B\u00fcrosu b\u00fcnyesinde, 4 avukat, 3 katip ve 5 adet istihbarat \u00e7al\u0131\u015fan\u0131  bulundurmaktad\u0131r. Bunun yan\u0131nda farkl\u0131 uzmanl\u0131k alanlar\u0131nda bir\u00e7ok dan\u0131\u015fman da s\u00fcrekli destek vermektedir. B\u00fcromuz, \u0130stanbul\u2019un ticaret merkezinde, Ak Merkez\u2019in kar\u015f\u0131s\u0131nda bulunmaktad\u0131r.",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-30T07:56:36.931000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103787689085432812226/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVC-JwXcQNfECzDaJ5pl6k9Ses_tY1kIc9wLCOWTOu7oAA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Kendisi a\u011f\u0131r ceza avukat\u0131 , g\u00fcvenilir bir ki\u015fi ekini olduk\u00e7a bilgili ben kendi davam i\u00e7in girmi\u015ftim . Dediklerini birer birer yapt\u0131 \u015f\u00fck\u00fcr beraat ettim , yan\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan birde Davut bey var kendisi de icra dosyalar\u0131nda iyi. Yaz\u0131l\u0131mc\u0131 olarak \u00e7al\u0131\u015fan bir \u00e7ocuk bar yan\u0131nda ismini hat\u0131rlayamad\u0131m bo\u015fanma davalar\u0131nda delil topluyor ekip profesyonel olduk\u00e7a bilgili g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131 ile gidebilirsiniz.",
            "reviewer_name": "Serdar \u00c7imrin",
            "rating": 5,
            "review_text": "Kendisi a\u011f\u0131r ceza avukat\u0131 , g\u00fcvenilir bir ki\u015fi ekini olduk\u00e7a bilgili ben kendi davam i\u00e7in girmi\u015ftim . Dediklerini birer birer yapt\u0131 \u015f\u00fck\u00fcr beraat ettim , yan\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan birde Davut bey var kendisi de icra dosyalar\u0131nda iyi. Yaz\u0131l\u0131mc\u0131 olarak \u00e7al\u0131\u015fan bir \u00e7ocuk bar yan\u0131nda ismini hat\u0131rlayamad\u0131m bo\u015fanma davalar\u0131nda delil topluyor ekip profesyonel olduk\u00e7a bilgili g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131 ile gidebilirsiniz.",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-17T10:11:33.659000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 64,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 32,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105279740091160460328/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIgwmrjZb44EOxFKA6xiI4MNe9Qb7BSxtFDLzF6ILKM=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Naz\u0131m bey ve ekibi \u00f6nce insani ve vicdani de\u011ferleri \u00f6n planda tutarak i\u015flerinde son derece ba\u015far\u0131l\u0131 insanlar ceza avukat\u0131na ihtiya\u00e7 duyan herkesin Naz\u0131m Beyle ve ekibiyle tan\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 ve \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla s\u00f6yleyebilirim.",
            "reviewer_name": "\u0130REM",
            "rating": 5,
            "review_text": "Naz\u0131m bey ve ekibi \u00f6nce insani ve vicdani de\u011ferleri \u00f6n planda tutarak i\u015flerinde son derece ba\u015far\u0131l\u0131 insanlar ceza avukat\u0131na ihtiya\u00e7 duyan herkesin Naz\u0131m Beyle ve ekibiyle tan\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 ve \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla s\u00f6yleyebilirim.",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-08T20:58:25.305000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114589326908684176963/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLspkVevf2pGr6-JSDx2p9r7aZoUO0VUwKs_88k23Dt=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}