{
    "place_id": "ChIJOdTa50-2yhQRrhli9BaEKb4",
    "name": "Kula\u00e7o\u011flu Hukuk B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": 21,
    "competitors": [
        {
            "name": "Kenaro\u011flu Avukatl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kenaro%C4%9Flu+Avukatl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@41.0793238,29.011331100000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 9,
            "rating": 4.3,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "G\u00fcrel Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%BCrel+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.071855,29.012133600000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 10,
            "rating": 4.2,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Kolcuo\u011flu Demirkan Ko\u00e7akl\u0131 Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kolcuo%C4%9Flu+Demirkan+Ko%C3%A7akl%C4%B1+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0708947,29.007485499999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 20,
            "rating": 4.1,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "K\u0131rmac\u0131o\u011flu Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/K%C4%B1rmac%C4%B1o%C4%9Flu+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0673393,29.008952500000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Kurto\u011flu & Kurto\u011flu Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kurto%C4%9Flu+%26+Kurto%C4%9Flu+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.067855,29.011882999999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "http://www.kulacoglu.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "116229193187177954861",
        "name": "Kula\u00e7o\u011flu Hukuk B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/116229193187177954861"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOPVPK4pgeLh0wYMiS7M5u5wA4NKFNbRO__F6NC=w426-h240-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "\u0130dare Hukuku Avukat\u0131",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Aile Hukuku Avukat\u0131",
        "Avukat",
        "Hukuk Hizmetleri",
        "Gayrimenkul Hukuku Avukat\u0131",
        "Vergi Hukuku Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 4.6,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 347 00 40",
    "address": "Esentepe, Kula\u00e7o\u011flu Hukuk B\u00fcrosu, Kasap Sk. No:18, 34394 \u015ei\u015fli/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJOdTa50-2yhQRrhli9BaEKb4",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 2,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 1,
        "5": 18
    },
    "featured_question": {
        "question": "Benim annem 14 \u015fubat 2019 da vefat etti\nVeraset davas\u0131 a\u00e7t\u0131m miras\u00e7\u0131 olarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcyorum ama tapuda \u00f6\u011frendim ki annemin mal varl\u0131\u011f\u0131 \u00f6l\u00fcm\u00fcnden \u00e7ok k\u0131sa s\u00fcre \u00f6nce el de\u011fi\u015ftirmi\u015f ben hakk\u0131m\u0131 nas\u0131l\n",
        "answer": "Merhaba,\n\nSorunuzdan, annenize ait malvarl\u0131\u011f\u0131n\u0131n, kime devredildi\u011fi tam olarak anla\u015f\u0131lamamaktad\u0131r. Sorunuz, malvarl\u0131\u011f\u0131n\u0131n di\u011fer miras\u00e7\u0131lara devredildi\u011fi varsay\u0131m\u0131 ile cevapland\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\nKural olarak ki\u015filer malvarl\u0131klar\u0131 \u00fczerinde diledikleri gibi tasarrufta bulunabilirler. Ancak bu tasarruf \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc miras hukukunun a\u00e7\u0131k h\u00fck\u00fcmleri neticesinde k\u0131s\u0131tlanm\u0131\u015ft\u0131r. Miras hukukundaki bu d\u00fczenlemeler ile sakl\u0131 payl\u0131 miras\u00e7\u0131lar\u0131n sakl\u0131 paylar\u0131na dokunmamak \u015fart\u0131 ile muris malvarl\u0131\u011f\u0131 \u00fczerinde diledi\u011fi \u015fekilde tasarrufta bulunabilir. Murisin \u00e7ocu\u011fu olarak sakl\u0131 payl\u0131 miras hakk\u0131n\u0131z, toplam miras hakk\u0131n\u0131z\u0131n yar\u0131s\u0131 kadard\u0131r. T\u00fcrk Medeni Kanunu 560. maddesi sakl\u0131 pay\u0131 ihlal edilen miras\u00e7\u0131lar\u0131n ne yapabilece\u011fini d\u00fczenlemi\u015ftir. Bu d\u00fczenlemeye g\u00f6re; sakl\u0131 paylar\u0131n\u0131n kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 alamayan miras\u00e7\u0131lar, mirasb\u0131rakan\u0131n tasarruf edebilece\u011fi k\u0131sm\u0131 a\u015fan tasarruflar\u0131n\u0131n tenkisini dava edebilirler. -- Maalesef sorunuzun size haz\u0131rlam\u0131\u015f oldu\u011fumuz cevab\u0131 buradaki karakter limitine tak\u0131lmakta-- ",
        "question_date": "2019-08-23T18:23:14",
        "question_ago": "4 y\u0131l \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": "Hatice \u015eAH\u0130N",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/112541481541883047563"
        },
        "answer_date": "2019-08-28T15:04:31",
        "answer_ago": "4 y\u0131l \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "Kula\u00e7o\u011flu Hukuk B\u00fcrosu (Sahibi)",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/116229193187177954861"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJOdTa50-2yhQRrhli9BaEKb4&q=?q=place_id:ChIJOdTa50-2yhQRrhli9BaEKb4&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0674335,
        "longitude": 29.01176
    },
    "plus_code": "3286+XP \u015ei\u015fli, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Esentepe",
        "street": "Kasap Sk. No:18",
        "city": "\u015ei\u015fli",
        "postal_code": "34394",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "13702628575375661486",
    "data_id": "0x14cab64fe7dad439:0xbe298416f46219ae",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "http://online.kulacoglu.av.tr/",
            "source": "kulacoglu.av.tr"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOPVPK4pgeLh0wYMiS7M5u5wA4NKFNbRO__F6NC=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "D\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
            "link": "//lh5.googleusercontent.com/ypKwzW0YabuieJKipd8mCG-Haaa5dJpmUvY3Wp1teEYAYE9KipX464yldg_EWyjlrw=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Videolar",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNTvH_G1jGymAon3SUUmIzTSlp3mENH0t7kGVrY=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "\u0130\u00e7",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMKA5bK3YR6cWi-_V-fVDiDNlmDkE0ni2hcaM87=w224-h298-k-no-pi-0-ya293-ro-0-fo100"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipN2ixSVgEnECH8V6iqc9eVZIXA0BMvQ_EXGtDL1=w447-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMIfZ6AzjCymCCvANbuUwHZXq05znp5n7k0DCpM=w224-h298-k-no-pi-0-ya199.99998-ro-0-fo100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Tamer Bey ile 2 sene \u00f6nce tan\u0131\u015fm\u0131\u015ft\u0131k. Daha sonras\u0131nda birka\u00e7 defa b\u00fcroyu ziyaret etme f\u0131rsat\u0131m oldu. Her gitti\u011fimde g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm ilgi al\u00e2ka ve di\u011fer m\u00fcvekkillerle ikili ili\u015fkilerdeki g\u00f6zlemim 5 y\u0131ld\u0131z\u0131 vermem i\u00e7in yeterli oldu.",
            "reviewer_name": "Isa Boztemir (theMagnifisa)",
            "rating": 5,
            "review_text": "Tamer Bey ile 2 sene \u00f6nce tan\u0131\u015fm\u0131\u015ft\u0131k. Daha sonras\u0131nda birka\u00e7 defa b\u00fcroyu ziyaret etme f\u0131rsat\u0131m oldu. Her gitti\u011fimde g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm ilgi al\u00e2ka ve di\u011fer m\u00fcvekkillerle ikili ili\u015fkilerdeki g\u00f6zlemim 5 y\u0131ld\u0131z\u0131 vermem i\u00e7in yeterli oldu.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-03-28T20:10:56.028000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 185,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 915,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104489185130060568786/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW0O-2zBftbxkHS7-usz4rifHYnq-jufl7a-uj33-2zB2vY=s120-c-rp-mo-ba5-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Online dan\u0131\u015fmanl\u0131k almaya kalkmay\u0131n \u00fccreti al\u0131yorlar 1 haftad\u0131r 3 defa aramam\u0131za ra\u011fmen geri d\u00f6n\u00fc\u015f yap\u0131p herhangi bir beyanda bulunmuyorlar.",
            "reviewer_name": "civan yenal",
            "rating": 1,
            "review_text": "Online dan\u0131\u015fmanl\u0131k almaya kalkmay\u0131n \u00fccreti al\u0131yorlar 1 haftad\u0131r 3 defa aramam\u0131za ra\u011fmen geri d\u00f6n\u00fc\u015f yap\u0131p herhangi bir beyanda bulunmuyorlar.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-12-09T09:44:10.111000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109789759354192125622/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK4o2s6BnhxbgLfZvGFLi0-l_uELAN8RJc7Y3pA_qfm=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Dosyamla ilgili y\u0131llarca u\u011fra\u015fmama sebep olabilecek bir hatadan kurtard\u0131lar. Avukat Sel\u00e7uk ve Tamer Bey'e te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "Nesibe Tam\u00e7ak\u0131r",
            "rating": 5,
            "review_text": "Dosyamla ilgili y\u0131llarca u\u011fra\u015fmama sebep olabilecek bir hatadan kurtard\u0131lar. Avukat Sel\u00e7uk ve Tamer Bey'e te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-12-20T19:19:13.963000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101849032549515078280/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJzUmqYHoaYUCyRjjP0PmVT_yJKZ3AK0YQC_e4jBDwP=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Telefonda gorustugum avukat hanim sagolsun vakit ayirip oldukca aydinlatici bilgiler paylasti. Tesekkur ederim.",
            "reviewer_name": "\u00c7a\u011fda\u015f \u00c7akmakyapan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Telefonda gorustugum avukat hanim sagolsun vakit ayirip oldukca aydinlatici bilgiler paylasti. Tesekkur ederim.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-11-05T10:36:02.279000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105005240971091900276/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJPxn3HzSYioa9XYlWED7GRhvyhr-VUylzcEAwwv2Kr=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "T\u00fcrkiyedeki en ba\u015far\u0131l\u0131 dava b\u00fcrolar\u0131ndan bir tanesi olmaya aday hizmetlerinden, profesyonelli\u011finden \u00e7ok memnun kald\u0131k.",
            "reviewer_name": "cansu ilbasm\u0131\u015f",
            "rating": 5,
            "review_text": "T\u00fcrkiyedeki en ba\u015far\u0131l\u0131 dava b\u00fcrolar\u0131ndan bir tanesi olmaya aday hizmetlerinden, profesyonelli\u011finden \u00e7ok memnun kald\u0131k.",
            "published_at": "6 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2017-08-10T10:52:20.241000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117891395411671143120/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIbCSXtKNX0nhV5TqeNQY8sJP4cDB94lfCiBX1gyhjg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130\u015flerini pozitif sonuca odaklanarak, severek ve profesyonelce yapan deneyimli hukuk b\u00fcrosu",
            "reviewer_name": "hakan yenenler",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130\u015flerini pozitif sonuca odaklanarak, severek ve profesyonelce yapan deneyimli hukuk b\u00fcrosu",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-10-12T13:27:28.088000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 14,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 11,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114644950322586044167/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVfYtkEIJWs2Z5Sfpy7OvkvyH--ngVC6Mw0LBIWlWKG3Tc=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Gayrimenkul hukuku davam ile ilgili \u00e7ok detayl\u0131 ve faydal\u0131 bilgi ald\u0131m, ilgilerine te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "Baha \u015eeker\u00f6z",
            "rating": 5,
            "review_text": "Gayrimenkul hukuku davam ile ilgili \u00e7ok detayl\u0131 ve faydal\u0131 bilgi ald\u0131m, ilgilerine te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "6 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2017-08-21T10:55:37.828000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 9,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101657280443703032818/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUZ7d54nf4SJSkd7SM0wDfBUJ5SX1Bg2M-fTrfz_TcRYhki=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Konumu \u00e7ok kolay ula\u015f\u0131labilir ve ilgili bir b\u00fcro.",
            "reviewer_name": "Haldun Orhun",
            "rating": 5,
            "review_text": "Konumu \u00e7ok kolay ula\u015f\u0131labilir ve ilgili bir b\u00fcro.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-12-08T13:05:56.090000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107436806446162079559/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKtBunO2jdSxr1zic0c_zDsC0LI9tlRP24cBxPnQFK_=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}