{
    "place_id": "ChIJ6aV5LmiPKBURCkF_PAeO7SE",
    "name": "G\u00fcndo\u011fdu Hukuk B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [
        {
            "name": "G\u00dcNDO\u011eDU HUKUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%9CNDO%C4%9EDU+HUKUK+B%C3%9CROSU/@36.9938582,35.3245911?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 3,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "G\u00fcng\u00f6r Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%BCng%C3%B6r+Hukuk+%26+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@36.99079,35.3253779?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "KURTO\u011eLU HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU - Avukat Ahmet Faruk Kurto\u011flu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/KURTO%C4%9ELU+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK+B%C3%9CROSU+-+Avukat+Ahmet+Faruk+Kurto%C4%9Flu/@36.993750299999995,35.328216499999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 21,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "K\u0131l\u0131n\u00e7 Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/K%C4%B1l%C4%B1n%C3%A7+Hukuk+B%C3%BCrosu/@36.9916489,35.330624799999995?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 3,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "G\u00dcNEY HUKUK B\u00dcROSU Av. G\u00dcNEY FINDIK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%9CNEY+HUKUK+B%C3%9CROSU+Av.+G%C3%9CNEY+FINDIK/@36.992367,35.329856299999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": null,
        "name": "G\u00fcndo\u011fdu Hukuk B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": null
    },
    "featured_image": "//lh5.googleusercontent.com/odqdOwTxxzuUW6etUon1Uw_gb0L1dCtQi5_h5h_9Y-_MJ3k1qwfO6ktrqbIXS2nS=w408-h306-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "08:30\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0322) 458 88 71",
    "address": "Re\u015fatbey, G\u00fcndo\u011fdu Hukuk B\u00fcrosu, Atat\u00fcrk Cad. No:22, 01120 Seyhan/Adana",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ6aV5LmiPKBURCkF_PAeO7SE",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 18:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 08:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ6aV5LmiPKBURCkF_PAeO7SE&q=?q=place_id:ChIJ6aV5LmiPKBURCkF_PAeO7SE&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 36.9940302,
        "longitude": 35.3254915
    },
    "plus_code": "X8VG+J5 Seyhan, Adana",
    "detailed_address": {
        "ward": "Re\u015fatbey",
        "street": "Atat\u00fcrk Cad. No:22",
        "city": "Seyhan",
        "postal_code": "01120",
        "state": "Adana",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "2444766334462935306",
    "data_id": "0x15288f682e79a5e9:0x21ed8e073c7f410a",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "//lh5.googleusercontent.com/odqdOwTxxzuUW6etUon1Uw_gb0L1dCtQi5_h5h_9Y-_MJ3k1qwfO6ktrqbIXS2nS=w397-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}