{
    "place_id": "ChIJhQ0VrDjLyhQRArfay9wNKsk",
    "name": "\u0130lik\u00e7i Hukuk - Bur\u00e7in \u0130lik\u00e7i",
    "description": null,
    "reviews": 1,
    "competitors": [
        {
            "name": "Avukat Bur\u00e7in Deniz Ilik\u00e7i",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Bur%C3%A7in+Deniz+Ilik%C3%A7i/@41.0937031,29.087604300000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Ke\u00e7ili Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Ke%C3%A7ili+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0930754,29.087100200000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Bo\u011fazi\u00e7i Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Bo%C4%9Fazi%C3%A7i+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0939025,29.0889875?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Kavac\u0131k Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kavac%C4%B1k+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0934567,29.086837900000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "AVUKAT B\u00dc\u015eRA NAR\u0130N KILI\u00c7",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AVUKAT+B%C3%9C%C5%9ERA+NAR%C4%B0N+KILI%C3%87/@41.093691,29.089225?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 22,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "http://www.ilikci.av.tr/",
    "owner": {
        "id": null,
        "name": "\u0130lik\u00e7i Hukuk - Bur\u00e7in \u0130lik\u00e7i (Sahibi)",
        "link": null
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=Tnuerxl_tc3tRBJGgyE6vQ&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=121.15309&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Avukat",
        "Hukuk Hizmetleri"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0532 565 87 06",
    "address": "\u0130lik\u00e7i Hukuk - Bur\u00e7in \u0130lik\u00e7i, Kavac\u0131k Mahallesi \u00d6zg\u00fcr Caddesi Karaosmano\u011flu Ap No15 Daire :8, 34810 Beykoz/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJhQ0VrDjLyhQRArfay9wNKsk",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 1
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJhQ0VrDjLyhQRArfay9wNKsk&q=?q=place_id:ChIJhQ0VrDjLyhQRArfay9wNKsk&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0936956,
        "longitude": 29.087557699999998
    },
    "plus_code": "33VQ+F2 Beykoz, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Kavac\u0131k",
        "street": "Kavac\u0131k Mahallesi \u00d6zg\u00fcr Caddesi Karaosmano\u011flu Ap No15 Daire :8",
        "city": "Beykoz",
        "postal_code": "34810",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "14495413592609437442",
    "data_id": "0x14cacb38ac150d85:0xc92a0ddccbdab702",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "http://www.ilikci.av.tr/iletisim/",
            "source": "ilikci.av.tr"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "from_the_business",
            "name": "\u0130\u015fletme hakk\u0131nda",
            "options": [
                {
                    "name": "Sahibi kad\u0131n oldu\u011funu belirtiyor",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=Tnuerxl_tc3tRBJGgyE6vQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=121.15309&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=Tnuerxl_tc3tRBJGgyE6vQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=121.15309&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "09:00\u201314:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "t\u00fcm ilgi ve alakan\u0131z i\u00e7in Te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "reviewer_name": "SuperMode.",
            "rating": 5,
            "review_text": "t\u00fcm ilgi ve alakan\u0131z i\u00e7in Te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-11-06T13:08:18.099000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 322,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 33,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116376752471284991843/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW85YBnEIgmeP6nyb6LD_yRcqiEWQHrd11IeX7UlKWWRfw=s120-c-rp-mo-ba5-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}