{
    "place_id": "ChIJEVC4akXFyhQRjG1FMnl4dAY",
    "name": "Avukat Melisa NAS-Kartal Sigorta Avukat\u0131,Tapu Avukat\u0131,Kira Avukat\u0131,Tahliye Avukat\u0131,Tazminat Avukat\u0131,",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [
        {
            "name": "AVUKAT MEL\u0130S ARAS HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AVUKAT+MEL%C4%B0S+ARAS+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK+B%C3%9CROSU/@40.911088,29.1797442?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "AVES HUKUK & DANI\u015eMANLIK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AVES+HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK/@40.9123553,29.178538699999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 93,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "BOYUNAGA HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/BOYUNAGA+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK+B%C3%9CROSU/@40.911120499999996,29.1773869?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "BA&BA HUKUK VE DANI\u015eMANLIK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/BA%26BA+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK/@40.9125143,29.176212399999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "https://av-melisa-nas-hukuk-dansmanlk.business.site/%3Futm_source%3Dgmb%26utm_medium%3Dreferral",
    "owner": {
        "id": "113343396539394262372",
        "name": "Avukat Melisa NAS-Kartal Sigorta Avukat\u0131,Tapu Avukat\u0131,Kira Avukat\u0131,Tahliye Avukat\u0131,Tazminat Avukat\u0131, (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/113343396539394262372"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNzY-Q79J8DvcgjAKGAJN6lI-24EHK-MaIfyZ9l=w408-h306-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Sigorta Hukuku Avukat\u0131",
        "Gayrimenkul Hukuku Avukat\u0131"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "09:00\u201319:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0554 753 31 59",
    "address": "Cevizli, Avukat Melisa NAS-Kartal Sigorta Avukat\u0131,Tapu Avukat\u0131,Kira Avukat\u0131,Tahliye Avukat\u0131,Tazminat Avukat\u0131,, Kastamonu Sk. Adalet \u0130\u015f Merkezi No:23 Kat:10 D:43, 34000 Kartal/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJEVC4akXFyhQRjG1FMnl4dAY",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJEVC4akXFyhQRjG1FMnl4dAY&q=?q=place_id:ChIJEVC4akXFyhQRjG1FMnl4dAY&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9117001,
        "longitude": 29.1779598
    },
    "plus_code": "W56H+M5 Kartal, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Cevizli",
        "street": "Kastamonu Sk. Adalet \u0130\u015f Merkezi No:23 Kat:10 D:43",
        "city": "Kartal",
        "postal_code": "34000",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "465129123455790476",
    "data_id": "0x14cac5456ab85011:0x674787932456d8c",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://www.avukatmelisanas.com/",
            "source": "avukatmelisanas.com"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "from_the_business",
            "name": "\u0130\u015fletme hakk\u0131nda",
            "options": [
                {
                    "name": "Sahibi kad\u0131n oldu\u011funu belirtiyor",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNzY-Q79J8DvcgjAKGAJN6lI-24EHK-MaIfyZ9l=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "D\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNzY-Q79J8DvcgjAKGAJN6lI-24EHK-MaIfyZ9l=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMPGLgJu3e3f6s6WgH9xUnx0gwsZ_9Z7Tvk0LUn=w402-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=kMaS3ZrxB6PxA5mrMDo3Qg&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=143.80363&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "10:00\u201313:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}