{
    "place_id": "ChIJD8PkFLmPKBURSzjVLgEYVLk",
    "name": "Avukat Dilan \u00c7etin Hukuk B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "116279983683143853452",
        "name": "Avukat Dilan \u00c7etin Hukuk B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/116279983683143853452"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipN4fbRNw01V_XR19NirNDp7w6RCxc3MGwysg8gp=w408-h306-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0545 883 59 63",
    "address": "Re\u015fatbey, Avukat Dilan \u00c7etin Hukuk B\u00fcrosu, 62010. Sk. Mesut Sunal Apt No:4 Zemin Kat D:1, 01120 Seyhan/Adana",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJD8PkFLmPKBURSzjVLgEYVLk",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 18:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 09:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJD8PkFLmPKBURSzjVLgEYVLk&q=?q=place_id:ChIJD8PkFLmPKBURSzjVLgEYVLk&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 36.9944476,
        "longitude": 35.3314046
    },
    "plus_code": "X8VJ+QH Seyhan, Adana",
    "detailed_address": {
        "ward": "Re\u015fatbey",
        "street": "62010. Sk. Mesut Sunal Apt No:4 Zemin Kat D:1",
        "city": "Seyhan",
        "postal_code": "01120",
        "state": "Adana",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "13354325188420122699",
    "data_id": "0x15288fb914e4c30f:0xb95418012ed5384b",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipN4fbRNw01V_XR19NirNDp7w6RCxc3MGwysg8gp=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipN4fbRNw01V_XR19NirNDp7w6RCxc3MGwysg8gp=w397-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}