{
    "place_id": "ChIJTzyh-_XFyhQRRtMmUixr-9o",
    "name": "Ay Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Ofisi",
    "description": null,
    "reviews": 2,
    "competitors": [
        {
            "name": "AYAR HUKUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AYAR+HUKUK+B%C3%9CROSU/@40.9113877,29.1781472?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 18,
            "rating": 4.5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "\u00c7&Y Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%87%26Y+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9110527,29.1731807?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "B\u00f6\u011f\u00fcrc\u00fc",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/B%C3%B6%C4%9F%C3%BCrc%C3%BC/@40.911437,29.1778817?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Orya Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & Arabuluculuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Orya+Hukuk+%26+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+%26+Arabuluculuk+B%C3%BCrosu/@40.910606699999995,29.180486700000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "G\u00dcN&SAY HUKUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%9CN%26SAY+HUKUK+B%C3%9CROSU/@40.911704,29.178678599999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        }
    ],
    "website": "https://instagram.com/ayhukukburosu%3Figshid%3DYmMyMTA2M2Y%3D",
    "owner": {
        "id": "107208741563670522313",
        "name": "Ay Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Ofisi (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/107208741563670522313"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=G-I8VweOJ_9LQPes_7o92g&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=66.487915&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": null,
    "address": "Cevizli, Ay Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Ofisi, Kastamonu Sk. 2/3, 34865 Kartal/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJTzyh-_XFyhQRRtMmUixr-9o",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 2
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJTzyh-_XFyhQRRtMmUixr-9o&q=?q=place_id:ChIJTzyh-_XFyhQRRtMmUixr-9o&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.911753499999996,
        "longitude": 29.176374799999998
    },
    "plus_code": "W56G+PG Kartal, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Cevizli",
        "street": "Kastamonu Sk. 2/3",
        "city": "Kartal",
        "postal_code": "34865",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "15779323557523673926",
    "data_id": "0x14cac5f5fba13c4f:0xdafb6b2c5226d346",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "from_the_business",
            "name": "\u0130\u015fletme hakk\u0131nda",
            "options": [
                {
                    "name": "Sahibi kad\u0131n oldu\u011funu belirtiyor",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=G-I8VweOJ_9LQPes_7o92g&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=66.487915&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=G-I8VweOJ_9LQPes_7o92g&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=66.487915&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Arkada\u015f\u0131m\u0131n tavsiyesiyle bir alacak konumuz i\u00e7in gitmi\u015ftik \u015fimdi ailemizin avukatlar\u0131 oldular , hem do\u011fru y\u00f6nlendiriyorlar hem de \u00e7ok h\u0131zl\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar. Sorunumuzu kendi sorunlar\u0131 gibi \u00e7\u00f6z\u00fcyorlar te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "reviewer_name": "B\u00fc\u015fra Uyar",
            "rating": 5,
            "review_text": "Arkada\u015f\u0131m\u0131n tavsiyesiyle bir alacak konumuz i\u00e7in gitmi\u015ftik \u015fimdi ailemizin avukatlar\u0131 oldular , hem do\u011fru y\u00f6nlendiriyorlar hem de \u00e7ok h\u0131zl\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar. Sorunumuzu kendi sorunlar\u0131 gibi \u00e7\u00f6z\u00fcyorlar te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-09-08T12:22:52.277000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 2,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102624213989968547784/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKcwKeD7IjTPyyWApGuHfQpRX5nMruJaEauuGX7ghji=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "O\u011fuzhan Turan",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-09-08T10:13:49.223000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109635040379688270250/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKewSG7b1YUR4-s-TMAjDQdhaPQW-76DQ-DLqT-wPpZcHM=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}