{
    "place_id": "ChIJ4zPEH5S3yhQRfZ-aQdGwUZM",
    "name": "Abdurrahman KONYAR",
    "description": null,
    "reviews": 62,
    "competitors": [
        {
            "name": "KONYAR HUKUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/KONYAR+HUKUK+B%C3%9CROSU/@41.068402299999995,28.9760619?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 131,
            "rating": 4.4,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Konyar & Konyar Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Konyar+%26+Konyar+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@41.0740435,28.981665999999993?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "https://guvenlikkorumais.org.tr/",
    "owner": {
        "id": "104973351025256213074",
        "name": "Abdurrahman KONYAR (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/104973351025256213074"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPlNjHwWANp1fXqduJtTJYdcMTb1NkSj9hgsKyd=w408-h544-k-no",
    "main_category": "G\u00fcvenlik G\u00f6revlisi Hizmeti",
    "categories": [
        "G\u00fcvenlik G\u00f6revlisi Hizmeti",
        "\u0130\u015f G\u00fcvenli\u011fi ve Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131"
    ],
    "rating": 4.8,
    "workday_timing": "09:00\u201317:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0553 444 04 04",
    "address": "\u0130zzetpa\u015fa, Abdurrahman KONYAR, ikizdere i\u015f han\u0131, Ayazma Yolu Sk. No:1 kat 5, 34387 \u015ei\u015fli/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ4zPEH5S3yhQRfZ-aQdGwUZM",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 17:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Per 09:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 2,
        "2": 0,
        "3": 2,
        "4": 3,
        "5": 55
    },
    "featured_question": {
        "question": "Konyar hukuk b\u00fcrosu \u015ei\u015fli  olarak \u00d6zel g\u00fcvenlik \u0130\u015f\u00e7i haklar\u0131n\u0131 \u0130yi Savunanmaktad\u0131r ",
        "answer": "\u00d6zel G\u00fcvenlik G\u00f6revlisi i\u015f\u00e7iler Haklar\u0131 nedir \nBu yaz\u0131m\u0131zda A KONYAR HUKU \u00d6zel g\u00fcvenlik haklar\u0131 olarak \u00f6zel g\u00fcvenlik g\u00f6revlisinin g\u00f6revlerini, bu g\u00f6revleri kullanabilmek i\u00e7in gerekli olan \u00f6zel g\u00fcvenlik g\u00f6revlisinin yetkilerini ve son olarak da \u00f6zel g\u00fcvenlik g\u00f6revlisinin y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerini mevzuatlar \u00e7er\u00e7evesinde a\u00e7\u0131klayaca\u011f\u0131z.\n",
        "question_date": "2023-12-14T20:03:30",
        "question_ago": "5 g\u00fcn \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": "Abdurrahman KONYAR KONYAR",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/118254930119398907280"
        },
        "answer_date": "2023-12-19T18:10:13",
        "answer_ago": "19 saat \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "Abdurrahman KONYAR (Sahibi)",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/104973351025256213074"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ4zPEH5S3yhQRfZ-aQdGwUZM&q=?q=place_id:ChIJ4zPEH5S3yhQRfZ-aQdGwUZM&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0675454,
        "longitude": 28.9881551
    },
    "plus_code": "3X9Q+27 \u015ei\u015fli, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "\u0130zzetpa\u015fa",
        "street": "ikizdere i\u015f han\u0131, Ayazma Yolu Sk. No:1 kat 5",
        "city": "\u015ei\u015fli",
        "postal_code": "34387",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "10615460209484275581",
    "data_id": "0x14cab7941fc433e3:0x9351b0d1419a9f7d",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "\u00dcniseks tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPlNjHwWANp1fXqduJtTJYdcMTb1NkSj9hgsKyd=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPjLGJMc9-sdvPxKXg-fmoy48NRG630FG-_3eey=w446-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=ZrnE1yuT1SXXzAdTXwDc2w&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=337.36435&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "G\u00fcvenlik haklar\u0131n\u0131 ve g\u00fcvenlik sendikas\u0131 i\u00e7in elinden geleni yapan iyi bir baro avukat\u0131 dir Abdurrahman konyar BEYFEND\u0130 t\u00fcm \u00f6zel g\u00fcvenlik g\u00f6revlisi arkada\u015flar\u0131na tavsiye ederim.t\u00fcm i\u015f davalarinizi getirebilirsiniz.",
            "reviewer_name": "Do\u011dan Sahin",
            "rating": 5,
            "review_text": "G\u00fcvenlik haklar\u0131n\u0131 ve g\u00fcvenlik sendikas\u0131 i\u00e7in elinden geleni yapan iyi bir baro avukat\u0131 dir Abdurrahman konyar BEYFEND\u0130 t\u00fcm \u00f6zel g\u00fcvenlik g\u00f6revlisi arkada\u015flar\u0131na tavsiye ederim.t\u00fcm i\u015f davalarinizi getirebilirsiniz.",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-23T13:11:13.034000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106070176272345293111/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJVAbCPWIxikteGw_4xnAXAJyJzR2hlmWDahHRMuQlk=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederim ilginize ger\u00e7ekten \u00e7ok deneyimli ve tecr\u00fcbe sahibi bir avukat karde\u015fimiz g\u00fcvenlik konusunda uzman herkese tavsiye ederim",
            "reviewer_name": "Memet Demir",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederim ilginize ger\u00e7ekten \u00e7ok deneyimli ve tecr\u00fcbe sahibi bir avukat karde\u015fimiz g\u00fcvenlik konusunda uzman herkese tavsiye ederim",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-29T10:47:52.250000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115075698374536437734/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLYP-Okd4QKYnSDyAPSrcKYUjylQ46m2sCLcDWF8d8M=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ge\u00e7en cuma ofislerindeydim..\u00c7ok alakadar oldular..in\u015fallah bizde hak ettigimizi alaca\u011f\u0131z hukuk sayesinde...",
            "reviewer_name": "cihan akba\u015f",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ge\u00e7en cuma ofislerindeydim..\u00c7ok alakadar oldular..in\u015fallah bizde hak ettigimizi alaca\u011f\u0131z hukuk sayesinde...",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-08-01T16:22:26.030000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 22,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112040213017791495009/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVRVSYIohwpciYv4_EySlticnL1PJEz7RiUnhBWgLyE4Zc=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Abdurahman bey her gordugum guvenlik arkadasima sizi tavsiye ediyorum sendikaya uye olmasinin yararli oldugunu anlatiyorum.iyiki sizin gibi bir avukat var cunku her avukat sizin kadar isciyi dusunmuyor.hatta ve hatta cok yanlis bisry ama bazi meslegini kotuye kullanip karsi taraf ile anlasanlar bile gunumuzde olagan durumlar\nIsci hakkini ve derinlemesine bilrn savunan simdiye kadar gordugum en dogru insansiniz basarilarnizin devami diliyorum.",
            "reviewer_name": "Mustafa Sert",
            "rating": 5,
            "review_text": "Abdurahman bey her gordugum guvenlik arkadasima sizi tavsiye ediyorum sendikaya uye olmasinin yararli oldugunu anlatiyorum.iyiki sizin gibi bir avukat var cunku her avukat sizin kadar isciyi dusunmuyor.hatta ve hatta cok yanlis bisry ama bazi meslegini kotuye kullanip karsi taraf ile anlasanlar bile gunumuzde olagan durumlar\nIsci hakkini ve derinlemesine bilrn savunan simdiye kadar gordugum en dogru insansiniz basarilarnizin devami diliyorum.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-11-04T07:00:49.216000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108078497742118759581/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocI-6EwLg8EzaC1uVmxjeX53DBTnJ6Telin9RUq7qiFPCg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Merhabalar\n\u0130\u015fiinde ve davalarda ger\u00e7ekten de \u00e7ok iyi ba\u015far\u0131lar\u0131 vard\u0131r \u00e7ok iyi ilgileniyorlar. \u0130yi ki hukuk b\u00fcrosu kurdular herkese tavsiye ederim iyi \u00e7\u00f6z\u00fcm s\u00fcreci oluyor Rabbim daima ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim.",
            "reviewer_name": "Salih Ko\u00e7",
            "rating": 5,
            "review_text": "Merhabalar\n\u0130\u015fiinde ve davalarda ger\u00e7ekten de \u00e7ok iyi ba\u015far\u0131lar\u0131 vard\u0131r \u00e7ok iyi ilgileniyorlar. \u0130yi ki hukuk b\u00fcrosu kurdular herkese tavsiye ederim iyi \u00e7\u00f6z\u00fcm s\u00fcreci oluyor Rabbim daima ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-08-25T21:58:28.386000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108067372989268462374/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKT0srMXA-w4jTaqWi9hBaD7AuGa6T_u38Ms32JlMKk=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Abdurrahman bey i\u015f\u00e7ileri savunuyorsunuz bu g\u00fczel eme\u011finize sa\u011fl\u0131k ama tazminat davalar\u0131ndan ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z y\u00fczde \u00e7ok fazla de\u011fil mi yani bir yerde emek s\u00f6m\u00fcr\u00fcs\u00fc olmuyor mu ?",
            "reviewer_name": "Hakan Hazar",
            "rating": 3,
            "review_text": "Abdurrahman bey i\u015f\u00e7ileri savunuyorsunuz bu g\u00fczel eme\u011finize sa\u011fl\u0131k ama tazminat davalar\u0131ndan ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z y\u00fczde \u00e7ok fazla de\u011fil mi yani bir yerde emek s\u00f6m\u00fcr\u00fcs\u00fc olmuyor mu ?",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-11-03T21:46:36.822000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103934734438211573277/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocL2v73wlcmklm5i7hyVVuB1MKeqX0pLCihyrEoMybJpbg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Sa\u011folsun mahkememiz uzun s\u00fcrse de hukuk sisteminin \u00e7\u00f6km\u00fc\u015f olmas\u0131 nedeni ile ama davam\u0131z\u0131 ald\u0131k\nB\u00f6yle i\u015fini bilen insanlar sayesinde hak yiyen hukuksuz \u015firketlerde i\u015f\u00e7inin emek\u00e7inin hakk\u0131 kalm\u0131yor ..\nTavsiye ederim .\n2013 den beri kendilerini takip ederim. \u0130n\u015fallah herkes davalar\u0131nda mutlu sona ula\u015f\u0131r..",
            "reviewer_name": "T\u00dcRK 61",
            "rating": 5,
            "review_text": "Sa\u011folsun mahkememiz uzun s\u00fcrse de hukuk sisteminin \u00e7\u00f6km\u00fc\u015f olmas\u0131 nedeni ile ama davam\u0131z\u0131 ald\u0131k\nB\u00f6yle i\u015fini bilen insanlar sayesinde hak yiyen hukuksuz \u015firketlerde i\u015f\u00e7inin emek\u00e7inin hakk\u0131 kalm\u0131yor ..\nTavsiye ederim .\n2013 den beri kendilerini takip ederim. \u0130n\u015fallah herkes davalar\u0131nda mutlu sona ula\u015f\u0131r..",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-02-18T10:50:58.587000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 5,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 29,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 6,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112586171798511211185/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWtvFgZ6WF9eHf3y4m_fY51pkm3-0BcvR0d4ZhzyIFs_3w=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Abdurrahman bey ger\u00e7ekten \u00e7ok iyi bir avukat..Her ne derdimiz olursa olsun bizi dinliyor \u00f6nerilerde bulunuyor..Allah raz\u0131 olsun kendisinden..",
            "reviewer_name": "secur\u0131ty memoli",
            "rating": 5,
            "review_text": "Abdurrahman bey ger\u00e7ekten \u00e7ok iyi bir avukat..Her ne derdimiz olursa olsun bizi dinliyor \u00f6nerilerde bulunuyor..Allah raz\u0131 olsun kendisinden..",
            "published_at": "11 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-01-16T16:12:15.592000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 12,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105345070244005179847/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVOK65o5DLLzDT5c1gt__pJswz-06AEf8yad_dGJAJUKg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}