{
    "place_id": "ChIJvQ6EFKK3yhQRXb2F07uqYXQ",
    "name": "Avukat Mehmet Emre Ulusoy / Ulusoy Hukuk B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": 13,
    "competitors": [
        {
            "name": "Avukat Mehmet F\u0131rat Suba\u015f\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Mehmet+F%C4%B1rat+Suba%C5%9F%C4%B1/@40.9947228,29.040903300000004?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 9,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Ulusoy Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Ulusoy+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.993016399999995,29.046387699999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 17,
            "rating": 3.8,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Av.Mehmet \u00dcNAL Hukuk Ofisi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Av.Mehmet+%C3%9CNAL+Hukuk+Ofisi/@40.9893443,29.023692099999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Avukatl\u0131k & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukatl%C4%B1k+%26+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@40.9924469,29.028425900000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 6,
            "rating": 3.5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Soyda\u015f Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Soyda%C5%9F+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9931455,29.038635599999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "http://www.emreulusoy.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "117124225934161936050",
        "name": "Avukat Mehmet Emre Ulusoy / Ulusoy Hukuk B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/117124225934161936050"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMvjiA3Gpd5Yk4k-yckyzgrlU0bQe2h5GAMY8dE=w426-h240-k-no",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "Aile Hukuku Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Ferdi Kaza Avukat\u0131",
        "Gayrimenkul Hukuku Avukat\u0131",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 4.6,
    "workday_timing": "08:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0216) 550 33 23",
    "address": "Hasanpa\u015fa Mah, Avukat Mehmet Emre Ulusoy / Ulusoy Hukuk B\u00fcrosu, Altunel \u0130\u015f Merkezi, Kurba\u011fal\u0131dere Cd. D:51/17, 34730 Kad\u0131k\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJvQ6EFKK3yhQRXb2F07uqYXQ",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 1,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 1,
        "5": 11
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJvQ6EFKK3yhQRXb2F07uqYXQ&q=?q=place_id:ChIJvQ6EFKK3yhQRXb2F07uqYXQ&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9941421,
        "longitude": 29.036777899999997
    },
    "plus_code": "X2VP+MP Kad\u0131k\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Hasanpa\u015fa Mah",
        "street": "Altunel \u0130\u015f Merkezi, Kurba\u011fal\u0131dere Cd. D:51/17",
        "city": "Kad\u0131k\u00f6y",
        "postal_code": "34730",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "8386171704824937821",
    "data_id": "0x14cab7a214840ebd:0x7461aabbd385bd5d",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://www.emreulusoy.av.tr/iletisim",
            "source": "emreulusoy.av.tr"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMvjiA3Gpd5Yk4k-yckyzgrlU0bQe2h5GAMY8dE=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPyOiqGGrRy8_LP2BvGVRgawjZHGJyyga0xpCUC=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=kAQ-SVpaz8ot2vqysg997g&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=4.317962&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Emre Bey merhaba \u00f6ncelikle yaz\u0131lanlara verdi\u011finiz cevaplar i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\nBen in\u015faat a\u015famas\u0131nda ba\u015flay\u0131p, y\u00f6netiminde 5 y\u0131ld\u0131r devam eden 300 dairelik bir sitenin teknik personeliydim.\nBu s\u00fcre\u00e7te daire sakinleri ile ve y\u00f6netimdeki amirlerimle hep iyi oldum ve benide \u00e7ok severlerdi. Fakat 2 ay \u00f6nce yeni m\u00fcd\u00fcr g\u00f6reve ba\u015flad\u0131.Nedenini anlayamad\u0131m ama bana takm\u0131\u015ft\u0131. \u00c7e\u015fitli \u015fekillerde mobbinglerle kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131m ve bunlar bir kural \u00e7er\u00e7evesinde herkesin de\u011fil sadece bana kar\u015f\u0131 yap\u0131l\u0131yordu. (di\u011fer  2 teknik personelin yan\u0131nda teknik \u015fef olmama ra\u011fmen  beni azarlamas\u0131, ar\u0131zalar\u0131n as\u0131l kayna\u011f\u0131n\u0131n s\u00f6ylememe ra\u011fmen ba\u015fka y\u00f6nlendirmelere inanmas\u0131, personeller hakk\u0131nda \u00e7ok \u015fikayetler olmas\u0131na ra\u011fmen benden herkesin memnun oldu\u011fu halde bir t\u00fcrl\u00fc yaranamam, di\u011fer personelin vardiyas\u0131na alkoll\u00fc geldi\u011fini tespit etmeme ra\u011fmen s\u00f6zl\u00fc bile uyarmamas\u0131, sadece benim arac\u0131m\u0131n sitenin otopark\u0131na al\u0131nmamas\u0131, y\u0131ll\u0131k iznimi hak etmeme 2 ay daha olmas\u0131na ra\u011fmen zorunlu izine ay\u0131rmas\u0131( kendi iste\u011fim d\u0131\u015f\u0131nda izine ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131 belirten bir yaz\u0131 istedim, vermediler. Bende izin ka\u011f\u0131d\u0131m\u0131 imzalamad\u0131m,orda bulunan 5 tane daire sakini ile tutanak d\u00fczenledik. 5 g\u00fcn sonra kendisi \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131 ve i\u015fime devam ettim.Tabi benle bi \u015fekilde u\u011fra\u015fmaya devam ediyordu. Halbuki ben i\u015fimi d\u00f6rt d\u00f6rtl\u00fck yap\u0131yorum ve kimsenin yapamad\u0131klar\u0131n\u0131 da ben yap\u0131yordum.  Sitede oturanlar kefil dahi oluyor. Y\u00f6netimi aray\u0131p \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131n diyor.\nSon olarak 17.07.2019 tarihinde 20.00 -08:00 vardiyamdayken saat 23:30 da di\u011fer personelin b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 anahtarlar\u0131 almak i\u00e7in g\u00fcvenlik noktas\u0131na gittim. Orda bulunan \u015fah\u0131s 1 y\u0131l olmad\u0131 i\u015fe ba\u015flayal\u0131 ve fazla muhabbetimizde yok. Bu g\u00fcvenlikteki personel daha \u00f6nceki haftalarda da bana kar\u015f\u0131 davran\u0131\u015flar\u0131nda sanki kavga niyetli oldu\u011funu yakla\u015f\u0131k 2 hafta \u00f6nce m\u00fcd\u00fcr beye de iletmi\u015ftim. Fakat ne yaz\u0131l\u0131 ne s\u00f6zl\u00fc uyar\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 gibi kavga i\u00e7in te\u015fvik bile etti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum.  Olay g\u00fcn\u00fc de bu \u015fah\u0131s direk kavga niyetiyle sald\u0131rd\u0131. Kameralar\u0131n g\u00f6rmedi\u011fi noktaya itekleyip darp edildim. Ambulans ,polis geldi derken  Kafama 5 at\u0131ld\u0131.  Darp raporu vs var. Kendisi de formaliteden darp raporu alm\u0131\u015f.\n\u015eimdi sormak istedi\u011fim\n1.) Olay 17.07.2019 da ya\u015fan\u0131yor benden 24 \u00fcnde savunma istenip 1 i\u015f g\u00fcn\u00fc i\u00e7inde teslim etmem gerekti\u011fi yaz\u0131yordu savunmam\u0131 yaz\u0131p 25 inde teslim ettim. Fakat savunman\u0131n istendi\u011fi tarih s\u00f6zde 22 si gibi tarih yaz\u0131lm\u0131\u015f ve ad soyad imza da yoktu. Ben 20 ile 24 aras\u0131 hastanede yatarken nas\u0131l olurda 22 sinde savunma i\u015ftenmi\u015f.\n2.) Ay\u0131n 05.08.2019 a kadar vardiyama gelip \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m ve 5 - 9 aras\u0131 izin yaz\u0131p  beklememi s\u00f6ylediler. 9 unda gitti\u011fimde  01.08 de \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131 sebep olarak kavgay\u0131 g\u00f6stermi\u015fler hatta g\u00fcvenli\u011fin beni de\u011fil benim g\u00fcvenli\u011fi darp etti\u011fim \u015feklinde iftira at\u0131p 25. Maddeden \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131m\u0131 verdiklerini s\u00f6ylediler. Tazminat,  sgk issizlik, alacak izinlerim, mesailerim hi\u00e7 bir hakk\u0131m\u0131 vermediler ve \u00e7\u0131kartt\u0131lar. 9 u ak\u015fam 17.00 de bana s\u00f6yledikleri i\u00e7in de ertesi arefe ertesi bayram derken hi\u00e7 bir resmi kuruma da gidemedim. Beni 9 una kadar \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rmas\u0131, daha \u00f6nceden fesh bildirimi vs yapmamas\u0131, iftira ile i\u015fime son vermesi ve bu tarihe kadar hi\u00e7 bir evrak gelmemesi do\u011fru bi\u015fey midir?? (9 unda \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131 s\u00f6zl\u00fc olarak s\u00f6yledi ve \u00e7\u0131k\u0131\u015f evraklar\u0131 noterden gelece\u011fini s\u00f6ylemi\u015fti).\nBiliyorum uzun yaz\u0131 oldu ama bi yard\u0131mda bana edin bir yol g\u00f6sterin ne yapabilirim. \u015eimdiden te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "reviewer_name": "Cem \u00d6ZBEK",
            "rating": 4,
            "review_text": "Emre Bey merhaba \u00f6ncelikle yaz\u0131lanlara verdi\u011finiz cevaplar i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\nBen in\u015faat a\u015famas\u0131nda ba\u015flay\u0131p, y\u00f6netiminde 5 y\u0131ld\u0131r devam eden 300 dairelik bir sitenin teknik personeliydim.\nBu s\u00fcre\u00e7te daire sakinleri ile ve y\u00f6netimdeki amirlerimle hep iyi oldum ve benide \u00e7ok severlerdi. Fakat 2 ay \u00f6nce yeni m\u00fcd\u00fcr g\u00f6reve ba\u015flad\u0131.Nedenini anlayamad\u0131m ama bana takm\u0131\u015ft\u0131. \u00c7e\u015fitli \u015fekillerde mobbinglerle kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131m ve bunlar bir kural \u00e7er\u00e7evesinde herkesin de\u011fil sadece bana kar\u015f\u0131 yap\u0131l\u0131yordu. (di\u011fer  2 teknik personelin yan\u0131nda teknik \u015fef olmama ra\u011fmen  beni azarlamas\u0131, ar\u0131zalar\u0131n as\u0131l kayna\u011f\u0131n\u0131n s\u00f6ylememe ra\u011fmen ba\u015fka y\u00f6nlendirmelere inanmas\u0131, personeller hakk\u0131nda \u00e7ok \u015fikayetler olmas\u0131na ra\u011fmen benden herkesin memnun oldu\u011fu halde bir t\u00fcrl\u00fc yaranamam, di\u011fer personelin vardiyas\u0131na alkoll\u00fc geldi\u011fini tespit etmeme ra\u011fmen s\u00f6zl\u00fc bile uyarmamas\u0131, sadece benim arac\u0131m\u0131n sitenin otopark\u0131na al\u0131nmamas\u0131, y\u0131ll\u0131k iznimi hak etmeme 2 ay daha olmas\u0131na ra\u011fmen zorunlu izine ay\u0131rmas\u0131( kendi iste\u011fim d\u0131\u015f\u0131nda izine ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131 belirten bir yaz\u0131 istedim, vermediler. Bende izin ka\u011f\u0131d\u0131m\u0131 imzalamad\u0131m,orda bulunan 5 tane daire sakini ile tutanak d\u00fczenledik. 5 g\u00fcn sonra kendisi \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131 ve i\u015fime devam ettim.Tabi benle bi \u015fekilde u\u011fra\u015fmaya devam ediyordu. Halbuki ben i\u015fimi d\u00f6rt d\u00f6rtl\u00fck yap\u0131yorum ve kimsenin yapamad\u0131klar\u0131n\u0131 da ben yap\u0131yordum.  Sitede oturanlar kefil dahi oluyor. Y\u00f6netimi aray\u0131p \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131n diyor.\nSon olarak 17.07.2019 tarihinde 20.00 -08:00 vardiyamdayken saat 23:30 da di\u011fer personelin b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 anahtarlar\u0131 almak i\u00e7in g\u00fcvenlik noktas\u0131na gittim. Orda bulunan \u015fah\u0131s 1 y\u0131l olmad\u0131 i\u015fe ba\u015flayal\u0131 ve fazla muhabbetimizde yok. Bu g\u00fcvenlikteki personel daha \u00f6nceki haftalarda da bana kar\u015f\u0131 davran\u0131\u015flar\u0131nda sanki kavga niyetli oldu\u011funu yakla\u015f\u0131k 2 hafta \u00f6nce m\u00fcd\u00fcr beye de iletmi\u015ftim. Fakat ne yaz\u0131l\u0131 ne s\u00f6zl\u00fc uyar\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 gibi kavga i\u00e7in te\u015fvik bile etti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum.  Olay g\u00fcn\u00fc de bu \u015fah\u0131s direk kavga niyetiyle sald\u0131rd\u0131. Kameralar\u0131n g\u00f6rmedi\u011fi noktaya itekleyip darp edildim. Ambulans ,polis geldi derken  Kafama 5 at\u0131ld\u0131.  Darp raporu vs var. Kendisi de formaliteden darp raporu alm\u0131\u015f.\n\u015eimdi sormak istedi\u011fim\n1.) Olay 17.07.2019 da ya\u015fan\u0131yor benden 24 \u00fcnde savunma istenip 1 i\u015f g\u00fcn\u00fc i\u00e7inde teslim etmem gerekti\u011fi yaz\u0131yordu savunmam\u0131 yaz\u0131p 25 inde teslim ettim. Fakat savunman\u0131n istendi\u011fi tarih s\u00f6zde 22 si gibi tarih yaz\u0131lm\u0131\u015f ve ad soyad imza da yoktu. Ben 20 ile 24 aras\u0131 hastanede yatarken nas\u0131l olurda 22 sinde savunma i\u015ftenmi\u015f.\n2.) Ay\u0131n 05.08.2019 a kadar vardiyama gelip \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m ve 5 - 9 aras\u0131 izin yaz\u0131p  beklememi s\u00f6ylediler. 9 unda gitti\u011fimde  01.08 de \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131 sebep olarak kavgay\u0131 g\u00f6stermi\u015fler hatta g\u00fcvenli\u011fin beni de\u011fil benim g\u00fcvenli\u011fi darp etti\u011fim \u015feklinde iftira at\u0131p 25. Maddeden \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131m\u0131 verdiklerini s\u00f6ylediler. Tazminat,  sgk issizlik, alacak izinlerim, mesailerim hi\u00e7 bir hakk\u0131m\u0131 vermediler ve \u00e7\u0131kartt\u0131lar. 9 u ak\u015fam 17.00 de bana s\u00f6yledikleri i\u00e7in de ertesi arefe ertesi bayram derken hi\u00e7 bir resmi kuruma da gidemedim. Beni 9 una kadar \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rmas\u0131, daha \u00f6nceden fesh bildirimi vs yapmamas\u0131, iftira ile i\u015fime son vermesi ve bu tarihe kadar hi\u00e7 bir evrak gelmemesi do\u011fru bi\u015fey midir?? (9 unda \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131 s\u00f6zl\u00fc olarak s\u00f6yledi ve \u00e7\u0131k\u0131\u015f evraklar\u0131 noterden gelece\u011fini s\u00f6ylemi\u015fti).\nBiliyorum uzun yaz\u0131 oldu ama bi yard\u0131mda bana edin bir yol g\u00f6sterin ne yapabilirim. \u015eimdiden te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-09-02T02:31:49.345000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116873944975226722842/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXhzvXb-6O3-U-5A0EDUWazfZxsox_WMZossy4H-XnV54n5=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Mehmet Emre Ulusoy, cok iyi bir avukattir kendisi bizimle cok ilgilendi, ta almanyadan yaziyorum. Sayesinde hayallerime kavusdum cok mutluyum!!! Size tekrar cok tesekk\u00fcr ediyorum\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\nHerkese Emre Beyi tavsiye ederim, selamlar almanyadan :)",
            "reviewer_name": "Derin Istek",
            "rating": 5,
            "review_text": "Mehmet Emre Ulusoy, cok iyi bir avukattir kendisi bizimle cok ilgilendi, ta almanyadan yaziyorum. Sayesinde hayallerime kavusdum cok mutluyum!!! Size tekrar cok tesekk\u00fcr ediyorum\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\nHerkese Emre Beyi tavsiye ederim, selamlar almanyadan :)",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-10-20T23:05:29.222000",
            "response_from_owner_text": "Derin Han\u0131m, \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler. Annenize selamlar.",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2022-02-17T11:09:46.291000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103378641941732785984/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLzsMCwz-v7e5Rq1uelwIyzyuYD-q0MOxH53n5gPGeb=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "bir markette \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum ve \u0131z\u0131n gunler\u0131m b\u0131rbir\u0131n\u0131 tutmuyor bu yuzden kar\u0131\u015f\u0131k kulland\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in b\u0131r ayda 5 defa \u0131z\u0131n kullan\u0131yormu\u015fum g\u0131b\u0131 oluyor ay sonu hafta ba\u015f\u0131na geld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in iznime denk gel\u0131yor ve \u00fccretsiz izin kullanm\u0131\u015f\u0131m g\u0131b\u0131 goster\u0131yolar param\u0131 kes\u0131yolar\nne yapmam gerek",
            "reviewer_name": "doga sev",
            "rating": 5,
            "review_text": "bir markette \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum ve \u0131z\u0131n gunler\u0131m b\u0131rbir\u0131n\u0131 tutmuyor bu yuzden kar\u0131\u015f\u0131k kulland\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in b\u0131r ayda 5 defa \u0131z\u0131n kullan\u0131yormu\u015fum g\u0131b\u0131 oluyor ay sonu hafta ba\u015f\u0131na geld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in iznime denk gel\u0131yor ve \u00fccretsiz izin kullanm\u0131\u015f\u0131m g\u0131b\u0131 goster\u0131yolar param\u0131 kes\u0131yolar\nne yapmam gerek",
            "published_at": "6 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2017-02-28T11:13:54.787000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117228377774567178084/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJKnMoUy7Ic2Ry5Dudt1xsQ420YYIc41Xnt1C-oeZar=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ger\u00e7ekten h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde sizden geri d\u00f6n\u00fc\u015f ald\u0131k. Yard\u0131mlar\u0131n\u0131z i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler.",
            "reviewer_name": "\u00d6zlem K\u0131l\u0131\u00e7",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ger\u00e7ekten h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde sizden geri d\u00f6n\u00fc\u015f ald\u0131k. Yard\u0131mlar\u0131n\u0131z i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler.",
            "published_at": "8 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2015-08-27T08:07:25.487000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113985807125037519912/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK8_lK1d_3tK2c9yHMuiz6QMFHMK9IlX1_4ChBEJZ1m=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131z \u00e7ok faydal\u0131 oldu. Te\u015fekk\u00fcr eder, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z devam\u0131n\u0131 dilerim...",
            "reviewer_name": "Salih k\u0131smetli",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131z \u00e7ok faydal\u0131 oldu. Te\u015fekk\u00fcr eder, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z devam\u0131n\u0131 dilerim...",
            "published_at": "8 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2015-08-24T15:21:35.943000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103804407513556900911/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW7rd9Afw9doogludDea2DoCvHfUodTy2xb-9DODphlTyg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Merhaba bn semra bayrali e\u015fimden bo\u015fanmak istiyorm bana yard\u0131mc\u0131 olursan\u0131z \u00e7ok mutlu olurum",
            "reviewer_name": "Seyhmus Bayrali",
            "rating": 5,
            "review_text": "Merhaba bn semra bayrali e\u015fimden bo\u015fanmak istiyorm bana yard\u0131mc\u0131 olursan\u0131z \u00e7ok mutlu olurum",
            "published_at": "7 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2016-03-09T07:38:07.244000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113081744186911426676/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLDhH_juNdeu-7RLGWi0cjtTE2z_5YlcaG7ppF7eiQd=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Sonu\u00e7 odakl\u0131 yardimlariniz i\u00e7in tesekkur eder ba\u015far\u0131lar dilerim.",
            "reviewer_name": "Ali Atila Gur",
            "rating": 5,
            "review_text": "Sonu\u00e7 odakl\u0131 yardimlariniz i\u00e7in tesekkur eder ba\u015far\u0131lar dilerim.",
            "published_at": "8 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2015-08-25T16:05:25.549000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114794868231616229650/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKjtImyaSDpuBGTLCVxdScsoF98haVud0-08F2-36p4=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "H\u0131zl\u0131 d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler. S\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 g\u00fcn\u00fcm\u00fczde yan\u0131m\u0131zda oldunuz.",
            "reviewer_name": "Irem Ward",
            "rating": 5,
            "review_text": "H\u0131zl\u0131 d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler. S\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 g\u00fcn\u00fcm\u00fczde yan\u0131m\u0131zda oldunuz.",
            "published_at": "8 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2015-08-24T17:19:42.706000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107285899505727876449/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXftC4bc6gx54YMmwSdHodfCLI7IMKAqT9QtKGUixAYxOU=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}