{
    "place_id": "ChIJ-_OFI_y3yhQRkSW5XuuOzUc",
    "name": "\u00d6nder Hukuk B\u00fcrosu \u0130stanbul \u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131 Bo\u015fanma Avukat\u0131",
    "description": null,
    "reviews": 86,
    "competitors": [
        {
            "name": "\u00d6nder Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%96nder+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.019346299999995,29.049107099999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Do\u011fan Hukuk",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Do%C4%9Fan+Hukuk/@41.0219612,29.039930299999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 91,
            "rating": 3.9,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat Ahmet Emin T\u00dcRKE\u015e | Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Hizmetleri | A\u011f\u0131r Ceza Davalar\u0131 | Bo\u015fanma Davalar\u0131 | Alacak Davalar\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Ahmet+Emin+T%C3%9CRKE%C5%9E+%7C+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+Hizmetleri+%7C+A%C4%9F%C4%B1r+Ceza+Davalar%C4%B1+%7C+Bo%C5%9Fanma+Davalar%C4%B1+%7C+Alacak+Davalar%C4%B1/@41.0319554,29.180090299999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 241,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Ege Hukuk B\u00fcrosu - Bo\u015fanma Avukat\u0131 & Hukuki Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Ege+Hukuk+B%C3%BCrosu+-+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1+%26+Hukuki+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@41.00082150000001,29.0554454?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 65,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Bo\u015fanma Avukat\u0131"
        }
    ],
    "website": "https://www.cetinkayahukuk.com/",
    "owner": {
        "id": "108610787471484593606",
        "name": "\u00d6nder Hukuk B\u00fcrosu \u0130stanbul \u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131 Bo\u015fanma Avukat\u0131 (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/108610787471484593606"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipO-PJQQk3QQ3SMgn_TvaA_lgkfFQtRBudXmaHla=w408-h306-k-no",
    "main_category": "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
    "categories": [
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Temlik Avukat\u0131",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Ferdi Kaza Avukat\u0131",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 4.8,
    "workday_timing": "09:00\u201320:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0533 399 50 79",
    "address": "Altunizade, \u00d6nder Hukuk B\u00fcrosu \u0130stanbul \u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131 Bo\u015fanma Avukat\u0131, Yetimhane Sk. No:2/4, 34662 \u00dcsk\u00fcdar/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ-_OFI_y3yhQRkSW5XuuOzUc",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 20:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 3,
        "2": 1,
        "3": 1,
        "4": 2,
        "5": 79
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ-_OFI_y3yhQRkSW5XuuOzUc&q=?q=place_id:ChIJ-_OFI_y3yhQRkSW5XuuOzUc&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0181973,
        "longitude": 29.0399793
    },
    "plus_code": "229Q+7X \u00dcsk\u00fcdar, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Altunizade",
        "street": "Yetimhane Sk. No:2/4",
        "city": "\u00dcsk\u00fcdar",
        "postal_code": "34662",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "5173948688476218769",
    "data_id": "0x14cab7fc2385f3fb:0x47cd8eeb5eb92591",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://www.cetinkayahukuk.com/iletisim/",
            "source": "cetinkayahukuk.com"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "\u00dcniseks tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipO-PJQQk3QQ3SMgn_TvaA_lgkfFQtRBudXmaHla=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMGFlo8lk4jx3ocTQeZUMWoSIHWoBKyyio_3s-o=w448-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=N66mU3GghjHO6c_c4T4myg&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=165.75705&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "10:00\u201314:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "\u00d6nder Hukuk B\u00fcrosu, i\u015f davam\u0131 \u00e7\u00f6zmekte g\u00f6sterdi\u011fi profesyonellikle beni etkileyen bir hukuk kurulu\u015fu oldu. Kendileriyle \u00e7al\u0131\u015fmaktan dolay\u0131 son derece memnun kald\u0131m ve adaletin sa\u011flanmas\u0131 konusundaki kararl\u0131l\u0131klar\u0131yla beni etkilediler.\n\n\u0130\u015f davam\u0131n karma\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131na ra\u011fmen, \u00d6nder Hukuk B\u00fcrosu'nun uzman avukatlar\u0131, davan\u0131n her a\u015famas\u0131nda titizlikle \u00e7al\u0131\u015farak ba\u015far\u0131l\u0131 bir sonuca ula\u015fmam\u0131 sa\u011flad\u0131lar. \u0130\u015fe iade davas\u0131n\u0131 kazanmam, sadece hukuki uzmanl\u0131klar\u0131n\u0131 de\u011fil, ayn\u0131 zamanda m\u00fcvekkillerine kar\u015f\u0131 taahh\u00fctlerine olan ba\u011fl\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131 da g\u00f6steriyor.\n\nB\u00fcro, ileti\u015fim konusundaki etkinli\u011fiyle \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Telefonlara zaman\u0131nda cevap vermeleri, beni s\u00fcrecin her a\u015famas\u0131nda bilgilendirmeleri ve sorular\u0131ma a\u00e7\u0131k ve anla\u015f\u0131l\u0131r \u015fekilde cevap vermeleri, m\u00fc\u015fteri memnuniyetini \u00f6n planda tuttuklar\u0131n\u0131 g\u00f6steriyor. Bu, m\u00fc\u015fteri odakl\u0131 bir hizmet anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131n benimsendi\u011finin bir g\u00f6stergesidir.\n\n\u00d6nder Hukuk B\u00fcrosu'nda \u00e7al\u0131\u015fan avukatlar, i\u015flerine duyduklar\u0131 tutku ve profesyonellikleri ile \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Kendi deneyimimde bu b\u00fcronun ilgili bir avukatl\u0131k hizmeti sundu\u011funu s\u00f6yleyebilirim. Her a\u015famada m\u00fcvekkillerine destek olmak, sorunlar\u0131 \u00e7\u00f6zmek ve adaleti sa\u011flamak i\u00e7in ellerinden gelenin en iyisini yapmaktalar.\n\nSonu\u00e7 olarak, \u00d6nder Hukuk B\u00fcrosu, hukuki sorunlar\u0131 \u00e7\u00f6zmek ve m\u00fcvekkillerine adaleti getirmek konusunda kararl\u0131 ve etkili bir ortak olarak \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Profesyonellikleri, ileti\u015fim becerileri ve m\u00fc\u015fteri memnuniyetine verdi\u011fi \u00f6nemle bu b\u00fcro, hukuki ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131z i\u00e7in g\u00fcvenilir bir tercih olacakt\u0131r. \u00c7ok te\u015fekk\u00fcrler.",
            "reviewer_name": "Ertu\u011f Alpan",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00d6nder Hukuk B\u00fcrosu, i\u015f davam\u0131 \u00e7\u00f6zmekte g\u00f6sterdi\u011fi profesyonellikle beni etkileyen bir hukuk kurulu\u015fu oldu. Kendileriyle \u00e7al\u0131\u015fmaktan dolay\u0131 son derece memnun kald\u0131m ve adaletin sa\u011flanmas\u0131 konusundaki kararl\u0131l\u0131klar\u0131yla beni etkilediler.\n\n\u0130\u015f davam\u0131n karma\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131na ra\u011fmen, \u00d6nder Hukuk B\u00fcrosu'nun uzman avukatlar\u0131, davan\u0131n her a\u015famas\u0131nda titizlikle \u00e7al\u0131\u015farak ba\u015far\u0131l\u0131 bir sonuca ula\u015fmam\u0131 sa\u011flad\u0131lar. \u0130\u015fe iade davas\u0131n\u0131 kazanmam, sadece hukuki uzmanl\u0131klar\u0131n\u0131 de\u011fil, ayn\u0131 zamanda m\u00fcvekkillerine kar\u015f\u0131 taahh\u00fctlerine olan ba\u011fl\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131 da g\u00f6steriyor.\n\nB\u00fcro, ileti\u015fim konusundaki etkinli\u011fiyle \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Telefonlara zaman\u0131nda cevap vermeleri, beni s\u00fcrecin her a\u015famas\u0131nda bilgilendirmeleri ve sorular\u0131ma a\u00e7\u0131k ve anla\u015f\u0131l\u0131r \u015fekilde cevap vermeleri, m\u00fc\u015fteri memnuniyetini \u00f6n planda tuttuklar\u0131n\u0131 g\u00f6steriyor. Bu, m\u00fc\u015fteri odakl\u0131 bir hizmet anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131n benimsendi\u011finin bir g\u00f6stergesidir.\n\n\u00d6nder Hukuk B\u00fcrosu'nda \u00e7al\u0131\u015fan avukatlar, i\u015flerine duyduklar\u0131 tutku ve profesyonellikleri ile \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Kendi deneyimimde bu b\u00fcronun ilgili bir avukatl\u0131k hizmeti sundu\u011funu s\u00f6yleyebilirim. Her a\u015famada m\u00fcvekkillerine destek olmak, sorunlar\u0131 \u00e7\u00f6zmek ve adaleti sa\u011flamak i\u00e7in ellerinden gelenin en iyisini yapmaktalar.\n\nSonu\u00e7 olarak, \u00d6nder Hukuk B\u00fcrosu, hukuki sorunlar\u0131 \u00e7\u00f6zmek ve m\u00fcvekkillerine adaleti getirmek konusunda kararl\u0131 ve etkili bir ortak olarak \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Profesyonellikleri, ileti\u015fim becerileri ve m\u00fc\u015fteri memnuniyetine verdi\u011fi \u00f6nemle bu b\u00fcro, hukuki ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131z i\u00e7in g\u00fcvenilir bir tercih olacakt\u0131r. \u00c7ok te\u015fekk\u00fcrler.",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-13T16:04:59.782000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz Ertu\u011f bey. ",
            "response_from_owner_ago": "3 hafta \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-11-23T20:39:32.893000",
            "review_likes_count": 5,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 82,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 426,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104371708868432067017/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXU_8UaJwXRkctPlwdFy8S1O_KoH6Ou315L2LAwTxS3durb=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Biz \u00d6zg\u00fcr beye tahliye davas\u0131 i\u00e7in ba\u015fvurduk, davam\u0131z lehimize sonu\u00e7land\u0131, bu s\u00fcre\u00e7te gerek telefon ile gerek y\u00fcz y\u00fcze g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde, kafam\u0131zda ki sorular\u0131 sab\u0131rla yan\u0131tlad\u0131, teredd\u00fctlerimize samimi ve rahatlat\u0131c\u0131 cevaplar verdi. Bu s\u00fcre\u00e7teki dan\u0131\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "reviewer_name": "serdar \u015fahin",
            "rating": 5,
            "review_text": "Biz \u00d6zg\u00fcr beye tahliye davas\u0131 i\u00e7in ba\u015fvurduk, davam\u0131z lehimize sonu\u00e7land\u0131, bu s\u00fcre\u00e7te gerek telefon ile gerek y\u00fcz y\u00fcze g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde, kafam\u0131zda ki sorular\u0131 sab\u0131rla yan\u0131tlad\u0131, teredd\u00fctlerimize samimi ve rahatlat\u0131c\u0131 cevaplar verdi. Bu s\u00fcre\u00e7teki dan\u0131\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-08T19:57:42.926000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz Serdar bey. ",
            "response_from_owner_ago": "3 hafta \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-11-23T20:39:49.542000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107040078675572906904/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJKAQ0nmxfHjgqGLpkmaRUvSYZxpFUDXx68nlOVZyra=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bo\u015fanma davamda \u00d6zg\u00fcr Bey ile \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k \u00e7eki\u015fmeli a\u00e7\u0131lan davam\u0131n anla\u015fmal\u0131 olarak istedigim sekilde sonlanmas\u0131n\u0131 sa\u011flad\u0131, sab\u0131r ve sakinlikle dinleyerek tum sorularima yan\u0131t verdi istedigim her zaman ula\u015fabildim geri d\u00f6n\u00fc\u015f alabildim.  Guven veren bir insan.",
            "reviewer_name": "g\u00f6zde ernie",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bo\u015fanma davamda \u00d6zg\u00fcr Bey ile \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k \u00e7eki\u015fmeli a\u00e7\u0131lan davam\u0131n anla\u015fmal\u0131 olarak istedigim sekilde sonlanmas\u0131n\u0131 sa\u011flad\u0131, sab\u0131r ve sakinlikle dinleyerek tum sorularima yan\u0131t verdi istedigim her zaman ula\u015fabildim geri d\u00f6n\u00fc\u015f alabildim.  Guven veren bir insan.",
            "published_at": "3 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-23T19:34:55.629000",
            "response_from_owner_text": "\u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz G\u00f6zde han\u0131m. ",
            "response_from_owner_ago": "3 hafta \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-11-23T20:37:50.440000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109831534894582582334/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLSOv3cR7rO5PXwusgMGnv7drxqz87-513T81e5H-3R=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00d6zg\u00fcr beyle iyiki kesi\u015fmi\u015f yollar\u0131m\u0131z \u00e7ok ilgili beyefendi bir insan. Avukat olarak her zaman arkam\u0131zda durmu\u015f bizi karde\u015fi gibi g\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fcr. Mesle\u011fini de hakk\u0131yla d\u00fcr\u00fcst\u00e7e yapm\u0131\u015ft\u0131r. Yolunuz herdaim a\u00e7\u0131k olsun de\u011ferli insan..",
            "reviewer_name": "Tuncay \u00d6zdemir",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00d6zg\u00fcr beyle iyiki kesi\u015fmi\u015f yollar\u0131m\u0131z \u00e7ok ilgili beyefendi bir insan. Avukat olarak her zaman arkam\u0131zda durmu\u015f bizi karde\u015fi gibi g\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fcr. Mesle\u011fini de hakk\u0131yla d\u00fcr\u00fcst\u00e7e yapm\u0131\u015ft\u0131r. Yolunuz herdaim a\u00e7\u0131k olsun de\u011ferli insan..",
            "published_at": "3 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-22T17:17:48.487000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz Tuncay bey.",
            "response_from_owner_ago": "3 hafta \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-11-23T20:38:12.274000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109991573154608183327/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVJBI1mk_FxJnCWu9Tqi0-Fg3GaCi26K25is9Kn2884T0E=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130nternetten yapt\u0131\u011f\u0131m ara\u015ft\u0131rma sonras\u0131nda avukat \u00d6zg\u00fcr beyle bo\u015fanma davas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya karar verdik davay\u0131 planlamas\u0131 do\u011fru y\u00f6nlendirmeleri ile k\u0131sa s\u00fcrede neticeye ula\u015fmamaz\u0131 sa\u011flad\u0131 kesinlikle tavsiye edrm",
            "reviewer_name": "Eren Uzun",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130nternetten yapt\u0131\u011f\u0131m ara\u015ft\u0131rma sonras\u0131nda avukat \u00d6zg\u00fcr beyle bo\u015fanma davas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya karar verdik davay\u0131 planlamas\u0131 do\u011fru y\u00f6nlendirmeleri ile k\u0131sa s\u00fcrede neticeye ula\u015fmamaz\u0131 sa\u011flad\u0131 kesinlikle tavsiye edrm",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-01T11:58:18.223000",
            "response_from_owner_text": "Bizi tercih etti\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz Eren bey. ",
            "response_from_owner_ago": "3 hafta \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-11-23T20:40:34.489000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113482158361345236871/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK5LUOKQyTepN-Wwuq5cXlAj6wPVqFWIYqp29viiGF4=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bo\u015fanma avukat\u0131m\u0131z olarak t\u00fcm s\u00fcreci y\u00f6netti ve tek celsede bo\u015fanmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 oldu bukadar h\u0131zl\u0131 ve sorunsuz olaca\u011f\u0131n\u0131 tahmin bile etmemi\u015ftim tekrar \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim...",
            "reviewer_name": "Selahattin Cesur",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bo\u015fanma avukat\u0131m\u0131z olarak t\u00fcm s\u00fcreci y\u00f6netti ve tek celsede bo\u015fanmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 oldu bukadar h\u0131zl\u0131 ve sorunsuz olaca\u011f\u0131n\u0131 tahmin bile etmemi\u015ftim tekrar \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim...",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-16T19:56:35.503000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz Selahattin bey. ",
            "response_from_owner_ago": "3 hafta \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-11-23T20:39:15.054000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115214152152227766594/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ0i1Er9PIBHv6t6ZNGzwTgGAhGhhd6I5jSjj9gXWD9=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00d6zg\u00fcr Bey\u2019den dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti ald\u0131k. S\u00f6zle\u015fmemizde \u00e7ok y\u00f6nlendirici ve kira konusunda olduk\u00e7a tecr\u00fcbelilerdi. Kendilerine te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "reviewer_name": "kaan erkus",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00d6zg\u00fcr Bey\u2019den dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti ald\u0131k. S\u00f6zle\u015fmemizde \u00e7ok y\u00f6nlendirici ve kira konusunda olduk\u00e7a tecr\u00fcbelilerdi. Kendilerine te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "published_at": "5 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-18T15:34:22.994000",
            "response_from_owner_text": "Bizi tercih etti\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz Kaan bey. ",
            "response_from_owner_ago": "bir ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-10-31T20:36:02.947000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 38,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 4,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110921589991772847598/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUEAaJNUn8p4phAEWb-7cBpzC2qGFo6lOQvB7_HxhcHrkYh=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Avukat \u00d6zg\u00fcr Bey ve G\u00fclden Han\u0131m bo\u015fanma alan\u0131nda uzmanlar sab\u0131rl\u0131 ve detayl\u0131ca dinliyorlar olaylara bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131yla heran yard\u0131mc\u0131 olmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131lar, bo\u015fanma s\u00fcrecinde onlarla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in \u00e7ok \u015fansl\u0131y\u0131m, hem samimiler hemde olduk\u00e7a profesyonel bir hizmet sunuyorlar sonsuz te\u015fekk\u00fcrler.",
            "reviewer_name": "Beytullah SERCAN",
            "rating": 5,
            "review_text": "Avukat \u00d6zg\u00fcr Bey ve G\u00fclden Han\u0131m bo\u015fanma alan\u0131nda uzmanlar sab\u0131rl\u0131 ve detayl\u0131ca dinliyorlar olaylara bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131yla heran yard\u0131mc\u0131 olmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131lar, bo\u015fanma s\u00fcrecinde onlarla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in \u00e7ok \u015fansl\u0131y\u0131m, hem samimiler hemde olduk\u00e7a profesyonel bir hizmet sunuyorlar sonsuz te\u015fekk\u00fcrler.",
            "published_at": "5 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-15T09:53:55.095000",
            "response_from_owner_text": "Bizi tercih etti\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz Beytullah bey. ",
            "response_from_owner_ago": "bir ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-10-31T20:35:19.537000",
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105099076078636454720/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXv0s4vHllirm2xn8a9Yt4adLlYPHApuTWvcYYbQESyx5g=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}