{
    "place_id": "ChIJ4V1pIhSjyhQR_Iwc9s4fhnM",
    "name": "AVUKAT SAL\u0130H DO\u011eAN",
    "description": null,
    "reviews": 30,
    "competitors": [
        {
            "name": "Avukat Baran Do\u011fan Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Baran+Do%C4%9Fan+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.992599,28.846451999999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 96,
            "rating": 4.4,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Bak\u0131rk\u00f6y Hukuk B\u00fcrosu -\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131, \u0130\u015f\u00e7i Avukat\u0131, Miras Avukat\u0131, Gayrimenkul Avukat\u0131, Trafik Kazas\u0131 Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Hukuk+B%C3%BCrosu+-%C4%B0%C5%9F+Hukuku+Avukat%C4%B1%2C+%C4%B0%C5%9F%C3%A7i+Avukat%C4%B1%2C+Miras+Avukat%C4%B1%2C+Gayrimenkul+Avukat%C4%B1%2C+Trafik+Kazas%C4%B1+Avukat%C4%B1/@40.995143899999995,28.8815033?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 55,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Pelikan Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Pelikan+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@40.992303,28.843998999999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 41,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Ak\u015feng\u00fcr Hukuk & Dani\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu Avukat G\u00f6k\u00e7e Ak\u015feng\u00fcrx",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Ak%C5%9Feng%C3%BCr+Hukuk+%26+Dani%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu+Avukat+G%C3%B6k%C3%A7e+Ak%C5%9Feng%C3%BCrx/@40.992938300000006,28.845747199999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Do\u011fan Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Do%C4%9Fan+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+%26+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.002247,28.844655000000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "http://pelikanhukuk.com/",
    "owner": {
        "id": "110479984394896515804",
        "name": "AVUKAT SAL\u0130H DO\u011eAN (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/110479984394896515804"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=l3QsLEysfPkT4LYJdlQvpw&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=148.04327&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Gayrimenkul Hukuku Avukat\u0131",
    "categories": [
        "Gayrimenkul Hukuku Avukat\u0131",
        "\u0130dare Hukuku Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Aile Hukuku Avukat\u0131",
        "Sigorta Hukuku Avukat\u0131",
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Hukuki \u0130\u015fler B\u00fcrosu",
        "Hukuk Hizmetleri",
        "Vergi Hukuku Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:30\u201319:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 603 52 19",
    "address": "\u015eirinevler, AVUKAT SAL\u0130H DO\u011eAN, Meri\u00e7 Sk No:17/7, 34188 Bah\u00e7elievler/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ4V1pIhSjyhQR_Iwc9s4fhnM",
    "status": "Kapal\u0131 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Pzt 08:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 30
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ4V1pIhSjyhQR_Iwc9s4fhnM&q=?q=place_id:ChIJ4V1pIhSjyhQR_Iwc9s4fhnM&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.992289799999995,
        "longitude": 28.8439327
    },
    "plus_code": "XRRV+WH Bah\u00e7elievler, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "\u015eirinevler",
        "street": "Meri\u00e7 Sk No:17/7",
        "city": "Bah\u00e7elievler",
        "postal_code": "34188",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "8324375934993730812",
    "data_id": "0x14caa31422695de1:0x73861fcef61c8cfc",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "http://pelikanhukuk.com/",
            "source": "pelikanhukuk.com"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=l3QsLEysfPkT4LYJdlQvpw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=148.04327&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=l3QsLEysfPkT4LYJdlQvpw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=148.04327&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "09:30\u201315:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Tek vek\u00e2letname ile sorunlar\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6z\u00fcm\u00fcz arkada kalmadan devretti\u011fimiz say\u0131n avukat Salih Do\u011fan`a t\u00fcm dava a\u015famalar\u0131nda bizi bilgilendirerek yan\u0131m\u0131zda oldu\u011fu i\u00e7in ve k\u0131sa s\u00fcrede hukuki i\u015flemlerimizi h\u0131zland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "reviewer_name": "Ba\u015fkan Yap\u0131",
            "rating": 5,
            "review_text": "Tek vek\u00e2letname ile sorunlar\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6z\u00fcm\u00fcz arkada kalmadan devretti\u011fimiz say\u0131n avukat Salih Do\u011fan`a t\u00fcm dava a\u015famalar\u0131nda bizi bilgilendirerek yan\u0131m\u0131zda oldu\u011fu i\u00e7in ve k\u0131sa s\u00fcrede hukuki i\u015flemlerimizi h\u0131zland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-05-17T05:44:21.289000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106396695021030530332/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLus6yA7pZaOXfblmbifUl9tiHgQHetq8Ihfknr_eDh=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "merhaba  b\u0131z\u0131m istanbul yen\u0131bosna 'da bah\u00e7eli bi ev var dededn kalma  70 80 senel\u0131k yen\u0131bosnan\u0131n yerl\u0131s\u0131y\u0131z internetten sorgulamada karg\u0131r ev tarla diye ge\u00e7iyor  bu yer\u0131n tapusu al\u0131nmam\u0131s dedem 2007 y\u0131l\u0131na kadar vergisini \u00f6demi\u015f bu makbuzlar\u0131da bende  b\u0131z bu yer\u0131n tqpusunu almam\u0131z i\u00e7in nas\u0131l b\u0131r yol izlememiz  gerek\u0131yor yard\u0131mx\u0131 olursan\u0131z sev\u0131n\u0131r\u0131z..",
            "reviewer_name": "Murat \u00d6zkaya",
            "rating": 5,
            "review_text": "merhaba  b\u0131z\u0131m istanbul yen\u0131bosna 'da bah\u00e7eli bi ev var dededn kalma  70 80 senel\u0131k yen\u0131bosnan\u0131n yerl\u0131s\u0131y\u0131z internetten sorgulamada karg\u0131r ev tarla diye ge\u00e7iyor  bu yer\u0131n tapusu al\u0131nmam\u0131s dedem 2007 y\u0131l\u0131na kadar vergisini \u00f6demi\u015f bu makbuzlar\u0131da bende  b\u0131z bu yer\u0131n tqpusunu almam\u0131z i\u00e7in nas\u0131l b\u0131r yol izlememiz  gerek\u0131yor yard\u0131mx\u0131 olursan\u0131z sev\u0131n\u0131r\u0131z..",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-05-18T01:08:16.055000",
            "response_from_owner_text": "Beni 05065768473 numaras\u0131ndan aray\u0131n\u0131z, yard\u0131mc\u0131 olay\u0131m. \u0130yi g\u00fcnler.",
            "response_from_owner_ago": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2020-06-13T13:48:17.867000",
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/118306277669457592624/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWMnWIDxBcVjdTevNrnXhNYB7HE5Rl3haH1Fjv6pl5_4cz6=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130lgili bir avukat ileti\u015fiminde ve ilgisinden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ederim. Davam\u0131 laikiyle takip edip sonu\u00e7land\u0131rd\u0131. Eme\u011finize sa\u011fl\u0131k. Tavsiye ederim i\u015finin hakk\u0131n\u0131 fazlas\u0131yla veriyo.",
            "reviewer_name": "H\u00fcseyin Ba\u015fkan",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130lgili bir avukat ileti\u015fiminde ve ilgisinden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ederim. Davam\u0131 laikiyle takip edip sonu\u00e7land\u0131rd\u0131. Eme\u011finize sa\u011fl\u0131k. Tavsiye ederim i\u015finin hakk\u0131n\u0131 fazlas\u0131yla veriyo.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-05-17T21:18:39.209000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcrler.",
            "response_from_owner_ago": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2020-06-13T13:48:51.458000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115747898495408575869/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK0CxzthzNQHA5DY-cIuMtetCW-WkU2zLEpHfuHqPpE=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Hic bir avukat neticeyi garanti edemez ,ancakAv. Salih bey  eme\u011fini, \u00f6zverisini ve azmini garanti eder . Salih beyin eme\u011finin kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131\ne\u015fittir NET\u0130CED\u0130R .\nAdaletin do\u011fru ile tecelli etti\u011fi yer,  haks\u0131z\u0131n akland\u0131\u011f\u0131 de\u011fil,   hakl\u0131n\u0131n hakk\u0131n\u0131 kazand\u0131\u011f\u0131 yer.\nKendisi T\u00fcrkiyenin kazan\u0131m\u0131 ve de\u011ferli bir \u015fahsiyettir.\nHer \u015fey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\nNOT:\n(Her avukat Toplum i\u00e7erisinde aln\u0131 ak, g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla dola\u015famaz, bu durum Salih  bey i\u00e7in s\u00f6z konusu de\u011fildir.)",
            "reviewer_name": "IIATGII",
            "rating": 5,
            "review_text": "Hic bir avukat neticeyi garanti edemez ,ancakAv. Salih bey  eme\u011fini, \u00f6zverisini ve azmini garanti eder . Salih beyin eme\u011finin kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131\ne\u015fittir NET\u0130CED\u0130R .\nAdaletin do\u011fru ile tecelli etti\u011fi yer,  haks\u0131z\u0131n akland\u0131\u011f\u0131 de\u011fil,   hakl\u0131n\u0131n hakk\u0131n\u0131 kazand\u0131\u011f\u0131 yer.\nKendisi T\u00fcrkiyenin kazan\u0131m\u0131 ve de\u011ferli bir \u015fahsiyettir.\nHer \u015fey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\nNOT:\n(Her avukat Toplum i\u00e7erisinde aln\u0131 ak, g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla dola\u015famaz, bu durum Salih  bey i\u00e7in s\u00f6z konusu de\u011fildir.)",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-12-25T12:36:59.671000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederim Adem bey. O sizin tevecc\u00fch\u00fcn\u00fcz. Hay\u0131rl\u0131 g\u00fcnler.",
            "response_from_owner_ago": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2018-12-25T12:42:32.420000",
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108639748692937269223/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJpCS0A2yDePSw--kUXfjU0KeA6OMHmPIn34Z055Nq7=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Aileme ait gayrimenkul davas\u0131n\u0131 h\u0131zl\u0131 ve sorunsuz bir \u015fekilde halletti. Te\u015fekk\u00fcrler. Tavsiye ederim.",
            "reviewer_name": "Mehmet H\u0130ZAL",
            "rating": 5,
            "review_text": "Aileme ait gayrimenkul davas\u0131n\u0131 h\u0131zl\u0131 ve sorunsuz bir \u015fekilde halletti. Te\u015fekk\u00fcrler. Tavsiye ederim.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-12-07T13:50:36.745000",
            "response_from_owner_text": "Rica ederim. Yorumunuz i\u00e7in ben te\u015fekk\u00fcr ederim. \u0130yi g\u00fcnler.",
            "response_from_owner_ago": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2020-12-07T13:52:46.188000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107295014142766065729/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW1ZfJ46kq5VNS41m5UeRWy7nRBe6gNQYgGbe4XotBqnjE=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "M\u00fckemmel dilek\u00e7e ve etkili sonu\u00e7. Bu kadar \u00e7abuk hallolca\u011f\u0131n\u0131 sanm\u0131yordum. Tavsiye ederim te\u015fekk\u00fcrler avukat bey\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
            "reviewer_name": "Furkan Tek\u015fan",
            "rating": 5,
            "review_text": "M\u00fckemmel dilek\u00e7e ve etkili sonu\u00e7. Bu kadar \u00e7abuk hallolca\u011f\u0131n\u0131 sanm\u0131yordum. Tavsiye ederim te\u015fekk\u00fcrler avukat bey\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-01-07T18:29:41.282000",
            "response_from_owner_text": "\u0130\u015fin takip\u00e7isi oldu\u011fun zaman k\u0131sa zamanda \u00e7\u00f6z\u00fclmeyecek bir i\u015f yok. Te\u015fekk\u00fcr ederim yine de.",
            "response_from_owner_ago": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2019-01-10T11:04:49.638000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106578350677034998862/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUZAtEiETOjOn5lgu-OU7nOn4QmDzbzmCeM_pdOb6yBBbI=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bu davay\u0131 kazan\u0131labilcek gibi durmuyodu bu kadar etkili bi dilek\u00e7e ve savunma i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler avukat salih bey \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17",
            "reviewer_name": "burak kurtulus",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bu davay\u0131 kazan\u0131labilcek gibi durmuyodu bu kadar etkili bi dilek\u00e7e ve savunma i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler avukat salih bey \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-01-02T18:17:07.214000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112947418107223838117/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVfGqS-yY6XQSo2L6ZqnMF0rH38vFn_r3-k1lwow75m8hs=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Tavsiye ederim i\u015fini laikiyle yap\u0131yor. Te\u015fekk\u00fcrler avukat Salih bey.",
            "reviewer_name": "Ey\u00fcp Boz",
            "rating": 5,
            "review_text": "Tavsiye ederim i\u015fini laikiyle yap\u0131yor. Te\u015fekk\u00fcrler avukat Salih bey.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-01-08T17:41:10.500000",
            "response_from_owner_text": "Rica ederim. \u0130\u015fimizi hakk\u0131yla yapmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz.",
            "response_from_owner_ago": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2019-01-10T11:02:45.467000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105711016356415377263/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLMbaQgVLJh5fIgtFqThGAVPDMBB836bXSHKd_8u9mF=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}