{
    "place_id": "ChIJWZRgI2CTCkARFJfctYxYvI4",
    "name": "G\u00dcM\u00dc\u015e HUKUK ve DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU",
    "description": null,
    "reviews": 13,
    "competitors": [],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "107423535223121553152",
        "name": "G\u00dcM\u00dc\u015e HUKUK ve DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/107423535223121553152"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOLJ2VtSADquYIOArcr5fiap0VO4HPAJDC5zPpc=w408-h544-k-no",
    "main_category": "Hukuk Hizmetleri",
    "categories": [
        "Hukuk Hizmetleri"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:30\u201319:30",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0533 025 12 67",
    "address": "13 Mart, G\u00dcM\u00dc\u015e HUKUK ve DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU, Mah. Gaffari G\u00fcne\u015f 1. Cad \u00c7etin Plaza Bina No : 6 Kat : 3 Daire : 15, 47500 Artuklu/Mardin",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJWZRgI2CTCkARFJfctYxYvI4",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 13
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJWZRgI2CTCkARFJfctYxYvI4&q=?q=place_id:ChIJWZRgI2CTCkARFJfctYxYvI4&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 37.3243936,
        "longitude": 40.724685
    },
    "plus_code": "8PFF+QV Artuklu, Mardin",
    "detailed_address": {
        "ward": "13 Mart",
        "street": "Mah. Gaffari G\u00fcne\u015f 1. Cad \u00c7etin Plaza Bina No : 6 Kat : 3 Daire : 15",
        "city": "Artuklu",
        "postal_code": "47500",
        "state": "Mardin",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "10285193010377168660",
    "data_id": "0x400a936023609459:0x8ebc588cb5dc9714",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "from_the_business",
            "name": "\u0130\u015fletme hakk\u0131nda",
            "options": [
                {
                    "name": "Sahibi kad\u0131n oldu\u011funu belirtiyor",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOLJ2VtSADquYIOArcr5fiap0VO4HPAJDC5zPpc=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNpVxGZg9L1AVkUWjJMil_Z1_tAwm3I7a5rhIsW=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=VlG8dAojo7my3XJvfvd2vA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=147.09563&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:30\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:30\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:30\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:30\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "13:30\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Hukuki s\u00fcreci h\u0131zl\u0131 ve sorunsuz bir \u015fekilde \u00e7\u00f6z\u00fcme kavu\u015fturan, g\u00fcler y\u00fczl\u00fc avukat han\u0131ma ilgi ve alakas\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum\u2026ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim Ay\u015fenur Han\u0131m\u2026\u2764\ufe0f",
            "reviewer_name": "Nur Akdo\u011fan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Hukuki s\u00fcreci h\u0131zl\u0131 ve sorunsuz bir \u015fekilde \u00e7\u00f6z\u00fcme kavu\u015fturan, g\u00fcler y\u00fczl\u00fc avukat han\u0131ma ilgi ve alakas\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum\u2026ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim Ay\u015fenur Han\u0131m\u2026\u2764\ufe0f",
            "published_at": "2 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-29T16:53:22.622000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100277779701656042461/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ74dHRdBjEL4d0o901Zd0xMwy1kAAdfl7lSaxahjit=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ay\u015fe han\u0131m, tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m en disiplinli avukat olmas\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra m\u00fcvekkillerine manevi destekte de bulunacak kadar i\u015fine \u00f6nem veren biri.\nSizin gibi kendisini s\u00fcrekli yenileyen, geli\u015ftiren, dinamik bir avukata denk gelmek \u00e7ok b\u00fcy\u00fck \u015fanst\u0131. Her \u015fey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "Tu\u011fba Aldemir",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ay\u015fe han\u0131m, tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m en disiplinli avukat olmas\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra m\u00fcvekkillerine manevi destekte de bulunacak kadar i\u015fine \u00f6nem veren biri.\nSizin gibi kendisini s\u00fcrekli yenileyen, geli\u015ftiren, dinamik bir avukata denk gelmek \u00e7ok b\u00fcy\u00fck \u015fanst\u0131. Her \u015fey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-15T09:52:46.047000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108069781828876441480/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocL67EA7SnsntZo9oL5_gFk10z1fX3AQgnCiklHvFKtL=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Mesle\u011finde tecr\u00fcbesine g\u00fcvendi\u011fim biri Mardin\u2019de hukuki konularda akla gelen ilk isim ayr\u0131ca ilgisi ve g\u00fcler y\u00fcz\u00fc i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim.Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum",
            "reviewer_name": "Birg\u00fcl Balc\u0131",
            "rating": 5,
            "review_text": "Mesle\u011finde tecr\u00fcbesine g\u00fcvendi\u011fim biri Mardin\u2019de hukuki konularda akla gelen ilk isim ayr\u0131ca ilgisi ve g\u00fcler y\u00fcz\u00fc i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim.Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum",
            "published_at": "2 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-30T14:52:03.656000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107713097543732235742/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ0BVvwYPDYzZRenBxloBKYdbxH34TAOtmQDQfVAHnz=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "G\u00fcm\u00fc\u015f hukuk ve dan\u0131\u015fmanl\u0131k b\u00fcrosu sahibi avukat Ay\u015fenur han\u0131ma te\u015fekk\u00fcr etmek istiyorum, ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m i\u015f kazas\u0131nda tesad\u00fcfen Ay\u015fenur Han\u0131m\u2019a ula\u015ft\u0131m sa\u011folsun \u00e7ok g\u00fclery\u00fczl\u00fc ve ilgiliydi. Tekrardan te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "Kadir Toprak",
            "rating": 5,
            "review_text": "G\u00fcm\u00fc\u015f hukuk ve dan\u0131\u015fmanl\u0131k b\u00fcrosu sahibi avukat Ay\u015fenur han\u0131ma te\u015fekk\u00fcr etmek istiyorum, ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m i\u015f kazas\u0131nda tesad\u00fcfen Ay\u015fenur Han\u0131m\u2019a ula\u015ft\u0131m sa\u011folsun \u00e7ok g\u00fclery\u00fczl\u00fc ve ilgiliydi. Tekrardan te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-13T11:27:02.978000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114574435251018579966/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocL-pHQDQ3uyTXr04VDGzlwolPxiCVv8Q9bHyWYKGNid=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Gerek ilgi alakas\u0131 gerek sorunumuzu h\u0131zl\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcme kavu\u015fturmas\u0131yla Mardin\u2019de ba\u015fvurdu\u011fumuz Nadide avukatlardan biri Ay\u015fenur han\u0131m,kendisine te\u015fekk\u00fcrlerimi buradan da iletmek isterim",
            "reviewer_name": "Merve",
            "rating": 5,
            "review_text": "Gerek ilgi alakas\u0131 gerek sorunumuzu h\u0131zl\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcme kavu\u015fturmas\u0131yla Mardin\u2019de ba\u015fvurdu\u011fumuz Nadide avukatlardan biri Ay\u015fenur han\u0131m,kendisine te\u015fekk\u00fcrlerimi buradan da iletmek isterim",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-07T13:40:22.398000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110710947104653996273/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJASm6RsNgkJKBFU-zYDGWz11LC3GfHEHtSTBX7VOs=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "B\u00f6yle degerli avukat oldu\u011fu s\u00fcrece s\u0131rt\u0131m\u0131z yere gelmez g\u00f6revini b\u00f6yle h\u0131zl\u0131 yapan avukat g\u00f6rmedim daha her \u015fey i\u00e7in \u00e7ok \u00e7okk te\u015fekk\u00fcr ederim sn avukat Ay\u015fenur g\u00fcm\u00fc\u015f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
            "reviewer_name": "orhan cemilo\u011flu",
            "rating": 5,
            "review_text": "B\u00f6yle degerli avukat oldu\u011fu s\u00fcrece s\u0131rt\u0131m\u0131z yere gelmez g\u00f6revini b\u00f6yle h\u0131zl\u0131 yapan avukat g\u00f6rmedim daha her \u015fey i\u00e7in \u00e7ok \u00e7okk te\u015fekk\u00fcr ederim sn avukat Ay\u015fenur g\u00fcm\u00fc\u015f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-07T13:52:02.181000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100642426981937802606/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKtziUPs2HGoPPAxtHM-SSRbVgnFIJpLtoKaKeDQumc=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Avukat Ay\u015fenur Han\u0131m,mesle\u011finde ger\u00e7ekten \u00e7ok \u00f6zenli ve ba\u015far\u0131l\u0131.\u0130lgisi ve duyar\u0131 i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyor,ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum\ud83d\ude4f",
            "reviewer_name": "Berfin Akg\u00fcl",
            "rating": 5,
            "review_text": "Avukat Ay\u015fenur Han\u0131m,mesle\u011finde ger\u00e7ekten \u00e7ok \u00f6zenli ve ba\u015far\u0131l\u0131.\u0130lgisi ve duyar\u0131 i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyor,ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum\ud83d\ude4f",
            "published_at": "2 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-30T11:43:32.548000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107519144900471800433/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIRdP42s-tDJg1b5O3ho2DEx8Cx7AU5OoHWg5kP0859=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Hukuki s\u00fcrecin ba\u015f\u0131ndan sonuna kadar detayl\u0131 bilgilendiren, g\u00fcvenilir bir avukat. \u0130lgi alakan\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz \ud83d\ude4f",
            "reviewer_name": "Mucahit G\u00fcnay",
            "rating": 5,
            "review_text": "Hukuki s\u00fcrecin ba\u015f\u0131ndan sonuna kadar detayl\u0131 bilgilendiren, g\u00fcvenilir bir avukat. \u0130lgi alakan\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz \ud83d\ude4f",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-07T15:20:30.201000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106865542931051051492/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIkDT6JV6PrCQjuyURxJ5KUghsFcNcjXOOrH7UGNMwSXA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}