{
    "place_id": "ChIJDXu2mZHEyhQRUIm1_aMvvrs",
    "name": "Celep Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k | Kartal Avukat",
    "description": null,
    "reviews": 81,
    "competitors": [
        {
            "name": "Kartal Hukuk B\u00fcrosu | \u0130stanbul Ceza Avukat\u0131, \u0130stanbul A\u011f\u0131r Ceza Avukat\u0131 ve \u0130stanbul Bo\u015fanma Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kartal+Hukuk+B%C3%BCrosu+%7C+%C4%B0stanbul+Ceza+Avukat%C4%B1%2C+%C4%B0stanbul+A%C4%9F%C4%B1r+Ceza+Avukat%C4%B1+ve+%C4%B0stanbul+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1/@40.9165907,29.1888745?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 48,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "ATALAR HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/ATALAR+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK+B%C3%9CROSU/@40.9068642,29.1764779?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 27,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Kartal Avukat & Hukuk B\u00fcrosu & \u00c7elik Hukuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kartal+Avukat+%26+Hukuk+B%C3%BCrosu+%26+%C3%87elik+Hukuk+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9129472,29.169363299999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 1,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "G\u00dcLHAN HUKUK & DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU - KARTAL K\u0130RA, TAHL\u0130YE, GAYR\u0130MENKUL, BO\u015eANMA, \u0130\u015e, \u0130CRA, T\u0130CARET HUKUKU AVUKATI",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%9CLHAN+HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK+B%C3%9CROSU+-+KARTAL+K%C4%B0RA%2C+TAHL%C4%B0YE%2C+GAYR%C4%B0MENKUL%2C+BO%C5%9EANMA%2C+%C4%B0%C5%9E%2C+%C4%B0CRA%2C+T%C4%B0CARET+HUKUKU+AVUKATI/@40.9162196,29.1888005?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 21,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Kartal Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kartal+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.8886667,29.184206699999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 6,
            "rating": 4.7,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "https://www.celephukuk.com/",
    "owner": {
        "id": "117370319567193174519",
        "name": "Celep Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k | Kartal Avukat (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/117370319567193174519"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipN1P9WF1fLxtzbA9855dV4PThBxfAFiaLB8aDvX=w408-h271-k-no",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat",
        "\u0130dare Hukuku Avukat\u0131",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Hizmeti",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Aile Hukuku Avukat\u0131",
        "Sigorta Hukuku Avukat\u0131",
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 4.8,
    "workday_timing": "08:00\u201320:00",
    "closed_on": "Open All Days",
    "phone": "0539 675 05 38",
    "address": "Celep Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k | Kartal Avukat, Esentepe Mah. Milangaz Cad. Kartal Vizyon Residence A-2 Blok No:77, K:13 D:92, 34865 Kartal/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJDXu2mZHEyhQRUIm1_aMvvrs",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 20:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 3,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 1,
        "5": 77
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJDXu2mZHEyhQRUIm1_aMvvrs&q=?q=place_id:ChIJDXu2mZHEyhQRUIm1_aMvvrs&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.909558,
        "longitude": 29.199721999999998
    },
    "plus_code": "W55X+RV Kartal, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Esentepe",
        "street": "Esentepe Mah. Milangaz Cad. Kartal Vizyon Residence A-2 Blok No:77, K:13 D:92",
        "city": "Kartal",
        "postal_code": "34865",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "13528302712050256208",
    "data_id": "0x14cac49199b67b0d:0xbbbe2fa3fdb58950",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://www.celephukuk.com/iletisim/",
            "source": "celephukuk.com"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun asans\u00f6r",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipN1P9WF1fLxtzbA9855dV4PThBxfAFiaLB8aDvX=w447-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "\u0130\u00e7",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipN1P9WF1fLxtzbA9855dV4PThBxfAFiaLB8aDvX=w447-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNZmvuBtwA2kedDbbG23HP8sZvZTedB0sCEoX1Y=w544-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=cPwNAtOS4e1KPdISaiN7eQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=307.4974&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "2018 y\u0131l\u0131nda doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k ile ilgili dava a\u00e7\u0131lmas\u0131 i\u00e7in vekilimiz  olarak yasin Furkan bey ile anla\u015ft\u0131k dava masraflar\u0131 konusunda \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu. Davay\u0131 sayesinde kazand\u0131k fakat daval\u0131n\u0131n (Doland\u0131r\u0131c\u0131) \u00fczerinde hi\u00e7 bir \u015fey olmad\u0131\u011f\u0131ndan tahsili yap\u0131lamad\u0131. Sa\u011fl\u0131k olsun hayat devam ediyor. Dava bitmi\u015f olsa da Yasin Furkan bey i her konuda bir sorum oldu\u011funda arar\u0131m ve kendisi hemen cevaplar ve yard\u0131mc\u0131 olur. \u00fclkemizin b\u00f6yle d\u00fcr\u00fcst, vicdanl\u0131 ayn\u0131 zamanda tuttu\u011funu koparan avukatlara \u00e7ok ihtiyac\u0131 var. Kendisine s\u00f6zde de\u011fil \u00f6zde \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrlerimi sunuyorum. Selamlar, sevgiler.",
            "reviewer_name": "essentials78",
            "rating": 5,
            "review_text": "2018 y\u0131l\u0131nda doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k ile ilgili dava a\u00e7\u0131lmas\u0131 i\u00e7in vekilimiz  olarak yasin Furkan bey ile anla\u015ft\u0131k dava masraflar\u0131 konusunda \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu. Davay\u0131 sayesinde kazand\u0131k fakat daval\u0131n\u0131n (Doland\u0131r\u0131c\u0131) \u00fczerinde hi\u00e7 bir \u015fey olmad\u0131\u011f\u0131ndan tahsili yap\u0131lamad\u0131. Sa\u011fl\u0131k olsun hayat devam ediyor. Dava bitmi\u015f olsa da Yasin Furkan bey i her konuda bir sorum oldu\u011funda arar\u0131m ve kendisi hemen cevaplar ve yard\u0131mc\u0131 olur. \u00fclkemizin b\u00f6yle d\u00fcr\u00fcst, vicdanl\u0131 ayn\u0131 zamanda tuttu\u011funu koparan avukatlara \u00e7ok ihtiyac\u0131 var. Kendisine s\u00f6zde de\u011fil \u00f6zde \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrlerimi sunuyorum. Selamlar, sevgiler.",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-24T13:00:17.328000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 8,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104441672076405141122/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjX_pqaFqP9ZKAPnfrtuZ_7e58-tCThTJKeAZ1WFP4CpoNA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Yalovadan devremulk al\u0131p hata yapm\u0131\u015ft\u0131k. Dolandirildigimizi ge\u00e7 farkettik. Ordaki \u00e7al\u0131\u015fanlar bizi farkl\u0131 avukatlara y\u00f6nlendirdi ve \u00e7ok u\u00e7uk fiyatlarla tekrardan doland\u0131rmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131lar. Ancak ara\u015ft\u0131rmalar\u0131m sonucu Yasin Beyi buldum. Ger\u00e7ekten s\u00fcreci yak\u0131ndan takip edip hep yan\u0131m\u0131zda oldu ve davay\u0131 kazand\u0131.S\u0131ra icradan \u00fccretimizi geri almakta. \u015eiddetle tavsiye ediyorum. Kendisine bundan da te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "reviewer_name": "Mehmet Kepicoglu",
            "rating": 5,
            "review_text": "Yalovadan devremulk al\u0131p hata yapm\u0131\u015ft\u0131k. Dolandirildigimizi ge\u00e7 farkettik. Ordaki \u00e7al\u0131\u015fanlar bizi farkl\u0131 avukatlara y\u00f6nlendirdi ve \u00e7ok u\u00e7uk fiyatlarla tekrardan doland\u0131rmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131lar. Ancak ara\u015ft\u0131rmalar\u0131m sonucu Yasin Beyi buldum. Ger\u00e7ekten s\u00fcreci yak\u0131ndan takip edip hep yan\u0131m\u0131zda oldu ve davay\u0131 kazand\u0131.S\u0131ra icradan \u00fccretimizi geri almakta. \u015eiddetle tavsiye ediyorum. Kendisine bundan da te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-21T08:20:13.843000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106361242374504302278/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKzv4wRwyby-vo2e7u446DDR7sMlrCAJCd7H_PL0Z1H=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Yasin Bey askeri personel olarak \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m d\u00f6nemde davalar\u0131mda beni savundu ve sorunsuzca o d\u00f6nemleri atlatmam\u0131 sa\u011flad\u0131. \u015eu anda devam eden davalar\u0131mda beraberiz. Kendisi son derece ilgili ve her duru\u015fmas\u0131n\u0131 ger\u00e7ekten \u00f6nemseyen bir avukatt\u0131r. Her davas\u0131na \u00f6zen g\u00f6sterir. G\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131 ile davalar\u0131n\u0131zda kendisi ile \u00e7al\u0131\u015fabilirsiniz. Ben buradan tekrar kendisine te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "reviewer_name": "Engin Aktokluk",
            "rating": 5,
            "review_text": "Yasin Bey askeri personel olarak \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m d\u00f6nemde davalar\u0131mda beni savundu ve sorunsuzca o d\u00f6nemleri atlatmam\u0131 sa\u011flad\u0131. \u015eu anda devam eden davalar\u0131mda beraberiz. Kendisi son derece ilgili ve her duru\u015fmas\u0131n\u0131 ger\u00e7ekten \u00f6nemseyen bir avukatt\u0131r. Her davas\u0131na \u00f6zen g\u00f6sterir. G\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131 ile davalar\u0131n\u0131zda kendisi ile \u00e7al\u0131\u015fabilirsiniz. Ben buradan tekrar kendisine te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-21T07:33:22.025000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 61,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 6,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117302496463952094926/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW4058B9glNRMlexBVikSLqsvIv9yb00avsthRrgaHp2uQ=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ben Celep hukuk b\u00fcrosunu \u015fans eseri kendim internet de buldum ne birisi \u00f6nerdi ne de bi tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m vard\u0131 arad\u0131m g\u00f6r\u00fc\u015fmek istedi\u011fimi s\u00f6yledim ve kabul ettiler Av. Yasin Furkan CELEP ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck ve davam\u0131 alaca\u011f\u0131n\u0131 ve y\u00fcksek oranla kazanaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00f6ylemi\u015fti ve dedi\u011fi gibi de oldu davam sonu\u00e7land\u0131 ve kazand\u0131k te\u015fekk\u00fcr ederim Celep Hukuk \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
            "reviewer_name": "yunus emre keskino\u011flu",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ben Celep hukuk b\u00fcrosunu \u015fans eseri kendim internet de buldum ne birisi \u00f6nerdi ne de bi tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m vard\u0131 arad\u0131m g\u00f6r\u00fc\u015fmek istedi\u011fimi s\u00f6yledim ve kabul ettiler Av. Yasin Furkan CELEP ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck ve davam\u0131 alaca\u011f\u0131n\u0131 ve y\u00fcksek oranla kazanaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00f6ylemi\u015fti ve dedi\u011fi gibi de oldu davam sonu\u00e7land\u0131 ve kazand\u0131k te\u015fekk\u00fcr ederim Celep Hukuk \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-21T09:25:18.954000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113755357786212792456/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLOq8dInnl5qKXdwXwjVHVeSvHugVjMTdPWgpQWUc8t=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Celep hukuk ve dan\u0131\u015fmanl\u0131k b\u00fcrosuyla bir i\u015f feshi s\u00fcrecim konusunda destek alm\u0131\u015ft\u0131m Av. Furkan Yasin beyden. Son derece tecr\u00fcbeli bilin\u00e7li ve yard\u0131m sever bir \u015fekilde benimle s\u00fcre\u00e7 boyunca ilgilendi ve beni bilin\u00e7li bir \u015fekilde ilerlememe yard\u0131mc\u0131 oldu. Her durumda her soruma saat ka\u00e7 olursa olsun hemen cevap veren ve \u00e7\u00f6z\u00fcme kavu\u015fturmak i\u00e7in konu hakk\u0131nda benimle uzun uzun ilgilenerek sonuca ula\u015fmam\u0131 sa\u011flad\u0131. Size buradan bir kere daha te\u015fekk\u00fcr etmek istiyorum Av. Furkan Yasin bey. Sevgiler Sayg\u0131lar..",
            "reviewer_name": "Fatih Ate\u015f",
            "rating": 5,
            "review_text": "Celep hukuk ve dan\u0131\u015fmanl\u0131k b\u00fcrosuyla bir i\u015f feshi s\u00fcrecim konusunda destek alm\u0131\u015ft\u0131m Av. Furkan Yasin beyden. Son derece tecr\u00fcbeli bilin\u00e7li ve yard\u0131m sever bir \u015fekilde benimle s\u00fcre\u00e7 boyunca ilgilendi ve beni bilin\u00e7li bir \u015fekilde ilerlememe yard\u0131mc\u0131 oldu. Her durumda her soruma saat ka\u00e7 olursa olsun hemen cevap veren ve \u00e7\u00f6z\u00fcme kavu\u015fturmak i\u00e7in konu hakk\u0131nda benimle uzun uzun ilgilenerek sonuca ula\u015fmam\u0131 sa\u011flad\u0131. Size buradan bir kere daha te\u015fekk\u00fcr etmek istiyorum Av. Furkan Yasin bey. Sevgiler Sayg\u0131lar..",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-22T17:25:34.238000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100160550885946425017/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjV2tMn9IgunZaK2dEHWA0gH8Rr5QX5ZkW3ykouuMEO1RQo=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Isyeri ile alakal\u0131 alacak davasinda Celep Hukuk Burosu Yasin Bey ile calistik Davamiz sonucland\u0131 ve  parami aldim. Bu surede dava ile yakindan ilgilenip gerekli t\u00fcm \u00f6n calisma ve hazirliklari eksiksiz ve titiz bir sekilde yapmistir. Kendisine bu vesile ile tekrar tesekk\u00fcrlerimi iletiyor, basar\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum.",
            "reviewer_name": "Ercan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Isyeri ile alakal\u0131 alacak davasinda Celep Hukuk Burosu Yasin Bey ile calistik Davamiz sonucland\u0131 ve  parami aldim. Bu surede dava ile yakindan ilgilenip gerekli t\u00fcm \u00f6n calisma ve hazirliklari eksiksiz ve titiz bir sekilde yapmistir. Kendisine bu vesile ile tekrar tesekk\u00fcrlerimi iletiyor, basar\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum.",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-23T04:38:09.576000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110239030571075246470/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ_xARgDmYorb-OHF7trYKHIGcUbGnu0piBkE7IRh-g=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Yasin bey hukuk\u00e7u olarak Devre M\u00fclk alan\u0131nda \u00e7ok iyi...biz \u00f6dedi\u011fimiz paray\u0131 gecikme zamm\u0131yla birlikte ald\u0131k. Bizim deneyimimiz bu alanda oldu. \u0130nan\u0131yorum ki  genel hukuki sorunlarda da ,yard\u0131m al\u0131nabilecek hukuk\u00e7ulardan... kendisine tekrar te\u015fekk\u00fcr ediyorum...",
            "reviewer_name": "\u0130dris \u015eahin",
            "rating": 5,
            "review_text": "Yasin bey hukuk\u00e7u olarak Devre M\u00fclk alan\u0131nda \u00e7ok iyi...biz \u00f6dedi\u011fimiz paray\u0131 gecikme zamm\u0131yla birlikte ald\u0131k. Bizim deneyimimiz bu alanda oldu. \u0130nan\u0131yorum ki  genel hukuki sorunlarda da ,yard\u0131m al\u0131nabilecek hukuk\u00e7ulardan... kendisine tekrar te\u015fekk\u00fcr ediyorum...",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-22T08:14:23.022000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115382180770915315893/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLlZioRCIKJELKEwHTw_i1c4RdP7TuC_GHC9TN8CQFi=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Av. Yasin Furkan Celep bey i\u015f mahkemesi s\u00fcrecimde g\u00f6stermi\u015f oldu\u011fu tecr\u00fcbe ve bilgi beceri sayesinde hizli sonu\u00e7 alarak davay\u0131 kazand\u0131m kendisi tks ederim kendisi tan\u0131d\u0131ktan sonra dava s\u00fcrecimde psikolojik olarak \u00e7ok rahat bir s\u00fcre\u00e7 ge\u00e7irdim",
            "reviewer_name": "Ersan Yayla",
            "rating": 5,
            "review_text": "Av. Yasin Furkan Celep bey i\u015f mahkemesi s\u00fcrecimde g\u00f6stermi\u015f oldu\u011fu tecr\u00fcbe ve bilgi beceri sayesinde hizli sonu\u00e7 alarak davay\u0131 kazand\u0131m kendisi tks ederim kendisi tan\u0131d\u0131ktan sonra dava s\u00fcrecimde psikolojik olarak \u00e7ok rahat bir s\u00fcre\u00e7 ge\u00e7irdim",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-22T09:11:14.299000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101861618590417442730/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJU5KICYR-l01LAcFfLmbdzhSpjZzRUocHJrRRykUDi=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}