{
    "place_id": "ChIJp6gBz3zPyhQRlqTJVuZCXWQ",
    "name": "G\u00fcven\u00e7er Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": 3,
    "competitors": [
        {
            "name": "MG Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k,-\u00dcmraniye Bo\u015fanma Avukat\u0131,\u0130\u015f Avukat\u0131,Ceza Avukat\u0131,Kira Avukat\u0131,Gayrimenkul Avukat\u0131,Tazminat Avukat\u0131,",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/MG+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k%2C-%C3%9Cmraniye+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1%2C%C4%B0%C5%9F+Avukat%C4%B1%2CCeza+Avukat%C4%B1%2CKira+Avukat%C4%B1%2CGayrimenkul+Avukat%C4%B1%2CTazminat+Avukat%C4%B1%2C/@41.0172391,29.136085599999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 41,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "G\u00fcvener & G\u00fcvener Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%BCvener+%26+G%C3%BCvener+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9796743,29.094861200000004?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "g\u00fcven\u00e7 hukuk b\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/g%C3%BCven%C3%A7+hukuk+b%C3%BCrosu/@40.970467,29.099945?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "G\u00dcVEN Hukuk&Dan\u0131\u015fmanl\u0131k - Av. M\u00fcge G\u00dcVEN",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%9CVEN+Hukuk%26Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+-+Av.+M%C3%BCge+G%C3%9CVEN/@40.9093437,29.1749014?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "G\u00fcven Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%BCven+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0205017,29.034600100000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "102492513527960496746",
        "name": "G\u00fcven\u00e7er Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/102492513527960496746"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=y4GgKCdHqnsDZFlen6rXBA&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=235.58006&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:00\u201319:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": null,
    "address": "Yukar\u0131 Dudullu, G\u00fcven\u00e7er Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, Bayrak Cd. No:30, 34775 Dudullu/\u00dcmraniye/\u00dcmraniye/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJp6gBz3zPyhQRlqTJVuZCXWQ",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 3
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJp6gBz3zPyhQRlqTJVuZCXWQ&q=?q=place_id:ChIJp6gBz3zPyhQRlqTJVuZCXWQ&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0067202,
        "longitude": 29.1558715
    },
    "plus_code": "2544+M8 \u00dcmraniye, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Yukar\u0131 Dudullu",
        "street": "Bayrak Cd. No:30",
        "city": "Dudullu/\u00dcmraniye/\u00dcmraniye",
        "postal_code": "34775",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "7232010133692851350",
    "data_id": "0x14cacf7ccf01a8a7:0x645d42e656c9a496",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=y4GgKCdHqnsDZFlen6rXBA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=235.58006&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "D\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipN1ZEXKok0_tTHfATvaQeqxDOUK-j8tKqKvnUXt=w650-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPgZ4Ueih1cAlhBCdtDXc4bE5MfsqBSrsK-e8RQ=w299-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=y4GgKCdHqnsDZFlen6rXBA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=235.58006&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "D\u00fcr\u00fcst ve i\u015finde ehil insanlar. \u015eirketim i\u00e7in hukuki dan\u0131\u015fmanl\u0131k ald\u0131m gayet memnun kald\u0131m.",
            "reviewer_name": "Mustafa",
            "rating": 5,
            "review_text": "D\u00fcr\u00fcst ve i\u015finde ehil insanlar. \u015eirketim i\u00e7in hukuki dan\u0131\u015fmanl\u0131k ald\u0131m gayet memnun kald\u0131m.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-03-27T11:20:38.138000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110509801435830921225/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjV3xwLQ6zb5JPXr6UjYIoKauQ3MycE-jzw6b40ksIgaj64=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "Mustafa Burak Teker",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-03-27T15:38:12.187000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113262374230885422820/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJR47sQCtit9XcJZkMIllUBJKx4WljvyXdqi0vWx30T=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "Yunus At\u0131c\u0131",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-03-27T11:19:23.220000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 0,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112994372775598196632/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLOvhq-1K6TfG3-ri0eV3KmqiXn5_RDVeLi8vVyyIZLAA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}