{
    "place_id": "ChIJl5iGzWTEyhQRDgKPXPHnC9Y",
    "name": "Ba\u015fak Hukuk Arabuluculuk",
    "description": null,
    "reviews": 13,
    "competitors": [
        {
            "name": "Ba\u015fak Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k ve Arabuluculuk Ofisi - Av.Kemal BOZKURT",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Ba%C5%9Fak+Hukuk+%26+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+ve+Arabuluculuk+Ofisi+-+Av.Kemal+BOZKURT/@40.9223515,29.158269699999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "Avukat Arabulucu Melike Bal",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Arabulucu+Melike+Bal/@40.912569399999995,29.175360899999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 61,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat/Arabulucu Sevim AKBA\u015e",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat%2FArabulucu+Sevim+AKBA%C5%9E/@40.911784999999995,29.172991999999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Bayrak Hukuk Avukatl\u0131k ve Hukuki Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Bayrak+Hukuk+Avukatl%C4%B1k+ve+Hukuki+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9125234,29.178389900000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        }
    ],
    "website": "http://www.basakhukukarabuluculuk.com/",
    "owner": {
        "id": "114176849510529486910",
        "name": "Ba\u015fak Hukuk Arabuluculuk (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/114176849510529486910"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipO3dh24hAZ2VkjxfKhRKM7xi6L98Hr3wtY8wvS6=w408-h271-k-no",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat",
        "\u0130dare Hukuku Avukat\u0131",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Aile Hukuku Avukat\u0131",
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 3.2,
    "workday_timing": "08:30\u201318:30",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0216) 371 77 55",
    "address": "Cevizli, Ba\u015fak Hukuk Arabuluculuk, Dada\u015f Sk. No:8, 34865 Kartal/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJl5iGzWTEyhQRDgKPXPHnC9Y",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 6,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 7
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJl5iGzWTEyhQRDgKPXPHnC9Y&q=?q=place_id:ChIJl5iGzWTEyhQRDgKPXPHnC9Y&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9118752,
        "longitude": 29.1776058
    },
    "plus_code": "W56H+Q2 Kartal, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Cevizli",
        "street": "Dada\u015f Sk. No:8",
        "city": "Kartal",
        "postal_code": "34865",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "15423676372686406158",
    "data_id": "0x14cac464cd869897:0xd60be7f15c8f020e",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipO3dh24hAZ2VkjxfKhRKM7xi6L98Hr3wtY8wvS6=w447-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "\u0130\u00e7",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNKR_b9HtRl4G8zLeZtHk5EGh7_B6exXagsRDwL=w447-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=vz2Pd6RLbx6DBNpNrj0LdA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=250.79187&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:30\u201313:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Bunlar doland\u0131r\u0131c\u0131 sak\u0131n inanmay\u0131n ad\u0131n\u0131za dava ac\u0131lm\u0131s deyip arad\u0131lar 15k param\u0131 doland\u0131rd\u0131lar ne davam var ne su\u00e7um gidip \u015fikayetci oldum. Pislik ars\u0131zlar haram olsun o paralar bogaz\u0131n\u0131zda kals\u0131n",
            "reviewer_name": "mel ogz",
            "rating": 1,
            "review_text": "Bunlar doland\u0131r\u0131c\u0131 sak\u0131n inanmay\u0131n ad\u0131n\u0131za dava ac\u0131lm\u0131s deyip arad\u0131lar 15k param\u0131 doland\u0131rd\u0131lar ne davam var ne su\u00e7um gidip \u015fikayetci oldum. Pislik ars\u0131zlar haram olsun o paralar bogaz\u0131n\u0131zda kals\u0131n",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-08-23T16:42:35.202000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115473387154900752828/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLWWB3fORk4STS3rwtN7LLf4_TCx103kYJ83ZiKcYt6=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Kargo \u015firketlerinden iade edilen \u00fcr\u00fcnler i\u00e7in 'kargo \u00fccreti i\u00e7in icra takibiniz var' diye t\u00fcketicileri ufak ufak tutarlarda doland\u0131racak kadar k\u00fc\u00e7\u00fclen bir avukatl\u0131k b\u00fcrosu.",
            "reviewer_name": "Guler Mergen",
            "rating": 1,
            "review_text": "Kargo \u015firketlerinden iade edilen \u00fcr\u00fcnler i\u00e7in 'kargo \u00fccreti i\u00e7in icra takibiniz var' diye t\u00fcketicileri ufak ufak tutarlarda doland\u0131racak kadar k\u00fc\u00e7\u00fclen bir avukatl\u0131k b\u00fcrosu.",
            "published_at": "7 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-18T11:52:33.414000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113248710645507486921/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIBRuvGeoHbO-tG8bkmjbAMkCKOp8yMat3isiB9e5HP=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Kesinlikle g\u00f6nderdi\u011fi mesajlara inanmay\u0131n bu avukatl\u0131k b\u00fcrosu falan de\u011fil bunlar doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k \u015firketi",
            "reviewer_name": "Tanju",
            "rating": 1,
            "review_text": "Kesinlikle g\u00f6nderdi\u011fi mesajlara inanmay\u0131n bu avukatl\u0131k b\u00fcrosu falan de\u011fil bunlar doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k \u015firketi",
            "published_at": "7 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-11T13:01:02.267000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106122814474931960730/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJtr1RJXrPUOQP5umh2IzVTEO-Qljl9yL3MWzMha91A=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130nanmay\u0131n bu kolpac\u0131lara parada g\u00f6ndermeyin direk \u015fikayet edin 3 1 ni al\u0131rlar\ud83e\udd23",
            "reviewer_name": "Owen 88",
            "rating": 1,
            "review_text": "\u0130nanmay\u0131n bu kolpac\u0131lara parada g\u00f6ndermeyin direk \u015fikayet edin 3 1 ni al\u0131rlar\ud83e\udd23",
            "published_at": "5 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-06-26T07:58:47.218000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106341075337608257088/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocID070HlbksI7xYxBybeK0YH8-4THSxAxBURGJPG_hT=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130yiki tan\u0131sm\u0131\u015f\u0131z diyebildi\u011fim bir hukuk b\u00fcrosu gercekten hikmet han\u0131m i\u015finin ehli ba\u015f\u0131m\u0131z hi\u00e7 a\u011fr\u0131madan durusma g\u00f6rmek g\u00fczel bence kazan\u0131lmicak dava yoktur ba\u015fak hukuk b\u00fcrosunun girmedi\u011fi dava vard\u0131r",
            "reviewer_name": "\u0130smail Y\u0131lmaz",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130yiki tan\u0131sm\u0131\u015f\u0131z diyebildi\u011fim bir hukuk b\u00fcrosu gercekten hikmet han\u0131m i\u015finin ehli ba\u015f\u0131m\u0131z hi\u00e7 a\u011fr\u0131madan durusma g\u00f6rmek g\u00fczel bence kazan\u0131lmicak dava yoktur ba\u015fak hukuk b\u00fcrosunun girmedi\u011fi dava vard\u0131r",
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-02-06T07:15:53.675000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104435784749152965992/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLJ-nC7iSa2nTF_VIR-J23vomjPVHkXC4XB3QRDAomE=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130lk \u00f6nce \u015funu diyebilirim Hikmet han\u0131m ve Ayd\u0131n bey i\u015finin ehli vekilinin konu\u015fmalar\u0131n\u0131 en ince detaya kadar dinleyip sorunlar\u0131n\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcyorlar buda benim i\u00e7in en \u00f6nemli unsurlardan biridir.Ama \u015funu anlad\u0131m her insan i\u015finde \u00f6zverili \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015f\u0131r lakin Ba\u015fak Hukuk B\u00fcrosu bir aile gibi tan\u0131\u015f\u0131rsan\u0131z ozaman daha iyi anlayacaks\u0131n\u0131z iyiki tan\u0131m\u0131\u015f\u0131m sizleri.",
            "reviewer_name": "Serkan \u015eahino\u011flu",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130lk \u00f6nce \u015funu diyebilirim Hikmet han\u0131m ve Ayd\u0131n bey i\u015finin ehli vekilinin konu\u015fmalar\u0131n\u0131 en ince detaya kadar dinleyip sorunlar\u0131n\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcyorlar buda benim i\u00e7in en \u00f6nemli unsurlardan biridir.Ama \u015funu anlad\u0131m her insan i\u015finde \u00f6zverili \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015f\u0131r lakin Ba\u015fak Hukuk B\u00fcrosu bir aile gibi tan\u0131\u015f\u0131rsan\u0131z ozaman daha iyi anlayacaks\u0131n\u0131z iyiki tan\u0131m\u0131\u015f\u0131m sizleri.",
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-02-27T12:07:07.491000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112063899735900464010/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ-_yxg_grAi58yNnuWW-xYXneeJ6ul4-VDkgceQOyi=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Vekilinin t\u00fcm sorunlar\u0131n\u0131 en i\u00e7ten \u015fekilde dinleyip bir uyum i\u00e7inde t\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fmalara ba\u015flay\u0131p davalar\u0131n\u0131za giren g\u00fcvenilir avukatlar ar\u0131yorsan\u0131z ba\u015fak arabuluculuk tavsiyemdir",
            "reviewer_name": "oktay sariabdullahoglu",
            "rating": 5,
            "review_text": "Vekilinin t\u00fcm sorunlar\u0131n\u0131 en i\u00e7ten \u015fekilde dinleyip bir uyum i\u00e7inde t\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fmalara ba\u015flay\u0131p davalar\u0131n\u0131za giren g\u00fcvenilir avukatlar ar\u0131yorsan\u0131z ba\u015fak arabuluculuk tavsiyemdir",
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-01-09T14:51:26.770000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 12,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 11,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114352517599929948918/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjV7oqkOmPQ9uxvyKyu6_oaDSm4wIGBGwRW3UmkhVGk3N7g=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok bilgi tercubeli samimi d\u00fcr\u00fcst insanlar b\u00fcro g\u00fczel dizayn edilmi\u015f",
            "reviewer_name": "B\u00fclent Yavuzer",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok bilgi tercubeli samimi d\u00fcr\u00fcst insanlar b\u00fcro g\u00fczel dizayn edilmi\u015f",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-05-29T22:09:22.026000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104240277532739283065/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIqRpjIzhI29oOJdBPmMbHc5xOCU6xuPhznZxAFnnD6=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}