{
    "place_id": "ChIJ355KCFLGyhQROUOYXSgWm1I",
    "name": "\u00d6zel Atacan E\u011fitim Kurumlar\u0131",
    "description": null,
    "reviews": 76,
    "competitors": [
        {
            "name": "\u00d6zel Anakent Okullar\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%96zel+Anakent+Okullar%C4%B1/@40.9862634,29.073732300000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Okul"
        },
        {
            "name": "Anakent Koleji",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Anakent+Koleji/@40.9878855,29.073708699999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 36,
            "rating": 3.3,
            "main_category": "Okul"
        },
        {
            "name": "U\u00e7anat Kre\u015f Ve G\u00fcnd\u00fcz Bak\u0131m Evi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/U%C3%A7anat+Kre%C5%9F+Ve+G%C3%BCnd%C3%BCz+Bak%C4%B1m+Evi/@40.9653654,29.0934642?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 21,
            "rating": 4.1,
            "main_category": "E\u011fitim Kurumu"
        },
        {
            "name": "Anabilim E\u011fitim Kurumlar\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Anabilim+E%C4%9Fitim+Kurumlar%C4%B1/@40.9653926,29.084542400000004?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "E\u011fitim Kurumu"
        }
    ],
    "website": "http://www.atacan.k12.tr/",
    "owner": {
        "id": "116639201906804373658",
        "name": "\u00d6zel Atacan E\u011fitim Kurumlar\u0131 (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/116639201906804373658"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNkNt_Yia0AWSm3_nJXV4w2tJsCU6OY3mZ8-fLw=w417-h240-k-no",
    "main_category": "E\u011fitim Kurumu",
    "categories": [
        "E\u011fitim Kurumu",
        "E\u011fitim"
    ],
    "rating": 3.8,
    "workday_timing": "08:00\u201317:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0216) 410 77 80",
    "address": "Kozyata\u011f\u0131, \u00d6zel Atacan E\u011fitim Kurumlar\u0131, Cemil Akdo\u011fan Sok. No:3, 34742 Kad\u0131k\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ355KCFLGyhQROUOYXSgWm1I",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 17:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Per 08:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 20,
        "2": 3,
        "3": 1,
        "4": 4,
        "5": 48
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ355KCFLGyhQROUOYXSgWm1I&q=?q=place_id:ChIJ355KCFLGyhQROUOYXSgWm1I&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.970893,
        "longitude": 29.097535999999998
    },
    "plus_code": "X3CX+92 Kad\u0131k\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Kozyata\u011f\u0131",
        "street": "Cemil Akdo\u011fan Sok. No:3",
        "city": "Kad\u0131k\u00f6y",
        "postal_code": "34742",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "5952375695125005113",
    "data_id": "0x14cac652084a9edf:0x529b16285d984339",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNkNt_Yia0AWSm3_nJXV4w2tJsCU6OY3mZ8-fLw=w517-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNkNt_Yia0AWSm3_nJXV4w2tJsCU6OY3mZ8-fLw=w517-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Videolar",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipN_DFd1qZZ-78HnGsctzqg3NSo4vUa4uz9IjXGu=w224-h407-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=fEoHdMrJ1UUU8aLwvizOFg&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=135.5501&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Atacan Koleji, \u00f6\u011frencilerin bireysel yeteneklerini ke\u015ffetmelerine ve geli\u015ftirmelerine olanak tan\u0131yan bir \u00f6\u011frenme ortam\u0131na sahip. Nitelikli ve deneyimli \u00f6\u011fretmen kadrosu, \u00f6\u011frencilere sadece akademik bilgi sunmakla kalmay\u0131p ayn\u0131 zamanda karakter geli\u015fimine de \u00f6nem veriyor.\n\nK\u00f6kl\u00fc bir kurum olan Atacan Koleji'nin sundu\u011fu geni\u015f olanaklar, \u00f6\u011frencilere sanat, spor ve k\u00fclt\u00fcr etkinlikleri arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla kendilerini ifade etme \u015fans\u0131 tan\u0131yor. Okul, modern e\u011fitim metotlar\u0131 ve teknolojik altyap\u0131s\u0131 ile \u00f6\u011frencilerin gelece\u011fe haz\u0131rlanmalar\u0131n\u0131 destekliyor. Ayr\u0131ca, \u00f6\u011frencilere liderlik becerileri kazand\u0131rmak ve toplumsal sorumluluk bilinci a\u015f\u0131lamak ad\u0131na \u00e7e\u015fitli sosyal sorumluluk projelerine kat\u0131l\u0131m imkan\u0131 sunuyor.\n\nOkul y\u00f6netiminin \u00f6\u011frenci-veli ileti\u015fimine verdi\u011fi \u00f6nem ve \u015feffaf yakla\u015f\u0131m\u0131, ailelerin okul s\u00fcre\u00e7lerine g\u00fcvenle kat\u0131l\u0131m\u0131n\u0131 sa\u011fl\u0131yor. Bu, benim i\u00e7in Atacan Koleji'nin bir aile atmosferi sunan ve \u00e7ocuklar\u0131n kendilerini g\u00fcvende hissetmelerine olanak tan\u0131yan bir kurum olma \u00f6zelli\u011fini g\u00fc\u00e7lendiriyor. E\u011fitim anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131z, \u00f6\u011frenci memnuniyetine verdi\u011finiz \u00f6nem ve g\u00fc\u00e7l\u00fc ileti\u015fim politikan\u0131z sayesinde, Atacan Koleji, ailelerin \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 g\u00fcvenle teslim edebilece\u011fi bir e\u011fitim kurumu olma \u00f6zelli\u011fini ta\u015f\u0131yor. Bu ba\u011flamda, okulunuza olan g\u00fcvenim ve memnuniyetim her ge\u00e7en g\u00fcn art\u0131yor.",
            "reviewer_name": "Duygu Kuzeyli",
            "rating": 5,
            "review_text": "Atacan Koleji, \u00f6\u011frencilerin bireysel yeteneklerini ke\u015ffetmelerine ve geli\u015ftirmelerine olanak tan\u0131yan bir \u00f6\u011frenme ortam\u0131na sahip. Nitelikli ve deneyimli \u00f6\u011fretmen kadrosu, \u00f6\u011frencilere sadece akademik bilgi sunmakla kalmay\u0131p ayn\u0131 zamanda karakter geli\u015fimine de \u00f6nem veriyor.\n\nK\u00f6kl\u00fc bir kurum olan Atacan Koleji'nin sundu\u011fu geni\u015f olanaklar, \u00f6\u011frencilere sanat, spor ve k\u00fclt\u00fcr etkinlikleri arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla kendilerini ifade etme \u015fans\u0131 tan\u0131yor. Okul, modern e\u011fitim metotlar\u0131 ve teknolojik altyap\u0131s\u0131 ile \u00f6\u011frencilerin gelece\u011fe haz\u0131rlanmalar\u0131n\u0131 destekliyor. Ayr\u0131ca, \u00f6\u011frencilere liderlik becerileri kazand\u0131rmak ve toplumsal sorumluluk bilinci a\u015f\u0131lamak ad\u0131na \u00e7e\u015fitli sosyal sorumluluk projelerine kat\u0131l\u0131m imkan\u0131 sunuyor.\n\nOkul y\u00f6netiminin \u00f6\u011frenci-veli ileti\u015fimine verdi\u011fi \u00f6nem ve \u015feffaf yakla\u015f\u0131m\u0131, ailelerin okul s\u00fcre\u00e7lerine g\u00fcvenle kat\u0131l\u0131m\u0131n\u0131 sa\u011fl\u0131yor. Bu, benim i\u00e7in Atacan Koleji'nin bir aile atmosferi sunan ve \u00e7ocuklar\u0131n kendilerini g\u00fcvende hissetmelerine olanak tan\u0131yan bir kurum olma \u00f6zelli\u011fini g\u00fc\u00e7lendiriyor. E\u011fitim anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131z, \u00f6\u011frenci memnuniyetine verdi\u011finiz \u00f6nem ve g\u00fc\u00e7l\u00fc ileti\u015fim politikan\u0131z sayesinde, Atacan Koleji, ailelerin \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 g\u00fcvenle teslim edebilece\u011fi bir e\u011fitim kurumu olma \u00f6zelli\u011fini ta\u015f\u0131yor. Bu ba\u011flamda, okulunuza olan g\u00fcvenim ve memnuniyetim her ge\u00e7en g\u00fcn art\u0131yor.",
            "published_at": "3 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-23T10:41:03.643000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 5,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102966395572801923636/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLhyvikLf8u6EJpngvHt7CnraIBBeUlxtoRznPDgUKR=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Merhaba, ilkokula ba\u015flayan o\u011flumu Atacan\nKolejine yak\u0131n akrabam\u0131z\u0131n \u00f6nerisi \u00fczerine b\u00fcy\u00fck umutlarla kay\u0131t ettirdik . Lokasyon olarak \u00e7ok yak\u0131nd\u0131. Atacan gibi k\u00f6kl\u00fc bir e\u011fitim kurumunun k\u00f6t\u00fc bir okul olma ihtimalini d\u00fc\u015f\u00fcnmedik bile \u2026 \u015eimdi ne kadar tecr\u00fcbesiz hareket etti\u011fimi anl\u0131yorum. \u0130lkokul 3.s\u0131n\u0131ftan sonra okuldan ayr\u0131ld\u0131k.  Kesinlikle hayal etmedi\u011fimiz bir s\u00fcre\u00e7 ya\u015fad\u0131k. \u00c7ocu\u011funuzun e\u011fitim alaca\u011f\u0131 okulun sizin i\u00e7in do\u011fru bir yer olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmeniz \u00e7ok \u00f6nemli.\nAtacan, kalitesiz bir okul. Okul y\u00f6netimi \u00e7ok ba\u015far\u0131s\u0131z. Kararlar\u0131n\u0131 verirken \u00f6\u011frenci merkezli d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyorlar. Veliler, \u00f6\u011frenciler, \u00f6\u011fretmenler kendilerini de\u011fersiz hissediyor. Okulda neler olup bitti\u011fini kimse bilmiyor, \u015feffaf de\u011filler. G\u00fcven ortam\u0131 s\u00f6z de \u00e7ok \u00f6nemli. Veliler ile ileti\u015fimleri , tav\u0131rlar\u0131 \u00e7ok k\u00f6t\u00fc. Sanat merkezleri mevcut; sanatsal ve sosyal faaliyetleri \u00e7ok zay\u0131f .\nBunlar\u0131n \u00fczerine birde pandemi s\u00fcrecinde uzaktan e\u011fitimde s\u0131n\u0131f birle\u015ftirme, ilkokul 2.s\u0131n\u0131ftan sonra s\u0131n\u0131f \u00f6\u011fretmeni de\u011fi\u015ftirme, di\u011fer bran\u015f \u00f6\u011fretmenlerinin s\u00fcrekli de\u011fi\u015fimi, yabanc\u0131 dil e\u011fitiminin zay\u0131f olmas\u0131, kay\u0131t s\u00fcrecinde verilen s\u00f6zlerin tutulmamas\u0131, en sonunda ba\u015fka okuldan at\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade eden bir \u00f6\u011frencinin zorbal\u0131k yaparak o\u011flumu olumsuz etkilemesi barda\u011f\u0131 ta\u015f\u0131rd\u0131 . Verilen burslar\u0131nda iptali ile birlikte kalmak i\u00e7in bir sebep bulamad\u0131k . \u015eimdi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcp geriye bakt\u0131\u011f\u0131mda ayr\u0131lmak i\u00e7in ge\u00e7 kald\u0131\u011f\u0131m\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum \ud83d\ude14",
            "reviewer_name": "S.M. Mali M\u00fc\u015favir Belgin TANER\u0130",
            "rating": 1,
            "review_text": "Merhaba, ilkokula ba\u015flayan o\u011flumu Atacan\nKolejine yak\u0131n akrabam\u0131z\u0131n \u00f6nerisi \u00fczerine b\u00fcy\u00fck umutlarla kay\u0131t ettirdik . Lokasyon olarak \u00e7ok yak\u0131nd\u0131. Atacan gibi k\u00f6kl\u00fc bir e\u011fitim kurumunun k\u00f6t\u00fc bir okul olma ihtimalini d\u00fc\u015f\u00fcnmedik bile \u2026 \u015eimdi ne kadar tecr\u00fcbesiz hareket etti\u011fimi anl\u0131yorum. \u0130lkokul 3.s\u0131n\u0131ftan sonra okuldan ayr\u0131ld\u0131k.  Kesinlikle hayal etmedi\u011fimiz bir s\u00fcre\u00e7 ya\u015fad\u0131k. \u00c7ocu\u011funuzun e\u011fitim alaca\u011f\u0131 okulun sizin i\u00e7in do\u011fru bir yer olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmeniz \u00e7ok \u00f6nemli.\nAtacan, kalitesiz bir okul. Okul y\u00f6netimi \u00e7ok ba\u015far\u0131s\u0131z. Kararlar\u0131n\u0131 verirken \u00f6\u011frenci merkezli d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyorlar. Veliler, \u00f6\u011frenciler, \u00f6\u011fretmenler kendilerini de\u011fersiz hissediyor. Okulda neler olup bitti\u011fini kimse bilmiyor, \u015feffaf de\u011filler. G\u00fcven ortam\u0131 s\u00f6z de \u00e7ok \u00f6nemli. Veliler ile ileti\u015fimleri , tav\u0131rlar\u0131 \u00e7ok k\u00f6t\u00fc. Sanat merkezleri mevcut; sanatsal ve sosyal faaliyetleri \u00e7ok zay\u0131f .\nBunlar\u0131n \u00fczerine birde pandemi s\u00fcrecinde uzaktan e\u011fitimde s\u0131n\u0131f birle\u015ftirme, ilkokul 2.s\u0131n\u0131ftan sonra s\u0131n\u0131f \u00f6\u011fretmeni de\u011fi\u015ftirme, di\u011fer bran\u015f \u00f6\u011fretmenlerinin s\u00fcrekli de\u011fi\u015fimi, yabanc\u0131 dil e\u011fitiminin zay\u0131f olmas\u0131, kay\u0131t s\u00fcrecinde verilen s\u00f6zlerin tutulmamas\u0131, en sonunda ba\u015fka okuldan at\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade eden bir \u00f6\u011frencinin zorbal\u0131k yaparak o\u011flumu olumsuz etkilemesi barda\u011f\u0131 ta\u015f\u0131rd\u0131 . Verilen burslar\u0131nda iptali ile birlikte kalmak i\u00e7in bir sebep bulamad\u0131k . \u015eimdi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcp geriye bakt\u0131\u011f\u0131mda ayr\u0131lmak i\u00e7in ge\u00e7 kald\u0131\u011f\u0131m\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum \ud83d\ude14",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-04T21:50:23.740000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 9,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115307031482785049909/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUo0uxKS4TrpBoMY7cv-z2YkLiU0vdV0xH7AEvQwgvNLg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Atacan Okullar\u0131nda 3 \u00f6\u011frencinin velisiyim. 2019 Kas\u0131m'da oldu\u011fumuz okulun batmas\u0131 neticesinde Atacan'\u0131 tercih ettik. Pandemi ile birlikte 4 y\u0131l\u0131m\u0131z bitti. Ben i\u015fim gere\u011fi pek \u00e7ok okuldan pek \u00e7ok veli ile g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyorum. Hi\u00e7 bir zaman bir okuldan tam bir memnuniyet duymad\u0131m, zaten bu \u00fctopik olurdu. Elbette hep birlikte zorland\u0131\u011f\u0131m\u0131z zamanlar oluyor, ancak ben \u00f6ncelikle veli ve \u00f6\u011fretmenin kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 ileti\u015fimine \u00e7ok g\u00fcveniyorum. \u00c7ocuklar ile ge\u00e7irdi\u011fim zor zamanlarda Atacan \u00f6\u011fretmenlerinden ve y\u00f6netimden hep destek g\u00f6rd\u00fcm. Ba\u011flant\u0131m\u0131z s\u00fcrekli vard\u0131. Yard\u0131m istedi\u011fimde hep sa\u011flad\u0131lar. \u00c7ocuklar\u0131m da okulda mutlular. Pandemi d\u00f6neminde t\u00fcm d\u00fcnya \u015fokta idi, ve \u00e7ok \u00fcnl\u00fc okullar ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131mda teknik olarak derslere h\u0131zl\u0131ca ba\u015flayabilen bir okul oldu Atacan. Bir veli t\u00fcm sorumlulu\u011fu okula b\u0131rak\u0131p sahneden \u00e7ekilirse ba\u015far\u0131 ya da mutluluk malesef olmuyor. Bu ili\u015fkiye \u00f6zenmek, zaman harcamak, \u00e7ocu\u011fun belli \u00f6zelliklerini do\u011frudan \u00f6\u011fretmene, gerekirse tek tek hepsine anlatmak gerekiyor. Diyeceksiniz ki para veriyorum, e bir zahmet bunlarla niye u\u011fra\u015f\u0131yorum. Emeksiz hi\u00e7 bir ili\u015fki olu\u015fmuyor, okul y\u00f6netimi ve \u00f6\u011fretmenler bizim deste\u011fimizin oldu\u011funu g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcnde i\u015fleri biraz daha kolayla\u015f\u0131yor. Ben sadece \u015fu andaki kendi deneyimimden yaz\u0131yorum, ve \u015funu biliyorum Atacan ekibi her zaman bir aile olmaya haz\u0131rlar. Herkese kolay gelsin...",
            "reviewer_name": "Meltem B\u00fcy\u00fckerdo\u011fmu\u015f",
            "rating": 5,
            "review_text": "Atacan Okullar\u0131nda 3 \u00f6\u011frencinin velisiyim. 2019 Kas\u0131m'da oldu\u011fumuz okulun batmas\u0131 neticesinde Atacan'\u0131 tercih ettik. Pandemi ile birlikte 4 y\u0131l\u0131m\u0131z bitti. Ben i\u015fim gere\u011fi pek \u00e7ok okuldan pek \u00e7ok veli ile g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyorum. Hi\u00e7 bir zaman bir okuldan tam bir memnuniyet duymad\u0131m, zaten bu \u00fctopik olurdu. Elbette hep birlikte zorland\u0131\u011f\u0131m\u0131z zamanlar oluyor, ancak ben \u00f6ncelikle veli ve \u00f6\u011fretmenin kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 ileti\u015fimine \u00e7ok g\u00fcveniyorum. \u00c7ocuklar ile ge\u00e7irdi\u011fim zor zamanlarda Atacan \u00f6\u011fretmenlerinden ve y\u00f6netimden hep destek g\u00f6rd\u00fcm. Ba\u011flant\u0131m\u0131z s\u00fcrekli vard\u0131. Yard\u0131m istedi\u011fimde hep sa\u011flad\u0131lar. \u00c7ocuklar\u0131m da okulda mutlular. Pandemi d\u00f6neminde t\u00fcm d\u00fcnya \u015fokta idi, ve \u00e7ok \u00fcnl\u00fc okullar ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131mda teknik olarak derslere h\u0131zl\u0131ca ba\u015flayabilen bir okul oldu Atacan. Bir veli t\u00fcm sorumlulu\u011fu okula b\u0131rak\u0131p sahneden \u00e7ekilirse ba\u015far\u0131 ya da mutluluk malesef olmuyor. Bu ili\u015fkiye \u00f6zenmek, zaman harcamak, \u00e7ocu\u011fun belli \u00f6zelliklerini do\u011frudan \u00f6\u011fretmene, gerekirse tek tek hepsine anlatmak gerekiyor. Diyeceksiniz ki para veriyorum, e bir zahmet bunlarla niye u\u011fra\u015f\u0131yorum. Emeksiz hi\u00e7 bir ili\u015fki olu\u015fmuyor, okul y\u00f6netimi ve \u00f6\u011fretmenler bizim deste\u011fimizin oldu\u011funu g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcnde i\u015fleri biraz daha kolayla\u015f\u0131yor. Ben sadece \u015fu andaki kendi deneyimimden yaz\u0131yorum, ve \u015funu biliyorum Atacan ekibi her zaman bir aile olmaya haz\u0131rlar. Herkese kolay gelsin...",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-19T16:03:55.317000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 7,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116180286189076168948/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWmp7Ue_8AQHcl6tja5dto1tEmFgLglE1Pli31iMmmQFKM=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Okul \u00f6\u011frencinin \u00e7ok k\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015flardan itibaren ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 ve gen\u00e7lik y\u0131llar\u0131n\u0131n neredeyse sonuna kadar devam etti\u011fi kurumlard\u0131r. Okul sayesinde \u00f6\u011frenciler sosyalle\u015fir, yard\u0131mla\u015fmay\u0131, dayan\u0131\u015fmay\u0131 \u00f6\u011frenir. Bir\u00e7ok konuda \u00f6\u011fretim faaliyetleri ger\u00e7ekle\u015firken, ayn\u0131 zamanda e\u011fitim de al\u0131r. \u00d6\u011fretmenler ve arkada\u015flar sayesinde b\u00fcy\u00fck bir aile olman\u0131n getirdiklerini ya\u015far. Toplu ortamda ya\u015faman\u0131n gerekliliklerini \u00f6\u011frenir. Ve topluma, do\u011faya sayg\u0131n\u0131n \u00f6nemini kavrar. Birlikte ya\u015fayabilmenin ger\u00e7eklerini anlar. Birlik ve beraberlik i\u00e7inde bir\u00e7ok sorunun a\u015f\u0131labilece\u011fini g\u00f6r\u00fcr.\nB\u00f6ylece okul sadece \u00f6\u011frenciyi e\u011fitmekle kalmay\u0131p toplumun di\u011fer bireylerini de bilgilendirerek toplumun e\u011fitimine de destek olur.\n\u0130\u015fte t\u00fcm bu e\u011fitimi,\u00f6\u011fretimi ve de sevgiyi sonuna kadar sa\u011flayan Atacan E\u011fitim Kurumlarina te\u015fekk\u00fcrlerimi sunuyorum..Yolunuz yolumuzdur.\ud83c\udf40",
            "reviewer_name": "T\u00fclay Sokmek",
            "rating": 5,
            "review_text": "Okul \u00f6\u011frencinin \u00e7ok k\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015flardan itibaren ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 ve gen\u00e7lik y\u0131llar\u0131n\u0131n neredeyse sonuna kadar devam etti\u011fi kurumlard\u0131r. Okul sayesinde \u00f6\u011frenciler sosyalle\u015fir, yard\u0131mla\u015fmay\u0131, dayan\u0131\u015fmay\u0131 \u00f6\u011frenir. Bir\u00e7ok konuda \u00f6\u011fretim faaliyetleri ger\u00e7ekle\u015firken, ayn\u0131 zamanda e\u011fitim de al\u0131r. \u00d6\u011fretmenler ve arkada\u015flar sayesinde b\u00fcy\u00fck bir aile olman\u0131n getirdiklerini ya\u015far. Toplu ortamda ya\u015faman\u0131n gerekliliklerini \u00f6\u011frenir. Ve topluma, do\u011faya sayg\u0131n\u0131n \u00f6nemini kavrar. Birlikte ya\u015fayabilmenin ger\u00e7eklerini anlar. Birlik ve beraberlik i\u00e7inde bir\u00e7ok sorunun a\u015f\u0131labilece\u011fini g\u00f6r\u00fcr.\nB\u00f6ylece okul sadece \u00f6\u011frenciyi e\u011fitmekle kalmay\u0131p toplumun di\u011fer bireylerini de bilgilendirerek toplumun e\u011fitimine de destek olur.\n\u0130\u015fte t\u00fcm bu e\u011fitimi,\u00f6\u011fretimi ve de sevgiyi sonuna kadar sa\u011flayan Atacan E\u011fitim Kurumlarina te\u015fekk\u00fcrlerimi sunuyorum..Yolunuz yolumuzdur.\ud83c\udf40",
            "published_at": "3 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-23T10:59:19.862000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108779791631850903727/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLMei545lmOZueRcELwNP5g2s9KyEAkvXW6_r0c5tu-=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Evimize yak\u0131n olmas\u0131 nedeniyle se\u00e7ti\u011fimiz okuldu. G\u00fczel d\u00fc\u015f\u00fcncelerle \u00e7ocu\u011fumuzu verdik ancak ileti\u015fime \u00f6nem veren bir veli olarak ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z problemlerde daha \u00e7ok ge\u00e7i\u015ftirildik. E\u011fer ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131z problemin \u00e7\u00f6z\u00fclmedi\u011fini fark etmeyip sorunlar\u0131 de\u015fmezseniz y\u00f6netim a\u00e7\u0131s\u0131ndan sorun yok ancak de\u015ferseniz sizden daha k\u00f6t\u00fc bir veli ve sizin \u00e7ocu\u011funuzdan daha sorunlu bir \u00e7ocuk yok.. Problemleri \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in gitti\u011finiz g\u00f6r\u00fc\u015fmede kendinizi ,  \"onlar\u0131n anlat\u0131mlar\u0131yla\" ba\u015fka \u00e7ocuklar\u0131n hikayelerini dinlerken bulabilirsiniz..  T\u00fcm \u00e7ocuklu\u011fu \u00f6\u011fretmen odalar\u0131nda ge\u00e7mi\u015f bir \u00f6\u011fretmen \u00e7ocu\u011fu olarak ben hayat\u0131m boyunca b\u00f6yle bir \u015feye denk gelmedim. Burada deneyimlerken cidden se\u00e7imlerimi sorgulad\u0131m.. Hepimiz belli bir zeka seviyesine sahibiz.. Yani ge\u00e7i\u015ftirildi\u011fimizin ya da manip\u00fcle edildi\u011fimiz noktalar\u0131n fark\u0131na varabiliyoruz..(Y\u00f6netim olarak bunu okudu\u011funuzu biliyorum sizin de bilmenizi isterim! ) Zorluklarla b\u00fcy\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz ve g\u00fczel e\u011fitim als\u0131nlar diye saatlerce u\u011furlar\u0131na \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131 emanet ediyoruz size.. Biz sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in tek tarafl\u0131 \u00e7ok u\u011fra\u015ft\u0131k ancak kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda \u00e7ok b\u00fcy\u00fck hayal k\u0131r\u0131kl\u0131klar\u0131yla ayr\u0131ld\u0131k..\nVeliyi bu kadar yoran, \u00e7ocu\u011fu bu kadar sarsan bir okul olabilece\u011finizi akl\u0131m\u0131n ucundan bile ge\u00e7irmezdim..",
            "reviewer_name": "Banu Oz",
            "rating": 1,
            "review_text": "Evimize yak\u0131n olmas\u0131 nedeniyle se\u00e7ti\u011fimiz okuldu. G\u00fczel d\u00fc\u015f\u00fcncelerle \u00e7ocu\u011fumuzu verdik ancak ileti\u015fime \u00f6nem veren bir veli olarak ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z problemlerde daha \u00e7ok ge\u00e7i\u015ftirildik. E\u011fer ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131z problemin \u00e7\u00f6z\u00fclmedi\u011fini fark etmeyip sorunlar\u0131 de\u015fmezseniz y\u00f6netim a\u00e7\u0131s\u0131ndan sorun yok ancak de\u015ferseniz sizden daha k\u00f6t\u00fc bir veli ve sizin \u00e7ocu\u011funuzdan daha sorunlu bir \u00e7ocuk yok.. Problemleri \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in gitti\u011finiz g\u00f6r\u00fc\u015fmede kendinizi ,  \"onlar\u0131n anlat\u0131mlar\u0131yla\" ba\u015fka \u00e7ocuklar\u0131n hikayelerini dinlerken bulabilirsiniz..  T\u00fcm \u00e7ocuklu\u011fu \u00f6\u011fretmen odalar\u0131nda ge\u00e7mi\u015f bir \u00f6\u011fretmen \u00e7ocu\u011fu olarak ben hayat\u0131m boyunca b\u00f6yle bir \u015feye denk gelmedim. Burada deneyimlerken cidden se\u00e7imlerimi sorgulad\u0131m.. Hepimiz belli bir zeka seviyesine sahibiz.. Yani ge\u00e7i\u015ftirildi\u011fimizin ya da manip\u00fcle edildi\u011fimiz noktalar\u0131n fark\u0131na varabiliyoruz..(Y\u00f6netim olarak bunu okudu\u011funuzu biliyorum sizin de bilmenizi isterim! ) Zorluklarla b\u00fcy\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz ve g\u00fczel e\u011fitim als\u0131nlar diye saatlerce u\u011furlar\u0131na \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131 emanet ediyoruz size.. Biz sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in tek tarafl\u0131 \u00e7ok u\u011fra\u015ft\u0131k ancak kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda \u00e7ok b\u00fcy\u00fck hayal k\u0131r\u0131kl\u0131klar\u0131yla ayr\u0131ld\u0131k..\nVeliyi bu kadar yoran, \u00e7ocu\u011fu bu kadar sarsan bir okul olabilece\u011finizi akl\u0131m\u0131n ucundan bile ge\u00e7irmezdim..",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-03T00:09:01.656000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 6,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107875054747847580932/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWvksGJuct2VoGTHZDBFXWVZehL2Oabotul3DHfWN282dQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Burada yaz\u0131lan olumlu yorumlar\u0131 hayretle okudum. \u00dc\u00e7 y\u0131l boyunca velisi bulundu\u011fum okulda s\u00f6z\u00fc edilen  ileti\u015fimden eser yoktu. 3.y\u0131l\u0131m\u0131zda \u00f6\u011fretmen de\u011fi\u015fikli\u011fi ile \u00e7ocuklar\u0131n \u00e7ok \u00fcz\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn \u015fahidiyim.  Ke\u015fke o zaman \u00e7ocu\u011fumu okuldan alsayd\u0131m diye d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm \u00e7ok olmu\u015ftur. Fakat \u00f6\u011fretmeninden ayr\u0131lm\u0131\u015f arkada\u015flar\u0131ndan da kopmas\u0131n diye \u00f6zellikle ayr\u0131lmad\u0131m. 3. y\u0131l ileti\u015fim kap\u0131lar\u0131n\u0131n tamamen kapand\u0131\u011f\u0131, hi\u00e7bir ele\u015ftirinin dinlenilmedi\u011fi, sorunlar\u0131n \u00fczerinin \u00f6rt\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc, yaz\u0131lan dilek\u00e7elerin i\u015fleme dahi konulmad\u0131\u011f\u0131 \u00e7ok \u00e7ok k\u00f6t\u00fc bir y\u0131ld\u0131. Baz\u0131 bran\u015f \u00f6\u011fretmenlerinin k\u00f6t\u00fc s\u00f6zlerinden bahsetmiyorum bile.  B\u00fct\u00fcn bunlar\u0131n \u00fcst\u00fcne i\u00e7erde bulunan kendi velisine  yapt\u0131\u011f\u0131 zam barda\u011f\u0131 ta\u015f\u0131ran son damla oldu. 4. s\u0131n\u0131f \u00e7ocu\u011funu okuldan almak zorunda kald\u0131k. Kimse 4. s\u0131n\u0131fta \u00e7ocu\u011funu okuldan almak istemez. Buna mecbur b\u0131rak\u0131ld\u0131k. Birka\u00e7 \u00f6\u011fretmen d\u0131\u015f\u0131nda okulda s\u00fcrekli olarak \u00f6\u011fretmen de\u011fi\u015fimi var.  A\u00e7\u0131kl\u0131k ve \u015feffafl\u0131ktan eser yok. Ayr\u0131lmakla \u00e7ok iyi yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum.",
            "reviewer_name": "Deniz Dora",
            "rating": 1,
            "review_text": "Burada yaz\u0131lan olumlu yorumlar\u0131 hayretle okudum. \u00dc\u00e7 y\u0131l boyunca velisi bulundu\u011fum okulda s\u00f6z\u00fc edilen  ileti\u015fimden eser yoktu. 3.y\u0131l\u0131m\u0131zda \u00f6\u011fretmen de\u011fi\u015fikli\u011fi ile \u00e7ocuklar\u0131n \u00e7ok \u00fcz\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn \u015fahidiyim.  Ke\u015fke o zaman \u00e7ocu\u011fumu okuldan alsayd\u0131m diye d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm \u00e7ok olmu\u015ftur. Fakat \u00f6\u011fretmeninden ayr\u0131lm\u0131\u015f arkada\u015flar\u0131ndan da kopmas\u0131n diye \u00f6zellikle ayr\u0131lmad\u0131m. 3. y\u0131l ileti\u015fim kap\u0131lar\u0131n\u0131n tamamen kapand\u0131\u011f\u0131, hi\u00e7bir ele\u015ftirinin dinlenilmedi\u011fi, sorunlar\u0131n \u00fczerinin \u00f6rt\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc, yaz\u0131lan dilek\u00e7elerin i\u015fleme dahi konulmad\u0131\u011f\u0131 \u00e7ok \u00e7ok k\u00f6t\u00fc bir y\u0131ld\u0131. Baz\u0131 bran\u015f \u00f6\u011fretmenlerinin k\u00f6t\u00fc s\u00f6zlerinden bahsetmiyorum bile.  B\u00fct\u00fcn bunlar\u0131n \u00fcst\u00fcne i\u00e7erde bulunan kendi velisine  yapt\u0131\u011f\u0131 zam barda\u011f\u0131 ta\u015f\u0131ran son damla oldu. 4. s\u0131n\u0131f \u00e7ocu\u011funu okuldan almak zorunda kald\u0131k. Kimse 4. s\u0131n\u0131fta \u00e7ocu\u011funu okuldan almak istemez. Buna mecbur b\u0131rak\u0131ld\u0131k. Birka\u00e7 \u00f6\u011fretmen d\u0131\u015f\u0131nda okulda s\u00fcrekli olarak \u00f6\u011fretmen de\u011fi\u015fimi var.  A\u00e7\u0131kl\u0131k ve \u015feffafl\u0131ktan eser yok. Ayr\u0131lmakla \u00e7ok iyi yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum.",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-04T19:26:31.082000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 7,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111818661648025944899/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLQHwPtNy3oI499Aja7x-a3GilxxO_oG659Br0Dr2an=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Eski okulun \u015fubesinin kapanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, iyi ki tan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z okulumuz. Yeni ve \u00e7ekingen bir \u00f6\u011frenciyi sar\u0131p sarmalay\u0131p, gerek \u00f6\u011fretmenleri gerek y\u00f6netimiyle en \u00f6nemlisinin \u00f6nce tan\u0131mak oldu\u011funu anlam\u0131\u015f, e\u011fitimin sadece \u00f6\u011fretimden ibaret olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131n bilincinde bir kadrolar\u0131 ve sistemleri var. \u00d6\u011frenciye sorumluluk veriyor, kendisini g\u00f6stermesi ad\u0131na ileri itiyor, \u00e7ocuklar bu sayede \u00f6zg\u00fcven kazan\u0131yor ve kendilerini tan\u0131ma f\u0131rsat\u0131 yakal\u0131yorlar. \u00d6\u011frenciler kalabal\u0131klarda kaybolmu\u015f hissetmiyorlar ki bu bana kal\u0131rsa b\u00fcy\u00fck bir art\u0131. \u00c7ekirdek ailesinden \u00e7\u0131k\u0131p, bu kocaman bir ailenin \u00fcyesi olmak bizi \u00e7ok mutlu etti.",
            "reviewer_name": "hande erarslan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Eski okulun \u015fubesinin kapanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, iyi ki tan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z okulumuz. Yeni ve \u00e7ekingen bir \u00f6\u011frenciyi sar\u0131p sarmalay\u0131p, gerek \u00f6\u011fretmenleri gerek y\u00f6netimiyle en \u00f6nemlisinin \u00f6nce tan\u0131mak oldu\u011funu anlam\u0131\u015f, e\u011fitimin sadece \u00f6\u011fretimden ibaret olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131n bilincinde bir kadrolar\u0131 ve sistemleri var. \u00d6\u011frenciye sorumluluk veriyor, kendisini g\u00f6stermesi ad\u0131na ileri itiyor, \u00e7ocuklar bu sayede \u00f6zg\u00fcven kazan\u0131yor ve kendilerini tan\u0131ma f\u0131rsat\u0131 yakal\u0131yorlar. \u00d6\u011frenciler kalabal\u0131klarda kaybolmu\u015f hissetmiyorlar ki bu bana kal\u0131rsa b\u00fcy\u00fck bir art\u0131. \u00c7ekirdek ailesinden \u00e7\u0131k\u0131p, bu kocaman bir ailenin \u00fcyesi olmak bizi \u00e7ok mutlu etti.",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-19T05:00:19.524000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 4,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107171606592998960996/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUu4nADmmVcyw1WVbDrxAEdQE3YUAKRpCp3oitw7AeTAOE=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Malesef pandemiyle ba\u015flayan e\u011fitim hayat\u0131m\u0131zda, okulun kendine has baz\u0131 kararlar\u0131, veliye kar\u015f\u0131 tutumu ve i\u015f birli\u011fine uzakl\u0131\u011f\u0131 sebebiyle kayd\u0131m\u0131z\u0131 okuldan almak durumunda kald\u0131k. \u0130ste\u011fimiz her zaman ilkokulu ayn\u0131 arkada\u015f ve \u00f6\u011fretmeniyle bitirmesiyken bunu ya\u015fayamad\u0131k. Uzla\u015fmac\u0131l\u0131ktan uzak, veliyi i\u015f birli\u011fi yapaca\u011f\u0131 bir payda\u015f g\u00f6rmek yerine her zaman s\u0131n\u0131rlar\u0131yla yakla\u015fan, ileti\u015fimin \u00e7ok eksik oldu\u011fu bir kurum. E\u011fitim sadece \u00f6\u011frenilenler de\u011fil \u00e7ocu\u011fun, okulun ve ailenin i\u015f birli\u011fi i\u00e7inde beraber huzurla y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u011f\u00fc ve bunu bekledi\u011fi bir yoldur.",
            "reviewer_name": "elif k.",
            "rating": 1,
            "review_text": "Malesef pandemiyle ba\u015flayan e\u011fitim hayat\u0131m\u0131zda, okulun kendine has baz\u0131 kararlar\u0131, veliye kar\u015f\u0131 tutumu ve i\u015f birli\u011fine uzakl\u0131\u011f\u0131 sebebiyle kayd\u0131m\u0131z\u0131 okuldan almak durumunda kald\u0131k. \u0130ste\u011fimiz her zaman ilkokulu ayn\u0131 arkada\u015f ve \u00f6\u011fretmeniyle bitirmesiyken bunu ya\u015fayamad\u0131k. Uzla\u015fmac\u0131l\u0131ktan uzak, veliyi i\u015f birli\u011fi yapaca\u011f\u0131 bir payda\u015f g\u00f6rmek yerine her zaman s\u0131n\u0131rlar\u0131yla yakla\u015fan, ileti\u015fimin \u00e7ok eksik oldu\u011fu bir kurum. E\u011fitim sadece \u00f6\u011frenilenler de\u011fil \u00e7ocu\u011fun, okulun ve ailenin i\u015f birli\u011fi i\u00e7inde beraber huzurla y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u011f\u00fc ve bunu bekledi\u011fi bir yoldur.",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-04T13:29:57.935000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 9,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106743739895668205149/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ-4xFVIZTfGfWuJcry-m7ZAn-QyxHJrcAqaPGCq6PUD2A=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}