{
    "place_id": "ChIJJ8-4Y67GyhQRgPCaYp2MHZU",
    "name": "Kumkumo\u011flu Hukuk B\u00fcrosu - Kumkumoglu Law Firm",
    "description": null,
    "reviews": 21,
    "competitors": [
        {
            "name": "Se\u00e7kin Do\u011fruyol Hukuk B\u00fcrosu - SD Law Firm, Lawyer - / Gayrimenkul, Aile, \u00d6zel Hukuk ve Ceza, Bili\u015fim Su\u00e7lar\u0131 Avukatl\u0131\u011f\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Se%C3%A7kin+Do%C4%9Fruyol+Hukuk+B%C3%BCrosu+-+SD+Law+Firm%2C+Lawyer+-+%2F+Gayrimenkul%2C+Aile%2C+%C3%96zel+Hukuk+ve+Ceza%2C+Bili%C5%9Fim+Su%C3%A7lar%C4%B1+Avukatl%C4%B1%C4%9F%C4%B1/@40.934110499999996,29.137456699999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 11,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Avukat Fatih BUDAKO\u011eLU | \u0130stanbul Bo\u015fanma Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Fatih+BUDAKO%C4%9ELU+%7C+%C4%B0stanbul+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1/@40.946916699999996,29.1088489?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 9,
            "rating": 4.7,
            "main_category": "Aile Hukuku Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "K\u00dcNC\u00dc Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/K%C3%9CNC%C3%9C+Hukuk+%26+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@40.9280565,29.12921?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Sultansu Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Sultansu+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9152401,29.148069099999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 5,
            "rating": 4.6,
            "main_category": "Ceza Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "Saltuk Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Saltuk+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9258599,29.132097599999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 7,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "http://www.kao1967.com/",
    "owner": {
        "id": "105984205536622336974",
        "name": "Kumkumo\u011flu Hukuk B\u00fcrosu - Kumkumoglu Law Firm (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/105984205536622336974"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipP_XFyFuxAfj9GtNQhEKoTEp0kQi8qN51QsdqD4=w408-h306-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "Avukat",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Gayrimenkul Hukuku Avukat\u0131",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:30\u201319:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0216) 399 80 19",
    "address": "Yal\u0131, Kumkumo\u011flu Hukuk B\u00fcrosu - Kumkumoglu Law Firm, \u0130skele Cd. 20/A, 34844 Maltepe/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJJ8-4Y67GyhQRgPCaYp2MHZU",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 21
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJJ8-4Y67GyhQRgPCaYp2MHZU&q=?q=place_id:ChIJJ8-4Y67GyhQRgPCaYp2MHZU&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9209856,
        "longitude": 29.1300876
    },
    "plus_code": "W4CJ+92 Maltepe, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Yal\u0131",
        "street": "\u0130skele Cd. 20/A",
        "city": "Maltepe",
        "postal_code": "34844",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "10744898893567946880",
    "data_id": "0x14cac6ae63b8cf27:0x951d8c9d629af080",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://calendly.com/kumkumogluhukuk1967/meeting",
            "source": "calendly.com"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "\u00dcniseks tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipP_XFyFuxAfj9GtNQhEKoTEp0kQi8qN51QsdqD4=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNiQgrFkM64fv4b40y85cPvcsZ9PIWhxPYX72Zv=w447-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=NnsjuF9qQAnR9rk_pJiuzQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=41.641975&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:30\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Orkun Bey \u00e7ok yetenekli bir avukat. Bilgi birikimi, sakinli\u011fi, meselelere sorun \u00e7\u00f6zen, profesyonel yakla\u015f\u0131m\u0131 ile insan\u0131n kendisini iyi hissetmesini sa\u011fl\u0131yor. Her zaman, her an ula\u015f\u0131labilir bir avukat. .Ailecek kukiki boyut ta\u015f\u0131yan her meselemizi ona dan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z ,hukuksal anlamda her konuda kesinlikle g\u00fcvenebilece\u011finiz avukatlardan oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum. Son derece g\u00fczel dizayn edilmi\u015f, merkezi konumdaki ofisinde g\u00fcler y\u00fczl\u00fc ekibi ile avukatl\u0131k hizmeti sunmakta. Tecr\u00fcbelerinden  bilgi ve becerilerinden dolay\u0131  tebrik ediyorum.Ekibine ve kendisine ba\u015far\u0131lar diliyorum.",
            "reviewer_name": "Ay\u015fe \u00c7ubukcu",
            "rating": 5,
            "review_text": "Orkun Bey \u00e7ok yetenekli bir avukat. Bilgi birikimi, sakinli\u011fi, meselelere sorun \u00e7\u00f6zen, profesyonel yakla\u015f\u0131m\u0131 ile insan\u0131n kendisini iyi hissetmesini sa\u011fl\u0131yor. Her zaman, her an ula\u015f\u0131labilir bir avukat. .Ailecek kukiki boyut ta\u015f\u0131yan her meselemizi ona dan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z ,hukuksal anlamda her konuda kesinlikle g\u00fcvenebilece\u011finiz avukatlardan oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum. Son derece g\u00fczel dizayn edilmi\u015f, merkezi konumdaki ofisinde g\u00fcler y\u00fczl\u00fc ekibi ile avukatl\u0131k hizmeti sunmakta. Tecr\u00fcbelerinden  bilgi ve becerilerinden dolay\u0131  tebrik ediyorum.Ekibine ve kendisine ba\u015far\u0131lar diliyorum.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-11-23T04:28:01.264000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112862907967724359544/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUcWsHtH0llkJlaSajYOdsymK275tdUhI2wSURE2B53DVs=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Orkun Kumkumo\u011flu \u00e7ok k\u0131ymetli, donan\u0131ml\u0131 ve etik ilkelere uygun hareket eden ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat olmakla beraber, b\u00fcnyesinde yer alan ekibi g\u00fcler y\u00fczl\u00fc, i\u015fine sahip \u00e7\u0131kan de\u011ferli insanlardan olu\u015fmaktad\u0131r. Uzun s\u00fcredir Maltepe Be\u015f\u00e7e\u015fmeler\u2019de ki konumu ile kolay ula\u015f\u0131labilen b\u00fcrodan g\u00fcvenerek dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti alabilirsiniz :)",
            "reviewer_name": "Nazl\u0131can Sak",
            "rating": 5,
            "review_text": "Orkun Kumkumo\u011flu \u00e7ok k\u0131ymetli, donan\u0131ml\u0131 ve etik ilkelere uygun hareket eden ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat olmakla beraber, b\u00fcnyesinde yer alan ekibi g\u00fcler y\u00fczl\u00fc, i\u015fine sahip \u00e7\u0131kan de\u011ferli insanlardan olu\u015fmaktad\u0131r. Uzun s\u00fcredir Maltepe Be\u015f\u00e7e\u015fmeler\u2019de ki konumu ile kolay ula\u015f\u0131labilen b\u00fcrodan g\u00fcvenerek dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti alabilirsiniz :)",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-11-22T16:37:18.134000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106010504384054697503/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUCkNn3OiEzieyxJic8-T26SRLgt7hVeV6ePpIgaD2IFXRW=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ailemizden birisiniz, her hukuki s\u00fcrecimizde gerek yurt i\u00e7i gerek yurt d\u0131\u015f\u0131 olsun basari ile memnuniyet i\u00e7erisinde i\u015flemlerimizi ger\u00e7ekle\u015ftirdiniz. Sizinle g\u00fcven i\u00e7erisinde \u00e7al\u0131\u015fmaktan mutluyuz. Londra dan selamlar olsun.",
            "reviewer_name": "Sinan P\u0131nar",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ailemizden birisiniz, her hukuki s\u00fcrecimizde gerek yurt i\u00e7i gerek yurt d\u0131\u015f\u0131 olsun basari ile memnuniyet i\u00e7erisinde i\u015flemlerimizi ger\u00e7ekle\u015ftirdiniz. Sizinle g\u00fcven i\u00e7erisinde \u00e7al\u0131\u015fmaktan mutluyuz. Londra dan selamlar olsun.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-11-21T14:09:08.500000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107344141798537447102/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjULQHz0UEDKHhaywR23wW12nyXEoSasZ1duQD7GGEGScaw=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "5-6 y\u0131ld\u0131r tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m ve tan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00fcnden bu yana git gide hem g\u00fcvenimizin hem sayg\u0131m\u0131z\u0131n artt\u0131\u011f\u0131, idealist, d\u00fcr\u00fcst, \u00e7al\u0131\u015fkan, adelet terazisi en \u00fcst seviyede olan Kumkumo\u011flu Hukuk B\u00fcrosunun t\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fma arkada\u015flar\u0131na g\u00fczel sevgilerimizle. Ba\u015far\u0131lar diliyorum \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude07",
            "reviewer_name": "Sad\u0131k",
            "rating": 5,
            "review_text": "5-6 y\u0131ld\u0131r tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m ve tan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00fcnden bu yana git gide hem g\u00fcvenimizin hem sayg\u0131m\u0131z\u0131n artt\u0131\u011f\u0131, idealist, d\u00fcr\u00fcst, \u00e7al\u0131\u015fkan, adelet terazisi en \u00fcst seviyede olan Kumkumo\u011flu Hukuk B\u00fcrosunun t\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fma arkada\u015flar\u0131na g\u00fczel sevgilerimizle. Ba\u015far\u0131lar diliyorum \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude07",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-11-22T16:44:14.462000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108453225755138659890/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVuwdjtIzCcYeiHx-vgrQ0_McGxho6sKeF_VAWVPV6RGlE=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "54 y\u0131ll\u0131k bilgi ve birikim ile birlikte ge\u00e7mi\u015ften gelece\u011fe do\u011fru giden bir asr\u0131n temsilcisi olarak ba\u015far\u0131l\u0131 ve hukuka yak\u0131\u015f\u0131r \u015fekilde adaleti g\u00f6zeterek i\u015flerine devam ediyor. Bu anlamda hepsini y\u00fcrekten kutluyorum. \u0130lgi, alaka, nezaket ve hukuk bilgisinin \u00fcst d\u00fczeyde oldu\u011fu bu ofiste daima tercih edebilece\u011finiz bir kap\u0131n\u0131z olacakt\u0131r.",
            "reviewer_name": "G\u00f6khan Can G\u00fczel",
            "rating": 5,
            "review_text": "54 y\u0131ll\u0131k bilgi ve birikim ile birlikte ge\u00e7mi\u015ften gelece\u011fe do\u011fru giden bir asr\u0131n temsilcisi olarak ba\u015far\u0131l\u0131 ve hukuka yak\u0131\u015f\u0131r \u015fekilde adaleti g\u00f6zeterek i\u015flerine devam ediyor. Bu anlamda hepsini y\u00fcrekten kutluyorum. \u0130lgi, alaka, nezaket ve hukuk bilgisinin \u00fcst d\u00fczeyde oldu\u011fu bu ofiste daima tercih edebilece\u011finiz bir kap\u0131n\u0131z olacakt\u0131r.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-05-17T13:32:36.651000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 16,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 2,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116627050920687109275/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWaPnV-FOeR1ToZnd6l4-6ZdqnvWwgKZarqu1041QmHg2U=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Hukukun \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcne sayg\u0131l\u0131 olmaya adanm\u0131\u015f bir meslek eti\u011fine sahip oldu\u011funa inand\u0131\u011f\u0131m ki\u015filerin i\u015fletti\u011fi bir avukatl\u0131k b\u00fcrosu. \u0130htiyac\u0131n\u0131z oldu\u011funda ba\u015fvurmaktan \u00e7ekinmeyin.",
            "reviewer_name": "Refai Eciro\u011fullar\u0131",
            "rating": 5,
            "review_text": "Hukukun \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcne sayg\u0131l\u0131 olmaya adanm\u0131\u015f bir meslek eti\u011fine sahip oldu\u011funa inand\u0131\u011f\u0131m ki\u015filerin i\u015fletti\u011fi bir avukatl\u0131k b\u00fcrosu. \u0130htiyac\u0131n\u0131z oldu\u011funda ba\u015fvurmaktan \u00e7ekinmeyin.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-01-10T12:02:18.985000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 83,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 26,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117274418307229635132/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLiS98f35nEqKiRtOLbCLqiO9nNLhY6_KGAJlQFFy0B=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ge\u00e7mi\u015ften gelece\u011fe,bilgi aktar\u0131m\u0131n\u0131n yan\u0131nda g\u00fcven hissi ile bu hukuk b\u00fcrosuna gidebilirsiniz. Orkun beye nezaketi ve davamizda ki y\u00fcksek ilgi ve bilgisi i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "adem ayar",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ge\u00e7mi\u015ften gelece\u011fe,bilgi aktar\u0131m\u0131n\u0131n yan\u0131nda g\u00fcven hissi ile bu hukuk b\u00fcrosuna gidebilirsiniz. Orkun beye nezaketi ve davamizda ki y\u00fcksek ilgi ve bilgisi i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-05-31T20:47:48.287000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 23,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117537532675649129652/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIV1t6cXArViKxOH7EMNyCwJvPZMbxdo051JHpfUBXx=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok memnun kald\u0131\u011f\u0131m bir hukuk b\u00fcrosu \u00e7ok disiplinli ve \u00e7ok ilgililer",
            "reviewer_name": "Yusuf Emuce",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok memnun kald\u0131\u011f\u0131m bir hukuk b\u00fcrosu \u00e7ok disiplinli ve \u00e7ok ilgililer",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-11-22T16:32:55.353000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105652956983071754341/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ-oUjyoIWyFEpQiFj_gTClQI100scYrvMm8gTTXTYs=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}