{
    "place_id": "ChIJ3xMr6FnGyhQRBz7l4ma_x2c",
    "name": "Alp K\u0131l\u0131\u00e7 Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": 1,
    "competitors": [
        {
            "name": "ALP Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/ALP+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0006108,29.1009311?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "K\u0131l\u0131\u00e7 Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/K%C4%B1l%C4%B1%C3%A7+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9839126,29.039335400000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 4.5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "K\u0131l\u0131\u00e7 Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/K%C4%B1l%C4%B1%C3%A7+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9905374,29.0312749?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "K\u0131l\u0131\u00e7 Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/K%C4%B1l%C4%B1%C3%A7+Hukuk+%26+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@41.055347399999995,28.987196899999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 21,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "107544741062418976418",
        "name": "Alp K\u0131l\u0131\u00e7 Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/107544741062418976418"
    },
    "featured_image": "//lh5.googleusercontent.com/9y5sojeGYg1RuuIGdfVDStU8Z37Ikfj4wtNnmpqk_lmTuMLkQN-zZn6vMawqjLy4=w426-h240-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 3,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0216) 372 43 72",
    "address": "Bostanc\u0131, Alp K\u0131l\u0131\u00e7 Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, \u0130smail Ergin \u0130\u015f Merkezi, Yal\u0131 Yolu Sk. No:52/2 K:1, 34744 Kad\u0131k\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ3xMr6FnGyhQRBz7l4ma_x2c",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 1,
        "4": 0,
        "5": 0
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ3xMr6FnGyhQRBz7l4ma_x2c&q=?q=place_id:ChIJ3xMr6FnGyhQRBz7l4ma_x2c&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9630389,
        "longitude": 29.1050322
    },
    "plus_code": "X474+62 Kad\u0131k\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Bostanc\u0131",
        "street": "\u0130smail Ergin \u0130\u015f Merkezi, Yal\u0131 Yolu Sk. No:52/2 K:1",
        "city": "Kad\u0131k\u00f6y",
        "postal_code": "34744",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "7478156154886241799",
    "data_id": "0x14cac659e82b13df:0x67c7bf66e2e53e07",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "//lh5.googleusercontent.com/9y5sojeGYg1RuuIGdfVDStU8Z37Ikfj4wtNnmpqk_lmTuMLkQN-zZn6vMawqjLy4=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "D\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
            "link": "//lh5.googleusercontent.com/9y5sojeGYg1RuuIGdfVDStU8Z37Ikfj4wtNnmpqk_lmTuMLkQN-zZn6vMawqjLy4=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOazlRMI4tQxffECAUB6o5fpmy09qG5IlBzJupw=w224-h316-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=0eplIk6cWteDrhv9pcGBWw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=296.71603&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "09:00\u201312:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Eh i\u015fte gen\u00e7 avukatlar",
            "reviewer_name": "Mehmet Gayran",
            "rating": 3,
            "review_text": "Eh i\u015fte gen\u00e7 avukatlar",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-07-30T14:45:03.896000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 24,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 48,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112860990503717547367/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW0dTbc-PWkwkMbCblO4KAByCrC9jp3Z0_39ZqCTCt9-4hU=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}