{
    "place_id": "ChIJEzqsj7HPyhQR8zt8VL0B5_g",
    "name": "Avukat Bar\u0131\u015f Ertu\u011frul",
    "description": null,
    "reviews": 13,
    "competitors": [
        {
            "name": "ERTU\u011eRUL HUKUK & DANI\u015eMANLIK-\u0130stanbul Ceza Avukat\u0131-\u0130stanbul \u0130cra Avukat\u0131-\u0130stanbul Kira Avukat\u0131-Deport Avukat\u0131-Ticaret Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/ERTU%C4%9ERUL+HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK-%C4%B0stanbul+Ceza+Avukat%C4%B1-%C4%B0stanbul+%C4%B0cra+Avukat%C4%B1-%C4%B0stanbul+Kira+Avukat%C4%B1-Deport+Avukat%C4%B1-Ticaret+Avukat%C4%B1/@40.9234347,29.1332931?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 30,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat Arabulucu Alev \u00d6zcan",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Arabulucu+Alev+%C3%96zcan/@40.924980999999995,29.131645?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 20,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Se\u00e7kin Do\u011fruyol Hukuk B\u00fcrosu - SD Law Firm, Lawyer - / Gayrimenkul, Aile, \u00d6zel Hukuk ve Ceza, Bili\u015fim Su\u00e7lar\u0131 Avukatl\u0131\u011f\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Se%C3%A7kin+Do%C4%9Fruyol+Hukuk+B%C3%BCrosu+-+SD+Law+Firm%2C+Lawyer+-+%2F+Gayrimenkul%2C+Aile%2C+%C3%96zel+Hukuk+ve+Ceza%2C+Bili%C5%9Fim+Su%C3%A7lar%C4%B1+Avukatl%C4%B1%C4%9F%C4%B1/@40.934110499999996,29.137456699999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 11,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Avukat Buket \u00c7EL\u0130K SARA\u00c7",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Buket+%C3%87EL%C4%B0K+SARA%C3%87/@40.923492100000004,29.1330213?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 5,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "O\u011fuzo\u011flu Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/O%C4%9Fuzo%C4%9Flu+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9186039,29.1423491?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "http://www.barisertugrul.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "111577129649435837512",
        "name": "Avukat Bar\u0131\u015f Ertu\u011frul (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/111577129649435837512"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOGynvTqNuiQICepFCKBxR7PRVPunUzzWuAbiKc=w408-h322-k-no",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat"
    ],
    "rating": 4.9,
    "workday_timing": "09:00\u201319:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0216) 371 03 80",
    "address": "Ba\u011flarba\u015f\u0131, Avukat Bar\u0131\u015f Ertu\u011frul, Karde\u015fler Apt, Ba\u011fdat Cad. No:398 K:1 D:2, 34844 Maltepe/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJEzqsj7HPyhQR8zt8VL0B5_g",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 1,
        "5": 12
    },
    "featured_question": {
        "question": "Hakk\u0131m\u0131 nas\u0131l arar\u0131m? L\u00fctfen bilgilendirirmisiniz beni..",
        "answer": "Ben zaten gelicem Bar\u0131\u015f bey , sadece hakk\u0131m\u0131 bu durumda alabilirmiyim onu \u00f6\u011frenmek istemi\u015ftim..sayg\u0131lar ",
        "question_date": "2019-01-11T08:53:17",
        "question_ago": "4 y\u0131l \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": "Halide K\u0131l\u0131\u00e7",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/105950086293315816196"
        },
        "answer_date": "2019-01-11T16:08:34",
        "answer_ago": "4 y\u0131l \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "Halide K\u0131l\u0131\u00e7",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/105950086293315816196"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJEzqsj7HPyhQR8zt8VL0B5_g&q=?q=place_id:ChIJEzqsj7HPyhQR8zt8VL0B5_g&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9217503,
        "longitude": 29.135637499999998
    },
    "plus_code": "W4CP+P7 Maltepe, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Ba\u011flarba\u015f\u0131",
        "street": "Karde\u015fler Apt, Ba\u011fdat Cad. No:398 K:1 D:2",
        "city": "Maltepe",
        "postal_code": "34844",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "17935305953704164339",
    "data_id": "0x14cacfb18fac3a13:0xf8e701bd547c3bf3",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOGynvTqNuiQICepFCKBxR7PRVPunUzzWuAbiKc=w376-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPCDm4K2bu6IbdpUI5lXScBo7gyUqnLBhddagJM=w772-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=afYNFOrj-0gTKJzZ87SHVA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=249.8938&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Bar\u0131\u015f bey tecr\u00fcbesi, liyakati, disiplini ve ahlak\u0131 ile k\u0131ymetli bir meslekta\u015f\u0131md\u0131r. Ayn\u0131 b\u00f6lgede avukatl\u0131k faaliyeti ger\u00e7ekle\u015ftirmekten ve tatl\u0131 bir rekabet i\u00e7erisinde olmaktan mutluyum.",
            "reviewer_name": "Orkun Can Kumkumo\u011flu",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bar\u0131\u015f bey tecr\u00fcbesi, liyakati, disiplini ve ahlak\u0131 ile k\u0131ymetli bir meslekta\u015f\u0131md\u0131r. Ayn\u0131 b\u00f6lgede avukatl\u0131k faaliyeti ger\u00e7ekle\u015ftirmekten ve tatl\u0131 bir rekabet i\u00e7erisinde olmaktan mutluyum.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-11-21T13:58:36.375000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117239236516189592517/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWv5nGO_TOC8Cnq2wsIQI6SNiH8vs8LnotERrnSJniJtyQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130\u015fini lay\u0131k\u0131yla yapan, d\u00fcr\u00fcst ve \u00e7al\u0131\u015fkan bir avukatt\u0131r. Kendisinden hizmet ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z d\u00f6nemde engin tecr\u00fcbesi ile k\u0131sa s\u00fcrede hukuki i\u015flemlerimizi sonu\u00e7land\u0131rd\u0131. Yard\u0131mlar\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "reviewer_name": "Duygu Sa\u011fd\u0131\u00e7",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130\u015fini lay\u0131k\u0131yla yapan, d\u00fcr\u00fcst ve \u00e7al\u0131\u015fkan bir avukatt\u0131r. Kendisinden hizmet ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z d\u00f6nemde engin tecr\u00fcbesi ile k\u0131sa s\u00fcrede hukuki i\u015flemlerimizi sonu\u00e7land\u0131rd\u0131. Yard\u0131mlar\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-05-25T07:36:17.735000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109249282270723856658/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLNsjfmO0_TMtHr5xIdMYCkWo-5phXpS8ip66lLnvQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Dan\u0131\u015fmanl\u0131k ald\u0131\u011f\u0131m s\u00fcre\u00e7te kendisi olduk\u00e7a ilgili , destekleyici ve mevzuata hakim bilgileri sayesinde sorun \u00e7\u00f6z\u00fcc\u00fcyd\u00fc.",
            "reviewer_name": "Elif Sar\u0131kaya",
            "rating": 5,
            "review_text": "Dan\u0131\u015fmanl\u0131k ald\u0131\u011f\u0131m s\u00fcre\u00e7te kendisi olduk\u00e7a ilgili , destekleyici ve mevzuata hakim bilgileri sayesinde sorun \u00e7\u00f6z\u00fcc\u00fcyd\u00fc.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-04-09T15:17:21.862000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 14,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105650639146504916520/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUyR00nmkVSoRlQ7TUegQZZw3_8bpL01-Ojs6Lz81qRuNs=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Kat\u0131lma alaca\u011f\u0131 davami ba\u015fari ile sonu\u00e7 kand\u0131rd\u0131.tesekkur ederim",
            "reviewer_name": "Yusuf aleg\u00f6z",
            "rating": 5,
            "review_text": "Kat\u0131lma alaca\u011f\u0131 davami ba\u015fari ile sonu\u00e7 kand\u0131rd\u0131.tesekkur ederim",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-12-07T10:09:38.291000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111096746799866504316/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocI8FFFK9_7Bpxxhc36CAy2ErSSAZBCIst3p26Y7H67y=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "ortak \u00e7\u00f6z\u00fcmlerdeki \u00e7al\u0131\u015fkan ve sorumluluk sahibi tavr\u0131n\u0131z ve prensipli duru\u015funuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim",
            "reviewer_name": "\u00f6mer g\u00fcrgen",
            "rating": 5,
            "review_text": "ortak \u00e7\u00f6z\u00fcmlerdeki \u00e7al\u0131\u015fkan ve sorumluluk sahibi tavr\u0131n\u0131z ve prensipli duru\u015funuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-01-27T12:23:38.230000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 51,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109947746302569327310/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIBik0dOJj2yUrKWWHt59-FzzSScPMwWiCnQQNN1SHb=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "G\u00fcvenilir, ilgili ve ba\u015far\u0131l\u0131 hukuki sorunlar\u0131m\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde tek ADRES\u0130M",
            "reviewer_name": "Og\u00fcn Sevindik",
            "rating": 5,
            "review_text": "G\u00fcvenilir, ilgili ve ba\u015far\u0131l\u0131 hukuki sorunlar\u0131m\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde tek ADRES\u0130M",
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-10-10T14:34:35.801000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110179468348909735303/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK0-DvUU-LGoKOdJtEzc8rHOTuJBMxEwAYxtajKgIvo=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "Cansu Tuna",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2017-12-19T10:33:12.427000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 4,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101402156458524942196/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKRgr36gANzr8SlMWnL5qBYa1iJ378D83kILQzpQDsh=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "Ali ertu\u011frul",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-06-18T11:48:32.442000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 11,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105843727301079367258/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLUMecoqpR-QGehyuFykQMGCueSxV-0t5CpaOYDeN2y=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}