{
    "place_id": "ChIJp7WCQl6jyhQRfTpPkR2WI8Q",
    "name": "Yedi Hukuk B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": 1,
    "competitors": [
        {
            "name": "EFK HUKUK BUROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/EFK+HUKUK+BUROSU/@40.9958969,28.871933600000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Geli\u015fim Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Geli%C5%9Fim+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.995801799999995,28.870580499999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk Hizmetleri"
        },
        {
            "name": "Yeditepe Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Yeditepe+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9960579,28.870596199999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Erdal Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Erdal+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.996113199999996,28.873876499999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "TOP\u00c7U & \u00c7ELEB\u0130 Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/TOP%C3%87U+%26+%C3%87ELEB%C4%B0+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9925944,28.874353299999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 5,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "https://www.yedihukuk.com/",
    "owner": {
        "id": "113120602749844138263",
        "name": "Yedi Hukuk B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/113120602749844138263"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMcx7GpCUNa9bg0vcXxFTz875suFyNyfbalGiOK=w408-h306-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "\u0130dare Hukuku Avukat\u0131",
        "\u0130flas Hukuku Avukat\u0131",
        "Gayrimenkul Hukuku Avukat\u0131",
        "Vergi Hukuku Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:00\u201317:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": null,
    "address": "Yedi Hukuk B\u00fcrosu, Kartaltepe Mah. Limon \u00c7i\u00e7e\u011fi Sk. Karag\u00f6z Apt, No 21/8, 34135 Bak\u0131rk\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJp7WCQl6jyhQRfTpPkR2WI8Q",
    "status": "Kapal\u0131 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 08:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 1
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJp7WCQl6jyhQRfTpPkR2WI8Q&q=?q=place_id:ChIJp7WCQl6jyhQRfTpPkR2WI8Q&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.996086999999996,
        "longitude": 28.8736353
    },
    "plus_code": "XVWF+CF Bak\u0131rk\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Kartaltepe",
        "street": "Kartaltepe Mah. Limon \u00c7i\u00e7e\u011fi Sk. Karag\u00f6z Apt, No 21/8",
        "city": "Bak\u0131rk\u00f6y",
        "postal_code": "34135",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "14133305109354855037",
    "data_id": "0x14caa35e4282b5a7:0xc423961d914f3a7d",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMcx7GpCUNa9bg0vcXxFTz875suFyNyfbalGiOK=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNcZhavJA6sJ7ml903wUZt3n7VQAH1kYmajQtmZ=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=2SmrHZM7eSuckZ1Eua8ZLw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=55.14977&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "RIZA YILMAZ",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-09-09T12:47:32.155000",
            "response_from_owner_text": "Yorum i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2022-09-10T08:02:48.175000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 10,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 11,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113229776941936761734/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXxZgnWXSTBN6FGvQFcTXl81Gn2JLWi-KvXmKnUYoDAzg=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}