{
    "place_id": "ChIJjTisQ3kVtRQRC94x4AAKl20",
    "name": "Avukat Fatih Ya\u015far Hukuk B\u00fcrosu - ESENYURT/\u0130STANBUL",
    "description": null,
    "reviews": 66,
    "competitors": [
        {
            "name": "Esenyurt Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Esenyurt+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0166435,28.644160799999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 6,
            "rating": 4.5,
            "main_category": "Bo\u015fanma Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "Esenyurt Bo\u015fanma Avukat",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Esenyurt+Bo%C5%9Fanma+Avukat/@41.0126275,28.6441695?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Irmak hukuk b\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Irmak+hukuk+b%C3%BCrosu/@41.0175297,28.6439873?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 8,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat FURKAN CIKLA\u015eAH\u0130N-Esenyurt Ceza Avukat\u0131-Avukat-Bo\u015fanma Avukat\u0131-\u0130cra Avukat\u0131-Tapu Avukat\u0131-Miras Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+FURKAN+CIKLA%C5%9EAH%C4%B0N-Esenyurt+Ceza+Avukat%C4%B1-Avukat-Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1-%C4%B0cra+Avukat%C4%B1-Tapu+Avukat%C4%B1-Miras+Avukat%C4%B1/@41.0189533,28.643488899999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 83,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Avukat Serta\u00e7 Poyraz - Lawyer - \u0645\u062d\u0627\u0645\u064a \u0639\u0627\u0645 - Esenyurt Avukat - Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Ceza Avukat\u0131 - Deport Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Serta%C3%A7+Poyraz+-+Lawyer+-+%D9%85%D8%AD%D8%A7%D9%85%D9%8A+%D8%B9%D8%A7%D9%85+-+Esenyurt+Avukat+-+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1+-+Ceza+Avukat%C4%B1+-+Deport+Avukat%C4%B1/@41.034972599999996,28.678607999999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 37,
            "rating": 4.7,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "https://www.fatihyasar.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "101577069471296569572",
        "name": "Avukat Fatih Ya\u015far Hukuk B\u00fcrosu - ESENYURT/\u0130STANBUL (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/101577069471296569572"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipM8Ktx94x1WlNOkfl9jkUPMMlOwu8aN14sKkQL-=w408-h296-k-no",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Hizmeti",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Hukuki \u0130\u015fler B\u00fcrosu",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 4.9,
    "workday_timing": "09:00\u201319:00",
    "closed_on": "Open All Days",
    "phone": "0507 051 53 94",
    "address": "Avukat Fatih Ya\u015far Hukuk B\u00fcrosu - ESENYURT/\u0130STANBUL, Barbaros Hayrettin Pa\u015fa Mah. 1995. Sok Akros \u0130stanbul No: 1-3, D:135, 34522 Esenyurt/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJjTisQ3kVtRQRC94x4AAKl20",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 2,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 64
    },
    "featured_question": {
        "question": "Merhaba,25.07.2020 tarihinde ilkokul 1.s\u0131n\u0131f i\u00e7in \u00e7ocu\u011fumuzu \u00f6zel okula kaydettik 17.08.2020 de hi\u00e7bir e\u011fitim almadan iptal ettirdik.Hi\u00e7bir e\u011fitim almadan %10 kesinti yapacaklar\u0131n\u0131 s\u00f6ylediler bundanda ge\u00e7tik \u00f6dedi\u011fimiz \u00fccretin kalan\u0131n\u0131 \u00f6demiyorlar",
        "answer": "Merhaba; \u00f6ncelikli olarak s\u00f6zle\u015fmeyi incelemek gerekiyor. Bunun d\u0131\u015f\u0131nda \u00f6demedikleri \u00fccret i\u00e7in miktar\u0131n boyutuna g\u00f6re t\u00fcketici mahkemesi veya t\u00fcketici hakem heyetine ba\u015fvurup; akabinde icra takibi yap\u0131lmas\u0131 gerekiyor. ",
        "question_date": "2020-09-10T12:42:08",
        "question_ago": "3 y\u0131l \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": "Erol Co\u015fkun",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/108412254862109605462"
        },
        "answer_date": "2020-09-14T08:57:02",
        "answer_ago": "3 y\u0131l \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "Avukat Fatih Ya\u015far Hukuk B\u00fcrosu - ESENYURT/\u0130STANBUL (Sahibi)",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/101577069471296569572"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJjTisQ3kVtRQRC94x4AAKl20&q=?q=place_id:ChIJjTisQ3kVtRQRC94x4AAKl20&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.01587,
        "longitude": 28.6422867
    },
    "plus_code": "2J8R+8W Esenyurt, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Cumhuriyet",
        "street": "Barbaros Hayrettin Pa\u015fa Mah. 1995. Sok Akros \u0130stanbul No: 1-3, D:135",
        "city": "Esenyurt",
        "postal_code": "34522",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "7896791470495096331",
    "data_id": "0x14b5157943ac388d:0x6d970a00e031de0b",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://www.fatihyasar.av.tr/",
            "source": "fatihyasar.av.tr"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun asans\u00f6r",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "\u00dcniseks tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipM8Ktx94x1WlNOkfl9jkUPMMlOwu8aN14sKkQL-=w410-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "D\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNfHu0L3EF3FDc0qT1Tu5ot6XQP0pjhf_Q1IPN5=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "\u0130\u00e7",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMnQU_igjThg1iXCT2crc2VPYWM4hcLEblIl-hJ=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNIaipdpn77KSYCNevIf5cVOvN0TQZJYi0IBE-a=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=I75yEBMvtPInqtfk4tZ1mQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=180.71716&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "A\u011f\u0131r Ceza Mahkemesinde g\u00f6r\u00fclen davamda baya yard\u0131mc\u0131 oldu. Kendisi \u00e7ok ilgili ve d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fan bir avukat.",
            "reviewer_name": "burhan demirkol",
            "rating": 5,
            "review_text": "A\u011f\u0131r Ceza Mahkemesinde g\u00f6r\u00fclen davamda baya yard\u0131mc\u0131 oldu. Kendisi \u00e7ok ilgili ve d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fan bir avukat.",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-25T07:56:35.056000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz. ",
            "response_from_owner_ago": "2 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-10-04T06:52:10.982000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/118314733851897139001/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKn76_6TCOAfi5k8oYaO2pk0WRc3VCLLJi1Wukc7DY=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Kendisi bo\u015fanma davamda \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu. Bo\u015fanma Avukat\u0131, arayan herkese tavsiye edebilirim. Kendilerine te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "serdar \u0131\u015f\u0131k",
            "rating": 5,
            "review_text": "Kendisi bo\u015fanma davamda \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu. Bo\u015fanma Avukat\u0131, arayan herkese tavsiye edebilirim. Kendilerine te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-12T09:38:10.903000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz. ",
            "response_from_owner_ago": "8 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-04-12T09:54:35.240000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113618611912714394169/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJF3faN-G1EWlqPewtR2VFt56mMOHUla9geElY540l7=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ad\u0131ma a\u00e7\u0131lan ceza davas\u0131n\u0131n takibi konusunda kendisi \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu. \u0130lgileri ve alakalar\u0131ndan dolay\u0131 kendilerine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "elif karaca",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ad\u0131ma a\u00e7\u0131lan ceza davas\u0131n\u0131n takibi konusunda kendisi \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu. \u0130lgileri ve alakalar\u0131ndan dolay\u0131 kendilerine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "7 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-08T09:21:02.108000",
            "response_from_owner_text": "G\u00fczel yorumlar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz. ",
            "response_from_owner_ago": "2 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-10-04T06:52:52.386000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117197715740720792332/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIzfnR362B2m-uf3O5peIvOPMeXgWfwa8Nde86ttowF=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Esenyurt' ta bo\u015fanma avukat\u0131 ararken buldum kendilerini. Dava s\u00fcrecini \u00e7ok iyi takip etti. \u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "melike g\u00fcrer",
            "rating": 5,
            "review_text": "Esenyurt' ta bo\u015fanma avukat\u0131 ararken buldum kendilerini. Dava s\u00fcrecini \u00e7ok iyi takip etti. \u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-10T11:44:29.964000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz, yorumlar\u0131n\u0131z i\u00e7in.",
            "response_from_owner_ago": "8 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-04-10T15:26:33.488000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114658669601340920498/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJk-dBMxmpRdxJXPriU52WYkYv6rkeZPtyu-3N5t-uJ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Kendisini iyi ki tan\u0131m\u0131\u015f\u0131m. Anla\u015fmal\u0131 bo\u015fanma protokol\u00fc haz\u0131rlamada ve dava s\u00fcrecimde yard\u0131mc\u0131 oldu baya.",
            "reviewer_name": "emre p\u0131nar",
            "rating": 5,
            "review_text": "Kendisini iyi ki tan\u0131m\u0131\u015f\u0131m. Anla\u015fmal\u0131 bo\u015fanma protokol\u00fc haz\u0131rlamada ve dava s\u00fcrecimde yard\u0131mc\u0131 oldu baya.",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-03T10:46:50.584000",
            "response_from_owner_text": "G\u00fczel yorumlar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2018-06-14T14:43:16.031000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105769510924079982265/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLdvjPw6oxd61Iof0GXBdku2eFkeyHUHSb5bXqg_20C=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Deneyimli ve d\u00fcr\u00fcst bir avukat. Ceza davalar\u0131nda olduk\u00e7a deneyimli.",
            "reviewer_name": "Alptu\u011f Aksungur",
            "rating": 5,
            "review_text": "Deneyimli ve d\u00fcr\u00fcst bir avukat. Ceza davalar\u0131nda olduk\u00e7a deneyimli.",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-14T20:17:13.887000",
            "response_from_owner_text": "G\u00fczel yorumlar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz. ",
            "response_from_owner_ago": "2 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-10-04T06:52:34.210000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111141017780391475267/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLmXexf4eLi9ZhzDMloS1pjik4bNqpU3iBby3erEV8Q=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok \u00f6zverili, d\u00fczenli ve ba\u015far\u0131l\u0131 bir hukuk b\u00fcrosudur. Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m en iyi avukat diyebilirim. Kesinlikle \u00e7ok sayg\u0131l\u0131 ve g\u00fcvenilir bir insan. Ayr\u0131ca i\u015finde de \u00e7ok titiz. Ceza hukuku alan\u0131nda da baya bilgili. Kesinlikle tavsiye edebilece\u011fim bir hukuk b\u00fcrosu",
            "reviewer_name": "ali demir",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok \u00f6zverili, d\u00fczenli ve ba\u015far\u0131l\u0131 bir hukuk b\u00fcrosudur. Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m en iyi avukat diyebilirim. Kesinlikle \u00e7ok sayg\u0131l\u0131 ve g\u00fcvenilir bir insan. Ayr\u0131ca i\u015finde de \u00e7ok titiz. Ceza hukuku alan\u0131nda da baya bilgili. Kesinlikle tavsiye edebilece\u011fim bir hukuk b\u00fcrosu",
            "published_at": "11 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-01-18T10:40:09.363000",
            "response_from_owner_text": "G\u00fczel yorumlar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "response_from_owner_ago": "11 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2018-06-14T14:44:01.916000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111942244033348451545/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJvVPm2MHnbB_-MQjMbhhXyQg4TSb2y3g4q00iAGSgn=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "S\u00fcre\u00e7 i\u00e7erisinde saat farketmeden ula\u015fabildi\u011fim ve detayc\u0131 karakteriyle her ihtimale kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmas\u0131 paha bi\u00e7ilemez. Her \u015fey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler Fatih Bey.",
            "reviewer_name": "Mesut KAYA",
            "rating": 5,
            "review_text": "S\u00fcre\u00e7 i\u00e7erisinde saat farketmeden ula\u015fabildi\u011fim ve detayc\u0131 karakteriyle her ihtimale kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmas\u0131 paha bi\u00e7ilemez. Her \u015fey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler Fatih Bey.",
            "published_at": "11 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-01-17T11:02:58.054000",
            "response_from_owner_text": "Yorumlar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz. ",
            "response_from_owner_ago": "11 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-01-17T11:04:42.311000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115033813069780853785/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU-eMnVJU0lrEtCdPE72nLO5d9z4naHqhHdUAHM0SEUmMc1=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}