{
    "place_id": "ChIJGXo5kKa8yhQRuEWZDX7Dd2Q",
    "name": "Yurdseven Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & Arabuluculuk B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [
        {
            "name": "Seven & \u00c7oban Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Seven+%26+%C3%87oban+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.993184,28.871662699999995?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Dava Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "Sever Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Sever+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.994992499999995,28.8801147?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 6,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "DO\u011eAN HUKUK B\u00dcROSU - AV. CEM DO\u011eAN",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/DO%C4%9EAN+HUKUK+B%C3%9CROSU+-+AV.+CEM+DO%C4%9EAN/@40.9807663,28.872676900000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "As Hukuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/As+Hukuk+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@40.9948644,28.878480699999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Farah Hukuk",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Farah+Hukuk/@40.982836299999995,28.8730257?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk Hizmetleri"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": "106732250849968758653",
        "name": "Yurdseven Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & Arabuluculuk B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/106732250849968758653"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=480SBrakdvvi_Hk9yXOV9g&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=162.17305&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Adli Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Hizmeti",
        "Arabuluculuk Hizmeti"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 909 46 04",
    "address": "Kartaltepe, Yurdseven Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & Arabuluculuk B\u00fcrosu, General \u015e\u00fckr\u00fc Kanatl\u0131 Cd. No:18 D:6, 34144 Bak\u0131rk\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJGXo5kKa8yhQRuEWZDX7Dd2Q",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJGXo5kKa8yhQRuEWZDX7Dd2Q&q=?q=place_id:ChIJGXo5kKa8yhQRuEWZDX7Dd2Q&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9814887,
        "longitude": 28.8751447
    },
    "plus_code": "XVJG+H3 Bak\u0131rk\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Kartaltepe",
        "street": "General \u015e\u00fckr\u00fc Kanatl\u0131 Cd. No:18 D:6",
        "city": "Bak\u0131rk\u00f6y",
        "postal_code": "34144",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "7239469872182805944",
    "data_id": "0x14cabca690397a19:0x6477c37e0d9945b8",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=480SBrakdvvi_Hk9yXOV9g&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=162.17305&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=480SBrakdvvi_Hk9yXOV9g&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=162.17305&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}