{
    "place_id": "ChIJOeHEMGq4yhQR8uPIRTOS94U",
    "name": "Deniz Hotel",
    "description": "Terasta oturma yeri ve deniz manzaras\u0131 sunan restorana sahip rahat otelde samimi dekorasyonlu odalar.",
    "reviews": 738,
    "competitors": [],
    "website": "http://www.denizotel.com.tr/",
    "owner": {
        "id": "105101349986439458453",
        "name": "Deniz Hotel (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/105101349986439458453"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNxroPJrg9G3-xy1xEMgmfu6vh1tGpxx2Zqp08F=w408-h488-k-no",
    "main_category": "Otel",
    "categories": [
        "Otel",
        "Kat Hizmeti Sunulan Konaklama",
        "T\u00fcrk restoran\u0131"
    ],
    "rating": 4.2,
    "workday_timing": null,
    "closed_on": "Open All Days",
    "phone": "(0216) 414 52 34",
    "address": "Rasimpa\u015fa, Deniz Hotel, Orgeneral \u015eahap G\u00fcrler Cd. No:2, 34716 Kad\u0131k\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJOeHEMGq4yhQR8uPIRTOS94U",
    "status": null,
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 45,
        "2": 33,
        "3": 90,
        "4": 142,
        "5": 428
    },
    "featured_question": {
        "question": "(Google taraf\u0131ndan \u00e7evrilmi\u015ftir) Gecelik \u00fccreti ne kadar?\n\n(Orijinal)\n\u0643\u0645 \u0633\u0639\u0631 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644\u0647 ",
        "answer": "(Google taraf\u0131ndan \u00e7evrilmi\u015ftir) Hangi mevsimde kalmak istedi\u011fine ba\u011fl\u0131\n\n(Orijinal)\nDet beror p\u00e5 under vilken \u00e5rstid du vill bo",
        "question_date": "2022-08-09T13:44:28",
        "question_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": "jihad alzaidi",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/105742288447077250620"
        },
        "answer_date": "2022-08-10T06:43:47",
        "answer_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "Sedat Delen",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/110217706584201986243"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJOeHEMGq4yhQR8uPIRTOS94U&q=?q=place_id:ChIJOeHEMGq4yhQR8uPIRTOS94U&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.995994599999996,
        "longitude": 29.024957599999997
    },
    "plus_code": "X2WF+9X Kad\u0131k\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Rasimpa\u015fa",
        "street": "Orgeneral \u015eahap G\u00fcrler Cd. No:2",
        "city": "Kad\u0131k\u00f6y",
        "postal_code": "34716",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "9653345075203728370",
    "data_id": "0x14cab86a30c4e139:0x85f7923345c8e3f2",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNxroPJrg9G3-xy1xEMgmfu6vh1tGpxx2Zqp08F=w248-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "En son",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOAUU7Lhhuqc2mVI5Pm9gbR-RcbF0Pr9wOVtHxB=w224-h398-k-no"
        },
        {
            "about": "Videolar",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOyFClxI3t4LWd7qmdEUdWBuy8vh0P0y2wHYR7H=w224-h398-k-no"
        },
        {
            "about": "Odalar",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNCV8kDjY0RY4bN0iAfaMJbqLkrIMz4ENOJM7gX=w440-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "D\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNoqIaf7endMtACgIEt7mzwv7xBE0Ypo7hZX0m1=w224-h398-k-no"
        },
        {
            "about": "Yeme-i\u00e7me",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOuLOYGxOPS4WUhNue_gXhAPRDj_wXtzVMV0ynx=w530-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Ziyaret\u00e7ilerden",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOTRJGqLywW_XQPfZmNHN3NPkGq_hWeQB6vQb-8=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNdOljqQUX838zB3p8bZlZDSdrmwOhZqjm3J1Pd=w447-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=Zv9xrpW9qNcweiSeel2MBQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=111.64355&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Yakla\u015f\u0131k 1,5 ay \u00f6nce bir gece yorumlara g\u00fcvenerek konaklad\u0131k.\nYa\u015fad\u0131\u011f\u0131m en k\u00f6t\u00fc otel deneyimiydi.\nYola devam etti\u011fimiz i\u00e7in ak\u015fam girip sabah \u00e7\u0131kt\u0131k belki bu y\u00fczdendir bilemedim ama bize verdikleri oda o kadar eski ve pistiki art\u0131k baz\u0131 k\u00f6\u015felerde tozlar pamukla\u015farak fosille\u015fmi\u015f.\nBanyo gideri kokuyor, i\u00e7eride sinekler u\u00e7uyor vs vs.\nBu otele iyi yorum yapanlara \u015fa\u015f\u0131rd\u0131m.\nTek iyi olan \u00e7al\u0131\u015fanlar anlay\u0131\u015fl\u0131 ve g\u00fclery\u00fczl\u00fc\u2026",
            "reviewer_name": "Hakan \u0130sa Kiya\u011fa",
            "rating": 1,
            "review_text": "Yakla\u015f\u0131k 1,5 ay \u00f6nce bir gece yorumlara g\u00fcvenerek konaklad\u0131k.\nYa\u015fad\u0131\u011f\u0131m en k\u00f6t\u00fc otel deneyimiydi.\nYola devam etti\u011fimiz i\u00e7in ak\u015fam girip sabah \u00e7\u0131kt\u0131k belki bu y\u00fczdendir bilemedim ama bize verdikleri oda o kadar eski ve pistiki art\u0131k baz\u0131 k\u00f6\u015felerde tozlar pamukla\u015farak fosille\u015fmi\u015f.\nBanyo gideri kokuyor, i\u00e7eride sinekler u\u00e7uyor vs vs.\nBu otele iyi yorum yapanlara \u015fa\u015f\u0131rd\u0131m.\nTek iyi olan \u00e7al\u0131\u015fanlar anlay\u0131\u015fl\u0131 ve g\u00fclery\u00fczl\u00fc\u2026",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-16T21:06:50.235000",
            "response_from_owner_text": "Say\u0131n misafirimiz,\nYa\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131z deneyimi \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendik. Kendimizi geli\u015ftirmemiz i\u00e7in misafirlerimizin yorumlar\u0131n\u0131 her\u015feyden \u00f6nemli g\u00f6r\u00fcyoruz ve bu y\u00f6nde eksiklerimizi gidermemiz i\u00e7in bir rehber olarak g\u00f6r\u00fcyoruz. \nYa\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131z k\u00f6t\u00fc deneyimle ilgili sorumlu temizlik g\u00f6revlisinin i\u015f akdini fesh ettik ve yollar\u0131m\u0131z\u0131 ay\u0131rd\u0131k.\nUmar\u0131z gelecekte, sizi \u00e7ok memnun edece\u011fimiz bir konaklama sunma imkan\u0131 buluruz. \nSayg\u0131lar\u0131m\u0131zla",
            "response_from_owner_ago": "2 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-10-03T08:46:23.202000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114640542968355428740/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLSluNAPxlV2mBI1ZEAotsONEUIdjgjJCXiCDMH743v=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Otel de fazla zaman ge\u00e7irmeyip \u0130stanbul'u gezmeye gelenler i\u00e7in konumu m\u00fckemmel. \u00c7al\u0131\u015fanlar g\u00fcler y\u00fczl\u00fc , size yard\u0131mc\u0131 olmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar . Otel biraz eski oldu\u011fu i\u00e7in fazla l\u00fcks beklemeyin. Ama odalar temiz ve konforlu. Yemek salonu teras kat\u0131nda oldu\u011fu i\u00e7in , kahvalt\u0131s\u0131nda kuru ekmek verseler bile o manzara size onu da b\u00fcy\u00fck bir keyifle yedirir. Ama sabah kahvalt\u0131s\u0131 da \u00e7ok g\u00fczel , \u00e7e\u015fit bol ve her\u015fey taze .",
            "reviewer_name": "Cem Benli",
            "rating": 5,
            "review_text": "Otel de fazla zaman ge\u00e7irmeyip \u0130stanbul'u gezmeye gelenler i\u00e7in konumu m\u00fckemmel. \u00c7al\u0131\u015fanlar g\u00fcler y\u00fczl\u00fc , size yard\u0131mc\u0131 olmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar . Otel biraz eski oldu\u011fu i\u00e7in fazla l\u00fcks beklemeyin. Ama odalar temiz ve konforlu. Yemek salonu teras kat\u0131nda oldu\u011fu i\u00e7in , kahvalt\u0131s\u0131nda kuru ekmek verseler bile o manzara size onu da b\u00fcy\u00fck bir keyifle yedirir. Ama sabah kahvalt\u0131s\u0131 da \u00e7ok g\u00fczel , \u00e7e\u015fit bol ve her\u015fey taze .",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-13T06:32:45.568000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 57,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113063618975615323598/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLc-o6VNn_JGJX8OsSAc8LWjSv_vHIyJqU4d2Atookf=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Temmuz ay\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131nda \u00e7ok s\u0131cak g\u00fcnlerde kalm\u0131\u015ft\u0131k.Oda,yataklar,banyo her\u015fey \u00e7ok temizdi, hi\u00e7bir s\u0131k\u0131nt\u0131 ya\u015famad\u0131k. Hava \u00e7ok s\u0131cak olmas\u0131na ra\u011fmen oda klimas\u0131 m\u00fckemmel \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. \u0130skele manzaral\u0131 odam\u0131z i\u00e7in ayr\u0131ca \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim.Kahvalt\u0131da istedi\u011fimiz her\u015fey vard\u0131,d\u0131\u015farda yapmaya gerek duymad\u0131k.Konumunu da d\u00fc\u015f\u00fcnecek olursak,Anadolu yakas\u0131nda tercih etti\u011fim nadir otellerden. G\u00fczel i\u015fletiliyor,personelleri inan\u0131lmaz ilgili. Ba\u015far\u0131n\u0131z daim olsun\ud83c\udf38",
            "reviewer_name": "Emine \u00c7orba",
            "rating": 5,
            "review_text": "Temmuz ay\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131nda \u00e7ok s\u0131cak g\u00fcnlerde kalm\u0131\u015ft\u0131k.Oda,yataklar,banyo her\u015fey \u00e7ok temizdi, hi\u00e7bir s\u0131k\u0131nt\u0131 ya\u015famad\u0131k. Hava \u00e7ok s\u0131cak olmas\u0131na ra\u011fmen oda klimas\u0131 m\u00fckemmel \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. \u0130skele manzaral\u0131 odam\u0131z i\u00e7in ayr\u0131ca \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim.Kahvalt\u0131da istedi\u011fimiz her\u015fey vard\u0131,d\u0131\u015farda yapmaya gerek duymad\u0131k.Konumunu da d\u00fc\u015f\u00fcnecek olursak,Anadolu yakas\u0131nda tercih etti\u011fim nadir otellerden. G\u00fczel i\u015fletiliyor,personelleri inan\u0131lmaz ilgili. Ba\u015far\u0131n\u0131z daim olsun\ud83c\udf38",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-08-29T22:13:09.935000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 13,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104830076594267635436/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWRfVKetkt3gPkAskHreowOOUvUjTafc96fJ8EZL9NtF2Sl=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Kad\u0131k\u00f6y\u00fcn en g\u00fczel yerinde heryere ula\u015f\u0131m yak\u0131n t\u00fcm personel g\u00fclery\u00fczl\u00fc iyi insanlar kahvalt\u0131 gayet ba\u015far\u0131l\u0131 s\u0131cak su muhte\u015fem fiyatlar konuma piyasaya yere g\u00f6re uygun manzara s\u00fcper",
            "reviewer_name": "Ahmet Cansever",
            "rating": 5,
            "review_text": "Kad\u0131k\u00f6y\u00fcn en g\u00fczel yerinde heryere ula\u015f\u0131m yak\u0131n t\u00fcm personel g\u00fclery\u00fczl\u00fc iyi insanlar kahvalt\u0131 gayet ba\u015far\u0131l\u0131 s\u0131cak su muhte\u015fem fiyatlar konuma piyasaya yere g\u00f6re uygun manzara s\u00fcper",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-15T08:31:24.130000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 68,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 15,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114876094215445431184/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW6V10Hv8VoHD_x_PAruun2WJ83NBCOWHAJlJiulMWGWEo=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": [
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipO9QxKugkw--UnQ0F3qTOew7jUAIAEq9K2WiAgd=w150-h150-k-no-p"
            ]
        },
        {
            "review_id": "Konaklama almad\u0131\u011f\u0131m halde; g\u00fcler y\u00fczle kar\u015f\u0131layan ve olduk\u00e7a misafirperver davranan meslekta\u015flar\u0131ma te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "Elif Ergin",
            "rating": 5,
            "review_text": "Konaklama almad\u0131\u011f\u0131m halde; g\u00fcler y\u00fczle kar\u015f\u0131layan ve olduk\u00e7a misafirperver davranan meslekta\u015flar\u0131ma te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-08-07T06:10:16.887000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 8,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113617467166040386870/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVEZLI5ObUo2CIIrr9uGs8dgvP0EQzYlU-w1N_NJBiHYA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00d6ncelikle restoran k\u0131sm\u0131ndaki personel ve temizlik g\u00f6revlileri g\u00fclery\u00fczl\u00fcyd\u00fc te\u015fekk\u00fcrler.Fatura kesme konusunda daha ba\u015far\u0131l\u0131 birisini koyman\u0131z\u0131 tavsiye ederim giri\u015fe.Kahvalt\u0131 fena de\u011fildi. Yast\u0131klar rahats\u0131zd\u0131.Temizlik iyiydi. Di\u015f macunu ve di\u015f f\u0131r\u00e7as\u0131 sordu\u011fumuzda yok cevab\u0131yla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k kad\u0131k\u00f6yde geceli\u011fi 1400 tl olan bir otel i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir eksik bence. Sonu\u00e7 olarak pansiyonda kalm\u0131yoruz yoksa bile m\u00fc\u015fteri memnuniyeti i\u00e7in bir otelde di\u015f f\u0131r\u00e7as\u0131 bulmak zor olmasa gerek. Fiyat\u0131nda afaki oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum.Fiyat 800-900 olsa bunlar g\u00f6ze bat\u0131cak \u015feyler de\u011fil ama bu fiyatlara daha fazlas\u0131 gerekiyor.",
            "reviewer_name": "Bertu\u011f \u0130nsel",
            "rating": 1,
            "review_text": "\u00d6ncelikle restoran k\u0131sm\u0131ndaki personel ve temizlik g\u00f6revlileri g\u00fclery\u00fczl\u00fcyd\u00fc te\u015fekk\u00fcrler.Fatura kesme konusunda daha ba\u015far\u0131l\u0131 birisini koyman\u0131z\u0131 tavsiye ederim giri\u015fe.Kahvalt\u0131 fena de\u011fildi. Yast\u0131klar rahats\u0131zd\u0131.Temizlik iyiydi. Di\u015f macunu ve di\u015f f\u0131r\u00e7as\u0131 sordu\u011fumuzda yok cevab\u0131yla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k kad\u0131k\u00f6yde geceli\u011fi 1400 tl olan bir otel i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir eksik bence. Sonu\u00e7 olarak pansiyonda kalm\u0131yoruz yoksa bile m\u00fc\u015fteri memnuniyeti i\u00e7in bir otelde di\u015f f\u0131r\u00e7as\u0131 bulmak zor olmasa gerek. Fiyat\u0131nda afaki oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum.Fiyat 800-900 olsa bunlar g\u00f6ze bat\u0131cak \u015feyler de\u011fil ama bu fiyatlara daha fazlas\u0131 gerekiyor.",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-08T07:32:27.931000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100105956664920238941/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLubzMDu5kn7dLU0qOPATbvJqicmFVimNluMk1KAnqK=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok temiz ve \u00e7ok g\u00fcvenli bir otel.\n100% memnun kald\u0131m ve her zaman tekrar orda kalmak isterim.\nTeras\u0131n manzaras\u0131 muhte\u015fem, kahvalt\u0131 b\u00fcfesi \u00e7ok lezzetli ve b\u00fct\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fanlar birbirinden nazik ve yard\u0131msever kendimi orda \u00e7ok iyi hissetim \u263a\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffc",
            "reviewer_name": "\u00dcmm\u00fchan Alp",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok temiz ve \u00e7ok g\u00fcvenli bir otel.\n100% memnun kald\u0131m ve her zaman tekrar orda kalmak isterim.\nTeras\u0131n manzaras\u0131 muhte\u015fem, kahvalt\u0131 b\u00fcfesi \u00e7ok lezzetli ve b\u00fct\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fanlar birbirinden nazik ve yard\u0131msever kendimi orda \u00e7ok iyi hissetim \u263a\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffc",
            "published_at": "7 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-16T07:59:31.892000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104267147340818817150/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLQxDqThB1Qf0d4ZWa3sg-FF3NeZZ6lE9AIAqiUqFTW=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Personel \u00e7ok ilgili g\u00fcler y\u00fczl\u00fc. Kahvalt\u0131s\u0131 yeterli. Odalar temiz",
            "reviewer_name": "serkan serkekinss",
            "rating": 5,
            "review_text": "Personel \u00e7ok ilgili g\u00fcler y\u00fczl\u00fc. Kahvalt\u0131s\u0131 yeterli. Odalar temiz",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-06-15T13:50:20.897000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 443,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 44,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101159926953707997018/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIGumBufTpmnO-6dL7Buc0XB2LN5evulKuktZCSW1M6=s120-c-rp-mo-ba5-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}