{
    "place_id": "ChIJ8V_f1Vm7yhQRTZhRTgDJr_E",
    "name": "\u00d6ner Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k - Avukat Yekcan \u00d6ner",
    "description": null,
    "reviews": 22,
    "competitors": [
        {
            "name": "DER\u0130N HUKUK & DANI\u015eMANLIK - AV.FAT\u0130H DER\u0130N-Bak\u0131rk\u00f6y Avukat-Bak\u0131rk\u00f6y Ceza,Bo\u015fanma Avukat\u0131-\u0130stanbul Kira-Deport-Tapu Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/DER%C4%B0N+HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK+-+AV.FAT%C4%B0H+DER%C4%B0N-Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Avukat-Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Ceza%2CBo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1-%C4%B0stanbul+Kira-Deport-Tapu+Avukat%C4%B1/@40.9961199,28.873553500000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 80,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Avukat Harun \u00c7ALI\u015eKAN-\u0130stanbul A\u011f\u0131r Ceza Avukat\u0131-Bo\u015fanma Avukat\u0131-\u0130\u015f\u00e7i Avukat\u0131-\u0130\u015f Kazas\u0131 Avukat\u0131-Miras-Dava-Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Harun+%C3%87ALI%C5%9EKAN-%C4%B0stanbul+A%C4%9F%C4%B1r+Ceza+Avukat%C4%B1-Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1-%C4%B0%C5%9F%C3%A7i+Avukat%C4%B1-%C4%B0%C5%9F+Kazas%C4%B1+Avukat%C4%B1-Miras-Dava-Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9949077,28.879296800000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 113,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Y\u0131ld\u0131r\u0131m Hukuk B\u00fcrosu - \u0130stanbul Avukat - \u0130stanbul Ceza Avukat\u0131 - A\u011f\u0131r Ceza Avukat\u0131 - Bo\u015fanma Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Y%C4%B1ld%C4%B1r%C4%B1m+Hukuk+B%C3%BCrosu+-+%C4%B0stanbul+Avukat+-+%C4%B0stanbul+Ceza+Avukat%C4%B1+-+A%C4%9F%C4%B1r+Ceza+Avukat%C4%B1+-+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1/@40.9948909,28.8810095?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 31,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Bak\u0131rk\u00f6y Avukat Abdullah F\u0131rat",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Avukat+Abdullah+F%C4%B1rat/@40.996450100000004,28.873512700000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 18,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Ceza Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "\u00d6nel Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%96nel+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9948838,28.877025900000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "https://oner.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "102514644808090910710",
        "name": "\u00d6ner Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k - Avukat Yekcan \u00d6ner (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/102514644808090910710"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMQQeZdYuhjvT-fyEgv8NPUu1NL15r6RywptgnM=w429-h240-k-no",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:00\u201319:30",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0544 312 09 02",
    "address": "Kartaltepe, \u00d6ner Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k - Avukat Yekcan \u00d6ner, Bah\u00e7e Saray Sk. No:13 D:7, 34145 Bak\u0131rk\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ8V_f1Vm7yhQRTZhRTgDJr_E",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 22
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ8V_f1Vm7yhQRTZhRTgDJr_E&q=?q=place_id:ChIJ8V_f1Vm7yhQRTZhRTgDJr_E&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9955351,
        "longitude": 28.8731168
    },
    "plus_code": "XVWF+66 Bak\u0131rk\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Kartaltepe",
        "street": "Bah\u00e7e Saray Sk. No:13 D:7",
        "city": "Bak\u0131rk\u00f6y",
        "postal_code": "34145",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "17415359287216150605",
    "data_id": "0x14cabb59d5df5ff1:0xf1afc9004e51984d",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://oner.av.tr/iletisim/",
            "source": "oner.av.tr"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMQQeZdYuhjvT-fyEgv8NPUu1NL15r6RywptgnM=w533-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "\u0130\u00e7",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOJAPQvhYO7dzQ5w1eX6lkR1zhjM8Tc57l73ZJO=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOiKujKADfSd2CpRBS1wstgDyFQ027g2_k1Ev0k=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=ste9RRqNRcN2vCapJpNdVA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=323.57452&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201319:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "10:00\u201317:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Evimizi satacakt\u0131k ama kirac\u0131m\u0131z evi g\u00f6stermiyordu. Avukat beyle ileti\u015fime ge\u00e7tikten sonra\ndava a\u00e7t\u0131k. \u0130yi ki beraber \u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015f\u0131z. Selamlar avukat bey",
            "reviewer_name": "Sibel T.",
            "rating": 5,
            "review_text": "Evimizi satacakt\u0131k ama kirac\u0131m\u0131z evi g\u00f6stermiyordu. Avukat beyle ileti\u015fime ge\u00e7tikten sonra\ndava a\u00e7t\u0131k. \u0130yi ki beraber \u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015f\u0131z. Selamlar avukat bey",
            "published_at": "7 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-29T01:21:11.907000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105287160109787174424/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWhN2YJWr8BVjIgr7CoKDuUwKAHWDWBVDrfhFtJedIk4w=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Miras davam\u0131z ile ilgili Yekcan Bey ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. Davam\u0131z\u0131n en h\u0131zl\u0131 ve rahat \u015fekilde tamamlanmas\u0131 i\u00e7in gereken her\u015feyi yapt\u0131\u011f\u0131ndan hi\u00e7 \u015f\u00fcphemiz yok. Lehimize sonu\u00e7lanan dava i\u00e7in kendisine te\u015fekk\u00fcr ediyor,  herkese g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131 ile tavsiye ediyoruz.",
            "reviewer_name": "Eseng\u00fcl Kara",
            "rating": 5,
            "review_text": "Miras davam\u0131z ile ilgili Yekcan Bey ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. Davam\u0131z\u0131n en h\u0131zl\u0131 ve rahat \u015fekilde tamamlanmas\u0131 i\u00e7in gereken her\u015feyi yapt\u0131\u011f\u0131ndan hi\u00e7 \u015f\u00fcphemiz yok. Lehimize sonu\u00e7lanan dava i\u00e7in kendisine te\u015fekk\u00fcr ediyor,  herkese g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131 ile tavsiye ediyoruz.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-07-27T08:07:24.375000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106811212332727616015/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW1eNEiwzUDMsQaZdDn123QyZSzWnp_Fm5vMxEtnZ2Cghs=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130stanbulda dosyalar\u0131m\u0131 teslim edebilecek g\u00fcvenilir avukat aramakta iken \u00fcst\u00fcn tavsiyeler ile \u00f6ner hukuk ile tan\u0131\u015ft\u0131m. \u015eiddetle tavsiye ediyorum. Hatta buraya dan\u0131\u015fmadan hi\u00e7bir hukuki s\u00fcre\u00e7 ba\u015flatmay\u0131n bence. G\u00fczel de bir hukuki dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti sunuyor",
            "reviewer_name": "Egemen S\u00f6nmez",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130stanbulda dosyalar\u0131m\u0131 teslim edebilecek g\u00fcvenilir avukat aramakta iken \u00fcst\u00fcn tavsiyeler ile \u00f6ner hukuk ile tan\u0131\u015ft\u0131m. \u015eiddetle tavsiye ediyorum. Hatta buraya dan\u0131\u015fmadan hi\u00e7bir hukuki s\u00fcre\u00e7 ba\u015flatmay\u0131n bence. G\u00fczel de bir hukuki dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti sunuyor",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-06-04T15:38:41.306000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116448586018320907494/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVmLs59HCiahlwDLBB_6klPAzQ1qmUDjp_RdEayto64Cg=s120-c-rp-mo-ba5-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Kira davam\u0131z \u0130\u00e7in yekcan beyle g\u00f6r\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcm. Kira davalar\u0131nda uzman diyebilece\u011fim bir avukat. Bizi do\u011fru y\u00f6nlendirdi\u011fi i\u00e7in kendisine te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "Tacettin \u0130lter",
            "rating": 5,
            "review_text": "Kira davam\u0131z \u0130\u00e7in yekcan beyle g\u00f6r\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcm. Kira davalar\u0131nda uzman diyebilece\u011fim bir avukat. Bizi do\u011fru y\u00f6nlendirdi\u011fi i\u00e7in kendisine te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-10-27T22:09:34.413000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 11,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109616412422039084683/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKDyxRjKFPWzf13wlKGo_xCSS9Ab8praR00VGs2i9Qh=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Almanyadan internetten ula\u015fm\u0131\u015ft\u0131m. \u0130stanbuldaki kirac\u0131m kiras\u0131n\u0131 \u00f6demiyordu. Kendisini g\u00f6rmeden anla\u015ft\u0131k ve problemimizi \u00e7\u00f6zd\u00fc. Rahatl\u0131kla g\u00fcvenebilece\u011finiz bir hukuk offisi",
            "reviewer_name": "Erey Awer",
            "rating": 5,
            "review_text": "Almanyadan internetten ula\u015fm\u0131\u015ft\u0131m. \u0130stanbuldaki kirac\u0131m kiras\u0131n\u0131 \u00f6demiyordu. Kendisini g\u00f6rmeden anla\u015ft\u0131k ve problemimizi \u00e7\u00f6zd\u00fc. Rahatl\u0131kla g\u00fcvenebilece\u011finiz bir hukuk offisi",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-11-10T07:09:44.024000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108305082220462772499/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKL1MeAXtyg6vitG6XeJxxwmFIM9CPZaQv-Zp6Xv6Gx=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Miras davam\u0131z i\u00e7in Yekcan beyle anla\u015fm\u0131\u015ft\u0131k. Kendisi profesyonel bir \u015fekilde davay\u0131 y\u00fcr\u00fctt\u00fc. Her geli\u015fmede aray\u0131p dava hakk\u0131nda bilgi verirdi. Te\u015fekk\u00fcrlerimizi iletiyorum kendisine..",
            "reviewer_name": "\u00f6zgenur y\u0131lmaz",
            "rating": 5,
            "review_text": "Miras davam\u0131z i\u00e7in Yekcan beyle anla\u015fm\u0131\u015ft\u0131k. Kendisi profesyonel bir \u015fekilde davay\u0131 y\u00fcr\u00fctt\u00fc. Her geli\u015fmede aray\u0131p dava hakk\u0131nda bilgi verirdi. Te\u015fekk\u00fcrlerimizi iletiyorum kendisine..",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-07-31T14:54:18.925000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106693331884542237220/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocI3YipV-csnyx38rIYdrYuMvK5pQQ7aDHhg61JAEzPq=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok iyi bir avukat \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu sayesinde param\u0131 ve i\u015fimi kurtard\u0131m. Te\u015fekk\u00fcrler \u00e7ok ama \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu, bir daha i\u015fim d\u00fc\u015ferse yine ve yine gelece\u011fim yer buras\u0131d\u0131r.Sizde tercih edebilirsiniz. Arkada\u015f\u0131m sayesinde geldim ve pi\u015fman de\u011filim.",
            "reviewer_name": "Deniz ASLAN Erke\u011fim",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok iyi bir avukat \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu sayesinde param\u0131 ve i\u015fimi kurtard\u0131m. Te\u015fekk\u00fcrler \u00e7ok ama \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu, bir daha i\u015fim d\u00fc\u015ferse yine ve yine gelece\u011fim yer buras\u0131d\u0131r.Sizde tercih edebilirsiniz. Arkada\u015f\u0131m sayesinde geldim ve pi\u015fman de\u011filim.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-12-15T13:23:47.252000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104297891167551222359/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJX2GF8aTvf6Phrgtj4VQfns9xVUJLUvoWlFCQ2rmcj=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bo\u015fanma i\u00e7in dan\u0131\u015fmanl\u0131k ald\u0131ktan sonra ba\u015fka bir avukat aramad\u0131m ve davam\u0131 Yekcan beyin y\u00fcr\u00fctmesini istedim. Sonu\u00e7lan\u0131nca tekrar yorum yapaca\u011f\u0131m..",
            "reviewer_name": "Azniv VARJABETYAN",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bo\u015fanma i\u00e7in dan\u0131\u015fmanl\u0131k ald\u0131ktan sonra ba\u015fka bir avukat aramad\u0131m ve davam\u0131 Yekcan beyin y\u00fcr\u00fctmesini istedim. Sonu\u00e7lan\u0131nca tekrar yorum yapaca\u011f\u0131m..",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-05-07T20:44:56.850000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103585671684185884458/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVfJfoCUMbTYO4X3bMYBK1xYLkzQn_s_tkEpkKpb8O7DOc=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}