{
    "place_id": "ChIJn1vMG5XHyhQRyw43VLop3gE",
    "name": "Vera Patent A.\u015e. (Marka ve Patent Tescili)",
    "description": null,
    "reviews": 42,
    "competitors": [
        {
            "name": "Karar Patent Marka Tescil ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Hizmetleri LTD. \u015eT\u0130.",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Karar+Patent+Marka+Tescil+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+Hizmetleri+LTD.+%C5%9ET%C4%B0./@40.943276,29.127996000000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 132,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Patent Ofisi"
        },
        {
            "name": "Zirve Patent Marka Tescil Ve Dan\u015f. Hizmetleri",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Zirve+Patent+Marka+Tescil+Ve+Dan%C5%9F.+Hizmetleri/@40.9720016,29.0999117?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 5,
            "main_category": "Patent Ofisi"
        },
        {
            "name": "Marka Patent",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Marka+Patent/@40.9111658,29.180757099999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Patent Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "G\u00fc\u00e7l\u00fc Patent Marka Tescil Ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Hizmetleri",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%BC%C3%A7l%C3%BC+Patent+Marka+Tescil+Ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+Hizmetleri/@40.979455099999996,29.107348299999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 5,
            "rating": 5,
            "main_category": "Patent Ofisi"
        },
        {
            "name": "MALTEPE PATENT",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/MALTEPE+PATENT/@40.9179718,29.1552048?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Kurumsal Ofis"
        }
    ],
    "website": "http://verapatent.com/",
    "owner": {
        "id": "114127336142305345653",
        "name": "Vera Patent A.\u015e. (Marka ve Patent Tescili) (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/114127336142305345653"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPHAuvECOxmNhJ0yu_eJgsZV_nVkrGp7mrjKQmi=w408-h271-k-no",
    "main_category": "Patent Ofisi",
    "categories": [
        "Patent Ofisi"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:00\u201319:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0216) 266 75 47",
    "address": "Alt\u0131ntepe, Vera Patent A.\u015e. (Marka ve Patent Tescili), \u0130stasyon Yolu Soka\u011f\u0131 No:3 D:14, 34840 Maltepe/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJn1vMG5XHyhQRyw43VLop3gE",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 42
    },
    "featured_question": {
        "question": "Yetkili vekil misiniz?",
        "answer": "\u015eirketimiz T\u00fcrk Patent ve Marka Kurumu siciline kay\u0131tl\u0131d\u0131r.\n\nYetki bilgisine a\u015fa\u011f\u0131daki linkten ula\u015fabilirsiniz.\n\nhttps://portal.turkpatent.gov.tr/anonim/arastirma/vekil",
        "question_date": "2022-03-15T12:29:13",
        "question_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": null,
            "link": null
        },
        "answer_date": "2022-04-14T20:57:28",
        "answer_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "Vera Patent A.\u015e. (Marka ve Patent Tescili) (Sahibi)",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/114127336142305345653"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJn1vMG5XHyhQRyw43VLop3gE&authuser=0&hl=tr&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.952338399999995,
        "longitude": 29.098420599999997
    },
    "plus_code": "X32X+W9 Maltepe, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Alt\u0131ntepe",
        "street": "\u0130stasyon Yolu Soka\u011f\u0131 No:3 D:14",
        "city": "Maltepe",
        "postal_code": "34840",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "134590919121243851",
    "data_id": "0x14cac7951bcc5b9f:0x1de29ba54370ecb",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPHAuvECOxmNhJ0yu_eJgsZV_nVkrGp7mrjKQmi=w447-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOhTaJIdTOzk61cBdYu-VWrTp3wtD3LlLPfBY_X=w447-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=GsLXlvJFDucEmgXYGjn7jg&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=203.66336&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:00\u201313:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Patent s\u00fcrecini en ba\u015f\u0131ndan \u00e7ok detayl\u0131 anlatan ve t\u00fcm s\u00fcreci \u015feffaf \u015fekilde y\u00f6neten Gizem han\u0131m\u2019a ve Vera Patent \u015firketi\u2019ne \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler. G\u00f6z\u00fcn\u00fcz kapal\u0131 g\u00fcvenebilirsiniz. Bir de bu zamanda bu kadar d\u00fc\u015f\u00fcnceli ve kibar insanlarla \u00e7al\u0131\u015fmak \u00e7ok keyifliydi.",
            "reviewer_name": "Filiz Yenice",
            "rating": 5,
            "review_text": "Patent s\u00fcrecini en ba\u015f\u0131ndan \u00e7ok detayl\u0131 anlatan ve t\u00fcm s\u00fcreci \u015feffaf \u015fekilde y\u00f6neten Gizem han\u0131m\u2019a ve Vera Patent \u015firketi\u2019ne \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler. G\u00f6z\u00fcn\u00fcz kapal\u0131 g\u00fcvenebilirsiniz. Bir de bu zamanda bu kadar d\u00fc\u015f\u00fcnceli ve kibar insanlarla \u00e7al\u0131\u015fmak \u00e7ok keyifliydi.",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-08-08T18:42:59.050000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107774679207926444719/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVndc-4BJ_4c1dfViI4s4SvrtD9dLasQMcUmzRgecLLFg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "S\u00fcre\u00e7 y\u00f6netimi, bilgilendirme, \u015feffafl\u0131k, ak\u0131lda soru i\u015fareti b\u0131rakmama konusunda \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 olduklar\u0131n\u0131, ilgi ve alaka olarak da \"g\u00fcvende ve do\u011fru bir se\u00e7im yapm\u0131\u015f olma hissini\" fazlas\u0131yla hissetirdiklerini de \u00e7ok rahat bir \u015fekilde s\u00f6yleyebilirim. Gizem han\u0131m\u0131n i\u015fini olan sahipli\u011fini ve sayg\u0131s\u0131n\u0131 da \u00e7ok taktir ediyorum. Vera Patent'i kesinlikle tavsiye ederim.",
            "reviewer_name": "berke \u015fim\u015fek",
            "rating": 5,
            "review_text": "S\u00fcre\u00e7 y\u00f6netimi, bilgilendirme, \u015feffafl\u0131k, ak\u0131lda soru i\u015fareti b\u0131rakmama konusunda \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 olduklar\u0131n\u0131, ilgi ve alaka olarak da \"g\u00fcvende ve do\u011fru bir se\u00e7im yapm\u0131\u015f olma hissini\" fazlas\u0131yla hissetirdiklerini de \u00e7ok rahat bir \u015fekilde s\u00f6yleyebilirim. Gizem han\u0131m\u0131n i\u015fini olan sahipli\u011fini ve sayg\u0131s\u0131n\u0131 da \u00e7ok taktir ediyorum. Vera Patent'i kesinlikle tavsiye ederim.",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-08-01T12:03:52.402000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105174528972695402188/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJH6us8Y64svvvxbMqdeuym4Y1oZu2of4v4DsohPCeGoA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Gizem Han\u0131m'a destekleri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim. T\u00fcm marka s\u00fcre\u00e7lerimizde h\u0131zl\u0131 ve ilgili tavr\u0131 ile 1. s\u0131n\u0131f bir hizmet sa\u011flad\u0131.",
            "reviewer_name": "\u00d6mer Faruk U\u00e7ar",
            "rating": 5,
            "review_text": "Gizem Han\u0131m'a destekleri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim. T\u00fcm marka s\u00fcre\u00e7lerimizde h\u0131zl\u0131 ve ilgili tavr\u0131 ile 1. s\u0131n\u0131f bir hizmet sa\u011flad\u0131.",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-20T10:58:41.519000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 16,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100227973370151454856/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVca97IJZ-BDN6HjOnEYsp1JSYqxWAWehMHUZGWCU4q4Q=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Marka konusunda kendilerini takdir ediyorum gizem Han\u0131m ve ekibi ile tan\u0131\u015fmadan \u00f6nce bir ka\u00e7 firmadan istedi\u011fim markay\u0131 alamayaca\u011f\u0131m\u0131 belirttiler bu s\u00fcre\u00e7te tavsiye \u00fczeri gizem Han\u0131m ile tan\u0131\u015ft\u0131k ve markay\u0131 alabilece\u011fini belirtti markam\u0131z al\u0131nd\u0131 ayn\u0131 sekt\u00f6r \u00fczerinden 4. Markam\u0131z\u0131 ald\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in  kendilerine te\u015fekk\u00fcr ediyoruz ba\u015far\u0131lar\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum\ud83d\ude4f",
            "reviewer_name": "Ak\u0131n U\u011fuzkutluk",
            "rating": 5,
            "review_text": "Marka konusunda kendilerini takdir ediyorum gizem Han\u0131m ve ekibi ile tan\u0131\u015fmadan \u00f6nce bir ka\u00e7 firmadan istedi\u011fim markay\u0131 alamayaca\u011f\u0131m\u0131 belirttiler bu s\u00fcre\u00e7te tavsiye \u00fczeri gizem Han\u0131m ile tan\u0131\u015ft\u0131k ve markay\u0131 alabilece\u011fini belirtti markam\u0131z al\u0131nd\u0131 ayn\u0131 sekt\u00f6r \u00fczerinden 4. Markam\u0131z\u0131 ald\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in  kendilerine te\u015fekk\u00fcr ediyoruz ba\u015far\u0131lar\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum\ud83d\ude4f",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-18T13:32:12.017000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109155668331326383207/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocL2PlQwgSbRvJZ_rf8la9ufmvAb3BHHyk7EF8an02zK=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": [
                "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNX-K5VOTF_FSHfo2vCoQa-EefrnSFdYbIo1qUz=w150-h150-k-no-p"
            ]
        },
        {
            "review_id": "Gizem Han\u0131m ve ekibine, marka tescil s\u00fcrecimizde firmam\u0131za vermi\u015f olduklar\u0131 dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmetinden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ederiz. Vera Patent'e sevgiler...",
            "reviewer_name": "Aras Durukan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Gizem Han\u0131m ve ekibine, marka tescil s\u00fcrecimizde firmam\u0131za vermi\u015f olduklar\u0131 dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmetinden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ederiz. Vera Patent'e sevgiler...",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-08-01T10:18:38.893000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107751281949670714607/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjV8IjK6agosDiue-Q8kHjcSO1V78s50rjK3kQUx0CW4yA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Marka tescilimize global bir firmadan itiraz gelmi\u015fti. Vera Patent ile yolumuz \u00e7ak\u0131\u015ft\u0131. Kurucular\u0131 akademisyen olduklar\u0131 i\u00e7in s\u00fcrece \u00e7ok hakimlerdi. \u0130lk a\u015famada tescili ald\u0131k.",
            "reviewer_name": "Elif Dila Celkan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Marka tescilimize global bir firmadan itiraz gelmi\u015fti. Vera Patent ile yolumuz \u00e7ak\u0131\u015ft\u0131. Kurucular\u0131 akademisyen olduklar\u0131 i\u00e7in s\u00fcrece \u00e7ok hakimlerdi. \u0130lk a\u015famada tescili ald\u0131k.",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-08-26T20:39:05.457000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106420054005806773088/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVOpQCgO3Y9Oyf1ag8DT4kL00Fu7vkfxBApc-SnkzxDdqY=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u015eirketimizin marka tescil ve barkod i\u015flemlerini en k\u0131sa s\u00fcrede \u00e7\u00f6z\u00fcme ula\u015ft\u0131ran ve di\u011fer prosed\u00fcrlerde yard\u0131mc\u0131 olan ,g\u00fcvenilir,h\u0131zl\u0131  ,Vera patent ailesine te\u015fekk\u00fcrler.",
            "reviewer_name": "ali ayyark\u0131n",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u015eirketimizin marka tescil ve barkod i\u015flemlerini en k\u0131sa s\u00fcrede \u00e7\u00f6z\u00fcme ula\u015ft\u0131ran ve di\u011fer prosed\u00fcrlerde yard\u0131mc\u0131 olan ,g\u00fcvenilir,h\u0131zl\u0131  ,Vera patent ailesine te\u015fekk\u00fcrler.",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-18T06:17:12.217000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102620097513156302322/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKVB_FFvVPjYoHh26temUqctGvTqxvRwAeVFYqVggsM=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Gizem Hn a b\u00fcy\u00fck te\u015fekk\u00fcr ediyorum, tam ihtiyac\u0131m\u0131z olan \u015feyleri sunuyor bize, u\u011fra\u015fm\u0131yoruz, direkt sonuca gidiyoruz, ba\u015far\u0131yoruz. Sevgiler.",
            "reviewer_name": "O\u011fuzhan Ayd\u0131n",
            "rating": 5,
            "review_text": "Gizem Hn a b\u00fcy\u00fck te\u015fekk\u00fcr ediyorum, tam ihtiyac\u0131m\u0131z olan \u015feyleri sunuyor bize, u\u011fra\u015fm\u0131yoruz, direkt sonuca gidiyoruz, ba\u015far\u0131yoruz. Sevgiler.",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-27T12:03:05.683000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111518656339768857679/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocI343K1cU6w-b_v8t48sDzc90THidn3swKjC_B41gij=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}