{
    "place_id": "ChIJFfo-t6ahyhQRJFlTAGwR2Co",
    "name": "G\u00dc\u00c7 HUKUK DANI\u015eMANLIK",
    "description": null,
    "reviews": 26,
    "competitors": [
        {
            "name": "G\u00fcven Hukuk B\u00fcrosu - Avukat Baran G\u00fcven",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%BCven+Hukuk+B%C3%BCrosu+-+Avukat+Baran+G%C3%BCven/@41.023360499999995,28.6863997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 12,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "K\u00fcbra Girgin Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/K%C3%BCbra+Girgin+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0182627,28.646002799999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 30,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "AYDIN HUKUK B\u00dcROSU & LAW OFF\u0130CE-Esenyurt Yabanc\u0131lar Hukuku Avukat\u0131-Deport Avukat\u0131-Esenyurt Ceza Avukat\u0131-\u0130dari Yarg\u0131 Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AYDIN+HUKUK+B%C3%9CROSU+%26+LAW+OFF%C4%B0CE-Esenyurt+Yabanc%C4%B1lar+Hukuku+Avukat%C4%B1-Deport+Avukat%C4%B1-Esenyurt+Ceza+Avukat%C4%B1-%C4%B0dari+Yarg%C4%B1+Avukat%C4%B1/@41.0200628,28.6862093?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 49,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "MA\u00c7\u0130N HUKUK & DANI\u015eMANLIK OF\u0130S\u0130",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/MA%C3%87%C4%B0N+HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK+OF%C4%B0S%C4%B0/@41.0328102,28.6812741?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 68,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Can Hukuk Grubu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Can+Hukuk+Grubu/@41.018398,28.645909?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 2,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "https://www.guchukukdanismanlik.com/",
    "owner": {
        "id": "101569431858388189850",
        "name": "G\u00dc\u00c7 HUKUK DANI\u015eMANLIK (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/101569431858388189850"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOIc_Ckrv6hM9QS3800NbDo-fu2_DUEbpRIT8vt=w408-h408-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 4.9,
    "workday_timing": "09:00\u201319:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0555 186 06 34",
    "address": "G\u00dc\u00c7 HUKUK DANI\u015eMANLIK, ESENYURT ZAFER MAHALLES\u0130, AD\u0130LE NA\u015e\u0130T BULVARI C\u0130TY CENTER HOME OF\u0130S BLOKLARI NO:115, 34513 Esenyurt/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJFfo-t6ahyhQRJFlTAGwR2Co",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 19:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 1,
        "4": 1,
        "5": 24
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJFfo-t6ahyhQRJFlTAGwR2Co&authuser=0&hl=tr&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0207553,
        "longitude": 28.686163399999998
    },
    "plus_code": "2MCP+8F Esenyurt, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Nam\u0131k Kemal",
        "street": "ESENYURT ZAFER MAHALLES\u0130, AD\u0130LE NA\u015e\u0130T BULVARI C\u0130TY CENTER HOME OF\u0130S BLOKLARI NO:115",
        "city": "Esenyurt",
        "postal_code": "34513",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "3087236700122077476",
    "data_id": "0x14caa1a6b73efa15:0x2ad8116c00535924",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOIc_Ckrv6hM9QS3800NbDo-fu2_DUEbpRIT8vt=w298-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "\u0130\u00e7",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOIc_Ckrv6hM9QS3800NbDo-fu2_DUEbpRIT8vt=w298-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNThFMvikEEdUHNyopy14P8EpI2GPrEXvTRjvY-=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=CbSvHM_G3kJvRVrXLyDNyQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=330.00586&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201319:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "\u00d6ncelikle merhaba herkese, Ben bir motorsiklet kazas\u0131 ge\u00e7irdim kaza sonras\u0131 omurgam da 2 \u00e7atlak ve el bile\u011fimde k\u0131r\u0131k vard\u0131 kuzenimin tavsiyesi \u00fczerine g\u00fc\u00e7 hukuk dan temel bey ile tan\u0131\u015ft\u0131m iyi ki de tan\u0131\u015fm\u0131\u015f\u0131m 7 ay gibi k\u0131sa bir s\u00fcre de 834.000 Tl tazminat ald\u0131m her arad\u0131\u011f\u0131mda sa\u011folsun lar a\u00e7\u0131p sorular\u0131ma yan\u0131t bulabildim. Bir hukuk b\u00fcrosundan \u00e7ok arkada\u015f dost gibi yard\u0131mc\u0131 oldular eme\u011fi ge\u00e7en t\u00fcm g\u00fc\u00e7 hukuk \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na te\u015fekk\u00fcr ediyorum iyi \u00e7al\u0131\u015fmalar diliyorum.",
            "reviewer_name": "AL\u0130 \u00d6ZT\u00dcRK",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00d6ncelikle merhaba herkese, Ben bir motorsiklet kazas\u0131 ge\u00e7irdim kaza sonras\u0131 omurgam da 2 \u00e7atlak ve el bile\u011fimde k\u0131r\u0131k vard\u0131 kuzenimin tavsiyesi \u00fczerine g\u00fc\u00e7 hukuk dan temel bey ile tan\u0131\u015ft\u0131m iyi ki de tan\u0131\u015fm\u0131\u015f\u0131m 7 ay gibi k\u0131sa bir s\u00fcre de 834.000 Tl tazminat ald\u0131m her arad\u0131\u011f\u0131mda sa\u011folsun lar a\u00e7\u0131p sorular\u0131ma yan\u0131t bulabildim. Bir hukuk b\u00fcrosundan \u00e7ok arkada\u015f dost gibi yard\u0131mc\u0131 oldular eme\u011fi ge\u00e7en t\u00fcm g\u00fc\u00e7 hukuk \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na te\u015fekk\u00fcr ediyorum iyi \u00e7al\u0131\u015fmalar diliyorum.",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-12T06:35:57.665000",
            "response_from_owner_text": "G\u00fczel yorumlar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz Ali Bey, yard\u0131m\u0131c olabildik ve sizi memnun edebildiysek ne mutlu bize, tekrar ge\u00e7mi\u015f olsun...",
            "response_from_owner_ago": "2 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-10-12T06:48:50.202000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 10,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107587076484129579563/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVSXOJkryUavhmD-rHaRwY-ldngRLVjASOgls4WIpdTzho=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Merhaba bug\u00fcn benim i\u00e7in anlam i\u00e7eren \u00f6zel bir g\u00fcn olarak g\u00fczel bir an\u0131 niteli\u011fi ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6ncelikle sizin le payla\u015fmak isterim bunyenizde o kadar kaliteli ve g\u00fczel insanlara sahip oldu\u011funuz i\u00e7in asl\u0131nda bir ad\u0131m \u00f6nde oldu\u011funuzu kan\u0131tlar nitelikte bir ser\u00fcven ge\u00e7irdik s\u0131ms\u0131k\u0131 arkadaslik samimiyet nitekim bir aile ortam\u0131nda i\u015f yaparcas\u0131na g\u00fcven dolu bir samimiyet ti bu ad\u0131n\u0131 vermekten de \u00e7ekilmeyecegim Temel Bayram arkada\u015f\u0131m ve di\u011fer misafir Perver g\u00fczel y\u00fczl\u00fc ekip arkada\u015flar\u0131 olsun sorun \u00e7\u00f6zme odakl\u0131 kapsam\u0131 kelimeler ile tarif edilemeyecek bir performans sergiledi ve neticesinde de zafere do\u011fru mutlu sona ula\u015fm\u0131\u015f olduk sizin bu iyi y\u00fcrekli \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131niz gayeti sayesinde bir \u00e7ok ki\u015fiye g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla \u00f6neri de bulunabilir sizlere kefil olabilecek kadar da g\u00fcven elde ettiniz laf\u0131 fazla uzatmadan te\u015fekk\u00fcr lerimi sunar ba\u015fka i\u015f ve \u00f6zel hayat\u0131n\u0131z da da ba\u015far\u0131lar\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim iyi ki vars\u0131n\u0131z ekip arkada\u015flar\u0131 nizin k\u0131ymetini bilin \u00e7ok karakter li ve i\u00e7ten bir samimiyet e sahip ler iyiki vars\u0131n\u0131z :)",
            "reviewer_name": "Can \u00dcst\u00fcn",
            "rating": 5,
            "review_text": "Merhaba bug\u00fcn benim i\u00e7in anlam i\u00e7eren \u00f6zel bir g\u00fcn olarak g\u00fczel bir an\u0131 niteli\u011fi ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6ncelikle sizin le payla\u015fmak isterim bunyenizde o kadar kaliteli ve g\u00fczel insanlara sahip oldu\u011funuz i\u00e7in asl\u0131nda bir ad\u0131m \u00f6nde oldu\u011funuzu kan\u0131tlar nitelikte bir ser\u00fcven ge\u00e7irdik s\u0131ms\u0131k\u0131 arkadaslik samimiyet nitekim bir aile ortam\u0131nda i\u015f yaparcas\u0131na g\u00fcven dolu bir samimiyet ti bu ad\u0131n\u0131 vermekten de \u00e7ekilmeyecegim Temel Bayram arkada\u015f\u0131m ve di\u011fer misafir Perver g\u00fczel y\u00fczl\u00fc ekip arkada\u015flar\u0131 olsun sorun \u00e7\u00f6zme odakl\u0131 kapsam\u0131 kelimeler ile tarif edilemeyecek bir performans sergiledi ve neticesinde de zafere do\u011fru mutlu sona ula\u015fm\u0131\u015f olduk sizin bu iyi y\u00fcrekli \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131niz gayeti sayesinde bir \u00e7ok ki\u015fiye g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla \u00f6neri de bulunabilir sizlere kefil olabilecek kadar da g\u00fcven elde ettiniz laf\u0131 fazla uzatmadan te\u015fekk\u00fcr lerimi sunar ba\u015fka i\u015f ve \u00f6zel hayat\u0131n\u0131z da da ba\u015far\u0131lar\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim iyi ki vars\u0131n\u0131z ekip arkada\u015flar\u0131 nizin k\u0131ymetini bilin \u00e7ok karakter li ve i\u00e7ten bir samimiyet e sahip ler iyiki vars\u0131n\u0131z :)",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-12T08:55:02.372000",
            "response_from_owner_text": "\u00d6ncelikle g\u00fczel yorumunuz i\u00e7in ve bizi tercih etti\u011finiz i\u00e7in biz te\u015fekk\u00fcr ederiz. Tekrardan ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletyoruz. iyi g\u00fcnler Can Bey",
            "response_from_owner_ago": "3 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-09-12T10:23:22.023000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107205389165937437908/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLmtMzE42wRxbnjdz1Dt6ojaQLHMh1Ug0o49Jqlvt5k=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\"Kaliteli Hizmeti, Profesyoneller Sunar\"\n\n2019 da karde\u015fim trafik kazas\u0131 ge\u00e7irdi, g\u00fc\u00e7 hukuk dan\u0131\u015fmanl\u0131k ile tan\u0131\u015ft\u0131k. Bu s\u00fcre\u00e7te hukuki a\u00e7\u0131s\u0131ndan daha \u00e7ok bilgi ve birikim sahibi oldum.  Eme\u011fi ge\u00e7en G\u00f6khan bey ve temel bey olmak \u00fczere b\u00fct\u00fcn ekip arkada\u015flar\u0131m\u0131za sevgiler sunar\u0131m.",
            "reviewer_name": "Samet EREN Yay\u0131nda Her\u015fey Yolunda",
            "rating": 5,
            "review_text": "\"Kaliteli Hizmeti, Profesyoneller Sunar\"\n\n2019 da karde\u015fim trafik kazas\u0131 ge\u00e7irdi, g\u00fc\u00e7 hukuk dan\u0131\u015fmanl\u0131k ile tan\u0131\u015ft\u0131k. Bu s\u00fcre\u00e7te hukuki a\u00e7\u0131s\u0131ndan daha \u00e7ok bilgi ve birikim sahibi oldum.  Eme\u011fi ge\u00e7en G\u00f6khan bey ve temel bey olmak \u00fczere b\u00fct\u00fcn ekip arkada\u015flar\u0131m\u0131za sevgiler sunar\u0131m.",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-21T07:57:40.117000",
            "response_from_owner_text": "Bizi Tercih Etti\u011finiz \u0130\u00e7in Biz Te\u015fekk\u00fcr Ederiz Samet Bey Te\u015fekk\u00fcrler",
            "response_from_owner_ago": "4 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-07-21T08:11:17.312000",
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 21,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 5,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116625085434763076668/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUsUKx-AfLNzXoaHrsLfL-e7gMxatSt5ISTVH0RronTkg=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bir trafik kazas\u0131 sonucu tan\u0131\u015fma f\u0131rsat\u0131 oldu iyi ki tan\u0131d\u0131m, kendileri \u00e7ok iyi bir hizmet i\u00e7erisindeler kesinlikle ve kesinlikle ma\u011fdur olmayaca\u011f\u0131n\u0131z bir \u015firket memnuniyeti en iyi \u015fekilde g\u00f6rebileceksiniz buradan da g\u00fc\u00e7 hukuk ailesine te\u015fekk\u00fcrlerimi sunar\u0131m",
            "reviewer_name": "Hasan Can \u00c7epni",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bir trafik kazas\u0131 sonucu tan\u0131\u015fma f\u0131rsat\u0131 oldu iyi ki tan\u0131d\u0131m, kendileri \u00e7ok iyi bir hizmet i\u00e7erisindeler kesinlikle ve kesinlikle ma\u011fdur olmayaca\u011f\u0131n\u0131z bir \u015firket memnuniyeti en iyi \u015fekilde g\u00f6rebileceksiniz buradan da g\u00fc\u00e7 hukuk ailesine te\u015fekk\u00fcrlerimi sunar\u0131m",
            "published_at": "5 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-17T13:42:57.388000",
            "response_from_owner_text": "\u00d6ncelikle Tekrardan Ge\u00e7mi\u015f Olsun Hasan Bey, Bizi Tercih Etti\u011finiz \u0130\u00e7in Biz Te\u015fekk\u00fcr Ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "5 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-07-17T13:45:58.727000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100253495812125616911/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocI2TzYUIOnEaLgwZl4fwjJykJL_V7j5OnSuYW8oLgag=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Gerekli her\u015feyi zaman\u0131nda yapt\u0131klar\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim bo\u015f vaat  konu\u015fmuyorlar neyse gercekler abartmadan soyluyotlar ve her arad\u0131\u011f\u0131mda   telefondan hemen donu\u015f yapt\u0131lar gece sabah farketmeksizin yard\u0131mc\u0131 oldular \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim",
            "reviewer_name": "Furkan Kara",
            "rating": 5,
            "review_text": "Gerekli her\u015feyi zaman\u0131nda yapt\u0131klar\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim bo\u015f vaat  konu\u015fmuyorlar neyse gercekler abartmadan soyluyotlar ve her arad\u0131\u011f\u0131mda   telefondan hemen donu\u015f yapt\u0131lar gece sabah farketmeksizin yard\u0131mc\u0131 oldular \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim",
            "published_at": "4 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-19T14:04:52.808000",
            "response_from_owner_text": "Bizi Tercih Etti\u011finiz \u0130\u00e7in Biz Te\u015fekk\u00fcr Ederiz Furkan Bey",
            "response_from_owner_ago": "4 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-07-20T07:18:31.240000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109435519632556422449/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWszJ5NrwsZiWL0HmqZiRXf_4MVtFwAyAgi_xTuDoKRzog=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00d6ncelikle merhaba g\u00fc\u00e7 hukuk ve ekibi daha \u00f6nce kuzenimin dosyas\u0131n\u0131 sonu\u00e7land\u0131rm\u0131\u015ft\u0131n\u0131z kuzenimin tavsiyesi \u00fczerine sizinle \u00e7al\u0131\u015fmaya karar verdim iyi ki de sizinle \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde param\u0131 ald\u0131m \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler iyi \u00e7al\u0131\u015fmalar",
            "reviewer_name": "Dogan Ergin",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00d6ncelikle merhaba g\u00fc\u00e7 hukuk ve ekibi daha \u00f6nce kuzenimin dosyas\u0131n\u0131 sonu\u00e7land\u0131rm\u0131\u015ft\u0131n\u0131z kuzenimin tavsiyesi \u00fczerine sizinle \u00e7al\u0131\u015fmaya karar verdim iyi ki de sizinle \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde param\u0131 ald\u0131m \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler iyi \u00e7al\u0131\u015fmalar",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-25T07:50:20.106000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcrler Do\u011fan Bey, her zaman bir telefon kadar yak\u0131n\u0131n\u0131zday\u0131z..",
            "response_from_owner_ago": "6 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-06-12T12:32:30.343000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116693869355026611785/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLB3MbUdsrmbCZpLdyxt3d0RcgLnCjykf5GLi7g-wjE=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok yard\u0131mc\u0131 oldular \u00f6zellikle burdan Temel Bayram  beye ilgilerinden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum. G\u00fcler y\u00fcz, Kaliteli hizmet tavsiye ederim. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
            "reviewer_name": "Ozan Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok yard\u0131mc\u0131 oldular \u00f6zellikle burdan Temel Bayram  beye ilgilerinden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum. G\u00fcler y\u00fcz, Kaliteli hizmet tavsiye ederim. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
            "published_at": "5 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-07-18T08:28:16.859000",
            "response_from_owner_text": "Temel Bey'in de size selam\u0131 va bizi tercih etti\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz Ozan bey",
            "response_from_owner_ago": "5 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-07-18T08:32:06.363000",
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 2,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100282668734062449440/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJRJZ25_xlt5mqxatLvAx4jvRzzLhDFHUF_X3sMr-0Mug=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Te\u015fekk\u00fcr ler g\u00fc\u00e7 hukuk verdi\u011finiz s\u00f6z\u00fc tuttunuz hem 5 ay i\u00e7inde dosyam sonu\u00e7land\u0131 hemde gece bile arad\u0131\u011f\u0131mda muhattap buldum siz s\u00fcpersiniz",
            "reviewer_name": "Ya\u011fmur S\u00f6z\u00fcbek",
            "rating": 5,
            "review_text": "Te\u015fekk\u00fcr ler g\u00fc\u00e7 hukuk verdi\u011finiz s\u00f6z\u00fc tuttunuz hem 5 ay i\u00e7inde dosyam sonu\u00e7land\u0131 hemde gece bile arad\u0131\u011f\u0131mda muhattap buldum siz s\u00fcpersiniz",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-21T20:58:16.798000",
            "response_from_owner_text": "Rica ederiz ya\u011fmur han\u0131m. Bizi tercih etti\u011finiz i\u00e7in ve g\u00fczel yorumunuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "response_from_owner_ago": "6 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-05-24T13:29:25.764000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102606089798631261236/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW8VTgsn-96uem4Bnn3_rfsnOs9fJnpXKmWXMhHko4HEw=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}