{
    "place_id": "ChIJwfkBNy-5yhQRzTRxmde7y8w",
    "name": "KARASAN & \u00d6MERO\u011eLU HUKUK-DANI\u015eMANLIK-ARABULUCULUK",
    "description": null,
    "reviews": 6,
    "competitors": [
        {
            "name": "SONUVAR HUKUK DANI\u015eMANLIK & ARABULUCULUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/SONUVAR+HUKUK+DANI%C5%9EMANLIK+%26+ARABULUCULUK+B%C3%9CROSU/@40.9908649,29.0450891?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Babao\u011flu Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Babao%C4%9Flu+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9920273,29.033849999999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Sofuo\u011flu Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Sofuo%C4%9Flu+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.994232,29.037995?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 3,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Y\u00fckselo\u011flu Hukuk Ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Y%C3%BCkselo%C4%9Flu+Hukuk+Ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@40.9926727,29.040957199999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 3.3,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat Abdurrahman Sar\u0131o\u011flu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Abdurrahman+Sar%C4%B1o%C4%9Flu/@40.9927114,29.0308757?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "http://www.karasanomeroglu.com.tr/",
    "owner": {
        "id": "111174898916372638561",
        "name": "KARASAN & \u00d6MERO\u011eLU HUKUK-DANI\u015eMANLIK-ARABULUCULUK (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/111174898916372638561"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=Dxck6RLzZ_hGlL4c_tqIxA&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=127.07725&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 4.3,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0216) 405 13 95",
    "address": "E\u011fitim, KARASAN & \u00d6MERO\u011eLU HUKUK-DANI\u015eMANLIK-ARABULUCULUK, Avrasya \u0130\u015f Merkezi, Asil Sk. No:3 K:1 D:16, 34722 Kad\u0131k\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJwfkBNy-5yhQRzTRxmde7y8w",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 18:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 09:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 1,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 5
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJwfkBNy-5yhQRzTRxmde7y8w&q=?q=place_id:ChIJwfkBNy-5yhQRzTRxmde7y8w&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.992286199999995,
        "longitude": 29.041703299999998
    },
    "plus_code": "X2RR+WM Kad\u0131k\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "E\u011fitim",
        "street": "Avrasya \u0130\u015f Merkezi, Asil Sk. No:3 K:1 D:16",
        "city": "Kad\u0131k\u00f6y",
        "postal_code": "34722",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "14757095138676257997",
    "data_id": "0x14cab92f3701f9c1:0xcccbbbd7997134cd",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=Dxck6RLzZ_hGlL4c_tqIxA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=127.07725&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNz5NARMVFPXAV-Y6Uy2kO67iVF7M1nDtMhpTY9=w614-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=Dxck6RLzZ_hGlL4c_tqIxA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=127.07725&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Bir arkada\u015f\u0131m sayesinde tan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m Emre Bey\u2019den dan\u0131\u015fmanl\u0131k al\u0131yorum.. Bu zorlu mahkeme s\u00fcrecimi onun gibi bir avukatla y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm i\u00e7in \u00e7ok mutluyum ve ona \u00e7ok g\u00fcveniyorum :) Mevcut dosyam d\u0131\u015f\u0131nda da bir \u00e7ok konuda yard\u0131mc\u0131 oldu ve hala da oluyor. Her zaman ula\u015fabiliyorum ona, iyi ki yolum bu hukuk b\u00fcrosuna d\u00fc\u015ft\u00fc..\ud83d\udc4d\ud83c\udffc",
            "reviewer_name": "Deren Salman",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bir arkada\u015f\u0131m sayesinde tan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m Emre Bey\u2019den dan\u0131\u015fmanl\u0131k al\u0131yorum.. Bu zorlu mahkeme s\u00fcrecimi onun gibi bir avukatla y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm i\u00e7in \u00e7ok mutluyum ve ona \u00e7ok g\u00fcveniyorum :) Mevcut dosyam d\u0131\u015f\u0131nda da bir \u00e7ok konuda yard\u0131mc\u0131 oldu ve hala da oluyor. Her zaman ula\u015fabiliyorum ona, iyi ki yolum bu hukuk b\u00fcrosuna d\u00fc\u015ft\u00fc..\ud83d\udc4d\ud83c\udffc",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-05T13:05:42.359000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104960611250908428906/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXh89r7zZ_a4cHVZ3sgLVndwDU1PbnAgq5hiLFji-BPgNvw=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Karasan \u00d6mero\u011flu hukuk b\u00fcrosunun m\u00fcvekkili oldu\u011fu i\u00e7in \u00e7ok \u015fansl\u0131y\u0131m Av. Emre bey davam ile \u00e7ok ilgilendi ve davami kazand\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. Kesinlikle tavsiye edebilece\u011fim hukuk b\u00fcrosudur. \ud83e\udd17",
            "reviewer_name": "B\u00dc\u015eRA T\u0130BET",
            "rating": 5,
            "review_text": "Karasan \u00d6mero\u011flu hukuk b\u00fcrosunun m\u00fcvekkili oldu\u011fu i\u00e7in \u00e7ok \u015fansl\u0131y\u0131m Av. Emre bey davam ile \u00e7ok ilgilendi ve davami kazand\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. Kesinlikle tavsiye edebilece\u011fim hukuk b\u00fcrosudur. \ud83e\udd17",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-06T15:18:22.161000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117040726662409129011/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJUUJxTHvxJKbEcObyzIACg1e0dHW7AhWZD2ONTLvKT=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Emre Burak beyle iyi ki tan\u0131\u015fm\u0131\u015f, \u0131yi ki avukat\u0131m olarak onu se\u00e7mi\u015fim. Hayat\u0131m\u0131n en zor durumunu sayesinde kolayl\u0131kla atlatabiliyorum. Hukuki olarak butun haklar\u0131m emin ellerde ...",
            "reviewer_name": "Ya\u011f\u0131z Bar\u0131\u015f G\u00f6k",
            "rating": 5,
            "review_text": "Emre Burak beyle iyi ki tan\u0131\u015fm\u0131\u015f, \u0131yi ki avukat\u0131m olarak onu se\u00e7mi\u015fim. Hayat\u0131m\u0131n en zor durumunu sayesinde kolayl\u0131kla atlatabiliyorum. Hukuki olarak butun haklar\u0131m emin ellerde ...",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-06T03:43:31.243000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106564028942340096039/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIO_jK9cpB3rXUrzVcEMOAasK7PB-EZzRl1bZKgorKm=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "6 y\u0131ld\u0131r u\u011fra\u015ft\u0131\u011f\u0131m hukuki mesleler i\u00e7in, \u00fczerimden 1 y\u0131lda y\u00fck alan i\u015fletme. Profesyonel tutum, h\u0131zl\u0131, isabetli ve yerinde hamleler ve hukuki anla\u015fmazl\u0131\u011fa d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f hepimizin ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 stresi ya\u015famamak.\nTe\u015fekk\u00fcrler \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
            "reviewer_name": "Serdar Sucu",
            "rating": 5,
            "review_text": "6 y\u0131ld\u0131r u\u011fra\u015ft\u0131\u011f\u0131m hukuki mesleler i\u00e7in, \u00fczerimden 1 y\u0131lda y\u00fck alan i\u015fletme. Profesyonel tutum, h\u0131zl\u0131, isabetli ve yerinde hamleler ve hukuki anla\u015fmazl\u0131\u011fa d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f hepimizin ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 stresi ya\u015famamak.\nTe\u015fekk\u00fcrler \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-24T09:12:26.194000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107896015345488769937/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJFH7YZJhhM7jey_tgVNDU7zUih97Hy3p_-ibh9sN5j=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Taha Bey ve Emre Bey sayesinde \u00e7ok davalar kazand\u0131k, \u0130\u015flerine \u00e7ok hakim iki avukat. \u0130\u015f takipleri \u00fcst d\u00fczey. Te\u015fekk\u00fcrler",
            "reviewer_name": "Adnan Bing\u00f6lzade",
            "rating": 5,
            "review_text": "Taha Bey ve Emre Bey sayesinde \u00e7ok davalar kazand\u0131k, \u0130\u015flerine \u00e7ok hakim iki avukat. \u0130\u015f takipleri \u00fcst d\u00fczey. Te\u015fekk\u00fcrler",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-07T21:05:59.890000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104075036491028653333/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUtbk89YpIxKJ3G84iDOp4_khey2mONXOXbOBLWfDn5BlA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "Burak K\u0131l\u0131\u00e7",
            "rating": 1,
            "review_text": null,
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-03T14:41:53.183000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 4,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102322285907405632470/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVR3unJ8J-n9BFofogSrBey8ODKg-KWT_0K_eAO8Z62Etmh=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}