{
    "place_id": "ChIJdSOf5G-HKBURSTCHDfpAb1Q",
    "name": "B\u00fcken Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": 20,
    "competitors": [
        {
            "name": "ARTE Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu /Adana Avukat - Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Sigorta Avukat\u0131 - \u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131 - Ceza Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/ARTE+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu+%2FAdana+Avukat+-+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1+-+Sigorta+Avukat%C4%B1+-+%C4%B0%C5%9F+Hukuku+Avukat%C4%B1+-+Ceza+Avukat%C4%B1/@36.995395099999996,35.3245457?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 52,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "SARI & B\u00d6KE HUKUK VE DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/SARI+%26+B%C3%96KE+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK+B%C3%9CROSU/@37.0003187,35.323844099999995?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "B\u0130\u00c7ER HUKUK & DANI\u015eMANLIK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/B%C4%B0%C3%87ER+HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK/@36.9997074,35.321049099999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "K\u00fcbra Aktekin Avukatl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/K%C3%BCbra+Aktekin+Avukatl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@37.000037999999996,35.3274612?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "AVUKAT TUNCAY KES HUKUK B\u00dcROSU Adana Avukat-Adana Ceza Avukat\u0131-Adana Bo\u015fanma Avukat\u0131-\u0130cra avukat\u0131-\u0130\u015f\u00e7i Avukat\u0131-Uzla\u015ft\u0131rmac\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AVUKAT+TUNCAY+KES+HUKUK+B%C3%9CROSU+Adana+Avukat-Adana+Ceza+Avukat%C4%B1-Adana+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1-%C4%B0cra+avukat%C4%B1-%C4%B0%C5%9F%C3%A7i+Avukat%C4%B1-Uzla%C5%9Ft%C4%B1rmac%C4%B1/@36.9901008,35.3217472?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 56,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "http://buken.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "117807741154219604151",
        "name": "B\u00fcken Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/117807741154219604151"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=NgvskOulbgaK-rCHClKuXw&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=260.3596&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat",
        "\u0130dare Hukuku Avukat\u0131",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Aile Hukuku Avukat\u0131",
        "Ferdi Kaza Avukat\u0131",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 4.8,
    "workday_timing": "08:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0507 057 53 35",
    "address": "Toros, B\u00fcken Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, 78143. Sk. No: 4A, 01170 \u00c7ukurova/Adana",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJdSOf5G-HKBURSTCHDfpAb1Q",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 18:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 08:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 1,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 1,
        "5": 18
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJdSOf5G-HKBURSTCHDfpAb1Q&q=?q=place_id:ChIJdSOf5G-HKBURSTCHDfpAb1Q&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 37.0454084,
        "longitude": 35.299709299999996
    },
    "plus_code": "27WX+5V \u00c7ukurova, Adana",
    "detailed_address": {
        "ward": "Toros",
        "street": "78143. Sk. No: 4A",
        "city": "\u00c7ukurova",
        "postal_code": "01170",
        "state": "Adana",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "6084153064313794633",
    "data_id": "0x1528876fe49f2375:0x546f40fa0d873049",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "http://buken.av.tr/",
            "source": "buken.av.tr"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "from_the_business",
            "name": "\u0130\u015fletme hakk\u0131nda",
            "options": [
                {
                    "name": "Sahibi kad\u0131n oldu\u011funu belirtiyor",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun asans\u00f6r",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=NgvskOulbgaK-rCHClKuXw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=260.3596&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipM-W-zfdotskAfcywLlQs8mVv2C3iRGDSBtkikY=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=NgvskOulbgaK-rCHClKuXw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=260.3596&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "B\u00fcken Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k ofisi avukat\u0131 Selce han\u0131m, benim i\u00e7in \u00e7ok karma\u015f\u0131k bir konuyu sade ve yal\u0131n anlat\u0131m\u0131 ile anlamam\u0131 sa\u011flayarak hukuki s\u00fcrecin benim i\u00e7in olabildi\u011fi kadar rahat ve olabilen en az hasarla benim i\u00e7in ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde tamamlanmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olmu\u015ftur. Kendisine buradan da \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr eder \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim.",
            "reviewer_name": "Seda Ku\u015fcu Y\u0131lmaz",
            "rating": 5,
            "review_text": "B\u00fcken Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k ofisi avukat\u0131 Selce han\u0131m, benim i\u00e7in \u00e7ok karma\u015f\u0131k bir konuyu sade ve yal\u0131n anlat\u0131m\u0131 ile anlamam\u0131 sa\u011flayarak hukuki s\u00fcrecin benim i\u00e7in olabildi\u011fi kadar rahat ve olabilen en az hasarla benim i\u00e7in ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde tamamlanmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olmu\u015ftur. Kendisine buradan da \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr eder \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim.",
            "published_at": "10 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-01-27T19:54:37.539000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115644749497093292656/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWtNYPFlqs072JceMmZZ9ct314uqsU0ObLG1Q6q-COaVg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Son derece profesyonel, g\u00fcvenilir, objektif ve konusuna hakim ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat Selce han\u0131m. Onu buldu\u011fumuz i\u00e7in kendimizi \u00e7ok \u015fansl\u0131 hissediyoruz. Her ne dan\u0131\u015f\u0131rsan\u0131z konuyu enine boyuna inceler, b\u00fct\u00fcn olas\u0131l\u0131klar\u0131 masaya yat\u0131r\u0131r ve t\u00fcm sorular\u0131n\u0131z\u0131 da anla\u015f\u0131l\u0131r ve net olarak h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde cevapland\u0131r\u0131r. Bizim i\u00e7in b\u00fcy\u00fck s\u0131k\u0131nt\u0131 yaratacak bir \u00e7ok konuda bizi ayd\u0131nlatm\u0131\u015f, hata yapmam\u0131z\u0131n -  tarafs\u0131z a\u00e7\u0131klamalar\u0131 ile yanl\u0131\u015f karar vermemizin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mi\u015f, objektif ve hukuki temellere dayanan geri bildirimleri ile bize s\u0131k\u0131nt\u0131 verecek durumlara s\u00fcr\u00fcklenmemizin \u00f6n\u00fcne nazik tavr\u0131 ile ge\u00e7mi\u015ftir, bunu heryerde bulamazs\u0131n\u0131z! \u0130yi ki sizi bulmu\u015fuz Selce Han\u0131m, minnettar\u0131z, \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyoruz!",
            "reviewer_name": "Emilios Ksc",
            "rating": 5,
            "review_text": "Son derece profesyonel, g\u00fcvenilir, objektif ve konusuna hakim ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat Selce han\u0131m. Onu buldu\u011fumuz i\u00e7in kendimizi \u00e7ok \u015fansl\u0131 hissediyoruz. Her ne dan\u0131\u015f\u0131rsan\u0131z konuyu enine boyuna inceler, b\u00fct\u00fcn olas\u0131l\u0131klar\u0131 masaya yat\u0131r\u0131r ve t\u00fcm sorular\u0131n\u0131z\u0131 da anla\u015f\u0131l\u0131r ve net olarak h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde cevapland\u0131r\u0131r. Bizim i\u00e7in b\u00fcy\u00fck s\u0131k\u0131nt\u0131 yaratacak bir \u00e7ok konuda bizi ayd\u0131nlatm\u0131\u015f, hata yapmam\u0131z\u0131n -  tarafs\u0131z a\u00e7\u0131klamalar\u0131 ile yanl\u0131\u015f karar vermemizin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mi\u015f, objektif ve hukuki temellere dayanan geri bildirimleri ile bize s\u0131k\u0131nt\u0131 verecek durumlara s\u00fcr\u00fcklenmemizin \u00f6n\u00fcne nazik tavr\u0131 ile ge\u00e7mi\u015ftir, bunu heryerde bulamazs\u0131n\u0131z! \u0130yi ki sizi bulmu\u015fuz Selce Han\u0131m, minnettar\u0131z, \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyoruz!",
            "published_at": "10 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-01-23T16:03:51.675000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116788415875215338125/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLsVp-r_I-iD1GEj7AzpWt73orXhL686_H2I6crSRHVuQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Selce Han\u0131m gerek akademik, idari davalarda gerekse di\u011fer konularda ba\u015fvurabilece\u011finiz i\u015finin ehli, d\u00fcr\u00fcst ve s\u00fcrece hakim ender avukatlardan birisi. S\u00fcrece olduk\u00e7a hakim olmas\u0131n\u0131n verdi\u011fi g\u00fcven m\u00fcvekkil a\u00e7\u0131s\u0131ndan ger\u00e7ekten olduk\u00e7a rahatlat\u0131c\u0131. Bu uzun dava s\u00fcrecinde bize her  t\u00fcrl\u00fc bilgi deste\u011fini sa\u011flamas\u0131, isabetli y\u00f6nlendirmeleri ve sab\u0131rla her sorumuza cevap vermesi ger\u00e7ekten \u00e7ok k\u0131ymetli. Ger\u00e7ekten i\u015finin ehli, d\u00fcr\u00fcst, ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat aray\u0131\u015f\u0131nda iseniz g\u00f6z\u00fcn\u00fcz kapal\u0131 Selce Han\u0131m ile \u00e7al\u0131\u015fabilirsiniz, bulundu\u011funuz s\u00fcre\u00e7te yapabilece\u011fi her\u015feyi yapt\u0131\u011f\u0131ndan emin olabilirsiniz. Bize gerek her t\u00fcrl\u00fc bilgi deste\u011fini sa\u011flamas\u0131 gerekse de ma\u011fdur oldu\u011fumuz davay\u0131 lehimize sonu\u00e7land\u0131rmas\u0131 ile kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyoruz. Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n devam\u0131n\u0131 dileriz...",
            "reviewer_name": "Samiye Adal",
            "rating": 5,
            "review_text": "Selce Han\u0131m gerek akademik, idari davalarda gerekse di\u011fer konularda ba\u015fvurabilece\u011finiz i\u015finin ehli, d\u00fcr\u00fcst ve s\u00fcrece hakim ender avukatlardan birisi. S\u00fcrece olduk\u00e7a hakim olmas\u0131n\u0131n verdi\u011fi g\u00fcven m\u00fcvekkil a\u00e7\u0131s\u0131ndan ger\u00e7ekten olduk\u00e7a rahatlat\u0131c\u0131. Bu uzun dava s\u00fcrecinde bize her  t\u00fcrl\u00fc bilgi deste\u011fini sa\u011flamas\u0131, isabetli y\u00f6nlendirmeleri ve sab\u0131rla her sorumuza cevap vermesi ger\u00e7ekten \u00e7ok k\u0131ymetli. Ger\u00e7ekten i\u015finin ehli, d\u00fcr\u00fcst, ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat aray\u0131\u015f\u0131nda iseniz g\u00f6z\u00fcn\u00fcz kapal\u0131 Selce Han\u0131m ile \u00e7al\u0131\u015fabilirsiniz, bulundu\u011funuz s\u00fcre\u00e7te yapabilece\u011fi her\u015feyi yapt\u0131\u011f\u0131ndan emin olabilirsiniz. Bize gerek her t\u00fcrl\u00fc bilgi deste\u011fini sa\u011flamas\u0131 gerekse de ma\u011fdur oldu\u011fumuz davay\u0131 lehimize sonu\u00e7land\u0131rmas\u0131 ile kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyoruz. Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n devam\u0131n\u0131 dileriz...",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-06-14T05:58:12.036000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 7,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114349876551688714969/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXdKCMl0ehmsjp19FYZ-ZI35tZn4u5fILmWf9QxoSe8snA_=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok uzun ara\u015ft\u0131rmalar sonucu bulmu\u015f oldu\u011fum B\u00dcKEN Hukuk B\u00fcrosuna, i\u015fini hakk\u0131yla yapan, d\u00fcr\u00fcst,adil \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim. Avukat Selce han\u0131m adaletli \u00e7al\u0131\u015fma ge\u00e7mi\u015fiyle \u00fczerimden b\u00fcy\u00fck bir y\u00fck\u00fc kald\u0131rd\u0131. Sonsuz te\u015fekk\u00fcrler. B\u00dcKEN Hukuk B\u00fcrosu olarak ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n g\u00fcn ge\u00e7tik\u00e7e artaca\u011f\u0131na eminim.",
            "reviewer_name": "Refika K\u00d6K",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok uzun ara\u015ft\u0131rmalar sonucu bulmu\u015f oldu\u011fum B\u00dcKEN Hukuk B\u00fcrosuna, i\u015fini hakk\u0131yla yapan, d\u00fcr\u00fcst,adil \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim. Avukat Selce han\u0131m adaletli \u00e7al\u0131\u015fma ge\u00e7mi\u015fiyle \u00fczerimden b\u00fcy\u00fck bir y\u00fck\u00fc kald\u0131rd\u0131. Sonsuz te\u015fekk\u00fcrler. B\u00dcKEN Hukuk B\u00fcrosu olarak ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n g\u00fcn ge\u00e7tik\u00e7e artaca\u011f\u0131na eminim.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-05-13T18:18:49.558000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117193021305456320330/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIWPN5nLGrSwnAdH2He42PehSTZ_o9LsNedGAq_yb60=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bir\u00e7ok avukat\u0131n kazanamazs\u0131n dedi\u011fi davam\u0131 ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde Lehime sonu\u00e7land\u0131rd\u0131. \u0130\u015finde Disiplinli, G\u00fcler y\u00fczl\u00fc ve \u0130\u015finin ehli bir avukat. Davan\u0131n ba\u015f\u0131ndan sonuna kadar her geli\u015fmeyi haberdar eden nadir avukatlardan. Kendisine burdan Te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "Atakan Boran",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bir\u00e7ok avukat\u0131n kazanamazs\u0131n dedi\u011fi davam\u0131 ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde Lehime sonu\u00e7land\u0131rd\u0131. \u0130\u015finde Disiplinli, G\u00fcler y\u00fczl\u00fc ve \u0130\u015finin ehli bir avukat. Davan\u0131n ba\u015f\u0131ndan sonuna kadar her geli\u015fmeyi haberdar eden nadir avukatlardan. Kendisine burdan Te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-02-15T12:07:00.774000",
            "response_from_owner_text": "G\u00fczel geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcz i\u00e7in biz te\u015fekk\u00fcr ederiz Atakan Bey.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-03-05T20:09:05.017000",
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 2,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102759913923526463096/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUulQucFvKg6OE5ucZoe_Lng-wueGzePM0rljH-Dhl6AzpU=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Her ne kadar \u00e7ok iyi denilse de iki davam olmas\u0131na ra\u011fmen iki dosyam\u0131 kaybettirdi ve her seferinde ise biz takip ettik dosyalar\u0131 kendisi takip bile etmedi biz arad\u0131k dava s\u00f6yle olmu\u015f b\u00f6yle olmu\u015f diye iki dosya olan davalar\u0131 i\u015f mahkemesine a\u00e7\u0131lmas\u0131 laz\u0131m iken idare mahkemesine a\u00e7m\u0131\u015ft\u0131r ve tutulan raporda idare mahkemesine de\u011fil i\u015f mahkemesine a\u00e7\u0131lmas\u0131 ile ilgili yaz\u0131 var \u00fc\u00e7 idare mahkemelerin arasinda dosya d\u00f6n\u00fcp durmu\u015f davay\u0131 kaybettigime m\u0131 yanay\u0131m iki dosya \u00fccreti i\u00e7in avukata para verdigime m\u0131 yanay\u0131m yoksa kaybettigim iki dosyanin masraf\u0131na mi yanay\u0131m...",
            "reviewer_name": "VOLKAN \u00c7ULLU",
            "rating": 1,
            "review_text": "Her ne kadar \u00e7ok iyi denilse de iki davam olmas\u0131na ra\u011fmen iki dosyam\u0131 kaybettirdi ve her seferinde ise biz takip ettik dosyalar\u0131 kendisi takip bile etmedi biz arad\u0131k dava s\u00f6yle olmu\u015f b\u00f6yle olmu\u015f diye iki dosya olan davalar\u0131 i\u015f mahkemesine a\u00e7\u0131lmas\u0131 laz\u0131m iken idare mahkemesine a\u00e7m\u0131\u015ft\u0131r ve tutulan raporda idare mahkemesine de\u011fil i\u015f mahkemesine a\u00e7\u0131lmas\u0131 ile ilgili yaz\u0131 var \u00fc\u00e7 idare mahkemelerin arasinda dosya d\u00f6n\u00fcp durmu\u015f davay\u0131 kaybettigime m\u0131 yanay\u0131m iki dosya \u00fccreti i\u00e7in avukata para verdigime m\u0131 yanay\u0131m yoksa kaybettigim iki dosyanin masraf\u0131na mi yanay\u0131m...",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-09-02T18:10:12.363000",
            "response_from_owner_text": "Cevap vermesem yorumunuzu kabul etmi\u015f gibi alg\u0131lanacakt\u0131 o y\u00fczden maalesef size cevap vermek zorunday\u0131m. Dosyan\u0131z\u0131n durumunu m\u00fcvekkil avukat gizlili\u011fi sebebiyle burada ayr\u0131nt\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klayamayaca\u011f\u0131m ancak dosyan\u0131zda hi\u00e7bir hata olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla s\u00f6yleyebilirim. Dosyan\u0131z en nizami \u015fekilde takip edilmi\u015f ve en iyi \u015fekilde temsiliniz sa\u011flanm\u0131\u015ft\u0131r. Fakat sizinle hukuk \u00f6n\u00fcnde hesapla\u015faca\u011f\u0131z bundan da \u015f\u00fcpheniz olmas\u0131n. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z a\u00e7\u0131k karalama ve iftira sebebiyle hakk\u0131n\u0131zda i\u015flem ba\u015flataca\u011f\u0131m, zira bir insan\u0131n onurunu k\u0131rman\u0131n mesleki olarak rencide etmenin bu kadar kolay olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmeniz laz\u0131m.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-09-02T19:07:10.034000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101908104913912471974/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWnOJww3eg01V55ly3JuLBr4bnQib0XNGC8RVUhbnNSCNo=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Selce Han\u0131m \u00e7ok g\u00fcvenilir ve d\u00fcr\u00fcst bir avukat.Gerek g\u00fclery\u00fcz\u00fc gerekse bilgi birikimiyle kalitesini ilk bak\u0131\u015fta belli ediyor. Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum.",
            "reviewer_name": "Fatma Ongen",
            "rating": 5,
            "review_text": "Selce Han\u0131m \u00e7ok g\u00fcvenilir ve d\u00fcr\u00fcst bir avukat.Gerek g\u00fclery\u00fcz\u00fc gerekse bilgi birikimiyle kalitesini ilk bak\u0131\u015fta belli ediyor. Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-12-27T12:27:00.538000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-03-21T21:22:23.668000",
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116799943223252310596/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocL2tYB0kM9VCb-QbM2qBhXSUpQK2Si49PCYykLvth7d=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Yard\u0131mc\u0131,i\u00e7ten, bilgisini sak\u0131nmayan,ba\u015far\u0131l\u0131 ve de payla\u015f\u0131mc\u0131 bir meslekta\u015f. Yolu a\u00e7\u0131k olsun.",
            "reviewer_name": "EMERGEN HUKUK B\u00dcROSU",
            "rating": 5,
            "review_text": "Yard\u0131mc\u0131,i\u00e7ten, bilgisini sak\u0131nmayan,ba\u015far\u0131l\u0131 ve de payla\u015f\u0131mc\u0131 bir meslekta\u015f. Yolu a\u00e7\u0131k olsun.",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-28T12:30:39.810000",
            "response_from_owner_text": "\u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederim \u00fcstad\u0131m, yolunuzu biraz olsun ayd\u0131nlatabildiysem ne mutlu bana.",
            "response_from_owner_ago": "8 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-03-29T09:47:05.698000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117952048666798990438/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU6fri75O4aLsuNYrlFE9y6IHHIWPoaXDa4SACMgqXwPes=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}