{
    "place_id": "ChIJB8WqRaa8yhQR1NKYWz-8qC8",
    "name": "Av.Zeki Bulgan-CEZA Avukat\u0131 - A\u011f\u0131r Ceza Avukat\u0131 - 02125834141",
    "description": null,
    "reviews": 71,
    "competitors": [
        {
            "name": "Y\u0131ld\u0131r\u0131m Hukuk B\u00fcrosu - \u0130stanbul Avukat - \u0130stanbul Ceza Avukat\u0131 - A\u011f\u0131r Ceza Avukat\u0131 - Bo\u015fanma Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Y%C4%B1ld%C4%B1r%C4%B1m+Hukuk+B%C3%BCrosu+-+%C4%B0stanbul+Avukat+-+%C4%B0stanbul+Ceza+Avukat%C4%B1+-+A%C4%9F%C4%B1r+Ceza+Avukat%C4%B1+-+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1/@40.9948909,28.8810095?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 31,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Alpser Hukuk B\u00fcrosu - \u0130stanbul A\u011f\u0131r Ceza Avukat\u0131-Asliye Ceza Avukat\u0131-Sulh Ceza Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Alpser+Hukuk+B%C3%BCrosu+-+%C4%B0stanbul+A%C4%9F%C4%B1r+Ceza+Avukat%C4%B1-Asliye+Ceza+Avukat%C4%B1-Sulh+Ceza+Avukat%C4%B1/@40.9918032,28.8339519?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 85,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Bak\u0131rk\u00f6y Avukat Abdullah F\u0131rat",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Avukat+Abdullah+F%C4%B1rat/@40.996450100000004,28.873512700000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 18,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Ceza Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "Avukat Harun \u00c7ALI\u015eKAN-\u0130stanbul A\u011f\u0131r Ceza Avukat\u0131-Bo\u015fanma Avukat\u0131-\u0130\u015f\u00e7i Avukat\u0131-\u0130\u015f Kazas\u0131 Avukat\u0131-Miras-Dava-Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Harun+%C3%87ALI%C5%9EKAN-%C4%B0stanbul+A%C4%9F%C4%B1r+Ceza+Avukat%C4%B1-Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1-%C4%B0%C5%9F%C3%A7i+Avukat%C4%B1-%C4%B0%C5%9F+Kazas%C4%B1+Avukat%C4%B1-Miras-Dava-Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9949077,28.879296800000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 113,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "DER\u0130N HUKUK & DANI\u015eMANLIK - AV.FAT\u0130H DER\u0130N-Bak\u0131rk\u00f6y Avukat-Bak\u0131rk\u00f6y Ceza,Bo\u015fanma Avukat\u0131-\u0130stanbul Kira-Deport-Tapu Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/DER%C4%B0N+HUKUK+%26+DANI%C5%9EMANLIK+-+AV.FAT%C4%B0H+DER%C4%B0N-Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Avukat-Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Ceza%2CBo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1-%C4%B0stanbul+Kira-Deport-Tapu+Avukat%C4%B1/@40.9961199,28.873553500000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 80,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "http://zekibulgan.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "102743228696076060447",
        "name": "Av.Zeki Bulgan-CEZA Avukat\u0131 - A\u011f\u0131r Ceza Avukat\u0131 - 02125834141 (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/102743228696076060447"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNnmnGl2YN4rj-jdeBDDhYh3PI8uQ8gtNdGljn_=w408-h306-k-no",
    "main_category": "Ceza Avukat\u0131",
    "categories": [
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Avukat"
    ],
    "rating": 4.8,
    "workday_timing": null,
    "closed_on": "Open All Days",
    "phone": "(0212) 583 41 41",
    "address": "Kartaltepe, Av.Zeki Bulgan-CEZA Avukat\u0131 - A\u011f\u0131r Ceza Avukat\u0131 - 02125834141, \u0130ncirli Caddesi, Bak\u0131rk\u00f6y Meydan\u0131, Teyyareci Nurettin Sk. No:5 No:5 Kat:5, 34158 Bak\u0131rk\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJB8WqRaa8yhQR1NKYWz-8qC8",
    "status": null,
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 2,
        "2": 1,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 68
    },
    "featured_question": {
        "question": "Nekadardan basl\u0131yo davaya  bakman\u0131z",
        "answer": "Aray\u0131p bilgi al\u0131n bence",
        "question_date": "2020-10-19T02:11:42",
        "question_ago": "3 y\u0131l \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": "Saynur \u00d6zen",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/109737699068996197457"
        },
        "answer_date": "2022-02-22T18:49:32",
        "answer_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "U\u011fur \u00d6zkan",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/109090884807435035799"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJB8WqRaa8yhQR1NKYWz-8qC8&authuser=0&hl=tr&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.983045,
        "longitude": 28.873424
    },
    "plus_code": "XVMF+69 Bak\u0131rk\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Kartaltepe",
        "street": "\u0130ncirli Caddesi, Bak\u0131rk\u00f6y Meydan\u0131, Teyyareci Nurettin Sk. No:5 No:5 Kat:5",
        "city": "Bak\u0131rk\u00f6y",
        "postal_code": "34158",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "3434201696175706836",
    "data_id": "0x14cabca645aac507:0x2fa8bc3f5b98d2d4",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNnmnGl2YN4rj-jdeBDDhYh3PI8uQ8gtNdGljn_=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPXT-l905UL4yBbHeCKdSMqLzRx6giVQzAksmF4=w298-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=ckFA83mepKhDI9NGIvHuGw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=108.68344&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Haks\u0131zl\u0131\u011fa u\u011frad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bir d\u00f6nemde kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131kan avukat\u0131m\u0131z iyiki var hep varolsun. Samimiyetine,g\u00fcvenilirli\u011fine, ilgisine ve y\u0131llar\u0131n tecr\u00fcbesine Herzaman minnettar\u0131z.",
            "reviewer_name": "Muradiye E\u015e",
            "rating": 5,
            "review_text": "Haks\u0131zl\u0131\u011fa u\u011frad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bir d\u00f6nemde kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131kan avukat\u0131m\u0131z iyiki var hep varolsun. Samimiyetine,g\u00fcvenilirli\u011fine, ilgisine ve y\u0131llar\u0131n tecr\u00fcbesine Herzaman minnettar\u0131z.",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-25T10:01:25.760000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100134250268386272388/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJfVpNrTP9-NqOTQwmn3eK3NJCXOQSqEi5Da-pSKol6=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Kendisi mesle\u011finin liderlerindendir a\u011f\u0131r ceza da profesyonelli\u011fe ula\u015fm\u0131\u015f birisi d\u00fcn benim davama beraat ald\u0131 zorlu bir davayd\u0131 cidden ipten alan avukat dedikleri olsa gerek sayg\u0131lar",
            "reviewer_name": "Ali Do\u011fan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Kendisi mesle\u011finin liderlerindendir a\u011f\u0131r ceza da profesyonelli\u011fe ula\u015fm\u0131\u015f birisi d\u00fcn benim davama beraat ald\u0131 zorlu bir davayd\u0131 cidden ipten alan avukat dedikleri olsa gerek sayg\u0131lar",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-27T05:08:38.209000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108520985029913619961/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocL-Tl1JOBKA0wLHWG-NU3W_1V9AX3iZs940QDYQXug3=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bug\u00fcne kadar tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m avukatlar\u0131n en iyisidir, mesle\u011finde zirveye ula\u015fm\u0131\u015f en iyi a\u011f\u0131r ceza avukat\u0131d\u0131r. Allah yolunu hep a\u00e7\u0131k eylesin.",
            "reviewer_name": "Sefa Kalkan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bug\u00fcne kadar tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m avukatlar\u0131n en iyisidir, mesle\u011finde zirveye ula\u015fm\u0131\u015f en iyi a\u011f\u0131r ceza avukat\u0131d\u0131r. Allah yolunu hep a\u00e7\u0131k eylesin.",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-09-12T13:42:21.849000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105159123441710239449/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLbOnvUy6I1cKIAs0UNzbVdN8sKRytAlRFuK1TrdhCo=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Zeki bulgan beyi \u00e7ok eskiden beri tan\u0131r\u0131m ahlakl\u0131 d\u00fcr\u00fcst liyakatli bir insan ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim",
            "reviewer_name": "ismail Onul",
            "rating": 5,
            "review_text": "Zeki bulgan beyi \u00e7ok eskiden beri tan\u0131r\u0131m ahlakl\u0131 d\u00fcr\u00fcst liyakatli bir insan ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-18T08:31:24.503000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110075576372097198698/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJdW-ESlqL4hvsqSPmowYmJgwcxDzUTZN_UXsYtRJpc=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ankara\u2019da tan\u0131\u015ft\u0131k ,i\u015fini severek yapan \u00e7ok iyi avukatt\u0131r.",
            "reviewer_name": "ayd\u0131n \u00f6zer",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ankara\u2019da tan\u0131\u015ft\u0131k ,i\u015fini severek yapan \u00e7ok iyi avukatt\u0131r.",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-09T19:15:01.571000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104602385687192473401/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLtghi9Auylyri-5SQH4IavakeSlbaottR6p36eLEBG=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Avukat Zeki bey bizimle \u00e7ok ilgilendi, sadece avukat de\u011fil bir abi gibi davrand\u0131. Kendileriyle bir arkada\u015f\u0131m arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla tan\u0131\u015fm\u0131\u015ft\u0131m, iyiki de tan\u0131\u015fm\u0131\u015f\u0131m,  \u00e7ok s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 bir i\u015fimizi jet h\u0131z\u0131yla \u00e7\u00f6zd\u00fc, ilgi ve alakas\u0131ndan dolay\u0131 Av. Zeki beye \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "reviewer_name": "Taha Ceyhan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Avukat Zeki bey bizimle \u00e7ok ilgilendi, sadece avukat de\u011fil bir abi gibi davrand\u0131. Kendileriyle bir arkada\u015f\u0131m arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla tan\u0131\u015fm\u0131\u015ft\u0131m, iyiki de tan\u0131\u015fm\u0131\u015f\u0131m,  \u00e7ok s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 bir i\u015fimizi jet h\u0131z\u0131yla \u00e7\u00f6zd\u00fc, ilgi ve alakas\u0131ndan dolay\u0131 Av. Zeki beye \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-11-11T16:28:53.423000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106888521129601849729/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ4ynX3I6_WWqvXoKpFxyVdkHCzLHyzQiidytgLoIPA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Herkesin sevdi\u011fi ve birbirine \u00f6zellikle bahsetti\u011fi , benim de tan\u0131maktan \u015feref duydu\u011fum en iyi ceza avukat\u0131d\u0131r benim Zeki karde\u015fim.Yolu hep a\u00e7\u0131k olsun...",
            "reviewer_name": "AHMET KATIRCI",
            "rating": 5,
            "review_text": "Herkesin sevdi\u011fi ve birbirine \u00f6zellikle bahsetti\u011fi , benim de tan\u0131maktan \u015feref duydu\u011fum en iyi ceza avukat\u0131d\u0131r benim Zeki karde\u015fim.Yolu hep a\u00e7\u0131k olsun...",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-28T07:54:55.188000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 12,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109022647005754057963/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIaeRtbTXhtfFB25HmeNu3ty3znjSA6yumzO39oSBhO=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ailenizin en iyi \u015fekilde temsil edece\u011fi nadir avukatlardan birisidir. Allah ondan raz\u0131 olsun.",
            "reviewer_name": "Fahri Okutan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ailenizin en iyi \u015fekilde temsil edece\u011fi nadir avukatlardan birisidir. Allah ondan raz\u0131 olsun.",
            "published_at": "7 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-05-15T13:59:05.062000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112734205395456383728/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIOGd_L-N3L1TBv-xjbQx8olKsUzw6jSUVS5JfhqFbx=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}