{
    "place_id": "ChIJU3uOrK3DJRURB23T71T99WY",
    "name": "Avukat Yahya Emin B\u0130REC\u0130K - Deprem Tespit Avukat\u0131 - Antakya Miras ve Bo\u015fanma Avukat\u0131",
    "description": null,
    "reviews": 45,
    "competitors": [
        {
            "name": "Meral Ay Avukatl\u0131k ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Meral+Ay+Avukatl%C4%B1k+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@36.226017899999995,36.1305021?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 15,
            "rating": 4.7,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "OKYAY Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/OKYAY+Hukuk+B%C3%BCrosu/@36.2213553,36.1516537?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 15,
            "rating": 4.3,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat Ezgi Ya\u011fci",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Ezgi+Ya%C4%9Fci/@36.2242585,36.1279989?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 32,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat Milen \u00d6ZDEM\u0130R",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Milen+%C3%96ZDEM%C4%B0R/@36.2242463,36.1280072?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 22,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Avukat Derya Ece Katay\u0131f\u00e7\u0131-Avukat Nida I\u015f\u0131l Duman (Kaday\u0131f\u00e7\u0131)",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Derya+Ece+Katay%C4%B1f%C3%A7%C4%B1-Avukat+Nida+I%C5%9F%C4%B1l+Duman+%28Kaday%C4%B1f%C3%A7%C4%B1%29/@36.2035712,36.1600761?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 10,
            "rating": 4.5,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        }
    ],
    "website": "https://av-yahya-emin-birecik.business.site/%3Futm_source%3Dgmb%26utm_medium%3Dreferral",
    "owner": {
        "id": "100286142220249097910",
        "name": "Avukat Yahya Emin B\u0130REC\u0130K - Deprem Tespit Avukat\u0131 - Antakya Miras ve Bo\u015fanma Avukat\u0131 (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/100286142220249097910"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOW-E0LY4ozy7Q3fo7QWRjEo3j0VdGDCyUPCRp5=w408-h306-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Gayrimenkul Hukuku Avukat\u0131",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 4.9,
    "workday_timing": "08:00\u201320:00",
    "closed_on": "Open All Days",
    "phone": "0555 333 69 09",
    "address": "Avukat Yahya Emin B\u0130REC\u0130K - Deprem Tespit Avukat\u0131 - Antakya Miras ve Bo\u015fanma Avukat\u0131, Akasya Mah. \u00c7evreyolu Cad. Ali Haydar Ka\u00e7maz \u0130\u015f Merkezi 2.Kat Daire 23 Hatay Adliyesi yan\u0131 - Ali Haydar Ka\u00e7maz \u0130\u015f Merkezi, 31000 Antakya/Hatay",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJU3uOrK3DJRURB23T71T99WY",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 20:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 1,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 2,
        "5": 42
    },
    "featured_question": {
        "question": "Arad\u0131m ilgilendi avukat yahya bey sa\u011folsun elinize eme\u011finize sa\u011fl\u0131k ",
        "answer": "Te\u015fekk\u00fcr ederim iyi dilekleriniz i\u00e7in",
        "question_date": "2021-09-01T10:08:45",
        "question_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": "ebubekir &",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/112888947721558280976"
        },
        "answer_date": "2023-11-22T18:13:39",
        "answer_ago": "3 hafta \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "Avukat Yahya Emin B\u0130REC\u0130K - Deprem Tespit Avukat\u0131 - Antakya Miras ve Bo\u015fanma Avukat\u0131 (Sahibi)",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/100286142220249097910"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJU3uOrK3DJRURB23T71T99WY&q=?q=place_id:ChIJU3uOrK3DJRURB23T71T99WY&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 36.2256916,
        "longitude": 36.1303237
    },
    "plus_code": "64GJ+74 Antakya, Hatay",
    "detailed_address": {
        "ward": "Akasya",
        "street": "Akasya Mah. \u00c7evreyolu Cad. Ali Haydar Ka\u00e7maz \u0130\u015f Merkezi 2.Kat Daire 23 Hatay Adliyesi yan\u0131 - Ali Haydar Ka\u00e7maz \u0130\u015f Merkezi",
        "city": "Antakya",
        "postal_code": "31000",
        "state": "Hatay",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "7419114502405451015",
    "data_id": "0x1525c3adac8e7b53:0x66f5fd54efd36d07",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "from_the_business",
            "name": "\u0130\u015fletme hakk\u0131nda",
            "options": [
                {
                    "name": "Sahibi kad\u0131n oldu\u011funu belirtiyor",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "\u00dcniseks tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOW-E0LY4ozy7Q3fo7QWRjEo3j0VdGDCyUPCRp5=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "\u0130\u00e7",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOW-E0LY4ozy7Q3fo7QWRjEo3j0VdGDCyUPCRp5=w397-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMPKQNPaBp4UloJb7xQPWSYItRKnlh2V4mxgkr5=w224-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "08:00\u201320:00"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Tek bir vekaletname ile \u00e7eki\u015fmeli bo\u015fanma sorunumu g\u00f6z\u00fcm arkada kalmadan verdi\u011fim Say\u0131n Avukat Yahya Emin B\u0130REC\u0130K'e t\u00fcm dava a\u015famalar\u0131nda beni bilgilendirerek yan\u0131mda oldu\u011fu ve k\u0131sa surede bo\u015fanma i\u015flemimi sonu\u00e7land\u0131rd\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler. Hatay' \u0131n i\u015finde en m\u00fckemmel avukat\u0131, kendisine iyi \u00e7al\u0131\u015fmalar diliyorum",
            "reviewer_name": "ismail altun",
            "rating": 5,
            "review_text": "Tek bir vekaletname ile \u00e7eki\u015fmeli bo\u015fanma sorunumu g\u00f6z\u00fcm arkada kalmadan verdi\u011fim Say\u0131n Avukat Yahya Emin B\u0130REC\u0130K'e t\u00fcm dava a\u015famalar\u0131nda beni bilgilendirerek yan\u0131mda oldu\u011fu ve k\u0131sa surede bo\u015fanma i\u015flemimi sonu\u00e7land\u0131rd\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler. Hatay' \u0131n i\u015finde en m\u00fckemmel avukat\u0131, kendisine iyi \u00e7al\u0131\u015fmalar diliyorum",
            "published_at": "3 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-23T07:47:43.184000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106876796003248675649/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW8lwXuzFfkOZKc0Rk4HwupRQuO1g236TFLYRlXHrlqD6ys=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bir Avukattan Ziyade \u00c7\u00f6z\u00fcm Aray\u0131\u015f\u0131 i\u00e7erisinde \u0130\u015fini Mesle\u011fini Tam anlam\u0131yla Hakk\u0131yla yapan Az nadir Rastan\u0131labilicek Avukatlardan B\u0131rtanesidir Avukat Yahya Emin Birecik.",
            "reviewer_name": "Hatice Cemilo\u011flu",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bir Avukattan Ziyade \u00c7\u00f6z\u00fcm Aray\u0131\u015f\u0131 i\u00e7erisinde \u0130\u015fini Mesle\u011fini Tam anlam\u0131yla Hakk\u0131yla yapan Az nadir Rastan\u0131labilicek Avukatlardan B\u0131rtanesidir Avukat Yahya Emin Birecik.",
            "published_at": "3 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-22T20:27:38.657000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106112943238413908482/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLKwmMRaIGdsELX4m6isR0Th2xwyIliTnTbfjXRzXBx=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Av Yahya Bey Abimin K\u0131r\u0131khan ve Hatay da olan davalar\u0131na bak\u0131yor. Cezaevinde olan abimin \u00e7\u0131kmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Her sorunumuzda yan\u0131m\u0131zda olan bir avukat. \u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederim her \u015fey i\u00e7in Allah raz\u0131 olsun \ud83c\udf39\ud83c\udf39",
            "reviewer_name": "Kerem Me\u015fita",
            "rating": 5,
            "review_text": "Av Yahya Bey Abimin K\u0131r\u0131khan ve Hatay da olan davalar\u0131na bak\u0131yor. Cezaevinde olan abimin \u00e7\u0131kmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Her sorunumuzda yan\u0131m\u0131zda olan bir avukat. \u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederim her \u015fey i\u00e7in Allah raz\u0131 olsun \ud83c\udf39\ud83c\udf39",
            "published_at": "3 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-22T20:45:26.295000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117356541904769263540/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXB0YG4xhm6k0cG-Lkjld9dXzwVpBnTCpRE2ctmyTbtWl1u=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Zorlu bir davamda bana en kolay ve cabuk sekilde yardimci oldu ve davayi en guzel sekilde cozdu.Ellerinize emeginize saglik Yahya bey kesinlikle tavsiye ederim.",
            "reviewer_name": "\u00d6zlem Civelek",
            "rating": 5,
            "review_text": "Zorlu bir davamda bana en kolay ve cabuk sekilde yardimci oldu ve davayi en guzel sekilde cozdu.Ellerinize emeginize saglik Yahya bey kesinlikle tavsiye ederim.",
            "published_at": "3 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-22T20:26:22.240000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100259098160138217013/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLKgbXqyxEsjDmAVjoL1MamR-GY3GU31DzuywF5ElbK8jk=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Yahya Emin bey deprem felaketi sonras\u0131 a\u00e7mak istedi\u011fimiz hasar tespit iptal davas\u0131ndaki s\u00fcre\u00e7te bize ger\u00e7ekten \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu. Olduk\u00e7a makul bir \u00fccretle, gerek konuya olan hakimiyeti, gerekse de bize kar\u015f\u0131 olan ilgisi \u00e7ok memnun etti. Kesinlikle tavsiye ederim.",
            "reviewer_name": "Erdem \u00d6zt\u00fcrk",
            "rating": 5,
            "review_text": "Yahya Emin bey deprem felaketi sonras\u0131 a\u00e7mak istedi\u011fimiz hasar tespit iptal davas\u0131ndaki s\u00fcre\u00e7te bize ger\u00e7ekten \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu. Olduk\u00e7a makul bir \u00fccretle, gerek konuya olan hakimiyeti, gerekse de bize kar\u015f\u0131 olan ilgisi \u00e7ok memnun etti. Kesinlikle tavsiye ederim.",
            "published_at": "5 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-06-21T17:33:28.517000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 4,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111429488049375792129/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJXabrAiJP-6xT8SozpRvr2hDf8MC8glxCkY_1DdrSb=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Hatay'da \u015firketimizi temsil eden ve i\u015fini lay\u0131k\u0131yla yapan ender avukatlardan biridir kendisi.",
            "reviewer_name": "Halil \u0130brahim U\u00c7AR",
            "rating": 5,
            "review_text": "Hatay'da \u015firketimizi temsil eden ve i\u015fini lay\u0131k\u0131yla yapan ender avukatlardan biridir kendisi.",
            "published_at": "3 hafta \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-23T07:16:27.966000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 64,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101335038227253809332/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKnHdLcLeGT-qPfVM0mftnT129zmwRleqN7GBIG7Lli=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Avukat Yahya Emin Birecik beyi internetten buldum tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in \u00f6nyarg\u0131l\u0131 gitmi\u015ftim .ilk g\u00f6r\u00fc\u015fmeye gitti\u011fimde g\u00fcler y\u00fczle kar\u015f\u0131lad\u0131 ve  g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck . Kendisinden emin ,\u00f6zg\u00fcvenli ve profesyonel birisi bana g\u00fcven verdi . Bug\u00fcn mahkememiz oldu \u00e7ok heyecanl\u0131yd\u0131m heyecan\u0131m\u0131 onun sayesinde yendim .Tecr\u00fcbeli ve alan\u0131nda uzman bir bo\u015fanma avukat\u0131 i\u015fini cok iyi yapt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in k\u0131sa bir s\u00fcrede istedi\u011fim sonucu ald\u0131m .Herkese \u00f6neririm .Kendisine  \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum .iyiki onlar\u0131 tan\u0131d\u0131m. Ankara dan Hatay Antakya ya selam olsun sonsuz te\u015fekk\u00fcr ediyorum",
            "reviewer_name": "buse \u00e7ift\u00e7i",
            "rating": 5,
            "review_text": "Avukat Yahya Emin Birecik beyi internetten buldum tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in \u00f6nyarg\u0131l\u0131 gitmi\u015ftim .ilk g\u00f6r\u00fc\u015fmeye gitti\u011fimde g\u00fcler y\u00fczle kar\u015f\u0131lad\u0131 ve  g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck . Kendisinden emin ,\u00f6zg\u00fcvenli ve profesyonel birisi bana g\u00fcven verdi . Bug\u00fcn mahkememiz oldu \u00e7ok heyecanl\u0131yd\u0131m heyecan\u0131m\u0131 onun sayesinde yendim .Tecr\u00fcbeli ve alan\u0131nda uzman bir bo\u015fanma avukat\u0131 i\u015fini cok iyi yapt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in k\u0131sa bir s\u00fcrede istedi\u011fim sonucu ald\u0131m .Herkese \u00f6neririm .Kendisine  \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum .iyiki onlar\u0131 tan\u0131d\u0131m. Ankara dan Hatay Antakya ya selam olsun sonsuz te\u015fekk\u00fcr ediyorum",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-12-10T13:42:34.041000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117631485626895842622/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUZQtxo56h-TfZN2tunvIEEFP7dQydJQvkwfsjr-y1jUgE=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Hatay Antakya 'ya e\u015fimin tayini sebebi ile geldik ve ne yaz\u0131k ki ev sahibi ile sorun ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z da Antakya avukat ara\u015ft\u0131rmaya ba\u015flad\u0131k kar\u015f\u0131m\u0131za Avukat Yahya Emin Birecik bey \u00e7\u0131kt\u0131 \ud83d\ude4f Kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz Allah bin kere raz\u0131 olsun o kadar ilgili ve alakal\u0131 yakla\u015ft\u0131 ki bize t\u00fcm \u00f6nyarg\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 korkular\u0131m\u0131z\u0131 yok etti. Ayr\u0131ca bilgili ve tecr\u00fcbeli olmas\u0131 bize g\u00fcven verdi. Kendisi ile tan\u0131\u015fmak bizim i\u00e7in \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir \u015fans\ud83d\ude4f Asla endi\u015fe etmeyin biz burada yabanc\u0131y\u0131z diye Yahya bey size yol g\u00f6sterecektir bunu g\u00f6r\u00fc\u015fme sa\u011flad\u0131\u011f\u0131n\u0131z da anlacaks\u0131niz zaten.",
            "reviewer_name": "B\u00fc\u015fra Berber",
            "rating": 5,
            "review_text": "Hatay Antakya 'ya e\u015fimin tayini sebebi ile geldik ve ne yaz\u0131k ki ev sahibi ile sorun ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z da Antakya avukat ara\u015ft\u0131rmaya ba\u015flad\u0131k kar\u015f\u0131m\u0131za Avukat Yahya Emin Birecik bey \u00e7\u0131kt\u0131 \ud83d\ude4f Kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz Allah bin kere raz\u0131 olsun o kadar ilgili ve alakal\u0131 yakla\u015ft\u0131 ki bize t\u00fcm \u00f6nyarg\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 korkular\u0131m\u0131z\u0131 yok etti. Ayr\u0131ca bilgili ve tecr\u00fcbeli olmas\u0131 bize g\u00fcven verdi. Kendisi ile tan\u0131\u015fmak bizim i\u00e7in \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir \u015fans\ud83d\ude4f Asla endi\u015fe etmeyin biz burada yabanc\u0131y\u0131z diye Yahya bey size yol g\u00f6sterecektir bunu g\u00f6r\u00fc\u015fme sa\u011flad\u0131\u011f\u0131n\u0131z da anlacaks\u0131niz zaten.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-12-10T13:49:08.523000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102924457815072153151/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocISGaKR8Ewf8eb8UhOOt19sAHaq5MP3LO-R_EE_S6df=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}