{
    "place_id": "ChIJAZ5gpd7FyhQRlCkzBGnVLuQ",
    "name": "\u0130mar ve Hukuk",
    "description": null,
    "reviews": 1,
    "competitors": [
        {
            "name": "UNS HUKUK ve DANI\u015eMANLIK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/UNS+HUKUK+ve+DANI%C5%9EMANLIK/@40.916571,29.189152000000004?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Marmara Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Marmara+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.916689399999996,29.1954726?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 3,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "\u015eim\u015fek Hukuk - Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C5%9Eim%C5%9Fek+Hukuk+-+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.916571,29.189152000000004?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Kurumsal Ofis"
        },
        {
            "name": "Balc\u0131 Hukuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k - Avukat Ya\u015far BALCI",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Balc%C4%B1+Hukuk+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+-+Avukat+Ya%C5%9Far+BALCI/@40.9122814,29.177863900000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 62,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "Milat Hukuk",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Milat+Hukuk/@40.9145666,29.187713699999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk Hizmetleri"
        }
    ],
    "website": "https://www.imarvehukuk.com/",
    "owner": {
        "id": "109179817340473151383",
        "name": "\u0130mar ve Hukuk (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/109179817340473151383"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNTUlpWzTX9V-PijQZdQWMnVzJ8zO0X4-aIA4Nq=w408-h408-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Avukat"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201317:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0541 201 44 41",
    "address": "So\u011fanl\u0131k Yeni, \u0130mar ve Hukuk, Baltac\u0131 Mehmet Pa\u015fa Sk. No:4 B Blok Kat:1 Daire:15, 34862 Kartal/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJAZ5gpd7FyhQRlCkzBGnVLuQ",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 17:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 1
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJAZ5gpd7FyhQRlCkzBGnVLuQ&q=?q=place_id:ChIJAZ5gpd7FyhQRlCkzBGnVLuQ&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.916571,
        "longitude": 29.189152
    },
    "plus_code": "W58Q+JM Kartal, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "So\u011fanl\u0131k Yeni",
        "street": "Baltac\u0131 Mehmet Pa\u015fa Sk. No:4 B Blok Kat:1 Daire:15",
        "city": "Kartal",
        "postal_code": "34862",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "16442313936595003796",
    "data_id": "0x14cac5dea5609e01:0xe42ed56904332994",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://www.imarvehukuk.com/iletisim/",
            "source": "imarvehukuk.com"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNTUlpWzTX9V-PijQZdQWMnVzJ8zO0X4-aIA4Nq=w298-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNTUlpWzTX9V-PijQZdQWMnVzJ8zO0X4-aIA4Nq=w298-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "Av. G\u00f6khan B\u0130LG\u0130N",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-10-14T11:53:46.004000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100146162890988091160/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWV6-r3UDB-4c418wgxbZPL-06dnEe_fJlU18Oxvn_VvQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}