{
    "place_id": "ChIJn4rjbFijyhQRxpOuy5pS544",
    "name": "Avukat Baran Do\u011fan Hukuk B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": 96,
    "competitors": [
        {
            "name": "AVUKAT SAL\u0130H DO\u011eAN",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AVUKAT+SAL%C4%B0H+DO%C4%9EAN/@40.992289799999995,28.8439327?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 30,
            "rating": 5,
            "main_category": "Gayrimenkul Hukuku Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "Do\u011fan Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Do%C4%9Fan+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+%26+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.002247,28.844655000000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Tuna Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Tuna+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9934215,28.843167899999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Avukat O\u011fuz Fidan",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+O%C4%9Fuz+Fidan/@40.9942004,28.845304199999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Sayg\u0131n Hukuk B\u00fcrosu Avukat Sabri G\u00fcner",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Sayg%C4%B1n+Hukuk+B%C3%BCrosu+Avukat+Sabri+G%C3%BCner/@40.9934215,28.843167899999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "https://barandogan.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "111757561175506626263",
        "name": "Avukat Baran Do\u011fan Hukuk B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/111757561175506626263"
    },
    "featured_image": "//lh6.googleusercontent.com/iEAHeuHRu8xDpxSoqB1p4ciwkOTMbjLyXAU1XvdYu06oQq8ZD2J9cgSjXeP9qJ_XSQ=w426-h240-k-no",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Aile Hukuku Avukat\u0131",
        "Sigorta Hukuku Avukat\u0131",
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Hukuk Hizmetleri",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 4.4,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 652 15 44",
    "address": "Avukat Baran Do\u011fan Hukuk B\u00fcrosu, M.Fevzi \u00c7akmak cd. 1.Sok No:9 Daire:6 \u015eirinevler Meydan\u0131 \u015eirinevler, 34188 Bah\u00e7elievler/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJn4rjbFijyhQRxpOuy5pS544",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 13,
        "2": 1,
        "3": 2,
        "4": 3,
        "5": 77
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJn4rjbFijyhQRxpOuy5pS544&q=?q=place_id:ChIJn4rjbFijyhQRxpOuy5pS544&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.992599,
        "longitude": 28.846452
    },
    "plus_code": "XRVW+2H Bah\u00e7elievler, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "\u015eirinevler",
        "street": "M.Fevzi \u00c7akmak cd. 1.Sok No:9 Daire:6 \u015eirinevler Meydan\u0131 \u015eirinevler",
        "city": "Bah\u00e7elievler",
        "postal_code": "34188",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "10297289897801585606",
    "data_id": "0x14caa3586ce38a9f:0x8ee7529acbae93c6",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "https://barandogan.av.tr/iletisim/",
            "source": "barandogan.av.tr"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "//lh6.googleusercontent.com/iEAHeuHRu8xDpxSoqB1p4ciwkOTMbjLyXAU1XvdYu06oQq8ZD2J9cgSjXeP9qJ_XSQ=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "D\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
            "link": "//lh6.googleusercontent.com/iEAHeuHRu8xDpxSoqB1p4ciwkOTMbjLyXAU1XvdYu06oQq8ZD2J9cgSjXeP9qJ_XSQ=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMcS7WZx-GP3hTD6icuVCM0SJrwwXweQV6LZYuU=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=oY0P0DEtKGMAWv8nK69d7A&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=304.17368&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Selam bilgi edinmek istiyorum baran bey 13 y\u0131l\u0131nda a\u00e7m\u0131\u015f oldu\u011fum babal\u0131k davas\u0131nda ceseti bulamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in dena uyu\u015fmas\u0131 yap\u0131lam\u0131yor hakime han\u0131m\u0131n taraf tututu\u011fu i\u00e7in s\u00f6z hakida vermedi\u011fi i\u00e7in kendimi ifade edemiyorum hakime han\u0131m\u0131n rettini istedim12 ayda mahkeme var babam iki esli her iki e\u015ften 3er tane \u00e7ocuk var dena testi yap\u0131labiliyor ama hakime hani her davada adl\u0131 tip-a cesetten \u00f6rnek istedi\u011fini yazd\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in sonu\u00e7 yok karde\u015flerden istese sonu\u00e7 \u00e7\u0131kcam.ama istemiyor red diyor her seferinde",
            "reviewer_name": "Guler Galip",
            "rating": 5,
            "review_text": "Selam bilgi edinmek istiyorum baran bey 13 y\u0131l\u0131nda a\u00e7m\u0131\u015f oldu\u011fum babal\u0131k davas\u0131nda ceseti bulamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in dena uyu\u015fmas\u0131 yap\u0131lam\u0131yor hakime han\u0131m\u0131n taraf tututu\u011fu i\u00e7in s\u00f6z hakida vermedi\u011fi i\u00e7in kendimi ifade edemiyorum hakime han\u0131m\u0131n rettini istedim12 ayda mahkeme var babam iki esli her iki e\u015ften 3er tane \u00e7ocuk var dena testi yap\u0131labiliyor ama hakime hani her davada adl\u0131 tip-a cesetten \u00f6rnek istedi\u011fini yazd\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in sonu\u00e7 yok karde\u015flerden istese sonu\u00e7 \u00e7\u0131kcam.ama istemiyor red diyor her seferinde",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-15T18:55:27.677000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117977601808498209146/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocL8DbvQN9FU3NJdQwagkLXN2uu6UqnE0tFFhvZZWjAO=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "TC 67933413792 Adalet yan\u0131lt\u0131c\u0131 ifade vermi\u015ftir miras kalan 21 binlira emekli ikramiyesi de\u011fildir Tunceli valili\u011fi il \u00d6zel idaresi taraf\u0131ndan ihtiya\u00e7 duyulan ihtiya\u00e7 sahibi ailelere yard\u0131m ama\u00e7l\u0131 olarak babama ait ta\u015f\u0131nmazlara  \u00f6denen parad\u0131r \u00f6deme Hasan S\u00f6nmez ad\u0131na yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r ailelere birliktelik sa\u011flamaktad\u0131rlar 25 07 2023 tapular\u0131 hasan S\u00f6nmez ad\u0131na kay\u0131tl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterir belgenin tespit edilmesini babama ait ta\u015f\u0131nmazlar\u0131n Adalet bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan ortakl\u0131\u011f\u0131n giderilmesini yard\u0131mc\u0131 olursan\u0131z sevinirim Sayg\u0131lar\u0131mla",
            "reviewer_name": "Hatice Demir",
            "rating": 5,
            "review_text": "TC 67933413792 Adalet yan\u0131lt\u0131c\u0131 ifade vermi\u015ftir miras kalan 21 binlira emekli ikramiyesi de\u011fildir Tunceli valili\u011fi il \u00d6zel idaresi taraf\u0131ndan ihtiya\u00e7 duyulan ihtiya\u00e7 sahibi ailelere yard\u0131m ama\u00e7l\u0131 olarak babama ait ta\u015f\u0131nmazlara  \u00f6denen parad\u0131r \u00f6deme Hasan S\u00f6nmez ad\u0131na yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r ailelere birliktelik sa\u011flamaktad\u0131rlar 25 07 2023 tapular\u0131 hasan S\u00f6nmez ad\u0131na kay\u0131tl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterir belgenin tespit edilmesini babama ait ta\u015f\u0131nmazlar\u0131n Adalet bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan ortakl\u0131\u011f\u0131n giderilmesini yard\u0131mc\u0131 olursan\u0131z sevinirim Sayg\u0131lar\u0131mla",
            "published_at": "3 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-08-22T13:23:26.879000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 23,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103207726239946157548/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKdtbiMkUlSShWq4jgK6zyysRSQ1EYMgP3BAL2NAtuq3Q=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130yi g\u00fcnler e\u015fimin 12 y\u0131ld\u0131r bir  t\u00fcrl\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fclemeyen bir davas\u0131 var .Adalete olan inanc\u0131m ve do\u011frunun her zaman ortaya \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fck son istinafdan gelen kararla adalete olan g\u00fcvenimi sorgular hale geldim e\u015fim devlet hastanesinde s\u00fcrekli i\u015f\u00e7i kadrosunda \u00e7al\u0131\u015fmakta hi\u00e7 bir sab\u0131ka kayd\u0131 yada \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kurumda hi\u00e7 bir disiplin su\u00e7u yok .\u015euan uygulanmas\u0131n\u0131 istedikleri karar 2 y\u0131l 6 ay hapis karar\u0131n\u0131n infaz\u0131 ayr\u0131ca 53 maddenin 1.2.3.maddelerinin 1. f\u0131kralar\u0131 e\u015fim i\u015fden \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131rm\u0131 \u00e7ocuklar\u0131mda bizde ma\u011fduruz ne yap\u0131cam\u0131 bilmiyorum ne olur bir yol g\u00f6sterin \u00e7ok \u00e7aresizim",
            "reviewer_name": "Selma Kaba",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130yi g\u00fcnler e\u015fimin 12 y\u0131ld\u0131r bir  t\u00fcrl\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fclemeyen bir davas\u0131 var .Adalete olan inanc\u0131m ve do\u011frunun her zaman ortaya \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fck son istinafdan gelen kararla adalete olan g\u00fcvenimi sorgular hale geldim e\u015fim devlet hastanesinde s\u00fcrekli i\u015f\u00e7i kadrosunda \u00e7al\u0131\u015fmakta hi\u00e7 bir sab\u0131ka kayd\u0131 yada \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kurumda hi\u00e7 bir disiplin su\u00e7u yok .\u015euan uygulanmas\u0131n\u0131 istedikleri karar 2 y\u0131l 6 ay hapis karar\u0131n\u0131n infaz\u0131 ayr\u0131ca 53 maddenin 1.2.3.maddelerinin 1. f\u0131kralar\u0131 e\u015fim i\u015fden \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131rm\u0131 \u00e7ocuklar\u0131mda bizde ma\u011fduruz ne yap\u0131cam\u0131 bilmiyorum ne olur bir yol g\u00f6sterin \u00e7ok \u00e7aresizim",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-02-22T13:05:14.934000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 6,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111748093040233248680/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKXQ1NWlav-3yybGjKpQ2rwZyXAS68uOARbXW5nl_BV=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Kendisini hic tan\u0131m\u0131yorum ama ders \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m ve staj doneminde yaz\u0131lar\u0131 yol g\u00f6stericim olmu\u015ftur te\u015fekk\u00fcrler",
            "reviewer_name": "batu kork",
            "rating": 5,
            "review_text": "Kendisini hic tan\u0131m\u0131yorum ama ders \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m ve staj doneminde yaz\u0131lar\u0131 yol g\u00f6stericim olmu\u015ftur te\u015fekk\u00fcrler",
            "published_at": "9 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-12T22:10:50.397000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 24,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116667068500756279648/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIyEOutevxnR98TfBBAVbStjYBpfVaBr-3HlQeJHvz3=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130yi \u00e7al\u0131\u015fmalar baranbey  ben 2001 y\u0131l\u0131nda muhasebecime genel vekalet verdim ve o ilden ayr\u0131ld\u0131m  ta\u015f\u0131nmaz\u0131m\u0131  hemen\nsatm\u0131\u015f ve bana ne haber verdi nede \u00f6deme yapt\u0131 ve  kendim Daha sonra \u00f6\u011frendi\u011fimde satt\u0131\u011f\u0131 miktar\u0131 telefon a\u00e7arak istedi\u011fimde bana hakaret ediyor diye dava a\u00e7t\u0131 aradan bizamansonra gidip istedi\u011fimde ta\u015f\u0131nmas\u0131n\u0131 satm\u0131\u015foldu\u011fu abimin paras\u0131n\u0131 verece\u011fini s\u00f6yleyip yan\u0131na g\u00f6t\u00fcrd\u00fc oradada beni darp ettiler \u015fimdi ne yapabilirim sat\u0131\u015f s\u00f6zle\u015fmesi,vekalet,darp raporu tapu fotokopisi var,bana yard\u0131mc\u0131 olabilirmisiniz.",
            "reviewer_name": "tamer kusbaygi",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130yi \u00e7al\u0131\u015fmalar baranbey  ben 2001 y\u0131l\u0131nda muhasebecime genel vekalet verdim ve o ilden ayr\u0131ld\u0131m  ta\u015f\u0131nmaz\u0131m\u0131  hemen\nsatm\u0131\u015f ve bana ne haber verdi nede \u00f6deme yapt\u0131 ve  kendim Daha sonra \u00f6\u011frendi\u011fimde satt\u0131\u011f\u0131 miktar\u0131 telefon a\u00e7arak istedi\u011fimde bana hakaret ediyor diye dava a\u00e7t\u0131 aradan bizamansonra gidip istedi\u011fimde ta\u015f\u0131nmas\u0131n\u0131 satm\u0131\u015foldu\u011fu abimin paras\u0131n\u0131 verece\u011fini s\u00f6yleyip yan\u0131na g\u00f6t\u00fcrd\u00fc oradada beni darp ettiler \u015fimdi ne yapabilirim sat\u0131\u015f s\u00f6zle\u015fmesi,vekalet,darp raporu tapu fotokopisi var,bana yard\u0131mc\u0131 olabilirmisiniz.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-10-22T19:56:23.761000",
            "response_from_owner_text": "Vekalet g\u00f6revinin k\u00f6t\u00fcye kullan\u0131lmas\u0131 nedeniyle tapu iptal davas\u0131, alacak davas\u0131, ceza davas\u0131 ve tazminat davas\u0131 a\u00e7abilirsiniz. Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 bulundu\u011funuz yerde bir avukat ile y\u00fcz y\u00fcze g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcz.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-10-22T20:15:30.986000",
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105473105790968555809/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJqxgOhVMS43BiDVJGexfmUEP8bOfYRsL_CwFAtVJFL=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Merhaba avukat bey bana acil d\u00f6n\u00fcs yaparsaniz sevinirim samsunda ceza mahkemesi dava dosyam var ne kadar \u00fccret alirsiniz ???",
            "reviewer_name": "Nejlanur Akbulut",
            "rating": 5,
            "review_text": "Merhaba avukat bey bana acil d\u00f6n\u00fcs yaparsaniz sevinirim samsunda ceza mahkemesi dava dosyam var ne kadar \u00fccret alirsiniz ???",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-11-20T19:42:31.850000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116512438929951166281/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJkJKU58HCVUYX9ywQwUXhNPDi0c0iRP39Lxdse7cjE=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Merhabalar Baran Bey size bir sorum olucak \u015f\u00f6yle ki bir ki\u015fi arabas\u0131nda iki ruhsats\u0131z silah bulundurup yolda \u00e7evrilmesi durumunda uygulanan ceza ne olmal\u0131d\u0131r? Ve bu cezay\u0131 ev hapsine veya a\u00e7\u0131kta olup 3-4 g\u00fcn yatabilir mi 900\u20ba para cezas\u0131 ile birlikte cevab\u0131n\u0131z\u0131 bekliyor oluca\u011f\u0131m.",
            "reviewer_name": "G\u00f6k\u00e7e Uslu",
            "rating": 5,
            "review_text": "Merhabalar Baran Bey size bir sorum olucak \u015f\u00f6yle ki bir ki\u015fi arabas\u0131nda iki ruhsats\u0131z silah bulundurup yolda \u00e7evrilmesi durumunda uygulanan ceza ne olmal\u0131d\u0131r? Ve bu cezay\u0131 ev hapsine veya a\u00e7\u0131kta olup 3-4 g\u00fcn yatabilir mi 900\u20ba para cezas\u0131 ile birlikte cevab\u0131n\u0131z\u0131 bekliyor oluca\u011f\u0131m.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-09-29T10:17:12.227000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107809834961043226225/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKcypVPC3A6TjtqOEbZrzjeafn868xbhsUgZwbnzQu-=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Merhaba Do\u011fan Bey \u00f6ncelikle faydal\u0131 makaleniz i\u00e7in t\u00e9sekkurler. Sizden cevaplaman\u0131zi istedi\u011fim bir sorunum olacakt\u0131.\u015e\u00f6yle ki \u00e9\u015fim Fet\u00f6 PYD \u00fcyeli\u011fi nedeniyle 2016 y\u0131l\u0131nda 6 y\u0131l 3 ay ceza alarak tutukland\u0131 ve \u015fuan hala daha tutuklu bulunmakta.Herhangi bir delil olmamas\u0131na ra\u011fmen hakk\u0131nda yap\u0131lan as\u0131ls\u0131z ihbarlar do\u011frultusunda bir de Bank Asya dan hgs aboneligi olmas\u0131 nedeniyle tutuklama karari al\u0131nd\u0131.Ayni dosyada buna benzer su\u00e7lamas\u0131 olan herkes tutuksuz yarg\u0131land\u0131 e\u015fim d\u0131\u015f\u0131nda .Cezaevinde tutuklu bulunmas\u0131 gereken s\u00fcre \u00e7oktan doldu buna ra\u011fmen halen yarg\u0131tayda yakla\u015f\u0131k 4 ayd\u0131r incelemede .Yargitaydan hicbir bilgi alam\u0131yorum konu hakk\u0131nda.Bu s\u00fcre\u00e7te AYM ye basvur u yapabilirmiyim .\u00d6zgurluk hakk\u0131 ya\u015fama hakk\u0131 ihlal ediliyor.Nas\u0131l bir yol izlemeliyiz",
            "reviewer_name": "Yasemin Yilmaz",
            "rating": 4,
            "review_text": "Merhaba Do\u011fan Bey \u00f6ncelikle faydal\u0131 makaleniz i\u00e7in t\u00e9sekkurler. Sizden cevaplaman\u0131zi istedi\u011fim bir sorunum olacakt\u0131.\u015e\u00f6yle ki \u00e9\u015fim Fet\u00f6 PYD \u00fcyeli\u011fi nedeniyle 2016 y\u0131l\u0131nda 6 y\u0131l 3 ay ceza alarak tutukland\u0131 ve \u015fuan hala daha tutuklu bulunmakta.Herhangi bir delil olmamas\u0131na ra\u011fmen hakk\u0131nda yap\u0131lan as\u0131ls\u0131z ihbarlar do\u011frultusunda bir de Bank Asya dan hgs aboneligi olmas\u0131 nedeniyle tutuklama karari al\u0131nd\u0131.Ayni dosyada buna benzer su\u00e7lamas\u0131 olan herkes tutuksuz yarg\u0131land\u0131 e\u015fim d\u0131\u015f\u0131nda .Cezaevinde tutuklu bulunmas\u0131 gereken s\u00fcre \u00e7oktan doldu buna ra\u011fmen halen yarg\u0131tayda yakla\u015f\u0131k 4 ayd\u0131r incelemede .Yargitaydan hicbir bilgi alam\u0131yorum konu hakk\u0131nda.Bu s\u00fcre\u00e7te AYM ye basvur u yapabilirmiyim .\u00d6zgurluk hakk\u0131 ya\u015fama hakk\u0131 ihlal ediliyor.Nas\u0131l bir yol izlemeliyiz",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-12-22T06:26:37.089000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 5,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108435391708864760510/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocI2xhIoy3zYRj5Vg6NGEeeWb5UNIIiSyu8R4a9K7d8v=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}