{
    "place_id": "ChIJFfwjZAnHyhQRjCOqSUOAZeM",
    "name": "Marmara \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi",
    "description": null,
    "reviews": 159,
    "competitors": [
        {
            "name": "Marmara \u00dcniversitesi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Marmara+%C3%9Cniversitesi/@40.9870259,29.0528132?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1173,
            "rating": 4.3,
            "main_category": "\u00dcniversite"
        },
        {
            "name": "Maltepe \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Maltepe+%C3%9Cniversitesi+Hukuk+Fak%C3%BCltesi/@40.9583028,29.191152100000004?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 21,
            "rating": 4.5,
            "main_category": "Hukuk Fak\u00fcltesi"
        },
        {
            "name": "\u0130stanbul \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C4%B0stanbul+%C3%9Cniversitesi+Hukuk+Fak%C3%BCltesi/@41.0140281,28.9646285?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 365,
            "rating": 4.7,
            "main_category": "\u00dcniversite B\u00f6l\u00fcm\u00fc"
        },
        {
            "name": "Marmara \u00dcniversitesi \u0130leti\u015fim Fak\u00fcltesi G\u00f6ztepe",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Marmara+%C3%9Cniversitesi+%C4%B0leti%C5%9Fim+Fak%C3%BCltesi+G%C3%B6ztepe/@40.9887893,29.053824499999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 69,
            "rating": 4.3,
            "main_category": "\u00dcniversite"
        }
    ],
    "website": "http://hukuk.marmara.edu.tr/",
    "owner": {
        "id": "112642720709642073263",
        "name": "Marmara \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/112642720709642073263"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPH27zfyUdeG-zM5Lpyiw48iH1aP18BeDkuk4Az=w426-h240-k-no",
    "main_category": "\u00dcniversite B\u00f6l\u00fcm\u00fc",
    "categories": [
        "\u00dcniversite B\u00f6l\u00fcm\u00fc"
    ],
    "rating": 4.5,
    "workday_timing": "09:00\u201317:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0216) 777 22 22",
    "address": "Marmara \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi, Marmara \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi G\u00f6ztepe Yerle\u015fkesi, 34722 Kad\u0131k\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJFfwjZAnHyhQRjCOqSUOAZeM",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 17:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 10,
        "2": 1,
        "3": 9,
        "4": 15,
        "5": 124
    },
    "featured_question": {
        "question": "Selam ben YKs hakkkinda sizden yard\u0131m istiyorum biriniz bana yard\u0131m edebilir mi ",
        "answer": "Marmara \u00dcniversitesi web sayfas\u0131nda destek numaras\u0131 kanal\u0131 ile \u00f6\u011frenci i\u015fleri daire ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndan ba\u015fvurunuza cevap verilecektir. Gerekirse hukuk fak\u00fcltesinden de yard\u0131mc\u0131 olurlar. Kay\u0131t i\u00e7in web sayfas\u0131ndaki duyurular\u0131 takip edebilirsiniz.",
        "question_date": "2021-07-28T19:14:58",
        "question_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": "HMT B\u011eTKN",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/115099133182591109179"
        },
        "answer_date": "2021-07-29T21:02:34",
        "answer_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "YaKe Ba",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/114032710263261717881"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJFfwjZAnHyhQRjCOqSUOAZeM&q=?q=place_id:ChIJFfwjZAnHyhQRjCOqSUOAZeM&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9890902,
        "longitude": 29.053909299999997
    },
    "plus_code": "X3Q3+JH Kad\u0131k\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "E\u011fitim",
        "street": "Marmara \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi G\u00f6ztepe Yerle\u015fkesi",
        "city": "Kad\u0131k\u00f6y",
        "postal_code": "34722",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "16385643845744468876",
    "data_id": "0x14cac7096423fc15:0xe365804349aa238c",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPH27zfyUdeG-zM5Lpyiw48iH1aP18BeDkuk4Az=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=57XA3QGFd7XHJg2ZuX77pw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=6.1559877&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Videolar",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipN4mn3SE0yL9sLJcy0cRAJ1DM770T2bb1lBgXek=w224-h398-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "\u00c7ok g\u00fczel oldu\u011fu gibi ayn\u0131 zamanda \u00e7ok k\u00f6t\u00fc diyebilece\u011fim can\u0131m fak\u00fcltem. Hocalar genelde hocalar\u0131n hocas\u0131. Fak\u00fclte binas\u0131 berbat \ud83d\udc4e. S\u0131navlar zorlay\u0131c\u0131 ama bir yandan \u00f6\u011fretici. Marmara hukuk mezunu birinin di\u011fer \u00fcniversitelere g\u00f6re ald\u0131\u011f\u0131 e\u011fitim paha bi\u00e7ilemez. Mezunlardan hakim savc\u0131 olanlar\u0131n oran\u0131 da epey y\u00fcksek. #Haydarpa\u015faMarmaran\u0131nd\u0131r",
            "reviewer_name": "Ay\u015fe Bulut",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok g\u00fczel oldu\u011fu gibi ayn\u0131 zamanda \u00e7ok k\u00f6t\u00fc diyebilece\u011fim can\u0131m fak\u00fcltem. Hocalar genelde hocalar\u0131n hocas\u0131. Fak\u00fclte binas\u0131 berbat \ud83d\udc4e. S\u0131navlar zorlay\u0131c\u0131 ama bir yandan \u00f6\u011fretici. Marmara hukuk mezunu birinin di\u011fer \u00fcniversitelere g\u00f6re ald\u0131\u011f\u0131 e\u011fitim paha bi\u00e7ilemez. Mezunlardan hakim savc\u0131 olanlar\u0131n oran\u0131 da epey y\u00fcksek. #Haydarpa\u015faMarmaran\u0131nd\u0131r",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-10-19T17:41:08.606000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 31,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 35,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104932790776909271285/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK-SJSN3tGQYuS2fWJLyCbbao7IlGqbnRg8sdR_f1yxr3M=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Se\u00e7kin bir \u00f6\u011fretim kadrosu ve 40 y\u0131ldan fazla bir s\u00fcredir varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren ekol\u00fcyle Marmara \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi \u00fclkemizin \u00f6zg\u00fcn bir  kurumudur",
            "reviewer_name": "Altay Ert\u00fcrk",
            "rating": 5,
            "review_text": "Se\u00e7kin bir \u00f6\u011fretim kadrosu ve 40 y\u0131ldan fazla bir s\u00fcredir varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren ekol\u00fcyle Marmara \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi \u00fclkemizin \u00f6zg\u00fcn bir  kurumudur",
            "published_at": "11 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-01-06T00:49:00.492000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115548755625995333089/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXY2Fik9eIgiGoMMgFFvm3KoqbknJ2ExmkkAwliRWVjAaw=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Eski tarihi binas\u0131n\u0131 al\u0131p yerine ta\u015f ve cam y\u0131\u011f\u0131n\u0131 vermi\u015fler fak\u00fclte i\u00e7in. Yeri iyi. Ula\u015f\u0131m\u0131 kolay. Binas\u0131 eskisi kadar guzel olmasa da T\u00fcrkiye'nin en iyi hukuk fak\u00fcltelerinden biri oldugunu de\u011fi\u015ftirmiyor...",
            "reviewer_name": "Ramazan Tirebolu (RTirebolu)",
            "rating": 5,
            "review_text": "Eski tarihi binas\u0131n\u0131 al\u0131p yerine ta\u015f ve cam y\u0131\u011f\u0131n\u0131 vermi\u015fler fak\u00fclte i\u00e7in. Yeri iyi. Ula\u015f\u0131m\u0131 kolay. Binas\u0131 eskisi kadar guzel olmasa da T\u00fcrkiye'nin en iyi hukuk fak\u00fcltelerinden biri oldugunu de\u011fi\u015ftirmiyor...",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-10-02T16:03:41.063000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 7,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 63,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 11,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108628021003640600911/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKSQt-OD1273Wg5zfnWXSawQqrZmpflsyxU2QYXeALV=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Mekteb-i T\u0131bbiye-i \u015eahane. Marmara \u00dcniversitesi Haydarpa\u015fa Kamp\u00fcs\u00fc. Mimari ahlak ve mesleki kayg\u0131lar gere\u011fidir ki insan \u00f6l\u00e7e\u011finden uzak bu kasvetli e\u011fitim, askeri ya da her ne sebeple olursa olsun in\u015fa edilmi\u015f yap\u0131lar\u0131 \u015fehrin g\u00f6be\u011fine saplanm\u0131\u015f bi han\u00e7er olarak g\u00f6rmemek zor. Ama eskiye dair ne varsa daha sevimli ve insani. Kafan\u0131z kald\u0131r\u0131p arkada uzaydan d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f gibi duran Siyami Ersek Hastanesi'ni g\u00f6r\u00fcnce daha bi k\u0131ymet kazan\u0131yor Haydarpa\u015fa. \u0130ki yap\u0131y\u0131 da \u00fcretenin ayn\u0131 medeniyet oldu\u011funu s\u00f6ylemek de ne g\u00fc\u00e7. D\u00f6neminin kimlikli yap\u0131lar\u0131 ne olurlarsa olsunlar bi \u00e7izgide gidiyor ve ana gayeden sapm\u0131yorlard\u0131. Ve bu onlar\u0131 her daim k\u0131ymetli k\u0131l\u0131yordu. \u015eimdi biz evrensel olabilmek i\u00e7in \u00f6nce yerel olmak gerekir d\u00fcsturunu \u0131skal\u0131yoruz san\u0131r\u0131m. Daha yerel olamadan global sanat\u00e7\u0131l\u0131k oynuyoruz. Mimarl\u0131k etik ve estetik bi m\u00fccadeledir. Etik eski Yunan d\u00fc\u015f\u00fcncesinde 'iyi ya\u015fam' demek olsa gerek akl\u0131ma \u00f6yle geldi birden. Yoksa Kant'\u0131n etik anlay\u0131\u015f\u0131 de\u011fil bu; ki kendisi bence bu konuda \u00e7ok da sa\u00e7malam\u0131\u015ft\u0131r. Denecek o ki bi yap\u0131; bi fikir; ya da herhangi bir olgu yerellik ekseninden sapmadan kimlikli olabilmeyi ba\u015farm\u0131\u015fsa evrensel ve etiktir. Yoksa sadece bir biblo, bir heykel, bir masal olman\u0131n \u00f6tesine ge\u00e7erek yeterli geri bildirimi veremez. Haydarpa\u015fa Selimiye b\u00f6lgesi \u00f6zg\u00fcn yap\u0131lar ihtiva eden ya\u015fanm\u0131\u015f asil bi ge\u00e7mi\u015f bizim i\u00e7in. Haydarpa\u015fa asl\u0131nda bir e\u011fitim yap\u0131s\u0131ndan \u00e7ok 1800'lerin askeri k\u0131\u015fla yap\u0131lar\u0131n\u0131 and\u0131r\u0131yor.",
            "reviewer_name": "Ebubekir \u015eim\u015fek",
            "rating": 5,
            "review_text": "Mekteb-i T\u0131bbiye-i \u015eahane. Marmara \u00dcniversitesi Haydarpa\u015fa Kamp\u00fcs\u00fc. Mimari ahlak ve mesleki kayg\u0131lar gere\u011fidir ki insan \u00f6l\u00e7e\u011finden uzak bu kasvetli e\u011fitim, askeri ya da her ne sebeple olursa olsun in\u015fa edilmi\u015f yap\u0131lar\u0131 \u015fehrin g\u00f6be\u011fine saplanm\u0131\u015f bi han\u00e7er olarak g\u00f6rmemek zor. Ama eskiye dair ne varsa daha sevimli ve insani. Kafan\u0131z kald\u0131r\u0131p arkada uzaydan d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f gibi duran Siyami Ersek Hastanesi'ni g\u00f6r\u00fcnce daha bi k\u0131ymet kazan\u0131yor Haydarpa\u015fa. \u0130ki yap\u0131y\u0131 da \u00fcretenin ayn\u0131 medeniyet oldu\u011funu s\u00f6ylemek de ne g\u00fc\u00e7. D\u00f6neminin kimlikli yap\u0131lar\u0131 ne olurlarsa olsunlar bi \u00e7izgide gidiyor ve ana gayeden sapm\u0131yorlard\u0131. Ve bu onlar\u0131 her daim k\u0131ymetli k\u0131l\u0131yordu. \u015eimdi biz evrensel olabilmek i\u00e7in \u00f6nce yerel olmak gerekir d\u00fcsturunu \u0131skal\u0131yoruz san\u0131r\u0131m. Daha yerel olamadan global sanat\u00e7\u0131l\u0131k oynuyoruz. Mimarl\u0131k etik ve estetik bi m\u00fccadeledir. Etik eski Yunan d\u00fc\u015f\u00fcncesinde 'iyi ya\u015fam' demek olsa gerek akl\u0131ma \u00f6yle geldi birden. Yoksa Kant'\u0131n etik anlay\u0131\u015f\u0131 de\u011fil bu; ki kendisi bence bu konuda \u00e7ok da sa\u00e7malam\u0131\u015ft\u0131r. Denecek o ki bi yap\u0131; bi fikir; ya da herhangi bir olgu yerellik ekseninden sapmadan kimlikli olabilmeyi ba\u015farm\u0131\u015fsa evrensel ve etiktir. Yoksa sadece bir biblo, bir heykel, bir masal olman\u0131n \u00f6tesine ge\u00e7erek yeterli geri bildirimi veremez. Haydarpa\u015fa Selimiye b\u00f6lgesi \u00f6zg\u00fcn yap\u0131lar ihtiva eden ya\u015fanm\u0131\u015f asil bi ge\u00e7mi\u015f bizim i\u00e7in. Haydarpa\u015fa asl\u0131nda bir e\u011fitim yap\u0131s\u0131ndan \u00e7ok 1800'lerin askeri k\u0131\u015fla yap\u0131lar\u0131n\u0131 and\u0131r\u0131yor.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-01-07T15:09:10.670000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 12,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 343,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 5060,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117938483345019873443/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVCxmxxhKkt2x2rIjoJXKA1xkg6pT5Kgr2xxvoUJ-wBkw_W=s120-c-rp-mo-ba6-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ana giri\u015fte girdi\u011finizde \u0130lk sa\u011fa d\u00f6n\u00fcyorsunuz ilk soldaki a\u011fr\u0131dan d\u00fcmd\u00fcz devam etti\u011finizde \u00f6n\u00fcn\u00fcze D\u00f6rtyol a\u011f\u0131z kurulu\u011funa kar\u015f\u0131 devam ediyorsunuz \u0130leti\u015fim Fak\u00fcltesi ile yan yana ayn\u0131 binada yeni bina bu binan\u0131n giri\u015fi sa\u011f taraftan yakla\u015f\u0131k 10 katl\u0131 binalar Ayr\u0131ca Hukuk Fak\u00fcltesi taraf\u0131ndan yerle\u015fkeye ara\u00e7lar ve yaya giri\u015fi de var Hukuk Fak\u00fcltesi ve di\u011fer Kamp\u00fcs i\u00e7erisinde iki tane KYK Yurdu mevcut \u00fcniversitenin d\u0131\u015f\u0131nda Ayr\u0131ca 1 tane de \u00f6zel yurt var",
            "reviewer_name": "Kenan Erdo\u011fan",
            "rating": 3,
            "review_text": "Ana giri\u015fte girdi\u011finizde \u0130lk sa\u011fa d\u00f6n\u00fcyorsunuz ilk soldaki a\u011fr\u0131dan d\u00fcmd\u00fcz devam etti\u011finizde \u00f6n\u00fcn\u00fcze D\u00f6rtyol a\u011f\u0131z kurulu\u011funa kar\u015f\u0131 devam ediyorsunuz \u0130leti\u015fim Fak\u00fcltesi ile yan yana ayn\u0131 binada yeni bina bu binan\u0131n giri\u015fi sa\u011f taraftan yakla\u015f\u0131k 10 katl\u0131 binalar Ayr\u0131ca Hukuk Fak\u00fcltesi taraf\u0131ndan yerle\u015fkeye ara\u00e7lar ve yaya giri\u015fi de var Hukuk Fak\u00fcltesi ve di\u011fer Kamp\u00fcs i\u00e7erisinde iki tane KYK Yurdu mevcut \u00fcniversitenin d\u0131\u015f\u0131nda Ayr\u0131ca 1 tane de \u00f6zel yurt var",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-08-15T12:33:12.357000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 6,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 977,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 413,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108865841008117120466/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWSD9rbnOe_4UnX5fpXkOArM-ECabP6rUGKo1k2hsL1B-rN=s120-c-rp-mo-ba6-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00d6\u011frencileri gereksiz derecede zorlar, iktisat dersinde bile s\u0131n\u0131f ortalamas\u0131 30 larda kal\u0131r. Her sene mutlaka bir s\u0131nav rezaleti ya\u015fan\u0131r (hocan\u0131n s\u0131nav ka\u011f\u0131tlar\u0131n\u0131 evinde unutmas\u0131, yap\u0131lan s\u0131nav\u0131n ka\u011f\u0131tlar\u0131 kayboldu\u011fu i\u00e7in s\u0131nav\u0131n tekrarlanmas\u0131, yurtd\u0131\u015f\u0131na gidecek 3 \u00f6\u011frenci i\u00e7in s\u0131nav takviminin de\u011fi\u015ftirilmesi vs.) zaten yeni binas\u0131n\u0131n da kapasite olarak yetersiz oldu\u011fu s\u00f6yleniyor. Ak\u0131l ve ruh sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen kim varsa buras\u0131 yerine herhangi bir yeri yazabilir.",
            "reviewer_name": "Ozan Can Emir",
            "rating": 1,
            "review_text": "\u00d6\u011frencileri gereksiz derecede zorlar, iktisat dersinde bile s\u0131n\u0131f ortalamas\u0131 30 larda kal\u0131r. Her sene mutlaka bir s\u0131nav rezaleti ya\u015fan\u0131r (hocan\u0131n s\u0131nav ka\u011f\u0131tlar\u0131n\u0131 evinde unutmas\u0131, yap\u0131lan s\u0131nav\u0131n ka\u011f\u0131tlar\u0131 kayboldu\u011fu i\u00e7in s\u0131nav\u0131n tekrarlanmas\u0131, yurtd\u0131\u015f\u0131na gidecek 3 \u00f6\u011frenci i\u00e7in s\u0131nav takviminin de\u011fi\u015ftirilmesi vs.) zaten yeni binas\u0131n\u0131n da kapasite olarak yetersiz oldu\u011fu s\u00f6yleniyor. Ak\u0131l ve ruh sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen kim varsa buras\u0131 yerine herhangi bir yeri yazabilir.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-11-25T22:50:12.974000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 24,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113113077215372787208/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVdnlmeSUXj9EL7UWqEQjgOvtJvfjeM9LlhgWPJrOy57JU=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Okulun t\u00fcm imkanlar\u0131 hay\u0131rs\u0131z erkek karde\u015f gibi buraya seferber edilmi\u015f. Bir halta da yarad\u0131\u011f\u0131 yok. Hava civa",
            "reviewer_name": "Denizhan Pehlivan",
            "rating": 1,
            "review_text": "Okulun t\u00fcm imkanlar\u0131 hay\u0131rs\u0131z erkek karde\u015f gibi buraya seferber edilmi\u015f. Bir halta da yarad\u0131\u011f\u0131 yok. Hava civa",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-07-29T23:13:24.192000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 35,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103290798928247790843/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJqa2ATdlwsKHEEkgBw5PUKTjhMEVK-zk-P8MmG4Lhg=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130smi, akademik kadrosu,tarihi binas\u0131 ve Kad\u0131k\u00f6y'e yak\u0131nl\u0131\u011f\u0131 art\u0131lar\u0131d\u0131r. Ama bi kamp\u00fcs hayat\u0131 yoktur daha \u00e7ok lise hayat\u0131 var gibi. Binas\u0131n\u0131n hamasetle sa\u00e7ma bi siyasi fikirle  sb\u00fc ye devri beni ve Marmara hukuklular\u0131 sinir etmi\u015ftir.Abd\u00fclhamit han bilmem nesiymi\u015f..",
            "reviewer_name": "Samet Ko\u00e7",
            "rating": 4,
            "review_text": "\u0130smi, akademik kadrosu,tarihi binas\u0131 ve Kad\u0131k\u00f6y'e yak\u0131nl\u0131\u011f\u0131 art\u0131lar\u0131d\u0131r. Ama bi kamp\u00fcs hayat\u0131 yoktur daha \u00e7ok lise hayat\u0131 var gibi. Binas\u0131n\u0131n hamasetle sa\u00e7ma bi siyasi fikirle  sb\u00fc ye devri beni ve Marmara hukuklular\u0131 sinir etmi\u015ftir.Abd\u00fclhamit han bilmem nesiymi\u015f..",
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-07-04T10:13:07.538000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 9,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 19,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100055653489911565468/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLiYZTEEUugmJcomIErP5caPA38jCVPx56nQHwRhZ1d=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}