{
    "place_id": "ChIJ3e-sxE2F0BQRlJk8L9GAhPI",
    "name": "Av.Muhammet Soylukan - Konya Avukat",
    "description": null,
    "reviews": 144,
    "competitors": [
        {
            "name": "Avukat Mehmet BA\u015e - Konya avukat",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Mehmet+BA%C5%9E+-+Konya+avukat/@37.8649027,32.5428676?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 144,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat Arabulucu S\u00fcleyman G\u00dcNEY-Konya Avukat-Konya Bo\u015fanma Davas\u0131 Avukat\u0131-Konya \u0130\u015f Davas\u0131 Avukat\u0131-Konya Trafik Kazas\u0131 Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Arabulucu+S%C3%BCleyman+G%C3%9CNEY-Konya+Avukat-Konya+Bo%C5%9Fanma+Davas%C4%B1+Avukat%C4%B1-Konya+%C4%B0%C5%9F+Davas%C4%B1+Avukat%C4%B1-Konya+Trafik+Kazas%C4%B1+Avukat%C4%B1/@37.862660999999996,32.5422343?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 215,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Konya Avukat \u0130brahim OKUR / Konya Bo\u015fanma",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Konya+Avukat+%C4%B0brahim+OKUR+%2F+Konya+Bo%C5%9Fanma/@37.866217,32.542908?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 65,
            "rating": 4.7,
            "main_category": "Bo\u015fanma Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "Konya Avukat Arabulucu Hande Bademci|Konya Bayan Avukat|Konya Bo\u015fanma Avukat\u0131|Konya \u0130\u015f Davas\u0131 Avukat\u0131|Kira Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Konya+Avukat+Arabulucu+Hande+Bademci%7CKonya+Bayan+Avukat%7CKonya+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1%7CKonya+%C4%B0%C5%9F+Davas%C4%B1+Avukat%C4%B1%7CKira+Avukat%C4%B1/@37.860563899999995,32.536971099999995?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 129,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "https://muhammetsoylukan.com/",
    "owner": {
        "id": "106096748723118784694",
        "name": "Av.Muhammet Soylukan - Konya Avukat (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/106096748723118784694"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOXmnvlgCosyUWOAUCsuag78V3eBeD29bHUfIj-=w426-h240-k-no",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:30\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0530 979 51 42",
    "address": "Akabe, Av.Muhammet Soylukan - Konya Avukat, \u015eehit Furkan Do\u011fan cad Bey Plaza B Blok No:1 D:120, 42020 Karatay/Konya",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ3e-sxE2F0BQRlJk8L9GAhPI",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 144
    },
    "featured_question": {
        "question": "Bo\u015fanma davalar\u0131na bak\u0131yor musunuz ?",
        "answer": "Evet bak\u0131yoruz nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim ",
        "question_date": "2023-10-30T12:02:50",
        "question_ago": "bir ay \u00f6nce",
        "asked_by": {
            "name": "Mehmet \u0130lerigiden",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/117460157688491469030"
        },
        "answer_date": "2023-10-30T12:04:16",
        "answer_ago": "bir ay \u00f6nce",
        "answered_by": {
            "name": "Av.Muhammet Soylukan - Konya Avukat (Sahibi)",
            "link": "https://www.google.com/maps/contrib/106096748723118784694"
        }
    },
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ3e-sxE2F0BQRlJk8L9GAhPI&q=?q=place_id:ChIJ3e-sxE2F0BQRlJk8L9GAhPI&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 37.862581999999996,
        "longitude": 32.5424589
    },
    "plus_code": "VG7R+2X Horozluhan Osb, Sel\u00e7uklu/Konya",
    "detailed_address": {
        "ward": "Akabe",
        "street": "\u015eehit Furkan Do\u011fan cad Bey Plaza B Blok No:1 D:120",
        "city": "Karatay",
        "postal_code": "42020",
        "state": "Konya",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "17475234090033387924",
    "data_id": "0x14d0854dc4acefdd:0xf28480d12f3c9994",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "http://wa.me/905326415142",
            "source": "wa.me"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun asans\u00f6r",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "\u00dcniseks tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOXmnvlgCosyUWOAUCsuag78V3eBeD29bHUfIj-=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "En son",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPNb4Q7NXzhOmVsHVQTUbapvrOxv6ym5C8hM19Q=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Videolar",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipP9DGad86hi8zuVLKSQPBtdA9xHSUsiICncyH-1=w224-h398-k-no"
        },
        {
            "about": "D\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipP9DGad86hi8zuVLKSQPBtdA9xHSUsiICncyH-1=w224-h398-k-no"
        },
        {
            "about": "\u0130\u00e7",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPCMUhK8tG-SYgy0KiLBDH81QrgvyiWfg1IhuHC=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMLWM4Igu0Aw6gXFbaEfIHSXntZ9t8dHLg09o7i=w529-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "09:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "1 y\u0131l \u00f6lce \u00e7al\u0131\u015fmakta oldu\u011fum i\u015f yerinden ayr\u0131l\u0131rken, k\u0131dem tazminat\u0131 ve ihbar tazminat\u0131 gibi hususlarda uyu\u015fmazl\u0131k ya\u015fad\u0131k, bu s\u00fcre\u00e7te bana Av.Muhammed bey`in  \u00e7ok yard\u0131mlar\u0131  sayesinde t\u00fcm yasal haklar\u0131m\u0131n tamam\u0131n\u0131 ald\u0131m. \u00c7ok ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat.",
            "reviewer_name": "Abdurrrahman Demir",
            "rating": 5,
            "review_text": "1 y\u0131l \u00f6lce \u00e7al\u0131\u015fmakta oldu\u011fum i\u015f yerinden ayr\u0131l\u0131rken, k\u0131dem tazminat\u0131 ve ihbar tazminat\u0131 gibi hususlarda uyu\u015fmazl\u0131k ya\u015fad\u0131k, bu s\u00fcre\u00e7te bana Av.Muhammed bey`in  \u00e7ok yard\u0131mlar\u0131  sayesinde t\u00fcm yasal haklar\u0131m\u0131n tamam\u0131n\u0131 ald\u0131m. \u00c7ok ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat.",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-06T08:39:26.031000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ediyorum Abdurrahman bey",
            "response_from_owner_ago": "2 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-10-06T09:04:45.756000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 19,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114689609344977036456/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjX0DbX3uZ5ArF0uMVlsvsM22J_9_PwQQTm155BbsXhUuRs=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Gercekten i\u015fini yapan takip eden guleryuzlu samimi davran\u0131\u015flar\u0131 olan bir avukatimiz \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu bana hersey i\u00e7in tskler",
            "reviewer_name": "Mustafa Capit",
            "rating": 5,
            "review_text": "Gercekten i\u015fini yapan takip eden guleryuzlu samimi davran\u0131\u015flar\u0131 olan bir avukatimiz \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu bana hersey i\u00e7in tskler",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-11-15T11:07:45.309000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112124027659919433740/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocImLgp1mA38UKz2ddipNtKVBQ618WKHTOgKnh6GdQJS=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bo\u015fanman\u0131n tan\u0131nmas\u0131 hakk\u0131nda Konya'da a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m davan\u0131n takibini  y\u00fcr\u00fctm\u00fc\u015ft\u00fcr. \u00c7ok te\u015fekk\u00fcrler.",
            "reviewer_name": "\u00d6mer Faruk Y\u0131lmaz",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bo\u015fanman\u0131n tan\u0131nmas\u0131 hakk\u0131nda Konya'da a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m davan\u0131n takibini  y\u00fcr\u00fctm\u00fc\u015ft\u00fcr. \u00c7ok te\u015fekk\u00fcrler.",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-06-14T07:25:32.373000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederim",
            "response_from_owner_ago": "6 ay \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2023-05-31T09:06:12.852000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106183331073725324483/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjULt8CPi10YLfj-G-JED1_YJ8B-rJk08bNrIkPBpLy1w4k=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Konya'n\u0131n bilinen en iyi bo\u015fanma avukatlar\u0131ndan olmas\u0131 sebebiyle arkada\u015f\u0131m\u0131n bo\u015fanma davas\u0131nda kendisini tercih ettik \u00e7ok da memnun kald\u0131k.  Kendisine buradan te\u015fekk\u00fcr ederim .",
            "reviewer_name": "Nazar Nazar",
            "rating": 5,
            "review_text": "Konya'n\u0131n bilinen en iyi bo\u015fanma avukatlar\u0131ndan olmas\u0131 sebebiyle arkada\u015f\u0131m\u0131n bo\u015fanma davas\u0131nda kendisini tercih ettik \u00e7ok da memnun kald\u0131k.  Kendisine buradan te\u015fekk\u00fcr ederim .",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-08-05T14:13:00.859000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107939689662427535353/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUl_8UQojUP8qOvpLN_Re1NrCCXDaN37hZjva51QynRd7U=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130\u015f ili\u015fkimin feshi s\u00fcrecinde dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti ald\u0131m. Olas\u0131 bir dava durumunda da Soylukan Hukuk B\u00fcrosu ile \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131m ancak dan\u0131\u015fmanl\u0131kta edindi\u011fim bilgileri kullanarak davaya gerek olmaks\u0131z\u0131n haklar\u0131m\u0131 elde ettim.Bu nedenle Soylukan hukuk b\u00fcrosuna te\u015fekk\u00fcr ederim",
            "reviewer_name": "cengizhan \u00e7ak\u0131r",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130\u015f ili\u015fkimin feshi s\u00fcrecinde dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti ald\u0131m. Olas\u0131 bir dava durumunda da Soylukan Hukuk B\u00fcrosu ile \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131m ancak dan\u0131\u015fmanl\u0131kta edindi\u011fim bilgileri kullanarak davaya gerek olmaks\u0131z\u0131n haklar\u0131m\u0131 elde ettim.Bu nedenle Soylukan hukuk b\u00fcrosuna te\u015fekk\u00fcr ederim",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-09-05T16:14:20.459000",
            "response_from_owner_text": "D\u00fc\u015f\u00fcncelerinizin bizim i\u00e7in de\u011ferli oldu\u011funu bilmenizi isteriz. Te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-09-17T15:19:48.591000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102806073027630794516/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUb2zwZMshPBu5HPqy6ZevoPK-j4Lp0ySxJKppXdVnPwA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bo\u015fanmadan do\u011fan haks\u0131zl\u0131k i\u00e7in avukat ar\u0131yordum avukatlarla g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcm ama hi\u00e7 birisi bo\u015fanma davamda yard\u0131mc\u0131  olamad\u0131. Kendisinin \u00e7abas\u0131 sayesinde davay\u0131 lehime cevirdik kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim",
            "reviewer_name": "Mustafa Ceyhan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bo\u015fanmadan do\u011fan haks\u0131zl\u0131k i\u00e7in avukat ar\u0131yordum avukatlarla g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcm ama hi\u00e7 birisi bo\u015fanma davamda yard\u0131mc\u0131  olamad\u0131. Kendisinin \u00e7abas\u0131 sayesinde davay\u0131 lehime cevirdik kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-10-08T16:43:50.193000",
            "response_from_owner_text": "Yorumunuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2022-03-06T12:16:36.074000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115466528520117214935/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocISCjrqqcD11XZfymjkuB-5PGPY82eeRHCezWeXUdOU=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bir firma ile olan sorunlar\u0131m i\u00e7in ileti\u015fime ge\u00e7ip tan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m avukat Muhammet bey sayesinde mahkeme yoluna gitmeden firma ile sorumuzu s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131z bir \u015fekilde \u00e7\u00f6z\u00fcp iki taraf i\u00e7inde iyi bir antla\u015fma yapmam\u0131za vesile olmu\u015ftur.Kendisine buradan kolayl\u0131klar diliyorum.Allah raz\u0131 olsun",
            "reviewer_name": "Abdullah Selvida\u011f",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bir firma ile olan sorunlar\u0131m i\u00e7in ileti\u015fime ge\u00e7ip tan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m avukat Muhammet bey sayesinde mahkeme yoluna gitmeden firma ile sorumuzu s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131z bir \u015fekilde \u00e7\u00f6z\u00fcp iki taraf i\u00e7inde iyi bir antla\u015fma yapmam\u0131za vesile olmu\u015ftur.Kendisine buradan kolayl\u0131klar diliyorum.Allah raz\u0131 olsun",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-09-17T18:07:33.533000",
            "response_from_owner_text": "D\u00fc\u015f\u00fcncelerinizin bizim i\u00e7in de\u011ferli oldu\u011funu bilmenizi isteriz. Te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-09-18T18:36:14.335000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 9,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107918739172667924179/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKq5YUOOsyab5_s5j7Vte0FlVsCfTxrUH2M-jlMw0A9=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130nternnette arastirirken soylukan hukuk burosunu buldum avukat muhamm\u00ead b\u00f6yl\u00ea tan\u0131\u015ft\u0131m mirasttan do\u011fan davamla ilgili k\u00eandisi bana yard\u0131mc\u0131 oldu bana b\u00fct\u00fcn haklarimi s\u00f6yl\u00eadi v\u00ea dava surecinde ayn\u0131 dedigin gibi ilerledi azmi v\u00ea \u00e7abas\u0131 say\u00easind\u00ea davay\u0131 kazandik miras davaniz varsa k\u00easinliklebir G\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn d\u00earim k\u00eandisin\u00ea \u00e7ok t\u00ea\u015f\u00eakk\u00fcr ediyoeum",
            "reviewer_name": "Cemalettin Ak\u00e7am",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130nternnette arastirirken soylukan hukuk burosunu buldum avukat muhamm\u00ead b\u00f6yl\u00ea tan\u0131\u015ft\u0131m mirasttan do\u011fan davamla ilgili k\u00eandisi bana yard\u0131mc\u0131 oldu bana b\u00fct\u00fcn haklarimi s\u00f6yl\u00eadi v\u00ea dava surecinde ayn\u0131 dedigin gibi ilerledi azmi v\u00ea \u00e7abas\u0131 say\u00easind\u00ea davay\u0131 kazandik miras davaniz varsa k\u00easinliklebir G\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn d\u00earim k\u00eandisin\u00ea \u00e7ok t\u00ea\u015f\u00eakk\u00fcr ediyoeum",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-09-07T16:29:42.605000",
            "response_from_owner_text": "Yorumunuz i\u00e7in Te\u015fekk\u00fcr ediyoruz.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-09-17T15:08:33.056000",
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107262603381732988838/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ6qIT1XC0rfKLd1Al1rzgJ4HL75NHHSOUEGABeR40X=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}