{
    "place_id": "ChIJu2GRcRy3yhQRM_Tshe3mcNs",
    "name": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu \u00c7a\u011flayan | \u0130stanbul Ceza Avukat\u0131 - \u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131 - \u0130stanbul Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Gayrimenkul Avukat\u0131",
    "description": null,
    "reviews": 31,
    "competitors": [
        {
            "name": "Biz Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Biz+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0714641,28.979033299999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Tan\u0131r Hukuk B\u00fcrosu Ka\u011f\u0131thane",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Tan%C4%B1r+Hukuk+B%C3%BCrosu+Ka%C4%9F%C4%B1thane/@41.070383,28.978592900000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "\u00c7a\u011flayan Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%87a%C4%9Flayan+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.072794599999995,28.980190999999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 9,
            "rating": 4.1,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "A\u011f\u0131n Hukuk B\u00fcrosu \u0130stanbul \u00c7a\u011flayan Bo\u015fanma Avukat\u0131 \u0130\u015f Hukuku Ceza Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/A%C4%9F%C4%B1n+Hukuk+B%C3%BCrosu+%C4%B0stanbul+%C3%87a%C4%9Flayan+Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1+%C4%B0%C5%9F+Hukuku+Ceza+Avukat%C4%B1/@41.0713844,28.981807999999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 13,
            "rating": 4.5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Say Hukuk",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Say+Hukuk/@41.1803421,28.8838275?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 1,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "https://arizhukukburosu.com/",
    "owner": {
        "id": "106724840437661854031",
        "name": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu \u00c7a\u011flayan | \u0130stanbul Ceza Avukat\u0131 - \u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131 - \u0130stanbul Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Gayrimenkul Avukat\u0131 (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/106724840437661854031"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMu8qAhnOId6Hvzcx1HUl2p3bY--yygsZ_GMYGJ=w408-h313-k-no",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat",
        "\u0130dare Hukuku Avukat\u0131",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Gayrimenkul Hukuku Avukat\u0131",
        "Vergi Hukuku Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:00\u201321:00",
    "closed_on": "Open All Days",
    "phone": "(0212) 909 89 27",
    "address": "\u00c7a\u011flayan, Ariz Hukuk B\u00fcrosu \u00c7a\u011flayan | \u0130stanbul Ceza Avukat\u0131 - \u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131 - \u0130stanbul Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Gayrimenkul Avukat\u0131, Vatan Cd. No:15 D:12, 34403 K\u00e2\u011f\u0131thane/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJu2GRcRy3yhQRM_Tshe3mcNs",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 21:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 31
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJu2GRcRy3yhQRM_Tshe3mcNs&q=?q=place_id:ChIJu2GRcRy3yhQRM_Tshe3mcNs&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.073322,
        "longitude": 28.980408999999998
    },
    "plus_code": "3XFJ+85 K\u00e2\u011f\u0131thane, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "\u00c7a\u011flayan",
        "street": "Vatan Cd. No:15 D:12",
        "city": "K\u00e2\u011f\u0131thane",
        "postal_code": "34403",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "15812392199526347827",
    "data_id": "0x14cab71c719161bb:0xdb70e6ed85ecf433",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "\u00dcniseks tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMu8qAhnOId6Hvzcx1HUl2p3bY--yygsZ_GMYGJ=w388-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "D\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNAbqWFGqTG6nFmek1QtU6tWPeFGvSt3CQMa2Qa=w292-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Videolar",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipP5Nn8nYNjyecy4PHc718XhQ2C72C3lBuh-PHRm=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipP5Nn8nYNjyecy4PHc718XhQ2C72C3lBuh-PHRm=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=4yHe8EQAFi6odjlnIYo1YA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=318.12506&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201321:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201321:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201321:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201321:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201321:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:00\u201321:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "08:00\u201321:00"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu'ndan alm\u0131\u015f oldu\u011fum hukuki hizmetten son derece memnun kald\u0131m. Profesyonel avukat ekibi, i\u015flerimi \u00e7\u00f6zme konusundaki uzmanl\u0131klar\u0131 ve \u00f6zverili \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla beni etkiledi. Hukuki s\u00fcre\u00e7 boyunca sa\u011flad\u0131klar\u0131 bilgi, ileti\u015fim ve etkili \u00e7\u00f6z\u00fcmler sayesinde, kendimi g\u00fcvende hissettim. Ariz Hukuk B\u00fcrosu'ndaki avukatlar, sorunlar\u0131m\u0131 anlamak i\u00e7in \u00f6zenle yakla\u015ft\u0131lar ve benimle i\u015fbirli\u011fi yaparak adaletin sa\u011flanmas\u0131na katk\u0131da bulundular. Ald\u0131\u011f\u0131m destek ve ba\u015far\u0131lar\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim. Hukuki konularda g\u00fcvenilir bir destek arayan herkese Ariz Hukuk B\u00fcrosu'nu tavsiye ederim. Te\u015fekk\u00fcrler!",
            "reviewer_name": "Hamza Kayhan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu'ndan alm\u0131\u015f oldu\u011fum hukuki hizmetten son derece memnun kald\u0131m. Profesyonel avukat ekibi, i\u015flerimi \u00e7\u00f6zme konusundaki uzmanl\u0131klar\u0131 ve \u00f6zverili \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla beni etkiledi. Hukuki s\u00fcre\u00e7 boyunca sa\u011flad\u0131klar\u0131 bilgi, ileti\u015fim ve etkili \u00e7\u00f6z\u00fcmler sayesinde, kendimi g\u00fcvende hissettim. Ariz Hukuk B\u00fcrosu'ndaki avukatlar, sorunlar\u0131m\u0131 anlamak i\u00e7in \u00f6zenle yakla\u015ft\u0131lar ve benimle i\u015fbirli\u011fi yaparak adaletin sa\u011flanmas\u0131na katk\u0131da bulundular. Ald\u0131\u011f\u0131m destek ve ba\u015far\u0131lar\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim. Hukuki konularda g\u00fcvenilir bir destek arayan herkese Ariz Hukuk B\u00fcrosu'nu tavsiye ederim. Te\u015fekk\u00fcrler!",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-22T12:47:22.029000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112417429132165697695/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjX_IXgQoKCSKko5sKRzkP30mIZDTSwsh7KHFL8RSNMZ3w=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu'ndan ald\u0131\u011f\u0131m hukuki hizmetten son derece memnun kald\u0131m. Profesyonel yakla\u015f\u0131mlar\u0131, h\u0131zl\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ve samimi m\u00fc\u015fteri ili\u015fkileri sayesinde bana b\u00fcy\u00fck destek verdiler. Hukuki s\u00fcre\u00e7 boyunca her ad\u0131mda yan\u0131mda oldular ve sonu\u00e7tan fazlas\u0131yla memnunum. Ariz Hukuk B\u00fcrosu'na minnettar\u0131m ve herkese g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla tavsiye ederim. Te\u015fekk\u00fcrler!",
            "reviewer_name": "Murat Bereleme",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu'ndan ald\u0131\u011f\u0131m hukuki hizmetten son derece memnun kald\u0131m. Profesyonel yakla\u015f\u0131mlar\u0131, h\u0131zl\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ve samimi m\u00fc\u015fteri ili\u015fkileri sayesinde bana b\u00fcy\u00fck destek verdiler. Hukuki s\u00fcre\u00e7 boyunca her ad\u0131mda yan\u0131mda oldular ve sonu\u00e7tan fazlas\u0131yla memnunum. Ariz Hukuk B\u00fcrosu'na minnettar\u0131m ve herkese g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla tavsiye ederim. Te\u015fekk\u00fcrler!",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-22T13:55:37.323000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110821623561998362535/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVBa81iDZGhb1E5W-aSCgWGPWoSKx-bs7lwDmd3ijJS5Q=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu, hukuki konulardaki uzmanl\u0131\u011f\u0131 ve m\u00fc\u015fteri memnuniyetine verdi\u011fi \u00f6nemle ger\u00e7ekten etkileyici bir hizmet sunuyor. Hukuk b\u00fcrosunun deneyimli avukatlar\u0131, her a\u015famada kararl\u0131l\u0131kla yan\u0131n\u0131zda olup, sorunlar\u0131n\u0131za \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 yakla\u015f\u0131yor. Kendi deneyimimde, hukuk b\u00fcrosunun sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 profesyonel rehberli\u011fi ve i\u00e7tenli\u011fi \u00e7ok de\u011ferli buldum. E\u011fer g\u00fcvenilir ve etkili bir hukuki hizmet ar\u0131yorsan\u0131z, Ariz Hukuk B\u00fcrosu'nun kap\u0131s\u0131n\u0131 \u00e7alman\u0131z\u0131 g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla \u00f6neririm.",
            "reviewer_name": "eray dilcik",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu, hukuki konulardaki uzmanl\u0131\u011f\u0131 ve m\u00fc\u015fteri memnuniyetine verdi\u011fi \u00f6nemle ger\u00e7ekten etkileyici bir hizmet sunuyor. Hukuk b\u00fcrosunun deneyimli avukatlar\u0131, her a\u015famada kararl\u0131l\u0131kla yan\u0131n\u0131zda olup, sorunlar\u0131n\u0131za \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 yakla\u015f\u0131yor. Kendi deneyimimde, hukuk b\u00fcrosunun sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 profesyonel rehberli\u011fi ve i\u00e7tenli\u011fi \u00e7ok de\u011ferli buldum. E\u011fer g\u00fcvenilir ve etkili bir hukuki hizmet ar\u0131yorsan\u0131z, Ariz Hukuk B\u00fcrosu'nun kap\u0131s\u0131n\u0131 \u00e7alman\u0131z\u0131 g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla \u00f6neririm.",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-18T15:49:27.778000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113811112802991167844/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXNaDE7DT_VY0_dm0C6hcBaqE8JT78ldaVFZ-aP55P8ew=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu, hukuki ihtiya\u00e7lar\u0131m\u0131 kar\u015f\u0131lamada \u00fcst\u00fcn bir performans sergiledi. Avukatlar\u0131, uzmanl\u0131klar\u0131 ve m\u00fc\u015fteri odakl\u0131 yakla\u015f\u0131mlar\u0131yla ger\u00e7ekten etkileyiciydi. Ald\u0131\u011f\u0131m hizmet sonucunda ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m memnuniyeti ifade etmek isterim. Kendilerine te\u015fekk\u00fcrlerimi sunuyorum, hukuki s\u00fcre\u00e7lerimde sa\u011flad\u0131klar\u0131 rehberlik ve \u00e7\u00f6z\u00fcmler i\u00e7in minnettar\u0131m. \u0130lerleyen d\u00f6nemlerde de g\u00fcvenle ba\u015fvuraca\u011f\u0131m bir hukuk b\u00fcrosu olarak kesinlikle \u00f6neriyorum",
            "reviewer_name": "ercan dilda\u015f",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu, hukuki ihtiya\u00e7lar\u0131m\u0131 kar\u015f\u0131lamada \u00fcst\u00fcn bir performans sergiledi. Avukatlar\u0131, uzmanl\u0131klar\u0131 ve m\u00fc\u015fteri odakl\u0131 yakla\u015f\u0131mlar\u0131yla ger\u00e7ekten etkileyiciydi. Ald\u0131\u011f\u0131m hizmet sonucunda ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m memnuniyeti ifade etmek isterim. Kendilerine te\u015fekk\u00fcrlerimi sunuyorum, hukuki s\u00fcre\u00e7lerimde sa\u011flad\u0131klar\u0131 rehberlik ve \u00e7\u00f6z\u00fcmler i\u00e7in minnettar\u0131m. \u0130lerleyen d\u00f6nemlerde de g\u00fcvenle ba\u015fvuraca\u011f\u0131m bir hukuk b\u00fcrosu olarak kesinlikle \u00f6neriyorum",
            "published_at": "2 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-18T15:48:00.161000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101896378593707404730/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXtQpr2uveZjlHBvpLumNjqxcKTZTLWjo7FCIwEogEv4w=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu'na icra avukat\u0131 hizmetleri i\u00e7in ba\u015fvurduk ve sonu\u00e7tan son derece memnun kald\u0131k. Profesyonellikleri ve h\u0131zl\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 yakla\u015f\u0131mlar\u0131 sayesinde hukuki konular\u0131m\u0131z\u0131 etkili bir \u015fekilde \u00e7\u00f6zd\u00fcler. \u0130cra s\u00fcrecindeki deste\u011fi \u00f6zellikle takdir ediyoruz. Ariz Hukuk B\u00fcrosu'na te\u015fekk\u00fcr ederiz ve herkesin hukuki ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131lamalar\u0131 i\u00e7in g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla tavsiye ederiz.",
            "reviewer_name": "\u00d6nder Geyik",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu'na icra avukat\u0131 hizmetleri i\u00e7in ba\u015fvurduk ve sonu\u00e7tan son derece memnun kald\u0131k. Profesyonellikleri ve h\u0131zl\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 yakla\u015f\u0131mlar\u0131 sayesinde hukuki konular\u0131m\u0131z\u0131 etkili bir \u015fekilde \u00e7\u00f6zd\u00fcler. \u0130cra s\u00fcrecindeki deste\u011fi \u00f6zellikle takdir ediyoruz. Ariz Hukuk B\u00fcrosu'na te\u015fekk\u00fcr ederiz ve herkesin hukuki ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131lamalar\u0131 i\u00e7in g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla tavsiye ederiz.",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-22T13:34:16.192000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 4,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105800364781618097839/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUAT22ZDwUdyF_dGSrHX7mYxpoyJp7edPPmS89FxcMrZQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu, i\u015f hukuku avukat\u0131 hizmetleri konusundaki profesyonelli\u011fi ve uzmanl\u0131\u011f\u0131yla beni etkiledi. \u0130\u015fle ilgili sorunlar\u0131m\u0131 h\u0131zl\u0131 ve etkili bir \u015fekilde \u00e7\u00f6zmeleri sayesinde b\u00fcy\u00fck bir rahatlama ya\u015fad\u0131m. Ekibin samimiyeti ve m\u00fc\u015fteri odakl\u0131 yakla\u015f\u0131m\u0131, i\u015f hukuku konular\u0131nda kendimi her zaman g\u00fcvende hissetmemi sa\u011flad\u0131. Ariz Hukuk B\u00fcrosu'na minnettar\u0131m ve i\u015f hukuku konusunda yard\u0131ma ihtiya\u00e7 duyan herkese bu harika hizmeti i\u00e7tenlikle tavsiye ederim.",
            "reviewer_name": "\u00d6zkan Bozucu",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu, i\u015f hukuku avukat\u0131 hizmetleri konusundaki profesyonelli\u011fi ve uzmanl\u0131\u011f\u0131yla beni etkiledi. \u0130\u015fle ilgili sorunlar\u0131m\u0131 h\u0131zl\u0131 ve etkili bir \u015fekilde \u00e7\u00f6zmeleri sayesinde b\u00fcy\u00fck bir rahatlama ya\u015fad\u0131m. Ekibin samimiyeti ve m\u00fc\u015fteri odakl\u0131 yakla\u015f\u0131m\u0131, i\u015f hukuku konular\u0131nda kendimi her zaman g\u00fcvende hissetmemi sa\u011flad\u0131. Ariz Hukuk B\u00fcrosu'na minnettar\u0131m ve i\u015f hukuku konusunda yard\u0131ma ihtiya\u00e7 duyan herkese bu harika hizmeti i\u00e7tenlikle tavsiye ederim.",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-22T13:15:52.993000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112036079945441052731/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWhZNZ2oQtVVs-TcZld29uEEA45uS1PA0ZfrKkS27gL9w=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu'nun bili\u015fim avukatlar\u0131ndan ald\u0131\u011f\u0131m hizmetten son derece memnun kald\u0131m. Karma\u015f\u0131k bili\u015fim hukuku sorunlar\u0131yla ba\u015fa \u00e7\u0131kmam gerekti\u011finde, onlar ger\u00e7ekten yan\u0131mda oldular. Uzmanl\u0131k, h\u0131zl\u0131 yan\u0131tlar ve \u00f6zenli yakla\u015f\u0131mlar\u0131 sayesinde, hukuki sorunlar\u0131m\u0131 \u00e7\u00f6zmek benim i\u00e7in \u00e7ok daha kolay ve sorunsuz hale geldi. Ariz Hukuk B\u00fcrosu'nun bili\u015fim avukatlar\u0131, hem i\u015flerini hem de m\u00fc\u015fterilerini \u00f6nemsiyorlar ve bu da onlar\u0131 benim i\u00e7in do\u011fru se\u00e7im yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131 hissettiriyor. Te\u015fekk\u00fcrler, Ariz Hukuk B\u00fcrosu.",
            "reviewer_name": "\u0130lyas Kova",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu'nun bili\u015fim avukatlar\u0131ndan ald\u0131\u011f\u0131m hizmetten son derece memnun kald\u0131m. Karma\u015f\u0131k bili\u015fim hukuku sorunlar\u0131yla ba\u015fa \u00e7\u0131kmam gerekti\u011finde, onlar ger\u00e7ekten yan\u0131mda oldular. Uzmanl\u0131k, h\u0131zl\u0131 yan\u0131tlar ve \u00f6zenli yakla\u015f\u0131mlar\u0131 sayesinde, hukuki sorunlar\u0131m\u0131 \u00e7\u00f6zmek benim i\u00e7in \u00e7ok daha kolay ve sorunsuz hale geldi. Ariz Hukuk B\u00fcrosu'nun bili\u015fim avukatlar\u0131, hem i\u015flerini hem de m\u00fc\u015fterilerini \u00f6nemsiyorlar ve bu da onlar\u0131 benim i\u00e7in do\u011fru se\u00e7im yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131 hissettiriyor. Te\u015fekk\u00fcrler, Ariz Hukuk B\u00fcrosu.",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-22T13:48:51.588000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114438096467905763737/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVhvE3LbM0x2Df0c9nhzlIHYomkG449Z7ZFNYfxnU5OvA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu'na bo\u015fanma davam i\u00e7in ald\u0131\u011f\u0131m hukuki destek i\u00e7in minnettar\u0131m. Bo\u015fanma s\u00fcreci karma\u015f\u0131k ve stresli olabilir, ancak onlar\u0131n uzmanl\u0131kla rehberli\u011fi sayesinde bu s\u00fcreci \u00e7ok daha kolay atlat\u0131labildim. Bo\u015fanma avukat\u0131 olarak, profesyonellikleri, duyarl\u0131l\u0131klar\u0131 ve h\u0131zl\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 yakla\u015f\u0131mlar\u0131yla beni etkilediler. Ariz Hukuk B\u00fcrosu'na te\u015fekk\u00fcr ederim, ve herkese benim gibi hukuki deste\u011fe ihtiya\u00e7 duyanlara bu g\u00fcvenilir ekip ile \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 \u00f6neririm.",
            "reviewer_name": "Do\u011fan Yal\u0131n",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ariz Hukuk B\u00fcrosu'na bo\u015fanma davam i\u00e7in ald\u0131\u011f\u0131m hukuki destek i\u00e7in minnettar\u0131m. Bo\u015fanma s\u00fcreci karma\u015f\u0131k ve stresli olabilir, ancak onlar\u0131n uzmanl\u0131kla rehberli\u011fi sayesinde bu s\u00fcreci \u00e7ok daha kolay atlat\u0131labildim. Bo\u015fanma avukat\u0131 olarak, profesyonellikleri, duyarl\u0131l\u0131klar\u0131 ve h\u0131zl\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 yakla\u015f\u0131mlar\u0131yla beni etkilediler. Ariz Hukuk B\u00fcrosu'na te\u015fekk\u00fcr ederim, ve herkese benim gibi hukuki deste\u011fe ihtiya\u00e7 duyanlara bu g\u00fcvenilir ekip ile \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 \u00f6neririm.",
            "published_at": "bir ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-10-22T13:04:31.550000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105576156620684819327/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUX3rkx1bs-k0s-JCx6NalFmoC_OUGRvnJHtbaaMML1_w=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}