{
    "place_id": "ChIJtf9E3VUTKxURNllvet4qJ7w",
    "name": "EKER HUKUK & DANI\u015eMANLIK OF\u0130S\u0130",
    "description": null,
    "reviews": 1,
    "competitors": [
        {
            "name": "Kayseri Avukat Mustafa \u0130lker TEK\u0130R - TEK\u0130R HUKUK& DANI\u015eMANLIK - KAYSER\u0130 AVUKAT",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kayseri+Avukat+Mustafa+%C4%B0lker+TEK%C4%B0R+-+TEK%C4%B0R+HUKUK%26+DANI%C5%9EMANLIK+-+KAYSER%C4%B0+AVUKAT/@38.7281155,35.4794968?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 21,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Kayseri Avukat Mustafa O\u011fuz Bekdemir",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kayseri+Avukat+Mustafa+O%C4%9Fuz+Bekdemir/@38.7281811,35.483325?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 3,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Kayseri Avukat Esra Kara & Avukat Nejla Demir Birr Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kayseri+Avukat+Esra+Kara+%26+Avukat+Nejla+Demir+Birr+Hukuk+B%C3%BCrosu/@38.7341403,35.47934620000001?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 57,
            "rating": 4.7,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Avukat Emrecan KAYA",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Emrecan+KAYA/@38.735619,35.4818132?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 6,
            "rating": 3,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Kayseri Avukat Ezgi AKD\u0130V\u0130T LAFC\u0130",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kayseri+Avukat+Ezgi+AKD%C4%B0V%C4%B0T+LAFC%C4%B0/@38.73298,35.4788415?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 53,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "https://eker-hukuk-dansmanlk-ofisi.business.site/%3Futm_source%3Dgmb%26utm_medium%3Dreferral",
    "owner": {
        "id": "113941967639952643014",
        "name": "EKER HUKUK & DANI\u015eMANLIK OF\u0130S\u0130 (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/113941967639952643014"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMBKFC_lhba2fo5qjm8dKLO_cqiUALMmEP1tqEx=w426-h240-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:00\u201318:00",
    "closed_on": "Open All Days",
    "phone": "0538 463 44 28",
    "address": "EKER HUKUK & DANI\u015eMANLIK OF\u0130S\u0130, Mevlana mah. Gayret sok. Volkan Plaza, no:1/12, 38000 Kocasinan/Kayseri",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJtf9E3VUTKxURNllvet4qJ7w",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 18:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 08:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 1
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJtf9E3VUTKxURNllvet4qJ7w&q=?q=place_id:ChIJtf9E3VUTKxURNllvet4qJ7w&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 38.7356536,
        "longitude": 35.4822931
    },
    "plus_code": "PFPJ+7W Kayseri Osb, Melikgazi/Kayseri",
    "detailed_address": {
        "ward": "Plevne",
        "street": "Mevlana mah. Gayret sok. Volkan Plaza, no:1/12",
        "city": "Kocasinan",
        "postal_code": "38000",
        "state": "Kayseri",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "13557852338247391542",
    "data_id": "0x152b1355dd44ffb5:0xbc272ade7a6f5936",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMBKFC_lhba2fo5qjm8dKLO_cqiUALMmEP1tqEx=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNpaGC8QfmDZlyO_9PfBc2wm7yWXHuZ-Ld7b7Vo=w397-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Bir hukuk davas\u0131 nedeniyle m\u00fcnasebetimiz oldu kendisiyle.  \u0130\u015fimizi en k\u0131sa s\u00fcrede \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in elinden gelen her\u015feyi yapt\u0131. \u0130yi niyetli ve g\u00fclery\u00fczl\u00fc davrand\u0131. Hukuk alan\u0131nda ger\u00e7ekten donan\u0131ml\u0131 bir avukat. Kafama tak\u0131lan her\u015feyi cevapland\u0131rd\u0131. Kendisine bir kez daha te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "Bilal SARIKAYA",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bir hukuk davas\u0131 nedeniyle m\u00fcnasebetimiz oldu kendisiyle.  \u0130\u015fimizi en k\u0131sa s\u00fcrede \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in elinden gelen her\u015feyi yapt\u0131. \u0130yi niyetli ve g\u00fclery\u00fczl\u00fc davrand\u0131. Hukuk alan\u0131nda ger\u00e7ekten donan\u0131ml\u0131 bir avukat. Kafama tak\u0131lan her\u015feyi cevapland\u0131rd\u0131. Kendisine bir kez daha te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-04-08T10:22:16.393000",
            "response_from_owner_text": "\u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederim",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-04-28T11:07:36.490000",
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102540057157250981509/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjULFJ8fEZxTkEXSl4bg-_ilkAwEKZXAFOfXD5wyEQjJ9JE=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}