{
    "place_id": "ChIJca53rKmkyhQR_MFtVZjy9tE",
    "name": "POP\u00dcLER DENET\u0130M VE YEM\u0130NL\u0130 MAL\u0130 M\u00dc\u015eAV\u0130RL\u0130K",
    "description": null,
    "reviews": 1,
    "competitors": [
        {
            "name": "Ali CAKMAKCI ADEN Yeminli Mali M\u00fc\u015favirlik A\u015e Period Ba\u011f\u0131ms\u0131z Denetim",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Ali+CAKMAKCI+ADEN+Yeminli+Mali+M%C3%BC%C5%9Favirlik+A%C5%9E+Period+Ba%C4%9F%C4%B1ms%C4%B1z+Denetim/@40.9856331,28.7873737?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 95,
            "rating": 5,
            "main_category": "Vergi \u0130adesi Hizmeti"
        },
        {
            "name": "BASAMAK DENET\u0130M & MAL\u0130 M\u00dc\u015eAV\u0130RL\u0130K & DANI\u015eMANLIK - SERBEST MUHASEBEC\u0130 MAL\u0130 M\u00dc\u015eAV\u0130R",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/BASAMAK+DENET%C4%B0M+%26+MAL%C4%B0+M%C3%9C%C5%9EAV%C4%B0RL%C4%B0K+%26+DANI%C5%9EMANLIK+-+SERBEST+MUHASEBEC%C4%B0+MAL%C4%B0+M%C3%9C%C5%9EAV%C4%B0R/@40.9802823,28.793313899999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 22,
            "rating": 5,
            "main_category": "Serbest Muhasebeci Mali M\u00fc\u015favir"
        },
        {
            "name": "Pop\u00fcler Dan\u0131\u015fanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Pop%C3%BCler+Dan%C4%B1%C5%9Fanl%C4%B1k/@40.9849524,28.794652499999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 6,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Dan\u0131\u015fman"
        },
        {
            "name": "Yeminli Mali M\u00fc\u015favir - Recep \u00c7etin",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Yeminli+Mali+M%C3%BC%C5%9Favir+-+Recep+%C3%87etin/@40.995478399999996,28.8693337?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Mali M\u00fc\u015favir"
        },
        {
            "name": "Dialog Yeminli Mali M\u00fc\u015favirlik",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Dialog+Yeminli+Mali+M%C3%BC%C5%9Favirlik/@40.972723599999995,28.802368499999996?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": ""
        }
    ],
    "website": "http://www.populerymm.com/",
    "owner": {
        "id": "113457083827004701726",
        "name": "POP\u00dcLER DENET\u0130M VE YEM\u0130NL\u0130 MAL\u0130 M\u00dc\u015eAV\u0130RL\u0130K (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/113457083827004701726"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOWf4Er2gU4yiuyst1QHdBcOXWzF9tnatnsngv1=w424-h240-k-no",
    "main_category": "Mali M\u00fc\u015favir",
    "categories": [
        "Mali M\u00fc\u015favir"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201318:30",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 442 03 03",
    "address": "\u015eenlikk\u00f6y, POP\u00dcLER DENET\u0130M VE YEM\u0130NL\u0130 MAL\u0130 M\u00dc\u015eAV\u0130RL\u0130K, \u015eenlikk\u00f6y Mh. Florya Cd, Vi\u015fneli Sk. No:8 D:6, 34153 Bak\u0131rk\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJca53rKmkyhQR_MFtVZjy9tE",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 1
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJca53rKmkyhQR_MFtVZjy9tE&q=?q=place_id:ChIJca53rKmkyhQR_MFtVZjy9tE&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9849524,
        "longitude": 28.794652499999998
    },
    "plus_code": "XQMV+XV Bak\u0131rk\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "\u015eenlikk\u00f6y",
        "street": "\u015eenlikk\u00f6y Mh. Florya Cd, Vi\u015fneli Sk. No:8 D:6",
        "city": "Bak\u0131rk\u00f6y",
        "postal_code": "34153",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "15129546734279967228",
    "data_id": "0x14caa4a9ac77ae71:0xd1f6f298556dc1fc",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "http://www.populerymm.com/",
            "source": "populerymm.com"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOWf4Er2gU4yiuyst1QHdBcOXWzF9tnatnsngv1=w527-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPUID1je_d5XMxSB_OrJtNHloo-QUROgR6UfobC=w224-h398-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=MW5YtMgL-Zu7HeRi8Z0DcQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=56.851368&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "09:00\u201314:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Konusunda uzman ve her t\u00fcrl\u00fc mali konuda dan\u0131\u015fabilece\u011finiz, destek alabilece\u011finiz deneyimli kadro.",
            "reviewer_name": "U\u011fur Demircan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Konusunda uzman ve her t\u00fcrl\u00fc mali konuda dan\u0131\u015fabilece\u011finiz, destek alabilece\u011finiz deneyimli kadro.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-01-26T15:12:33",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115723507081177629913/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIE-T4by_LqbIQP6M3IVubnvwScleZhk0j2USXFR5Ch=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}