{
    "place_id": "ChIJ1-mLW1i7yhQRXDZhDzB18yE",
    "name": "Asil Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": 6,
    "competitors": [
        {
            "name": "Asil Avukatl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Asil+Avukatl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@40.997003299999996,28.871891?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat Y\u0131lmaz Asil",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Y%C4%B1lmaz+Asil/@40.9931079,28.8811482?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "OFF-SHORE TAHS\u0130LATLARI",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/OFF-SHORE+TAHS%C4%B0LATLARI/@40.9904546,28.8709711?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Bak\u0131rk\u00f6y Avukat",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Avukat/@40.9958376,28.873834499999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "https://asilhukuk.com.tr/",
    "owner": {
        "id": "108722416188509114575",
        "name": "Asil Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/108722416188509114575"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipN0mFFZbNHE6JZ5c2u9DwE_Hya33xAvXzc8vC6L=w408-h544-k-no",
    "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
    "categories": [
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0543 379 37 13",
    "address": "Kartaltepe, Asil Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, \u0130kiztepe Sk. No:21, 34145 Bak\u0131rk\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ1-mLW1i7yhQRXDZhDzB18yE",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 18:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 09:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 6
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ1-mLW1i7yhQRXDZhDzB18yE&q=?q=place_id:ChIJ1-mLW1i7yhQRXDZhDzB18yE&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9872276,
        "longitude": 28.879133699999997
    },
    "plus_code": "XVPH+VM Bak\u0131rk\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Kartaltepe",
        "street": "\u0130kiztepe Sk. No:21",
        "city": "Bak\u0131rk\u00f6y",
        "postal_code": "34145",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "2446427871869220444",
    "data_id": "0x14cabb585b8be9d7:0x21f375300f61365c",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipN0mFFZbNHE6JZ5c2u9DwE_Hya33xAvXzc8vC6L=w224-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPlJIr4YZc8dy8QtGAJrQLxTEjCflKK9lMkaO9l=w298-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=sQVoK-0Xra1fbcbI1cf6_Q&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=142.18413&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Y\u0131llard\u0131r asil hukuk \u015firketiyle \u00e7al\u0131\u015fmaktay\u0131m hi\u00e7 sorun ya\u015famad\u0131m aksine ticari davam olsun bireysel davalar\u0131m olsun ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde beni savunmu\u015flard\u0131r \u00f6zellikle erkan g\u00fcng\u00f6r beye yard\u0131mlar\u0131ndan ve i\u015f disiplinine ba\u011fl\u0131l\u0131\u011f\u0131ndan \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim kesinlikle asil hukuk ve dan\u0131\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 \u00f6neriyorum",
            "reviewer_name": "fatih",
            "rating": 5,
            "review_text": "Y\u0131llard\u0131r asil hukuk \u015firketiyle \u00e7al\u0131\u015fmaktay\u0131m hi\u00e7 sorun ya\u015famad\u0131m aksine ticari davam olsun bireysel davalar\u0131m olsun ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde beni savunmu\u015flard\u0131r \u00f6zellikle erkan g\u00fcng\u00f6r beye yard\u0131mlar\u0131ndan ve i\u015f disiplinine ba\u011fl\u0131l\u0131\u011f\u0131ndan \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim kesinlikle asil hukuk ve dan\u0131\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 \u00f6neriyorum",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-19T12:12:46.438000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 79,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/118240242275108259346/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLYR1PmpEgtYRvQwPaYYkschlLPijnKukRVxHzwtU6g1g=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Anlay\u0131\u015fl\u0131 sayg\u0131l\u0131 bilgili \u00e7al\u0131\u015fanlardan olu\u015fan profesyonel bir ekip. hukuksal anlamda her t\u00fcrl\u00fc yard\u0131m\u0131 alabilece\u011finiz g\u00fcvenilir bir firma. Sorun \u00e7\u00f6zmedeki yard\u0131mlar\u0131ndan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "Surhek H",
            "rating": 5,
            "review_text": "Anlay\u0131\u015fl\u0131 sayg\u0131l\u0131 bilgili \u00e7al\u0131\u015fanlardan olu\u015fan profesyonel bir ekip. hukuksal anlamda her t\u00fcrl\u00fc yard\u0131m\u0131 alabilece\u011finiz g\u00fcvenilir bir firma. Sorun \u00e7\u00f6zmedeki yard\u0131mlar\u0131ndan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-19T13:45:48.190000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 8,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107204903526241792464/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKbjFl-UQKiZj6fsJ1VrjApu05fRb7F-olPyH97n_Ed=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Asil hukuk ger\u00e7ekten profesyonel ve konusunda uzman ekibi ile bizleri memnun etti.",
            "reviewer_name": "Volkan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Asil hukuk ger\u00e7ekten profesyonel ve konusunda uzman ekibi ile bizleri memnun etti.",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-20T07:05:06.434000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 2,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104372831598892067873/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJxBsHvYmQyy1PmLPSBFWIwdd0UKuWsmn3v8JLNEw29=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Asil Hukuk olarak. Te\u015fekk\u00fcrler ederim. deneyiminiz. inan\u0131n bana g\u00fcven verdi. eme\u011finize sagl\u0131k.",
            "reviewer_name": "\u0130lker Dandin",
            "rating": 5,
            "review_text": "Asil Hukuk olarak. Te\u015fekk\u00fcrler ederim. deneyiminiz. inan\u0131n bana g\u00fcven verdi. eme\u011finize sagl\u0131k.",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-19T11:15:32.359000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100445227981323359211/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWY7pm0_CSpzjcDODm2jpxkaZaj5OJ8vnXnb1u-DB5I7-w=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Erkan g\u00fcng\u00f6r  ve ilker dandin canlar\u0131m",
            "reviewer_name": "Ayhan Kozan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Erkan g\u00fcng\u00f6r  ve ilker dandin canlar\u0131m",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-19T13:33:06.442000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114109203661693883228/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLB4dQ8rk1GdNhZ1TS3QgmJnxXkJKtXLEL41dURWSgk=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "sedat g\u00fclbaran",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-19T11:30:03.082000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 0,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107294078392728932768/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUVehzgJHguM0TaI2XvM4hKzmr0W6Sj6L2IwCXdYUJaag=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}