{
    "place_id": "ChIJSWuwTZzFyhQRPMJ94L2JBu4",
    "name": "Avukat Serta\u00e7 Poyraz - Lawyer - \u0645\u062d\u0627\u0645\u064a \u0639\u0627\u0645 - Esenyurt Avukat - Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Ceza Avukat\u0131 - Deport Avukat\u0131",
    "description": null,
    "reviews": 37,
    "competitors": [
        {
            "name": "Avukat Fatih Ya\u015far Hukuk B\u00fcrosu - ESENYURT/\u0130STANBUL",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Fatih+Ya%C5%9Far+Hukuk+B%C3%BCrosu+-+ESENYURT%2F%C4%B0STANBUL/@41.01587,28.6422867?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 67,
            "rating": 4.9,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Avukat Arabulucu Fatih So\u011fanl\u0131 (Avukatl\u0131k - Arabuluculuk)",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Arabulucu+Fatih+So%C4%9Fanl%C4%B1+%28Avukatl%C4%B1k+-+Arabuluculuk%29/@41.0365296,28.6694481?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 10,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Esenyurt Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Esenyurt+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0166435,28.644160799999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 6,
            "rating": 4.5,
            "main_category": "Bo\u015fanma Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "Esenyurt Avukat -Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Ceza Avukat\u0131-\u0130cra Avukat\u0131-Beylikd\u00fcz\u00fc Avukat-Avukat Umut SARIKAYA",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Esenyurt+Avukat+-Bo%C5%9Fanma+Avukat%C4%B1+-+Ceza+Avukat%C4%B1-%C4%B0cra+Avukat%C4%B1-Beylikd%C3%BCz%C3%BC+Avukat-Avukat+Umut+SARIKAYA/@41.0250939,28.6324744?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 116,
            "rating": 5,
            "main_category": "Bo\u015fanma Avukat\u0131"
        }
    ],
    "website": "https://www.sertacpoyraz.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "116001520991046147138",
        "name": "Avukat Serta\u00e7 Poyraz - Lawyer - \u0645\u062d\u0627\u0645\u064a \u0639\u0627\u0645 - Esenyurt Avukat - Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Ceza Avukat\u0131 - Deport Avukat\u0131 (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/116001520991046147138"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMaTWkd8cKcjAqWR7pWIBNLw4XPgulsPmtzHjBI=w408-h408-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Avukat"
    ],
    "rating": 4.7,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0539 642 57 74",
    "address": "Avukat Serta\u00e7 Poyraz - Lawyer - \u0645\u062d\u0627\u0645\u064a \u0639\u0627\u0645 - Esenyurt Avukat - Bo\u015fanma Avukat\u0131 - Ceza Avukat\u0131 - Deport Avukat\u0131, Ba\u011flar\u00e7e\u015fme Mah. 1109 Sok. No:3/122 Kat:5 Panaromia \u0130\u015f Merkezi, 34100 Esenyurt/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJSWuwTZzFyhQRPMJ94L2JBu4",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 3,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 34
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJSWuwTZzFyhQRPMJ94L2JBu4&q=?q=place_id:ChIJSWuwTZzFyhQRPMJ94L2JBu4&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.034972599999996,
        "longitude": 28.678607999999997
    },
    "plus_code": "2MMH+XC Esenyurt, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Merkez",
        "street": "Ba\u011flar\u00e7e\u015fme Mah. 1109 Sok. No:3/122 Kat:5 Panaromia \u0130\u015f Merkezi",
        "city": "Esenyurt",
        "postal_code": "34100",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "17151547679495275068",
    "data_id": "0x14cac59c4db06b49:0xee0689bde07dc23c",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun oturma d\u00fczeni",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMaTWkd8cKcjAqWR7pWIBNLw4XPgulsPmtzHjBI=w298-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPy03FKpZxOD3OBESGfsNYN2-ojm7n7q01_CUYh=w298-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=RhrX3p4dWgdVaWcIrIFvFw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=313.53223&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "11:00\u201315:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Telefonla g\u00f6r\u00fc\u015fmeme ra\u011fmen di\u011fer avukatlar gibi 30 saniyeden sonra dan\u0131\u015fmanl\u0131k \u00fccreti istemeyen ve telefondaki ses m\u00fcthi\u015f derecede kendinden emin ve sayg\u0131l\u0131 bir avukat. Ke\u015fke i\u015f mahkemesi i\u00e7in a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m dava s\u0131ras\u0131nda kar\u015f\u0131ma \u00e7\u0131ksayd\u0131 \ud83d\udc4d belli ki a\u015fa\u011f\u0131daki yorumlar\u0131 sonuna kadar hak ediyor.",
            "reviewer_name": "Ebru Karako\u00e7",
            "rating": 5,
            "review_text": "Telefonla g\u00f6r\u00fc\u015fmeme ra\u011fmen di\u011fer avukatlar gibi 30 saniyeden sonra dan\u0131\u015fmanl\u0131k \u00fccreti istemeyen ve telefondaki ses m\u00fcthi\u015f derecede kendinden emin ve sayg\u0131l\u0131 bir avukat. Ke\u015fke i\u015f mahkemesi i\u00e7in a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m dava s\u0131ras\u0131nda kar\u015f\u0131ma \u00e7\u0131ksayd\u0131 \ud83d\udc4d belli ki a\u015fa\u011f\u0131daki yorumlar\u0131 sonuna kadar hak ediyor.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-06-18T18:39:20.392000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcrler Ebru Han\u0131m. \u00c7ok naziksiniz.",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2022-06-18T18:58:51.634000",
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 5,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109969993691172747199/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIuzKiX7wctkuTp7rr-axQqHyufrT80OtOHJvv2RYH_=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "E\u015fim ile beraber 8 y\u0131ld\u0131r oturdu\u011fu evden ev sahibinin \u00fc\u00e7 ay i\u00e7inde \u00e7\u0131k\u0131n diye \u00e7ekti\u011fi ihtarname \u00fczerine ba\u015fvurduk. \u0130htarnameye vekaleten \u00e7ok g\u00fczel bir cevap yazd\u0131 ev sahibi son ay anla\u015fmak zorunda kald\u0131. Daha \u00f6nce yak\u0131n \u00e7evredeki t\u00fcm avukatlar olumsuz konu\u015fmu\u015ftu ama Serta\u00e7 bey gayet so\u011fukkanl\u0131 ve kendinden emin g\u00f6r\u00fcn\u00fcp bize g\u00fcven verdi sonu\u00e7 olumlu oldu.",
            "reviewer_name": "S\u00fcleyman Ta\u015far",
            "rating": 5,
            "review_text": "E\u015fim ile beraber 8 y\u0131ld\u0131r oturdu\u011fu evden ev sahibinin \u00fc\u00e7 ay i\u00e7inde \u00e7\u0131k\u0131n diye \u00e7ekti\u011fi ihtarname \u00fczerine ba\u015fvurduk. \u0130htarnameye vekaleten \u00e7ok g\u00fczel bir cevap yazd\u0131 ev sahibi son ay anla\u015fmak zorunda kald\u0131. Daha \u00f6nce yak\u0131n \u00e7evredeki t\u00fcm avukatlar olumsuz konu\u015fmu\u015ftu ama Serta\u00e7 bey gayet so\u011fukkanl\u0131 ve kendinden emin g\u00f6r\u00fcn\u00fcp bize g\u00fcven verdi sonu\u00e7 olumlu oldu.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2022-05-18T07:05:12.203000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederim de\u011ferli yorumunuz i\u00e7in.",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2022-05-18T07:26:41.197000",
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 2,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100538583514622172269/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWuCe2c5wOz-deaGikPex4qN23wSlIN9KaB198zCGYhl3g=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat,sonuna kadar g\u00fcvenebilece\u011finiz birisi.Sonuna kadar yan\u0131n\u0131zda duruyor ve yard\u0131mc\u0131n\u0131z oluyor.Serta\u00e7 Bey'e her\u015fey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum.G\u00f6z\u00fcn\u00fcz kapal\u0131 g\u00fcvenebilirsiniz.Ara\u015ft\u0131rmac\u0131 ki\u015fili\u011fi ile tan\u0131d\u0131m ve iyiki b\u00f6yle g\u00fczel bir insanla kar\u015f\u0131la\u015fma f\u0131rsat\u0131m oldu.",
            "reviewer_name": "Serra Sayl\u0131",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat,sonuna kadar g\u00fcvenebilece\u011finiz birisi.Sonuna kadar yan\u0131n\u0131zda duruyor ve yard\u0131mc\u0131n\u0131z oluyor.Serta\u00e7 Bey'e her\u015fey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum.G\u00f6z\u00fcn\u00fcz kapal\u0131 g\u00fcvenebilirsiniz.Ara\u015ft\u0131rmac\u0131 ki\u015fili\u011fi ile tan\u0131d\u0131m ve iyiki b\u00f6yle g\u00fczel bir insanla kar\u015f\u0131la\u015fma f\u0131rsat\u0131m oldu.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-08-18T14:11:09.374000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 5,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 7,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110511654701074972382/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJJvi5SbZs7DRPy4R1WVHhNCF86KjsnU1hW4f8cqByr=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Gercekten i\u015finin ehli bir beyefendi...Ald\u0131\u011f\u0131 davalari kendi davasi gibi g\u00f6ren o \u015fekilde ara\u015ft\u0131r\u0131p yol \u00e7izen bilgili ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat...Ba\u015far\u0131lar\u0131 daim olur insallah...",
            "reviewer_name": "Cetin Tezcan",
            "rating": 5,
            "review_text": "Gercekten i\u015finin ehli bir beyefendi...Ald\u0131\u011f\u0131 davalari kendi davasi gibi g\u00f6ren o \u015fekilde ara\u015ft\u0131r\u0131p yol \u00e7izen bilgili ba\u015far\u0131l\u0131 bir avukat...Ba\u015far\u0131lar\u0131 daim olur insallah...",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-11-16T19:20:56.551000",
            "response_from_owner_text": "De\u011ferli yorumunuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz \u00c7etin bey.",
            "response_from_owner_ago": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-11-20T09:41:24.202000",
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112584118712466272604/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLaLYmhv-IX0dUVmqCBVhxCiwR2Zf1Ua_L_xchvlEnD=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "S\u0131k\u0131 \u00e7al\u0131\u015fan, eme\u011finizin kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 kesinlikle alabilece\u011finiz birisi. Akl\u0131n\u0131zda soru i\u015faretleri varsa bo\u015funa kafan\u0131zda yer kaplamas\u0131na izin vermeden bir an \u00f6nce gidin bence.",
            "reviewer_name": "Burak Y\u00d6NDEM",
            "rating": 5,
            "review_text": "S\u0131k\u0131 \u00e7al\u0131\u015fan, eme\u011finizin kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 kesinlikle alabilece\u011finiz birisi. Akl\u0131n\u0131zda soru i\u015faretleri varsa bo\u015funa kafan\u0131zda yer kaplamas\u0131na izin vermeden bir an \u00f6nce gidin bence.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-02-21T18:07:56.882000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/118384235544199149316/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVw_l89m4TXnSyLYlJmrV3My_8C0U8lercjV8JGSHCObA=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bilgili, ilgili ve ikna kabiliyeti mukemmel bir avukat. Ayn\u0131 zamanda ara\u015ft\u0131rmac\u0131. Ba\u015far\u0131lar diliyorum.",
            "reviewer_name": "Burak Tar\u0131k",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bilgili, ilgili ve ikna kabiliyeti mukemmel bir avukat. Ayn\u0131 zamanda ara\u015ft\u0131rmac\u0131. Ba\u015far\u0131lar diliyorum.",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-02-21T18:50:19.135000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116132289266523172980/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLrJB45zMHFAxfcG_V5kq9cK_Q9JwePF-hD9koOCm1F=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok kalmad\u0131 hakk\u0131yla i\u015fini yapan Hukuk b\u00fcrosu, ba\u015far\u0131lar\u0131 i\u015flerinin devam\u0131n\u0131 dilerim..",
            "reviewer_name": "Mehmet Kandemir",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok kalmad\u0131 hakk\u0131yla i\u015fini yapan Hukuk b\u00fcrosu, ba\u015far\u0131lar\u0131 i\u015flerinin devam\u0131n\u0131 dilerim..",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-02-21T17:51:06.877000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 3,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115446958710295952589/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJp06W-OgyeB9ICjHURW_y9JB6_kVSiqm86xPWiUFlc=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Serta\u00e7 bey i\u015finin hakk\u0131n\u0131 ger\u00e7ekten veriyor \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu sagolsun",
            "reviewer_name": "Hasan Avincsal",
            "rating": 5,
            "review_text": "Serta\u00e7 bey i\u015finin hakk\u0131n\u0131 ger\u00e7ekten veriyor \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 oldu sagolsun",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-02-21T17:52:44.137000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103085152438436316788/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW3THrIiIMxJAQg42D5ykKoSwjE2fWrlI_xeudjzN6lWbs=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}