{
    "place_id": "ChIJK-1Q5HgVtRQRJP-n4A8o_iA",
    "name": "\u0130lkay Hukuk Ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k - Avukat Sonay Do\u011fan",
    "description": null,
    "reviews": 2,
    "competitors": [
        {
            "name": "Do\u011fan Hukuk ve Arabuluculuk B\u00fcrosu Silivri - Avukat \u0130lkay Do\u011fan",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Do%C4%9Fan+Hukuk+ve+Arabuluculuk+B%C3%BCrosu+Silivri+-+Avukat+%C4%B0lkay+Do%C4%9Fan/@41.076374699999995,28.243269899999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 21,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "BK Hukuk&Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/BK+Hukuk%26Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@41.072887,28.257015?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 5,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "AVUKAT ESRA AKYILDIZ YA\u015eAR - AKYILDIZ HUKUK VE ARABULUCULUK B\u00dcROSU S\u0130L\u0130VR\u0130",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AVUKAT+ESRA+AKYILDIZ+YA%C5%9EAR+-+AKYILDIZ+HUKUK+VE+ARABULUCULUK+B%C3%9CROSU+S%C4%B0L%C4%B0VR%C4%B0/@41.072044299999995,28.257650599999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 39,
            "rating": 4.8,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "MK (Ma\u015falac\u0131 & Karaku\u015f) Avukatl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/MK+%28Ma%C5%9Falac%C4%B1+%26+Karaku%C5%9F%29+Avukatl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@41.072615,28.251797000000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 3,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Karata\u015f Hukuk B\u00fcrosu (Av. Nilg\u00fcn Karata\u015f & Av. Emre Karata\u015f)",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Karata%C5%9F+Hukuk+B%C3%BCrosu+%28Av.+Nilg%C3%BCn+Karata%C5%9F+%26+Av.+Emre+Karata%C5%9F%29/@41.0725437,28.2566098?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 20,
            "rating": 4.3,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": null,
        "name": "\u0130lkay Hukuk Ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k - Avukat Sonay Do\u011fan (Sahibi)",
        "link": null
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=4-QavMZkmPo5saFMlu-xRQ&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=182.7228&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
    "categories": [
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 727 01 02",
    "address": "Alibey, \u0130lkay Hukuk Ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k - Avukat Sonay Do\u011fan, Turgut \u00d6zal Blv. No:30, 34570 Silivri/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJK-1Q5HgVtRQRJP-n4A8o_iA",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 2
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJK-1Q5HgVtRQRJP-n4A8o_iA&authuser=0&hl=tr&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0721525,
        "longitude": 28.255077699999998
    },
    "plus_code": "37C4+V2 Silivri, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Alibey",
        "street": "Turgut \u00d6zal Blv. No:30",
        "city": "Silivri",
        "postal_code": "34570",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "2377381701956927268",
    "data_id": "0x14b51578e450ed2b:0x20fe280fe0a7ff24",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=4-QavMZkmPo5saFMlu-xRQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=182.7228&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=4-QavMZkmPo5saFMlu-xRQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=182.7228&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "Ufuk Teym\u00fcr",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-11-18T12:35:02.090000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 12,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115810828877678245681/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXteYl8mKu4wuOP8Mrdpj1nXN59_l9iqs8h5ioBvuu162A=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "G\u00fcl Ay",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "9 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-03-16T14:33:13.511000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114950057818124504690/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJN7OzcfAhs_rCabhN9OB630DPDwxYBcGtEfj-TNbZs=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}