{
    "place_id": "ChIJWSlo5efIyhQRoTxvJIzEO-U",
    "name": "\u00c7a\u011fan Hukuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": 4,
    "competitors": [
        {
            "name": "\u00c7A\u011eLAR HUKUK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%87A%C4%9ELAR+HUKUK+B%C3%9CROSU/@41.0299451,29.173546499999993?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "AKADEM\u0130 HUKUK",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/AKADEM%C4%B0+HUKUK/@41.0304947,29.173138299999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 19,
            "rating": 4.5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "\u00c7al\u0131\u015fkan Hukuk B\u00fcrosu (Av. Erman \u00c7ALI\u015eKAN)",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%87al%C4%B1%C5%9Fkan+Hukuk+B%C3%BCrosu+%28Av.+Erman+%C3%87ALI%C5%9EKAN%29/@41.0220213,29.1929234?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat Adem T\u00fcrkcan Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k | A\u011f\u0131r Ceza Davalar\u0131 | Bo\u015fanma Davalar\u0131 | Tahliye Davalar\u0131 | Gayrimenkul Davalar\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Adem+T%C3%BCrkcan+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+%7C+A%C4%9F%C4%B1r+Ceza+Davalar%C4%B1+%7C+Bo%C5%9Fanma+Davalar%C4%B1+%7C+Tahliye+Davalar%C4%B1+%7C+Gayrimenkul+Davalar%C4%B1/@41.033798999999995,29.1023504?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 127,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "G\u00d6REN HUKUK B\u00dcROSU Av. Ali G\u00d6REN",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%96REN+HUKUK+B%C3%9CROSU+Av.+Ali+G%C3%96REN/@41.020752699999996,29.192636699999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Dava Avukat\u0131"
        }
    ],
    "website": "http://www.caganhukukdanismanlik.com/",
    "owner": {
        "id": "111633174346329881133",
        "name": "\u00c7a\u011fan Hukuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/111633174346329881133"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMk7EXqcP4JKPtoaMTAExeQ_KcX15F66YrHaKHi=w546-h240-k-no",
    "main_category": "Avukat",
    "categories": [
        "Avukat"
    ],
    "rating": 4,
    "workday_timing": "08:30\u201318:30",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0216) 335 45 14",
    "address": "Mimar Sinan, \u00c7a\u011fan Hukuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, Bosna Cd. No:21/9, 34782 \u00c7ekmek\u00f6y/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJWSlo5efIyhQRoTxvJIzEO-U",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 1,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 3
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJWSlo5efIyhQRoTxvJIzEO-U&q=?q=place_id:ChIJWSlo5efIyhQRoTxvJIzEO-U&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.029298,
        "longitude": 29.172864999999998
    },
    "plus_code": "25HF+P4 \u00c7ekmek\u00f6y, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Mimar Sinan",
        "street": "Bosna Cd. No:21/9",
        "city": "\u00c7ekmek\u00f6y",
        "postal_code": "34782",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "16518012164497161377",
    "data_id": "0x14cac8e7e5682959:0xe53bc48c246f3ca1",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "amenities",
            "name": "Sunulan olanaklar",
            "options": [
                {
                    "name": "Tuvalet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "planning",
            "name": "Planlama",
            "options": [
                {
                    "name": "Randevu gerekli",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMk7EXqcP4JKPtoaMTAExeQ_KcX15F66YrHaKHi=w679-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "D\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOZQ-C_IJy4rY1UeT3XrKQVPHya3S7JjhrmKy3U=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOFbJpCMSIjMoBKerN3OEyndCP20ZsRqRIuKQxV=w764-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=ECAilE8bxe2UPPdUh_bsxA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=76.71329&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "09:30\u201314:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Bu nas\u0131l bir avukatl\u0131k b\u00fcrosu sabah 8 den ak\u015fam 17 ye kadar arad\u0131m a\u00e7an olmad\u0131 ileti\u015fim e ge\u00e7mek imkans\u0131z",
            "reviewer_name": "Servet K\u00fc\u00e7\u00fck",
            "rating": 1,
            "review_text": "Bu nas\u0131l bir avukatl\u0131k b\u00fcrosu sabah 8 den ak\u015fam 17 ye kadar arad\u0131m a\u00e7an olmad\u0131 ileti\u015fim e ge\u00e7mek imkans\u0131z",
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-11-06T13:40:03.849000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117693199399574577236/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUKiUBnF1eMc8GasCndaSizKMMhn3cbONkbyP-trgH5CEQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Her Derdinize \u00e7are bulabilirsiniz",
            "reviewer_name": "MEHMET SANVERD\u0130",
            "rating": 5,
            "review_text": "Her Derdinize \u00e7are bulabilirsiniz",
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-02-12T15:26:10.376000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 186,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/116890497088664156052/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKSdLUbZsI7BTcVLc2Q-6-2VRwoN9l9WIKYZ-e_8MI_=s120-c-rp-mo-ba4-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "10 numara",
            "reviewer_name": "Bahad\u0131r ANADOLU",
            "rating": 5,
            "review_text": "10 numara",
            "published_at": "5 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-06-08T07:52:23.910000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 6,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102827380847765249747/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLi3nYRFNav95d9dkdzUToU9abBrN2VZHZzFwxlCITX=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": null,
            "reviewer_name": "Erdem Erkan",
            "rating": 5,
            "review_text": null,
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-07-09T13:49:49.098000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 6,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104838722924404073619/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKW9imSNqEYWvE7XM4yj-sxDGHtmMUCpmn-jAXGdOzl=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}