{
    "place_id": "ChIJ1Sgrig-vyhQRAyr5Oi4rTlA",
    "name": "ME\u00c7 Hukuk&Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": 23,
    "competitors": [
        {
            "name": "C+M Hukuk Ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/C%2BM+Hukuk+Ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9114558,29.1808211?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "\u015eAH\u0130N HUKUK VE DANI\u015eMANLIK OF\u0130S\u0130",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C5%9EAH%C4%B0N+HUKUK+VE+DANI%C5%9EMANLIK+OF%C4%B0S%C4%B0/@40.9095598,29.198748300000002?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Mete Hukuk & Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Mete+Hukuk+%26+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@40.9077464,29.179063499999998?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 3,
            "rating": 3.7,
            "main_category": "Hukuk Hizmetleri"
        },
        {
            "name": "Mer&Can Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanlik",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Mer%26Can+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanlik/@40.9125371,29.175335200000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "Olmez & Olmez",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Olmez+%26+Olmez/@40.909037,29.185451?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": "http://mecogalan.av.tr/",
    "owner": {
        "id": "107165379346067513634",
        "name": "ME\u00c7 Hukuk&Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/107165379346067513634"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNWH22SY9hpc8i57ukIXEltpVGn6OH07toKnU3Q=w408-h272-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "08:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0530 831 21 36",
    "address": "ME\u00c7 Hukuk&Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, Esentepe Mah. Milangaz Cad. Dumankaya Vizyon Residence A2 Blok No: 77/2/133, 34000 Kartal/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJ1Sgrig-vyhQRAyr5Oi4rTlA",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 18:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 08:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 1,
        "5": 22
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJ1Sgrig-vyhQRAyr5Oi4rTlA&authuser=0&hl=tr&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.9092553,
        "longitude": 29.199097899999998
    },
    "plus_code": "W55X+PJ Kartal, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Esentepe",
        "street": "Esentepe Mah. Milangaz Cad. Dumankaya Vizyon Residence A2 Blok No: 77/2/133",
        "city": "Kartal",
        "postal_code": "34000",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "5786610048775563779",
    "data_id": "0x14caaf0f8a2b28d5:0x504e2b2e3af92a03",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNWH22SY9hpc8i57ukIXEltpVGn6OH07toKnU3Q=w445-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipNAYkvGVYksZ_-XSFxhONTAn7UQTS3nHpVBw0RV=w629-h298-k-no"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:00\u201317:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Me\u00e7 hukuk b\u00fcrosundan ger\u00e7ekten memnun kald\u0131m. Emin bey gayet ilgili, kibar, d\u00fcr\u00fcst. Davam\u0131z konusunda \u00e7ok \u00f6zverili bir \u00e7al\u0131\u015fma sergiledi ve ayr\u0131ca ileti\u015fim konusunda hi\u00e7bir sorun ya\u015famad\u0131m. Kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131 dava sonras\u0131nda kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ettim, ayr\u0131ca burdan da yine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "reviewer_name": "blue giant08",
            "rating": 5,
            "review_text": "Me\u00e7 hukuk b\u00fcrosundan ger\u00e7ekten memnun kald\u0131m. Emin bey gayet ilgili, kibar, d\u00fcr\u00fcst. Davam\u0131z konusunda \u00e7ok \u00f6zverili bir \u00e7al\u0131\u015fma sergiledi ve ayr\u0131ca ileti\u015fim konusunda hi\u00e7bir sorun ya\u015famad\u0131m. Kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131 dava sonras\u0131nda kendisine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ettim, ayr\u0131ca burdan da yine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-12-26T13:46:24.298000",
            "response_from_owner_text": "Rica ederiz. Daima hukukun \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc savunaca\u011f\u0131z.",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-12-26T13:48:53.452000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103966957779708581540/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXlR4mDYTfkf1PI5-5YZJmzu29wsc1-tzStlF7Ql2Kmfu4=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130\u015fini \u00f6zveri ve profesyonellikle y\u00fcr\u00fcten bir hukuk ofisi.\nSonuna kadar adaletin \u00e7izgisinde hukukun \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc ilkesini d\u00fcst\u00fbr edinmi\u015f bir \u00e7al\u0131\u015fma prensibi ile hareket ediliyor. Av. Emin Bey\u2019e i\u015finin ehli olmas\u0131ndan ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir m\u00fcvekkil/avukat ili\u015fkisinden \u00f6t\u00fcr\u00fc te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "reviewer_name": "Ya\u011fmur",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130\u015fini \u00f6zveri ve profesyonellikle y\u00fcr\u00fcten bir hukuk ofisi.\nSonuna kadar adaletin \u00e7izgisinde hukukun \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc ilkesini d\u00fcst\u00fbr edinmi\u015f bir \u00e7al\u0131\u015fma prensibi ile hareket ediliyor. Av. Emin Bey\u2019e i\u015finin ehli olmas\u0131ndan ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir m\u00fcvekkil/avukat ili\u015fkisinden \u00f6t\u00fcr\u00fc te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-12-26T14:43:42.629000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz Ya\u011fmur Han\u0131m :)",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-12-26T15:01:49.604000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107305423167775524059/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocI9fPXDIejM5xzekJarAJzKgXdTNMeKMacjyMDBGw7F=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Profesyonel her konuda g\u00fcler y\u00fczl\u00fc ve yard\u0131mc\u0131 olan bir hukuk b\u00fcrosu. Her davay\u0131 titizlikle \u00e7al\u0131\u015fan ba\u015far\u0131l\u0131 avukat Emin beye ayr\u0131ca \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler",
            "reviewer_name": "Nilsu \u015ea\u015fmaz",
            "rating": 5,
            "review_text": "Profesyonel her konuda g\u00fcler y\u00fczl\u00fc ve yard\u0131mc\u0131 olan bir hukuk b\u00fcrosu. Her davay\u0131 titizlikle \u00e7al\u0131\u015fan ba\u015far\u0131l\u0131 avukat Emin beye ayr\u0131ca \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-12-28T18:03:40.692000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2022-07-24T10:36:20.068000",
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113050022099533402638/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJaWfB6m3adQz2MKGoyXJXv1flu69Anx9XeHjvMsxxxLw=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Hukuki her alanda donan\u0131ml\u0131, kendini kan\u0131tlam\u0131\u015f bir merkez.Avukat bey deneyim, bilgi ve kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 g\u00fcven ili\u015fkilerinde \u00e7ok degerli bir yere sahip, umar\u0131m kaliteniz hep bu \u015fekilde devam eder.",
            "reviewer_name": "L\u00fctfiye Y",
            "rating": 5,
            "review_text": "Hukuki her alanda donan\u0131ml\u0131, kendini kan\u0131tlam\u0131\u015f bir merkez.Avukat bey deneyim, bilgi ve kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 g\u00fcven ili\u015fkilerinde \u00e7ok degerli bir yere sahip, umar\u0131m kaliteniz hep bu \u015fekilde devam eder.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-12-26T13:40:44.031000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz L\u00fctfiye Han\u0131m. Uzman ekibimiz ile her zaman yan\u0131n\u0131zday\u0131z.",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-12-26T13:43:50.662000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109667594900931019083/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocI4Txn_7ef6zc1CK_OkWbK95urT44R-iNNPeas5jCty=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Avukatlar d\u00fcnyas\u0131nda ki\u015fisel ilgi en \u00f6nemli durum. Emin Bey sa\u011folsun gayet iyi ilgilendi. Yoksa mevzunun kral\u0131n\u0131 ya\u015fayacakt\u0131k. \u0130lginize tekrardan \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum",
            "reviewer_name": "Mustafa Kara",
            "rating": 5,
            "review_text": "Avukatlar d\u00fcnyas\u0131nda ki\u015fisel ilgi en \u00f6nemli durum. Emin Bey sa\u011folsun gayet iyi ilgilendi. Yoksa mevzunun kral\u0131n\u0131 ya\u015fayacakt\u0131k. \u0130lginize tekrardan \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-12-26T21:06:17.767000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz her zaman",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2022-07-24T10:37:32.270000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 23,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 4,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106573943668878327156/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUoqJ75Y-0F7J2DiwIzV1t3Jj8Er6V-fhlJDGrI8UHL-w=s120-c-rp-mo-ba2-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Profesyonel i\u015f anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131z\u0131 her \u015feyin en iyisini yaparak yans\u0131tan mesleki g\u00fcvenilirli\u011finiz i\u00e7in, g\u00fcler y\u00fcz\u00fcn\u00fcz ve samimiyetiniz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim Emin bey :)",
            "reviewer_name": "Asl\u0131 Parlak",
            "rating": 5,
            "review_text": "Profesyonel i\u015f anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131z\u0131 her \u015feyin en iyisini yaparak yans\u0131tan mesleki g\u00fcvenilirli\u011finiz i\u00e7in, g\u00fcler y\u00fcz\u00fcn\u00fcz ve samimiyetiniz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim Emin bey :)",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-12-26T16:24:00.094000",
            "response_from_owner_text": "Rica ederiz",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2022-07-24T10:38:22.170000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112481344980103821729/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIea_0GcUuvlQwPehNuRjWN8FXVLi7hPo7ZLYJgJODQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bu harika hukuki hizmet kar\u015f\u0131s\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n en \u015fansl\u0131 m\u00fcvekkili gibi hissediyoruz. Tekrardan te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "reviewer_name": "Serhat \u015e\u0130M\u015eEK",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bu harika hukuki hizmet kar\u015f\u0131s\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n en \u015fansl\u0131 m\u00fcvekkili gibi hissediyoruz. Tekrardan te\u015fekk\u00fcr ederiz.",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-12-26T13:32:00.540000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcrler Serhat Bey. Umar\u0131m bir daha benzer sorunlar ya\u015famazs\u0131n\u0131z.",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2021-12-26T13:44:39.675000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/118157855828995303063/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXcH5RHiDUmQSm6NcuSvvW0pV_gu6IKZ26xz0C8d496Sw=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Ger\u00e7ekten i\u015finde iyi avukatlar var \u00f6zellikle av. emin beyden \u00e7ok memnunuz",
            "reviewer_name": "Kivanc Iltar",
            "rating": 5,
            "review_text": "Ger\u00e7ekten i\u015finde iyi avukatlar var \u00f6zellikle av. emin beyden \u00e7ok memnunuz",
            "published_at": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-12-26T14:11:04.976000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "response_from_owner_ago": "bir y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2022-07-24T10:39:24.874000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/118165256224119270046/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ5FNoca_PUwsQVWxpbLmZzniEUIc08dbLSHsJaLh2o=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}