{
    "place_id": "ChIJQQuu6FijyhQRVzl3cF1nIBg",
    "name": "Pelikan Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
    "description": null,
    "reviews": 41,
    "competitors": [
        {
            "name": "\u00c7a\u011f\u0131n Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%87a%C4%9F%C4%B1n+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.9951916,28.847773099999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Avukat Arabulucu Derya Ertem | Ba\u011fc\u0131lar, Bah\u00e7elievler, Bak\u0131rk\u00f6y Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+Arabulucu+Derya+Ertem+%7C+Ba%C4%9Fc%C4%B1lar%2C+Bah%C3%A7elievler%2C+Bak%C4%B1rk%C3%B6y+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0457399,28.8125477?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 6,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Ayd\u0131n Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Ayd%C4%B1n+Hukuk+B%C3%BCrosu/@40.993781899999995,28.8428383?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "\u015eirinevler Hukuk B\u00fcrosu Avukat Yurdakul Havare",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C5%9Eirinevler+Hukuk+B%C3%BCrosu+Avukat+Yurdakul+Havare/@40.9943014,28.8450594?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "Kara Hukuk B\u00fcrosu - Avukat Canberk KARA",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Kara+Hukuk+B%C3%BCrosu+-+Avukat+Canberk+KARA/@40.993295499999995,28.8451608?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 3,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "http://www.pelikanhukuk.com/",
    "owner": {
        "id": "114005717755120352105",
        "name": "Pelikan Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/114005717755120352105"
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPd7tP7NOkJFcKCGJBNbDTAUqV9f3lnWzbSuVd_=w426-h240-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": 4.8,
    "workday_timing": "08:30\u201318:30",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 603 52 19",
    "address": "\u015eirinevler, Pelikan Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu, Meri\u00e7 Sk No:17/7, 34188 Bah\u00e7elievler/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJQQuu6FijyhQRVzl3cF1nIBg",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 2,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 1,
        "5": 38
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJQQuu6FijyhQRVzl3cF1nIBg&q=?q=place_id:ChIJQQuu6FijyhQRVzl3cF1nIBg&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 40.992303,
        "longitude": 28.843999
    },
    "plus_code": "XRRV+WH Bah\u00e7elievler, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "\u015eirinevler",
        "street": "Meri\u00e7 Sk No:17/7",
        "city": "Bah\u00e7elievler",
        "postal_code": "34188",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "1738503107181492567",
    "data_id": "0x14caa358e8ae0b41:0x1820675d70773957",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [
        {
            "link": "http://www.pelikanhukuk.com/",
            "source": "pelikanhukuk.com"
        }
    ],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun giri\u015f",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipPd7tP7NOkJFcKCGJBNbDTAUqV9f3lnWzbSuVd_=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOlNwXlwdEbhoD7_7R6F2B1Xwam2nIT3sy20u9Q=w450-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=k6qiTE4uywzC3-iy1uwFNQ&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=186.01573&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:30\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "08:30\u201313:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Avukat salih beyin varl\u0131\u011f\u0131 bile 5 y\u0131ld\u0131z\u0131 vermem i\u00e7in ge\u00e7erli sebep",
            "reviewer_name": "Mahmut-sumeyye Polat",
            "rating": 5,
            "review_text": "Avukat salih beyin varl\u0131\u011f\u0131 bile 5 y\u0131ld\u0131z\u0131 vermem i\u00e7in ge\u00e7erli sebep",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-02T17:20:23.580000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 44,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108941469725123095010/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjW8_sF2S0KOqV6UQF38r9BCdVeCV9TsZWFYKP1qwZ9PyUHt=s120-c-rp-mo-ba3-br100",
            "is_local_guide": true,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00c7ok iyi, kaliteli, doyurucu hizmet\nTitiz bir \u00e7al\u0131\u015fma, her a\u015famada bilgilendirmeleriniz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "reviewer_name": "Nuri DO\u011eAN",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00c7ok iyi, kaliteli, doyurucu hizmet\nTitiz bir \u00e7al\u0131\u015fma, her a\u015famada bilgilendirmeleriniz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim.",
            "published_at": "2 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2021-01-04T19:13:17.655000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 7,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 7,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110299463244546979909/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIMi6RJAdWUB7k2skvGm1aVQsdUPJWES9XR9YxKYYsX=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Sorular\u0131m\u0131za h\u0131zl\u0131 ve anla\u015f\u0131labilir yan\u0131tlar ald\u0131k. \u00c7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 ve ileti\u015fimi kuvvetli bir hukuk b\u00fcrosu. \u00c7ok memnun kald\u0131k. Te\u015fekk\u00fcrler.",
            "reviewer_name": "Mali M\u00fc\u015favir Emrah K\u00fc\u00e7\u00fckdeniz",
            "rating": 5,
            "review_text": "Sorular\u0131m\u0131za h\u0131zl\u0131 ve anla\u015f\u0131labilir yan\u0131tlar ald\u0131k. \u00c7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 ve ileti\u015fimi kuvvetli bir hukuk b\u00fcrosu. \u00c7ok memnun kald\u0131k. Te\u015fekk\u00fcrler.",
            "published_at": "6 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2017-07-15T12:54:20.201000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 8,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112695893141049590911/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVcd3cBaqz4DZ3k29KhRryHu85a0Sduhk88l0on56d3dw=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z dava i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim. Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim iyi g\u00fcnler\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
            "reviewer_name": "Okan Geray",
            "rating": 5,
            "review_text": "Kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z dava i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim. Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim iyi g\u00fcnler\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-12-28T15:39:21.562000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 3,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104547078976288936972/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXTpQC3AteOmBjJP83khR_aPaC6x7k0Mv8KiAyuXFrGIEM=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Tecr\u00fcbeli Bilgili ve ilgili bir avukatl\u0131k ofisi tavsiye olunur...",
            "reviewer_name": "E\u015fref yasin konyal\u0131",
            "rating": 5,
            "review_text": "Tecr\u00fcbeli Bilgili ve ilgili bir avukatl\u0131k ofisi tavsiye olunur...",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-02-01T18:09:36.257000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 7,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 7,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101035525298309142760/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXjdVB2fRCa81ywxmZdOnIkaPdLEnsFwjK3VDmuGJxFCw=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Tavsiye \u00fczerine gittim ve ger\u00e7ekten i\u015fin ehli insanlar \ud83d\udc4d",
            "reviewer_name": "Kemal CENG\u0130",
            "rating": 5,
            "review_text": "Tavsiye \u00fczerine gittim ve ger\u00e7ekten i\u015fin ehli insanlar \ud83d\udc4d",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-01-02T18:41:10.520000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112149771696022820636/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocI_jJ4Yb_Hli0LBV8uN22LvtE48FbotBSmcRpShQ4Gc=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Bilgili ve samimi ekiple \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcreten bir avukatl\u0131k ofisi",
            "reviewer_name": "\u00dcmit ERT\u00dcRK",
            "rating": 5,
            "review_text": "Bilgili ve samimi ekiple \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcreten bir avukatl\u0131k ofisi",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2018-12-20T09:50:54.473000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117431884427732783881/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKzruaIPnqPL9XtUsy9ZTxpXsRq8ZfG3c5b2qGiIHP1=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Tavsiye ederim \u00e7\u00f6z\u00fclmicek dosyam\u0131 bile \u00e7\u00f6zd\u00fcler",
            "reviewer_name": "burak kurtulus",
            "rating": 5,
            "review_text": "Tavsiye ederim \u00e7\u00f6z\u00fclmicek dosyam\u0131 bile \u00e7\u00f6zd\u00fcler",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-01-02T18:37:08.620000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112947418107223838117/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVfGqS-yY6XQSo2L6ZqnMF0rH38vFn_r3-k1lwow75m8hs=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}