{
    "place_id": "ChIJA4cuo9i3yhQRUmN51hXLqUk",
    "name": "Av. \u00d6zge Karayi\u011fit \u2022 Hukuk&Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [
        {
            "name": "Avukat \u00c7a\u011fda\u015f Garibo\u011flu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Avukat+%C3%87a%C4%9Fda%C5%9F+Garibo%C4%9Flu/@41.0749936,28.983260800000004?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 2,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Z&G Hukuk",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Z%26G+Hukuk/@41.067706699999995,28.986188199999997?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "Av. Gamze Didem \u00d6z",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Av.+Gamze+Didem+%C3%96z/@41.062767,28.987845?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 3,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "GRG Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/GRG+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.0667787,28.9867943?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "\u00d6ndero\u011flu Hukuk Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%96ndero%C4%9Flu+Hukuk+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@41.067835599999995,28.986184100000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": null,
        "name": "Av. \u00d6zge Karayi\u011fit \u2022 Hukuk&Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": null
    },
    "featured_image": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOutDNLoiom2QaLIpzjAQ-REKQUXNeiY8g5vA9z=w408-h408-k-no",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "08:30\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0537 051 94 29",
    "address": "Av. \u00d6zge Karayi\u011fit \u2022 Hukuk&Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, Merkez Mah. Abidei H\u00fcrriyet Cad. Palazo\u011flu Sok. Kafo\u011flu \u0130\u015f Merkezi, No: D:13, 34384 \u015ei\u015fli/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJA4cuo9i3yhQRUmN51hXLqUk",
    "status": "Kapanmak \u00fczere \u22c5 18:00 \u22c5 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f zaman\u0131: Sal 08:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJA4cuo9i3yhQRUmN51hXLqUk&q=?q=place_id:ChIJA4cuo9i3yhQRUmN51hXLqUk&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.0626222,
        "longitude": 28.987871
    },
    "plus_code": "3X7Q+24 \u015ei\u015fli, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Merkez",
        "street": "Merkez Mah. Abidei H\u00fcrriyet Cad. Palazo\u011flu Sok. Kafo\u011flu \u0130\u015f Merkezi, No: D:13",
        "city": "\u015ei\u015fli",
        "postal_code": "34384",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "5307996930485871442",
    "data_id": "0x14cab7d8a32e8703:0x49a9cb15d6796352",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "service_options",
            "name": "Hizmet se\u00e7enekleri",
            "options": [
                {
                    "name": "Online randevu",
                    "enabled": true
                },
                {
                    "name": "Ger\u00e7ek mekanda hizmet",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOutDNLoiom2QaLIpzjAQ-REKQUXNeiY8g5vA9z=w298-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "D\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipOa3HWGFReDG7FvaEA8nHLyg7jZX5gSbpkJZhVI=w298-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=F_1m298W7tiDWIVeqAg15w&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=227.18787&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "08:30\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}