{
    "place_id": "ChIJcSrL6JG3yhQR1D-Ah7iyxUY",
    "name": "KARAYIL HUKUK VE DANI\u015eMANLIK",
    "description": null,
    "reviews": null,
    "competitors": [
        {
            "name": "Tulay Hukuk",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Tulay+Hukuk/@41.0604899,28.987862399999994?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk Hizmetleri"
        },
        {
            "name": "Y\u0131lkar Avukatl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Y%C4%B1lkar+Avukatl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@41.0680688,28.989841100000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 16,
            "rating": 5,
            "main_category": "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti"
        },
        {
            "name": "PK HUKUK&DANI\u015eMANLIK B\u00dcROSU",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/PK+HUKUK%26DANI%C5%9EMANLIK+B%C3%9CROSU/@41.062993299999995,28.9900837?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 4,
            "rating": 5,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "YILMAZ Law Firm",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/YILMAZ+Law+Firm/@41.0623995,28.9873882?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        }
    ],
    "website": null,
    "owner": {
        "id": null,
        "name": "KARAYIL HUKUK VE DANI\u015eMANLIK (Sahibi)",
        "link": null
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=u-imj1ShcHC5GO0CBCVizA&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=218.92271&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk Hizmetleri",
    "categories": [
        "Hukuk Hizmetleri"
    ],
    "rating": null,
    "workday_timing": "09:00\u201318:00",
    "closed_on": [
        "Cumartesi",
        "Pazar"
    ],
    "phone": "(0212) 219 27 23",
    "address": "Merkez, KARAYIL HUKUK VE DANI\u015eMANLIK, Merkez Cd. NO:4 D:13, 34381 \u015ei\u015fli/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJcSrL6JG3yhQR1D-Ah7iyxUY",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:00",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": null,
        "2": null,
        "3": null,
        "4": null,
        "5": null
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJcSrL6JG3yhQR1D-Ah7iyxUY&q=?q=place_id:ChIJcSrL6JG3yhQR1D-Ah7iyxUY&authuser=0&hl=en&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.066790499999996,
        "longitude": 28.986844599999998
    },
    "plus_code": "3X8P+PP \u015ei\u015fli, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Merkez",
        "street": "Merkez Cd. NO:4 D:13",
        "city": "\u015ei\u015fli",
        "postal_code": "34381",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "5099678658684010452",
    "data_id": "0x14cab791e8cb2a71:0x46c5b2b887803fd4",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=u-imj1ShcHC5GO0CBCVizA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=218.92271&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=u-imj1ShcHC5GO0CBCVizA&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=218.92271&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:00"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [],
    "is_spending_on_ads": false
}