{
    "place_id": "ChIJRZV8WhO3yhQRaLKAiGAMsmM",
    "name": "Acar & Acar Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
    "description": null,
    "reviews": 39,
    "competitors": [
        {
            "name": "Acar Hukuk B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Acar+Hukuk+B%C3%BCrosu/@41.066724,28.986599?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        },
        {
            "name": "\u00dcM\u0130T ACAR AVUKATLIK OF\u0130S\u0130",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%9CM%C4%B0T+ACAR+AVUKATLIK+OF%C4%B0S%C4%B0/@41.066724,28.986599?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "\u00d6zcanl\u0131 & Acar Hukuk Ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/%C3%96zcanl%C4%B1+%26+Acar+Hukuk+Ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k/@41.071005,28.978490200000003?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 1,
            "rating": 4,
            "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu"
        },
        {
            "name": "G\u00fcll\u00fc & \u015eent\u00fcrk Hukuk B\u00fcrosu/ \u0130\u015f Davas\u0131 Avukat\u0131",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/G%C3%BCll%C3%BC+%26+%C5%9Eent%C3%BCrk+Hukuk+B%C3%BCrosu%2F+%C4%B0%C5%9F+Davas%C4%B1+Avukat%C4%B1/@41.073223299999995,28.9813106?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 21,
            "rating": 5,
            "main_category": "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131"
        },
        {
            "name": "Acar & Gencel Avukat Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k B\u00fcrosu",
            "link": "https://www.google.com/maps/search/Acar+%26+Gencel+Avukat+Hukuk+ve+Dan%C4%B1%C5%9Fmanl%C4%B1k+B%C3%BCrosu/@40.988417399999996,29.0285482?authuser=0&entry=ttu",
            "reviews": 0,
            "rating": 0,
            "main_category": "Avukat"
        }
    ],
    "website": "https://acaracarhukuk.business.site/",
    "owner": {
        "id": "114846890557594111210",
        "name": "Acar & Acar Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k (Sahibi)",
        "link": "https://www.google.com/maps/contrib/114846890557594111210"
    },
    "featured_image": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=hvve_WD1CEUOpGfvUVKMWw&cb_client=search.gws-prod.gps&w=408&h=240&yaw=154.01955&pitch=0&thumbfov=100",
    "main_category": "Hukuk B\u00fcrosu",
    "categories": [
        "Hukuk B\u00fcrosu",
        "Avukatl\u0131k Dan\u0131\u015fma Hizmeti",
        "Temlik Avukat\u0131",
        "Ceza Avukat\u0131",
        "Bo\u015fanma Avukat\u0131",
        "\u0130cra Hizmetleri",
        "\u0130\u015f Hukuku Avukat\u0131",
        "Avukat",
        "Hukuk Hizmetleri",
        "Dava Avukat\u0131"
    ],
    "rating": 5,
    "workday_timing": "09:00\u201318:30",
    "closed_on": [
        "Pazar"
    ],
    "phone": "0532 606 83 77",
    "address": "Fulya, Acar & Acar Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k, B\u00fcy\u00fckdere Cd. No:34 Kat:3, 34387 \u015ei\u015fli/\u0130stanbul",
    "review_keywords": [],
    "link": "https://www.google.com/maps/place/?q=place_id:ChIJRZV8WhO3yhQRaLKAiGAMsmM",
    "status": "A\u00e7\u0131k \u22c5 Kapan\u0131\u015f saati: 18:30",
    "price_range": null,
    "reviews_per_rating": {
        "1": 0,
        "2": 0,
        "3": 0,
        "4": 0,
        "5": 39
    },
    "featured_question": null,
    "reviews_link": "https://search.google.com/local/reviews?placeid=ChIJRZV8WhO3yhQRaLKAiGAMsmM&authuser=0&hl=tr&gl=TR",
    "coordinates": {
        "latitude": 41.065093399999995,
        "longitude": 28.9940586
    },
    "plus_code": "3X8V+2J \u015ei\u015fli, \u0130stanbul",
    "detailed_address": {
        "ward": "Fulya",
        "street": "B\u00fcy\u00fckdere Cd. No:34 Kat:3",
        "city": "\u015ei\u015fli",
        "postal_code": "34387",
        "state": "\u0130stanbul",
        "country_code": "TR"
    },
    "time_zone": "Europe/Istanbul",
    "cid": "7183817964355891816",
    "data_id": "0x14cab7135a7c9545:0x63b20c608880b268",
    "menu": {
        "link": null,
        "source": null
    },
    "reservations": [],
    "order_online_links": [],
    "about": [
        {
            "id": "from_the_business",
            "name": "\u0130\u015fletme hakk\u0131nda",
            "options": [
                {
                    "name": "Sahibi kad\u0131n oldu\u011funu belirtiyor",
                    "enabled": true
                }
            ]
        },
        {
            "id": "accessibility",
            "name": "Eri\u015filebilirlik",
            "options": [
                {
                    "name": "Tekerlekli sandalyeye uygun park yeri",
                    "enabled": true
                }
            ]
        }
    ],
    "images": [
        {
            "about": "T\u00fcm\u00fc",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=hvve_WD1CEUOpGfvUVKMWw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=154.01955&pitch=0&thumbfov=100"
        },
        {
            "about": "Sahibinin se\u00e7tikleri",
            "link": "https://lh5.googleusercontent.com/p/AF1QipMCvdOVLAvVYVjxfckYaiP8engDksC5GLV6WUVj=w529-h298-k-no"
        },
        {
            "about": "Street View ve 360\u00b0",
            "link": "https://streetviewpixels-pa.googleapis.com/v1/thumbnail?panoid=hvve_WD1CEUOpGfvUVKMWw&cb_client=maps_sv.tactile.gps&w=224&h=298&yaw=154.01955&pitch=0&thumbfov=100"
        }
    ],
    "hours": [
        {
            "day": "Pazartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Sal\u0131",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "\u00c7ar\u015famba",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Per\u015fembe",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cuma",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Cumartesi",
            "times": [
                "09:00\u201318:30"
            ]
        },
        {
            "day": "Pazar",
            "times": [
                "Kapal\u0131"
            ]
        }
    ],
    "most_popular_times": "Not Present",
    "popular_times": "Not Present",
    "featured_reviews": [
        {
            "review_id": "Mesleki tecr\u00fcbeleri \u00e7ok y\u00fcksek avukatlar\u0131n bulundu\u011fu bir hukuk b\u00fcrosu. \u0130\u015flerini b\u00fcy\u00fck bir titizlikle y\u00fcr\u00fct\u00fcyorlar. G\u00f6z\u00fcn\u00fcz kapal\u0131 g\u00fcvenebilirsiniz.",
            "reviewer_name": "Nur Tokur",
            "rating": 5,
            "review_text": "Mesleki tecr\u00fcbeleri \u00e7ok y\u00fcksek avukatlar\u0131n bulundu\u011fu bir hukuk b\u00fcrosu. \u0130\u015flerini b\u00fcy\u00fck bir titizlikle y\u00fcr\u00fct\u00fcyorlar. G\u00f6z\u00fcn\u00fcz kapal\u0131 g\u00fcvenebilirsiniz.",
            "published_at": "6 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-06-13T13:51:29.855000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 1,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101048999849899650434/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUmsGyb_Ma-fgfQcHYTuVKJQ9lt2tATRvfotMHa1eUUSQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Avukat han\u0131m tahsil edemedi\u011fimiz paray\u0131 ivedi bir \u015fekilde tahsil etmemizi sa\u011flad\u0131. Her alanda i\u015flerinin ehli\u2026 Te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "reviewer_name": "beyza dikmen",
            "rating": 5,
            "review_text": "Avukat han\u0131m tahsil edemedi\u011fimiz paray\u0131 ivedi bir \u015fekilde tahsil etmemizi sa\u011flad\u0131. Her alanda i\u015flerinin ehli\u2026 Te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "published_at": "11 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-01-15T13:36:40.176000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102696276632716646035/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJjCAmEL6n2gRkYF6T_fHsiME2AsbcDwampcvCfKuJz=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Daha \u00f6nce bir\u00e7ok avukatla g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcp bir\u00e7ok para kaybettim ama art\u0131k arad\u0131\u011f\u0131m avukatlar\u0131 buldum. Allah raz\u0131 olsun bu avukatlardan",
            "reviewer_name": "Asl\u0131 Ersay",
            "rating": 5,
            "review_text": "Daha \u00f6nce bir\u00e7ok avukatla g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcp bir\u00e7ok para kaybettim ama art\u0131k arad\u0131\u011f\u0131m avukatlar\u0131 buldum. Allah raz\u0131 olsun bu avukatlardan",
            "published_at": "11 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-01-10T13:13:12.595000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 4,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110782487300200839439/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLLn9nf636DkGof3lc7BoQjpd9iZBBkVQsN9p4q9D5a=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130lgili, tuttu\u011funu koparan bir avukat han\u0131md\u0131r kendisi. \u0130\u015finin ehlidir, ona emanet etti\u011finiz bir davada g\u00f6z\u00fcn\u00fcz\u00fc arkada b\u0131rakmaz. Ailemizin avukat\u0131 ayn\u0131 zamanda \ud83d\udc4f",
            "reviewer_name": "Elif Demirci",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130lgili, tuttu\u011funu koparan bir avukat han\u0131md\u0131r kendisi. \u0130\u015finin ehlidir, ona emanet etti\u011finiz bir davada g\u00f6z\u00fcn\u00fcz\u00fc arkada b\u0131rakmaz. Ailemizin avukat\u0131 ayn\u0131 zamanda \ud83d\udc4f",
            "published_at": "3 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2020-03-18T09:20:37.814000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106736585709009363140/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjX8zUmKf6YyMAXiyhwaSmeBx0iob-ccMdhNxxJ5wznXkq8=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "Avukat Han\u0131m \u00e7ok ilgili tuttu\u011funu kopard\u0131",
            "reviewer_name": "Nur",
            "rating": 5,
            "review_text": "Avukat Han\u0131m \u00e7ok ilgili tuttu\u011funu kopard\u0131",
            "published_at": "8 ay \u00f6nce",
            "published_at_date": "2023-04-07T18:53:50.423000",
            "response_from_owner_text": null,
            "response_from_owner_ago": null,
            "response_from_owner_date": null,
            "review_likes_count": 2,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 3,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113370993066574411563/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK0rQeacSSapeQw4ALMR2l8AWsmhthkgpqQbCDgs-DVDQ=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u0130\u015finin ehli, ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilen g\u00fcvenilir avukatl\u0131k i\u00e7in en do\u011fru adres. Konumu \u00e7ok merkezi",
            "reviewer_name": "ali altunors",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u0130\u015finin ehli, ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilen g\u00fcvenilir avukatl\u0131k i\u00e7in en do\u011fru adres. Konumu \u00e7ok merkezi",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-12-09T18:36:49.866000",
            "response_from_owner_text": "Sizinle \u00e7al\u0131\u015fmaktan biz de mutlu olduk, te\u015fekk\u00fcrler",
            "response_from_owner_ago": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2019-12-09T19:45:02.124000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 2,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106970535639536561148/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJiX6CJxaG11UybwHpNJ906LJsT0YIbPUhwnWsiumcn=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "En umudumuzu kaybetti\u011fimiz davada mucize eseri davay\u0131 kazand\u0131rd\u0131lar. Te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "reviewer_name": "Kaan \u00d6zrodop",
            "rating": 5,
            "review_text": "En umudumuzu kaybetti\u011fimiz davada mucize eseri davay\u0131 kazand\u0131rd\u0131lar. Te\u015fekk\u00fcr ediyorum.",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-12-12T06:59:23.624000",
            "response_from_owner_text": "Biz te\u015fekk\u00fcr ederiz Kaan Bey.",
            "response_from_owner_ago": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2019-12-12T09:39:36.250000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 1,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 0,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113349112279587537141/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVhLvOrGLHHb-aYFS6RN98wLMK5x0LLV5Av3rGVWPvRXg=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        },
        {
            "review_id": "\u00d6nemli bir s\u00f6zle\u015fmemi kendileri haz\u0131rlad\u0131, hala kullan\u0131yoruz \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "reviewer_name": "emelg\u00fcl \u00d6zkan",
            "rating": 5,
            "review_text": "\u00d6nemli bir s\u00f6zle\u015fmemi kendileri haz\u0131rlad\u0131, hala kullan\u0131yoruz \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz",
            "published_at": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "published_at_date": "2019-12-09T19:17:58.903000",
            "response_from_owner_text": "Te\u015fekk\u00fcrler Emel Han\u0131m",
            "response_from_owner_ago": "4 y\u0131l \u00f6nce",
            "response_from_owner_date": "2019-12-09T19:28:30.684000",
            "review_likes_count": 0,
            "total_number_of_reviews_by_reviewer": 12,
            "total_number_of_photos_by_reviewer": 1,
            "reviewer_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106546562444658630934/reviews?entry=ttu",
            "reviewer_profile_picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjV_m6XuPvd3GtgwmFBHlxMxhE2dioHJdtSpC2p5e6QcVfQs=s120-c-rp-mo-br100",
            "is_local_guide": false,
            "review_translated_text": null,
            "response_from_owner_translated_text": null,
            "review_photos": []
        }
    ],
    "is_spending_on_ads": false
}